{"data": [{"created_at": "2019-11-20T03:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196993155226312704"], "in_reply_to_user_id": "896577402746408960", "text": "@HormazabalFa @inddhh @teleSUR_Chile @TVN @meganoticiascl @CHVNoticias @GiorgioJackson @T13 @gblumel JAJAJA no pod\u00ed correr, ese qlo no corre ni aunque le pongan un kilo de coca al frente, el velcro del chaleco antibalas est\u00e1 que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196993155226312704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HormazabalFa", "id": "896577402746408960"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "teleSUR_Chile", "id": "275321288"}, {"start": 37, "end": 41, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 87, "end": 91, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196974681712209925"}], "author_id": "2743117968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/mHxPxRYd9W", "expanded_url": "https://www.forbes.com/sites/jamiewareham/2019/11/18/murdered-hanged-and-lynched-331-trans-people-killed-this-year/amp/", "display_url": "forbes.com/sites/jamiewar\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ+"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8104, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTfobia"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196993094723481601"], "text": "Cada 19 horas una persona del colectivo LGBTQ+ es asesinadx o se suicida victima de la LGBTfobia...\n\nS\u00f3lo en 2019 van m\u00e1s de 200 asesinatos:\n\n\"The majority... https://t.co/mHxPxRYd9W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196993094723481601", "author_id": "134140306"}, {"created_at": "2019-11-20T03:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992876124737537"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196992876124737537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "951627785197576192"}, {"created_at": "2019-11-20T03:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992873708892165"], "text": "que fogo nos racista o que garota, ta virando suicida maluca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196992873708892165", "author_id": "2418203484"}, {"created_at": "2019-11-20T03:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992273071984642"], "text": "Meu gato quase me matou do cora\u00e7\u00e3o agora, acho que ele tava em um sono t\u00e3o bom que nem se mexia mesmo cmg chacoalhando ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196992273071984642", "author_id": "1047693609489899521"}, {"created_at": "2019-11-20T03:22:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992209909944330"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196992209909944330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "3295988449"}, {"created_at": "2019-11-20T03:22:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992208630628353"], "in_reply_to_user_id": "1666688905", "text": "@rosarioetm @asambleapa Excelente!! No tenemos ley tipo \u201cBaker\u2019s Act\u201d que permite evaluaci\u00f3n obligatoria en momentos de crisis y peligro de conducta suicida. Tambi\u00e8n son necesarios recursos: equipos de extracci\u00f3n,unidades de observaci\u00f3n, camas p hospitalizaci\u00f3n, acceso a meds y seguimiento.#SaludMental", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196992208630628353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "hashtags": [{"start": 291, "end": 303, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9714, "type": "Other", "normalized_text": "Baker\u2019s Act"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196963008859254786"}], "author_id": "367489515"}, {"created_at": "2019-11-20T03:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992163344715777"], "text": "Como q o Percy Jackson n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196992163344715777", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Percy Jackson"}]}, "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "author_id": "1934518962"}, {"created_at": "2019-11-20T03:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992061393780738"], "text": "meu cachorro sumiu o dia todinho e voltou agora pouco como se nada tivesse acontecido\n\nquase matou todo mundo aqui de casa de preocupa\u00e7\u00e3o\n\nminha irm\u00e3 dormiu chorando\n\neu fiquei me culpando mentalmente\n\ne o bonito s\u00f3 resolveu que agora \u00e9 rolezeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196992061393780738", "author_id": "1186885387127611392"}, {"created_at": "2019-11-20T03:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196992008990187520"], "in_reply_to_user_id": "1100796090402652160", "text": "@gemininajinha Um menino do 2/3p de Direito q estuda na Unicap (cat\u00f3lica de Recife) se suicidou hoje de manh\u00e3 do 6 andar...\nE pior, vi mt gente fazer piada e v\u00e1rios relatos de como as pessoas reagiram l\u00e1 (cagando e andando) \u00e9 preciso falar e prestar + aten\u00e7\u00e3o nisso... fico triste c essas coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196992008990187520", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4027, "type": "Place", "normalized_text": "Unicap"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8711, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196984057055330304"}], "author_id": "992049803826810881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991940635582464"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196991940635582464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "1053681848"}, {"created_at": "2019-11-20T03:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991936181231616"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196991936181231616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "3133941970"}, {"created_at": "2019-11-20T03:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991838755999744"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196991838755999744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1014727715151376384"}, {"created_at": "2019-11-20T03:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991751682002944"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196991751682002944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "91592213"}, {"created_at": "2019-11-20T03:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991669100564481"], "text": "quien me suicida? ndea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196991669100564481", "author_id": "879543333827338240"}, {"created_at": "2019-11-20T03:19:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991499298385920"], "text": "RT @Iagocostaa: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196991499298385920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Iagocostaa", "id": "1055147487600754688"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196974686086844416"}], "author_id": "1188866643482554368"}, {"created_at": "2019-11-20T03:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991381954289665"], "text": "RT @Oficial_Suicida: a veces solo necesitamos a alguien que nos escuche, solo eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196991381954289665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935705792061300736"}], "author_id": "2428427629"}, {"created_at": "2019-11-20T03:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991183463030787"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196991183463030787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1155611798164451328"}, {"created_at": "2019-11-20T03:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196991078420877314"], "in_reply_to_user_id": "1152452985622020097", "text": "@IyaToya @davidmirandario @RodrigoMaia @LatuffCartoons J\u00e1 fui da seita. At\u00e9 fui feminista influenciada por uma profe de sociologia q se matou antes de eu terminar a faculdade. De tanto ler e ver a hegemonia da esquerda nos livros e nos livros escolares do meu filho q questionei: POR QUE a esquerda domina tudo? Educa\u00e7\u00e3o, cultura, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196991078420877314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IyaToya", "id": "1152452985622020097"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196969612971249666"}], "author_id": "1043202851059761153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990914910138368"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990914910138368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "349915297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990867489382400"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990867489382400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "52076129"}, {"created_at": "2019-11-20T03:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990866126262273"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990866126262273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "2211966914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990722970472448"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990722970472448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "1036779185660993536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990541512237062"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990541512237062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "2735183691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990496570249216"], "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990496570249216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "author_id": "946876698007613440"}, {"created_at": "2019-11-20T03:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990431013343232"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990431013343232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "189939204"}, {"created_at": "2019-11-20T03:14:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990219679084544"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990219679084544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1098773580366708737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990179871010817"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990179871010817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "339142862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196990007803830273"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196990007803830273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "1087031139603283969"}, {"created_at": "2019-11-20T03:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196989782980747265"], "text": "hj tava participando de um debate e o assunto era viol\u00eancia contra a mulher, ai a mina vai e me solta que o feminismo e o machismo pra ela da na mesma, more a diferen\u00e7a \u00e9 que o feminismo nunca matou ningu\u00e9m, j\u00e1 o machismo mata mulheres a cada 1 MINUTO, apenas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196989782980747265", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6602, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.5335, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "author_id": "709420009936850945"}, {"created_at": "2019-11-20T03:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196989601463836674"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196989601463836674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "2612839550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5k4DSWs1dV", "expanded_url": "https://www.tvn-2.com/_1449aaf6c", "display_url": "tvn-2.com/_1449aaf6c"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196989436157935621"], "text": "Minsa presentar\u00e1 proyecto de ley para ayudar a personas con conducta suicida https://t.co/5k4DSWs1dV v\u00eda @tvnnoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196989436157935621", "author_id": "69399743"}, {"created_at": "2019-11-20T03:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196989196851982336"], "text": "e eu q avisei pra bruna q eu ia fazer xixi e ela saiu correndo do quarto pra borrifar cheirinho no banheiro pq ela tinha acabado de cagar e a gnt se matou de rir no corredor. Ai meu deus eu amo morar c essa menina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196989196851982336", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "author_id": "851950916307755009"}, {"created_at": "2019-11-20T03:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196989187423178752"], "text": "Soy una bala perdida ser\u00e1\nPorque soy un suicida y la vida\nMe otorga la misma pistola de la\nQue sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez\nBala Perdida de Beret", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196989187423178752", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.8596, "type": "Other", "normalized_text": "Bala Perdida"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Beret"}]}, "author_id": "797411394274676736"}, {"created_at": "2019-11-20T03:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988955595624448"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196988955595624448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "author_id": "1047984386640101377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988910720757761"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196988910720757761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "102148203"}, {"created_at": "2019-11-20T03:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988903397429248"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196988903397429248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "4129857073"}, {"created_at": "2019-11-20T03:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988794748231683"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196988794748231683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "110959100"}, {"created_at": "2019-11-20T03:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988789731794944"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196988789731794944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "779875266365652992"}, {"created_at": "2019-11-20T03:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988577672056837"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196988577672056837", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "73023403"}, {"created_at": "2019-11-20T03:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988576682131457"], "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196988576682131457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984004492320768"}], "author_id": "108957842"}, {"created_at": "2019-11-20T03:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988499548934144"], "in_reply_to_user_id": "333659938", "text": "@angechavez_ Daddy Yanke se suicida al ver ese tweet seguro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196988499548934144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "angechavez_", "id": "333659938"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "Yanke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196988218362736641"}], "author_id": "261936638"}, {"created_at": "2019-11-20T03:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988348088438784"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196988348088438784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "3035372885"}, {"created_at": "2019-11-20T03:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988170065338371"], "text": "At\u00e9 agora pensando na amiga do meu primo q \u00e9 a cara da minha ex cunhada q se suicidou... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196988170065338371", "author_id": "1174492604647575552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/eqbXg606ov", "expanded_url": "https://twitter.com/lovwarner/status/1196988168454787074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqbXg606ov", "media_key": "3_1196988162221969409"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988168454787074"], "text": "O MACHO TEM O MESMO PROBLEMA DE CORACAO QUE MATOU O PAI DELE POR ISSO ELE N QUER FICSR COM A MOCINHA PRA ELA N SOFRER COMO A MAE DELE SE ELE MORRER\neu t\u00f4 soft DAMIEN SEU DESGRA\u00c7ADO DEIXA ELA CUIDAR DE VOCE ACEITA SER AMADO SEU BOC\u00d3 https://t.co/eqbXg606ov", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196988168454787074", "author_id": "1174314282395275264"}, {"created_at": "2019-11-20T03:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987718452031488"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987718452031488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1133054022842224641"}, {"created_at": "2019-11-20T03:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987709358772224"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987709358772224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "841121573230784512"}, {"created_at": "2019-11-20T03:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987698684350464"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987698684350464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "1142589626353405952"}, {"created_at": "2019-11-20T03:04:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987692044697600"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987692044697600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1181877796383186944"}, {"created_at": "2019-11-20T03:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987666836992005"], "text": "\u00c9 galera\nDeem amr, carinho e aten\u00e7\u00e3o pra quem vcs amam\nCuidem\nApoiem\nAjudem\nFa\u00e7a td oq puderem \nAproveite cada segundo\nHj meu irmao se matou e eu me arrependo amargamente de cada coisa que eu poderia ter feito e nao fiz\nPor isso fa\u00e7am, nao deixe pra dps pq dps pode ser tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987666836992005", "author_id": "810952478997049344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/02qIVykfBl", "expanded_url": "https://t.co/02qIVykfBl", "display_url": "t.co/02qIVykfBl"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987482644140033"], "text": "SIM EU VOU ME MATAR MANHE\nSEMPRE QUIS ME MATAR MANHE\nEU NASCI PRA ME MATAR MANHE\nSEU FILHO \u00c9 UM SUICIDA MANH\u00ca https://t.co/02qIVykfBl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987482644140033", "author_id": "1139238377692291072"}, {"created_at": "2019-11-20T03:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987479599058944"], "text": "So falta mais 2 provas pra fechar o semestre suicida com 9 mat\u00e9rias kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987479599058944", "author_id": "129963762"}, {"created_at": "2019-11-20T03:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987389648003073"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987389648003073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "139566342"}, {"created_at": "2019-11-20T03:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987259133857793"], "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987259133857793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965352745385984"}], "author_id": "3156620115"}, {"created_at": "2019-11-20T03:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987061405913088"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987061405913088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "805667971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:01:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196987014186459136"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196987014186459136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "844385583090864128"}, {"created_at": "2019-11-20T03:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986967763947520"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986967763947520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1071974065911578624"}, {"created_at": "2019-11-20T03:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986899883347973"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986899883347973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "807306082972528640"}, {"created_at": "2019-11-20T03:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986782472163329"], "in_reply_to_user_id": "737613206542159879", "text": "@Bk42865 Podem ser... Mas n\u00e3o se tem como provar quem matou, nem como. Pode ter sido justi\u00e7amento. J\u00e1 leu o livro do Mariguella?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986782472163329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bk42865", "id": "737613206542159879"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "Mariguella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196980728405413889"}], "author_id": "1601693970"}, {"created_at": "2019-11-20T03:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986664704528386"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196986664704528386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "573825787"}, {"created_at": "2019-11-20T03:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986653329502208"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986653329502208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1158521464703934465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JpVy0X7BoT", "expanded_url": "https://www.diarimes.com/noticies/mes_digital/croniques/2019/11/20/un_jove_suicida_pocs_dies_despres_que_seva_parella_lleves_tambe_vida_72751_1100.html", "display_url": "diarimes.com/noticies/mes_d\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986574484987904"], "text": "Un jove se su\u00efcida pocs dies despr\u00e9s que la seva parella es llev\u00e9s tamb\u00e9 la vida https://t.co/JpVy0X7BoT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1196986574484987904", "author_id": "700735976654528513"}, {"created_at": "2019-11-20T03:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986564330631171"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986564330631171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "138948901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/E2FLA7WdKP", "expanded_url": "https://www.diarimes.com/noticies/mes_digital/croniques/2019/11/20/un_jove_suicida_pocs_dies_despres_que_seva_parella_lleves_tambe_vida_72751_1100.html", "display_url": "diarimes.com/noticies/mes_d\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986561704923136"], "text": "Un jove se su\u00efcida pocs dies despr\u00e9s que la seva parella es llev\u00e9s tamb\u00e9 la vida https://t.co/E2FLA7WdKP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1196986561704923136", "author_id": "589336065"}, {"created_at": "2019-11-20T02:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986475356839936"], "text": "RT @AndreRicBrasil: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986475356839936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreRicBrasil", "id": "81023785"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196951936207114240"}], "author_id": "123710016"}, {"created_at": "2019-11-20T02:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986459556864000"], "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196986459556864000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984004492320768"}], "author_id": "287970693"}, {"created_at": "2019-11-20T02:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986384667619328"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196986384667619328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "136613866"}, {"created_at": "2019-11-20T02:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986311720284160"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986311720284160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "2738529785"}, {"created_at": "2019-11-20T02:59:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986307014213633"], "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1196986307014213633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "author_id": "1151575286"}, {"created_at": "2019-11-20T02:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986268992835584"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986268992835584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "713805774196228100"}, {"created_at": "2019-11-20T02:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986259534733313"], "text": "RT @Marcelagp2: @CIDH Y este caso ?? Podr\u00eda verlo @inddhh ? El chico no alcanzo a hacer nada y lo enviaron a prision y ahora se suicida @Fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196986259534733313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marcelagp2", "id": "3333781205"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "prision"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196977270885367808"}], "author_id": "277143254"}, {"created_at": "2019-11-20T02:58:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986242929496065"], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986242929496065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "author_id": "3392395569"}, {"created_at": "2019-11-20T02:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986112369209345"], "text": "RT @VemLutarBrasil: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986112369209345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VemLutarBrasil", "id": "830770998714761218"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965272122535936"}], "author_id": "123710016"}, {"created_at": "2019-11-20T02:58:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196986081637543937"], "text": "RT @sandra_lima64: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196986081637543937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sandra_lima64", "id": "51924005"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965447792570369"}], "author_id": "123710016"}, {"created_at": "2019-11-20T02:57:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985915064889347"], "in_reply_to_user_id": "53484770", "text": "@angelicaguirele @prado_clelton @elvismais @GMonteiroRJ Idem! Fico bastante comovido quando crian\u00e7a morre, e exijo medidas pra que outras n\u00e3o morram. Vc n\u00e3o? Vc espera pra ver quem matou antes de ver se vai se comover ou se vai passar pano?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985915064889347", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "angelicaguirele", "id": "53484770"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "prado_clelton", "id": "1167496022827966465"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "elvismais", "id": "33747045"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196983225857593344"}], "author_id": "280047681"}, {"created_at": "2019-11-20T02:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985813894078465"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985813894078465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "171498377"}, {"created_at": "2019-11-20T02:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985795359510528"], "in_reply_to_user_id": "1154978849249251328", "text": "@tibsherondale Jsfsjs y Kit se suicida al final pero est\u00e1 impl\u00edcito ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196985795359510528", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "Kit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196985496532066304"}], "author_id": "1039509971719704577"}, {"created_at": "2019-11-20T02:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985556783304704"], "text": "RT @BiaDvila1: @g_g_garci @EdSousa49202863 Fico chocada com o grau de oportunismo dessa gente.\nWitzel se suicidou politicamente. Esquerda c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985556783304704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BiaDvila1", "id": "976266292536725511"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196952811889512448"}], "author_id": "907790092902846466"}, {"created_at": "2019-11-20T02:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985526533971968"], "text": "Espero que despu\u00e9s de ver este partido, la brillante directiva de @FEFecuador contrat\u00e9 a un t\u00e9cnico serio!! Jugamos de forma suicida!! As\u00ed vamos a hacer papelon..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196985526533971968", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 77, "username": "FEFecuador", "id": "2409683900"}]}, "author_id": "766637040251330560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/2GeMOLxnBx", "expanded_url": "http://bit.ly/2CZC7mk", "display_url": "bit.ly/2CZC7mk"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ktxQuV3M85", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1196985388335861761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ktxQuV3M85", "media_key": "3_1196985385710227456"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985388335861761"], "text": "[VIDEO] La oruga suicida https://t.co/2GeMOLxnBx https://t.co/ktxQuV3M85", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1196985388335861761", "author_id": "178362805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/xjD2X10BCI", "expanded_url": "https://twitter.com/EpitafioDeSicil/status/1196773151696445443", "display_url": "twitter.com/EpitafioDeSici\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985377636179968"], "text": "Antes de los 12 se suicida. https://t.co/xjD2X10BCI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196985377636179968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196773151696445443"}], "author_id": "256338544"}, {"created_at": "2019-11-20T02:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985242705379328"], "in_reply_to_user_id": "2713430410", "text": "@Joyber299 Contando a hist\u00f3ria que minha m\u00e3e matou a barata e jogou pela janela do meu quarto e eu to com medo dela vir se vingar a noite e voar em mim na cama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985242705379328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Joyber299", "id": "2713430410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196985052279791617"}], "author_id": "838955220013047808"}, {"created_at": "2019-11-20T02:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985211822759937"], "text": "RT @baileyhug: queria lembrar os cidad\u00e3os de bem que os \u00edndices de pessoas pretas inclusive CRIAN\u00c7AS INOCENTES continuam crescendo, mas pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985211822759937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baileyhug", "id": "896879464566714369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196983045217300481"}], "author_id": "1861456356"}, {"created_at": "2019-11-20T02:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985207246786560"], "text": "RT @BiaDvila1: @g_g_garci @EdSousa49202863 Fico chocada com o grau de oportunismo dessa gente.\nWitzel se suicidou politicamente. Esquerda c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985207246786560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BiaDvila1", "id": "976266292536725511"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196952811889512448"}], "author_id": "168250570"}, {"created_at": "2019-11-20T02:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985123822067712"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985123822067712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1194836411607896065"}, {"created_at": "2019-11-20T02:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985111515926528"], "in_reply_to_user_id": "3026495157", "text": "@lpmelo_ Contando a hist\u00f3ria que minha m\u00e3e matou a barata e jogou pela janela do meu quarto e eu to com medo dela vir se vingar a noite e voar em mim na cama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985111515926528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lpmelo_", "id": "3026495157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196984512711929856"}], "author_id": "838955220013047808"}, {"created_at": "2019-11-20T02:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985061507252224"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985061507252224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "90980899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/oHn52wRwsN", "expanded_url": "https://twitter.com/singularunit/status/1196984637916098561", "display_url": "twitter.com/singularunit/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985007983730692"], "text": "Al\u00e9m de que estou come\u00e7ando a ficar suicida de novo. Parece que tudo que enfrentei e melhorei em mim n\u00e3o valeu de nada. https://t.co/oHn52wRwsN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196985007983730692", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196984637916098561"}], "author_id": "3391333313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YJ0aJP6RWR", "expanded_url": "https://youtu.be/dOknIKNkNz8", "display_url": "youtu.be/dOknIKNkNz8"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984968343425024"], "text": "Hombre propina tres balazos a su expareja, la deja moribunda y luego se suicida https://t.co/YJ0aJP6RWR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196984968343425024", "author_id": "145802745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984859987775488"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196984859987775488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "963464316375748609"}, {"created_at": "2019-11-20T02:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984811489026048"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196984811489026048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "740840997287038976"}, {"created_at": "2019-11-20T02:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984795848425473"], "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196984795848425473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984004492320768"}], "author_id": "205043486"}, {"created_at": "2019-11-20T02:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984763145445376"], "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800", "text": "@starsmustang @nightinha @chammamari @Sasayuyurin eita gente vcs n\u00e3o sabiam que o cara se matou pq o mafuyu e eles brigaram a\u00ed na hora da briga o mafuyu falou \"vc n\u00e3o morreria por mim\" a\u00ed o carinha se matou pra dizer que morreria por ele sim??... Eu n\u00e3o sabia gente desculpa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196984763145445376", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "nightinha", "id": "1150382666849640450"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "mafuyu"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "mafuyu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196984333682257924"}], "author_id": "1016314061129121792"}, {"created_at": "2019-11-20T02:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984708523012098"], "in_reply_to_user_id": "2782878216", "text": "@tinchonegriazul \u00a1Usted es suicida, amigo! \u00a1Hasta yo lo eutanasiar\u00eda luego de eso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196984708523012098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tinchonegriazul", "id": "2782878216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196974302425485314"}], "author_id": "183766968"}, {"created_at": "2019-11-20T02:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984663253954562"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196984663253954562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "855604159210508292"}, {"created_at": "2019-11-20T02:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984403563614208"], "text": "El amor se suicida si no saben cuidarlo..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196984403563614208", "author_id": "862104769015549952"}, {"created_at": "2019-11-20T02:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984375415578631"], "text": "RT @Iagocostaa: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196984375415578631", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Iagocostaa", "id": "1055147487600754688"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196974686086844416"}], "author_id": "280799679"}, {"created_at": "2019-11-20T02:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984178006355971"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196984178006355971", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "3018831033"}, {"created_at": "2019-11-20T02:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984107433152512"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196984107433152512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "69748059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Moq9b685eh", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1196984004492320768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Moq9b685eh", "media_key": "13_1196963468219469825"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "NoticiasTVN"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984004492320768"], "text": "La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en riesgo de conducta suicida. #NoticiasTVN https://t.co/Moq9b685eh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196984004492320768", "author_id": "299693451"}, {"created_at": "2019-11-20T02:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983927199719424"], "text": "Nos va ganando Bermudas... si seguimos as\u00ed me voy a ir a vivir a un pa\u00eds donde no tienen f\u00fatbol y la gente se suicida porque no hay sol. \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983927199719424", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4108, "type": "Place", "normalized_text": "Bermudas"}]}, "author_id": "417684222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:49:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983888238788611"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983888238788611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "1098229069974515713"}, {"created_at": "2019-11-20T02:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983792965181440"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983792965181440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "962712922957938688"}, {"created_at": "2019-11-20T02:49:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983782768816128"], "text": "RT @maralaska: ojo que el suicida tambi\u00e9n recib\u00eda dineros jejeje ese fatal prefiri\u00f3 dejar asegurado a sus hijos q ir preso y verse humillad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983782768816128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196641325053030400"}], "author_id": "858913376109547521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/OW6rbrSqBf", "expanded_url": "https://inversao.home.blog/2019/11/19/20-11-na-duvida-entre-vivo-ou-morto-a-cor-define/", "display_url": "inversao.home.blog/2019/11/19/20-\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/sVLrWG3ceg", "expanded_url": "https://twitter.com/wilson_jws/status/1196983779635671041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVLrWG3ceg", "media_key": "3_1196983776397725697"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isantanax", "id": "1000687868"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4876, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983779635671041"], "in_reply_to_user_id": "1000687868", "text": "@isantanax @CoronelTadeu A \u00c1gatha n\u00e3o era traficante. E a pol\u00edcia a matou. A gente precisa superar o mito da pol\u00edcia infal\u00edvel. Existem bons e maus policias, e para o bem da propria pol\u00edcia e bom que se saiba quem \u00e9 quem.\n\nhttps://t.co/OW6rbrSqBf https://t.co/sVLrWG3ceg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983779635671041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196887342897913857"}], "author_id": "103002908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983724564463616"], "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983724564463616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "author_id": "1123656366000934912"}, {"created_at": "2019-11-20T02:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983705216180224"], "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "text": "@evoespueblo Claro para vos es preferible q por la imprudencia de tu gente mueran m\u00e1s de 10000 personas por una explosi\u00f3n a 3 personas q junto con otros mas comet\u00edan este acto suicida terrorista en #Senkata  el \u00fanico asesino eres solo t\u00fa!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983705216180224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 206, "tag": "Senkata"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 205, "probability": 0.3219, "type": "Person", "normalized_text": "Senkata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196893366304354304"}], "author_id": "3991899623"}, {"created_at": "2019-11-20T02:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983588320956416"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983588320956416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1135999439531851779"}, {"created_at": "2019-11-20T02:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983563805249537"], "text": "eu n chorei com a morte do ace fiquei tipo \"mano vai se fuder nao acredito q td mundo se matou p te salvar e vc fez isso\" mas eu chorei p caralho com o luffy desesperado dps. desculpa ace eu amo vc mas vc foi burro dms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983563805249537", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "luffy"}]}, "author_id": "1095509544384557056"}, {"created_at": "2019-11-20T02:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983537062305792"], "in_reply_to_user_id": "1150382666849640450", "text": "@nightinha @chammamari @Sasayuyurin @starsmustang Eu s\u00f3 n\u00e3o quero que apare\u00e7a aquela parte do carinha l\u00e1 que se matou pelo o mafuyu t\u00f4 putassa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983537062305792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nightinha", "id": "1150382666849640450"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.3282, "type": "Person", "normalized_text": "mafuyu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196983019040628736"}], "author_id": "1016314061129121792"}, {"created_at": "2019-11-20T02:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983483303964674"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983483303964674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "597798492"}, {"created_at": "2019-11-20T02:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983479436824577"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983479436824577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1178728689401569282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jvM6LRa9O9", "expanded_url": "https://www.sanjuanpordentro.com/2019/11/hombre-hiere-de-varios-disparos-su.html#.XdSpT2vdtOI.twitter", "display_url": "sanjuanpordentro.com/2019/11/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 87, "probability": 0.6821, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983457181839361"], "text": "Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/jvM6LRa9O9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983457181839361", "author_id": "856238974028926976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rKfw0qR4M7", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1196888997714440192", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Amarildo"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Evaldo"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Deivid"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983414320222208"], "text": "Quem matou:\nAmarildo, Agatha, Evaldo, Francisco, Deivid, entre outros. N\u00e3o h\u00e1 um branco se quer nos citados. E o excelent\u00edssimo @CoronelTadeu destr\u00f3i nega o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra em detrimento da honra e meritocracia institucional. Racismo estrutural na veia. Lament\u00e1vel. https://t.co/rKfw0qR4M7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983414320222208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196888997714440192"}], "author_id": "391796603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/pRAh35j4A0", "expanded_url": "https://twitter.com/Draprolife/status/1196983340110352385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pRAh35j4A0", "media_key": "3_1196983332355137537"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "take_meawaynow", "id": "732407340268322817"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "gilisai2005", "id": "2886264339"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "VIH+"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983340110352385"], "in_reply_to_user_id": "732407340268322817", "text": "@take_meawaynow @gilisai2005 El otro es interesante, un peque\u00f1o porcentaje se suicida al enterarse que es VIH+, me pregunto si las personas cisg\u00e9nero lo hacen en la misma proporci\u00f3n. \nDespu\u00e9s de esto \u00bfCrees que es correcto forzar a un ni\u00f1o? O lo ideal ser\u00eda que viviera una infancia feliz sin ser sexualizado. https://t.co/pRAh35j4A0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983340110352385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196978023578439681"}], "author_id": "1942805288"}, {"created_at": "2019-11-20T02:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983308212682753"], "text": "RT @miguel_delfini: TIENE\"\" RAZON\"\" ESTE MINISTRO..LAS BALAS DE PLOMO SON DE LA POBLACION ,,,LA GENTE SE \"\"SUICIDA\"\",CUANTOS MILITARES MUER\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983308212682753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguel_delfini", "id": "932757437999910913"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "RAZON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196961414302314496"}], "author_id": "1140422474628304898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983271713902592"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983271713902592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "64768118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "refsaswizards", "id": "1100472131484295169"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983246157840384"], "text": "RT @refsaswizards: Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1196983246157840384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194119451735662592"}], "author_id": "237064673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/PMcu2e2KDe", "expanded_url": "https://twitter.com/MariamRosarioMP/status/1196983055480737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PMcu2e2KDe", "media_key": "3_1196983038971912192"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Senkata"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Senkata"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983055480737792"], "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "text": "@evoespueblo Tanto te duele.que una mujer sea presidenta? Tanto te arde que sin ti podemos estar mejor? Lo de #Senkata NO solo fue un acto terrorista, fue un acto suicida porq m\u00e1s de 10000 personas pudieron morir el d\u00eda de hoy por culpa d los descerebrados y maleantes con los q te rodeas!! https://t.co/PMcu2e2KDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983055480737792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196969280614649856"}], "author_id": "3991899623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lOQw6vHxCW", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196900628963958784", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983045217300481"], "text": "queria lembrar os cidad\u00e3os de bem que os \u00edndices de pessoas pretas inclusive CRIAN\u00c7AS INOCENTES continuam crescendo, mas pra vcs se o policial matou o negro \u00e9 porque era bandido n\u00e9... se fosse branco o discurso seria outro https://t.co/lOQw6vHxCW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983045217300481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196900628963958784"}], "author_id": "896879464566714369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Homh72zHB8", "expanded_url": "https://twitter.com/askoooo_666/status/1196983001751666689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Homh72zHB8", "media_key": "3_1196982932054925312"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Homh72zHB8", "expanded_url": "https://twitter.com/askoooo_666/status/1196983001751666689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Homh72zHB8", "media_key": "3_1196982932059103233"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zp3SGmTESI", "expanded_url": "https://twitter.com/camarones3000/status/1195465853397012482", "display_url": "twitter.com/camarones3000/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983001751666689"], "text": "era feliz pero de repente llega un pensamiento suicida // subsistiendo https://t.co/Homh72zHB8 https://t.co/zp3SGmTESI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196983001751666689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195465853397012482"}], "author_id": "1032367567753687041"}, {"created_at": "2019-11-20T02:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982996181684224"], "text": "RT @SIN24Horas: Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982996181684224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "SIN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196981910171475968"}], "author_id": "95320896"}, {"created_at": "2019-11-20T02:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982917341360129"], "in_reply_to_user_id": "1195080120291266560", "text": "@vlahroslyakov gra\u00e7as a deus eu n preciso me rebaixar ao seu n\u00edvel p xingar algm. al\u00e9m do mais, vc com esse comportamento s\u00f3 mostra mais ainda pq a sol se matou, em nenhum momento elas fizeram pouco caso dela, elas so acham irrelevante.\n\npegou o respeito e a no\u00e7\u00e3o e enfiou no cu ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982917341360129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vlahroslyakov", "id": "1195080120291266560"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196982278213246977"}], "author_id": "1117383932885049345"}, {"created_at": "2019-11-20T02:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982825146294272"], "text": "RT @miguel_delfini: TIENE\"\" RAZON\"\" ESTE MINISTRO..LAS BALAS DE PLOMO SON DE LA POBLACION ,,,LA GENTE SE \"\"SUICIDA\"\",CUANTOS MILITARES MUER\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982825146294272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguel_delfini", "id": "932757437999910913"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "RAZON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196961414302314496"}], "author_id": "147968608"}, {"created_at": "2019-11-20T02:44:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982719223349248"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982719223349248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1164701235817136128"}, {"created_at": "2019-11-20T02:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982709891063808"], "in_reply_to_user_id": "1173578266218827776", "text": "@MugiPizzaChan Es el caf\u00e9 suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982709891063808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MugiPizzaChan", "id": "1173578266218827776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196749612666818560"}], "author_id": "920126668152418305"}, {"created_at": "2019-11-20T02:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982694019837953"], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982694019837953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "author_id": "88762702"}, {"created_at": "2019-11-20T02:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982612335714305"], "text": "Pqp q filme pat\u00e9tico essa do esquadr\u00e3o suicida, nunca tinhas visto e s\u00f3 perdi tempo vendo agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982612335714305", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1092441960374329344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/iN8cAs4epR", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/ayuda", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/ayuda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nunattak", "id": "46812100"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982529212981251"], "in_reply_to_user_id": "46812100", "text": "@nunattak No muchos sabe que decir, y que hacer realmente. Es una situaci\u00f3n inc\u00f3moda. Lo mejor es contactar con alguien m\u00e1s de su entorno familiar, y comentar de la preocupaci\u00f3n. Tambi\u00e9n est\u00e1 la l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida. https://t.co/iN8cAs4epR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982529212981251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196980919242051584"}], "author_id": "1223654971"}, {"created_at": "2019-11-20T02:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982521583558657"], "in_reply_to_user_id": "396338774", "text": "@belenrenzulli Sos re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982521583558657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196981888398872576"}], "author_id": "3689144962"}, {"created_at": "2019-11-20T02:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982505699774464"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982505699774464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "author_id": "726579409533190147"}, {"created_at": "2019-11-20T02:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982471914598404"], "text": "RT @SIN24Horas: Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982471914598404", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "SIN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196981910171475968"}], "author_id": "161049517"}, {"created_at": "2019-11-20T02:43:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982464226480128"], "text": "\"minha sina, gana suicida. Morte, divina, doce tangerina\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982464226480128", "author_id": "38899137"}, {"created_at": "2019-11-20T02:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982448963407873"], "in_reply_to_user_id": "749850473004462080", "text": "@matibillo Sos re suicida mejor me alejo de vos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982448963407873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matibillo", "id": "749850473004462080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196676190146310146"}], "author_id": "846191841871646720"}, {"created_at": "2019-11-20T02:43:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982417862676480"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982417862676480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "977241490199142401"}, {"created_at": "2019-11-20T02:43:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982392214429696"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982392214429696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "904021671346044928"}, {"created_at": "2019-11-20T02:43:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982348945997824"], "in_reply_to_user_id": "3042980196", "text": "@LaSantaMarian Era suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982348945997824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaSantaMarian", "id": "3042980196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196982029788876800"}], "author_id": "737658122957934592"}, {"created_at": "2019-11-20T02:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982339060064257"], "in_reply_to_user_id": "1030447733616898048", "text": "@Tgelm1 @CochaloNews @F3R84 @AlanUgarte4 @evoespueblo Los mismos que por ser masistas metieron dinamita a la pasarela de la 16 de julio? Pens\u00e1!!!! Esto ya no es un acto terrorista, es un acto suicida implicando a gente inocente!!! Por culpa del ego\u00edsta de tu amado presidente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982339060064257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Tgelm1", "id": "1030447733616898048"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "CochaloNews", "id": "1192296697831014400"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "F3R84", "id": "1947978104"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "AlanUgarte4", "id": "1193706731567800320"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196978627197448200"}], "author_id": "3991899623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982324514164736"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982324514164736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "42345388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/07vOkbvj2P", "expanded_url": "https://twitter.com/enewsfootball/status/1196970230116958210", "display_url": "twitter.com/enewsfootball/\u2026"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:43:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982295640657920"], "text": "H\u00e1 uma ideologia que domina universidades ao redor do mundo que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas, em tempos de guerra e de paz. \n\nO mundo nunca vai andar se essa admira\u00e7\u00e3o/idolatria continuar. O nazismo confessou seus crimes, ao menos. E \u00e9 repudiado por todos !! https://t.co/07vOkbvj2P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982295640657920", "author_id": "739253299669565441"}, {"created_at": "2019-11-20T02:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982221434949632"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Jajaja ya esta hablando de hambre falta la anemia, \u00eddem a su padre el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982221434949632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196147255566315523"}], "author_id": "2575239152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7JiTxJuwAT", "expanded_url": "http://elverificador.com/2019/11/hombre-intenta-matar-a-su-exesposa-y-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "elverificador.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/S6kDDvLAAT", "expanded_url": "https://twitter.com/greysisdelacruz/status/1196982149255008259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6kDDvLAAT", "media_key": "3_1196982148055482368"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.664, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:42:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982149255008259"], "text": "Hombre intenta matar a su exesposa y se suicida en Los Jardines del Norte - https://t.co/7JiTxJuwAT https://t.co/S6kDDvLAAT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982149255008259", "author_id": "280779940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Hk20B4K2s0", "expanded_url": "http://elverificador.com/2019/11/hombre-intenta-matar-a-su-exesposa-y-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "elverificador.com/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/p8uaxgt5qa", "expanded_url": "https://twitter.com/EVerificador/status/1196982130003234816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8uaxgt5qa", "media_key": "3_1196982128749137920"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.664, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982130003234816"], "text": "Hombre intenta matar a su exesposa y se suicida en Los Jardines del Norte - https://t.co/Hk20B4K2s0 https://t.co/p8uaxgt5qa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982130003234816", "author_id": "1858716906"}, {"created_at": "2019-11-20T02:42:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982088332910594"], "text": "RT @merillynmec: se Josiane que matou duas pessoas t\u00e1 salva, acho que eu n\u00e3o vou p inferno porque tomo umas cervejinhas e xingo os racistas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196982088332910594", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196964328349585408"}], "author_id": "996713242566250496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sAB04iWrKS", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdSn3QuyjQI.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "SIN"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "SINDigital"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "SIN24Horas"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981910171475968"], "text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas   https://t.co/sAB04iWrKS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196981910171475968", "author_id": "55660696"}, {"created_at": "2019-11-20T02:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981801824202758"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196981801824202758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "88448104"}, {"created_at": "2019-11-20T02:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981719502602240"], "text": "Me leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196981719502602240", "author_id": "1154393239308382208"}, {"created_at": "2019-11-20T02:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981563906576384"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196981563906576384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1190707919416901632"}, {"created_at": "2019-11-20T02:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981534366015488"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196981534366015488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "190877029"}, {"created_at": "2019-11-20T02:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981497804267520"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196981497804267520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "1126519958"}, {"created_at": "2019-11-20T02:40:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981493916217344"], "in_reply_to_user_id": "94253824", "text": "@angelnava_slp @Werattor El chairo ya se dio cuenta de que est\u00e1 mal.\nSolo esta en negaci\u00f3n.\nCreo que siente miedo de reconocer que se equivoc\u00f3.\nPor eso prefiere mantener su postura.\nClaro es una postura suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196981493916217344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "angelnava_slp", "id": "94253824"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Werattor", "id": "196406372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196973697581498369"}], "author_id": "1169834202998591488"}, {"created_at": "2019-11-20T02:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981205377441792"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196981205377441792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "2425098979"}, {"created_at": "2019-11-20T02:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980940364492800"], "in_reply_to_user_id": "111118877", "text": "@Pelinlc Adem\u00e1s acordate q el Bupropion tiene m\u00e1s riesgo de pensamiento suicida. Gu\u00eda Nice", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196980940364492800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pelinlc", "id": "111118877"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Bupropion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196978771502522368"}], "author_id": "144588704"}, {"created_at": "2019-11-20T02:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980912635953152"], "in_reply_to_user_id": "212759893", "text": "@puentevaldivia No olvidemos que fue el grupo Romero quien estuvo a la cabeza de \"los doce ap\u00f3stoles\" que en una \"reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n\" hicieron en unos minutos cambiar el chip del seboso suicida en cuanto a la estatizaci\u00f3n de la banca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196980912635953152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "puentevaldivia", "id": "212759893"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196531492295512070"}], "author_id": "85017665"}, {"created_at": "2019-11-20T02:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980813130276864"], "in_reply_to_user_id": "1098621563602157574", "text": "@ailime_francine Viciada em coca q se fala mds kakakak matou a vontade em", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196980813130276864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ailime_francine", "id": "1098621563602157574"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8231, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196979916375502853"}], "author_id": "3317681255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980680896471042"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196980680896471042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "998316735727054848"}, {"created_at": "2019-11-20T02:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980667827048449"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196980667827048449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "1144249656702066688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:35:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980384141058051"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196980384141058051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "1235796846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Q2uTpg5XyX", "expanded_url": "https://twitter.com/tweetssensuais/status/1196956324006973440", "display_url": "twitter.com/tweetssensuais\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:35:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980308274532354"], "text": "perereca suicida https://t.co/Q2uTpg5XyX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196980308274532354", "author_id": "747473420586201089"}, {"created_at": "2019-11-20T02:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980300481540096"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196980300481540096", "author_id": "1036340592932995072"}, {"created_at": "2019-11-20T02:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980249264902144"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196980249264902144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "3091775425"}, {"created_at": "2019-11-20T02:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980248463716359"], "in_reply_to_user_id": "1083085897195761672", "text": "@forvioleet O que eu li foi \"Oi amigo, ent\u00e3o eu vou te dar esse livro que fala de uma menina que se matou porque eu vou me matar tbm, a\u00ed voc\u00ea olha pra ele e lembra de mim quando sentir saudades, viu?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196980248463716359", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196979921379299329"}], "author_id": "926303843440381953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/62HJ2sSxm6", "expanded_url": "https://twitter.com/elsielaa/status/1196975293174411264", "display_url": "twitter.com/elsielaa/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196980175394598912"], "text": "La pulga de mi roomie ES UN SUICIDA https://t.co/62HJ2sSxm6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196980175394598912", "author_id": "707695253067681792"}, {"created_at": "2019-11-20T02:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979984889450497"], "text": "RT @AkelRegina: \u00bfQu\u00e9 hacen todav\u00eda en Chile los embajadores de Venezuela y Cuba y sus activistas? \u00bfQu\u00e9 espera este gobierno suicida y pusil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196979984889450497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AkelRegina", "id": "2528719412"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196786431005515776"}], "author_id": "2910215361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979868984135682"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196979868984135682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "1097888112049561602"}, {"created_at": "2019-11-20T02:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979847299510273"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196979847299510273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "59367251"}, {"created_at": "2019-11-20T02:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979664440451072"], "text": "RT @MariaInesAyala2: Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196979664440451072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196556448626610178"}], "author_id": "1006028749618470919"}, {"created_at": "2019-11-20T02:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979639442432000"], "in_reply_to_user_id": "282671488", "text": "@Lulumensajes @CarlosMLMX @crebosio95 @lreyesc1 Se debe ser bien miserable para decir que el que sale de su pa\u00eds por la miseria que se vive tenga algo que ver con la ideolog\u00eda que sumi\u00f3 a su pa\u00eds en eso \nCon esa misma est\u00fapida l\u00f3gica que te manejas cuantos nos hubieran tachado de Alanista en el gobierno del gordo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196979639442432000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lulumensajes", "id": "282671488"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "lreyesc1", "id": "475585457"}], "annotations": [{"start": 281, "end": 288, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196895677621641216"}], "author_id": "1450463096"}, {"created_at": "2019-11-20T02:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979600443822085"], "text": "\u00abTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad... Prefer\u00ed callar.. \nA esta hora de la vida es lo mejor\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196979600443822085", "author_id": "83604629"}, {"created_at": "2019-11-20T02:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979541081821185"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196979541081821185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "864274003065753600"}, {"created_at": "2019-11-20T02:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979317940609024"], "text": "Desabafos: liguei p 188 hj (fiquei mto mas mto comovida c o menino q se suicidou) e uma das coisas q + tocou foi qnd a atendente falou q eu mtas vzs me privo de mta coisa, pq qro me proteger/p n me machucar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196979317940609024", "author_id": "1624208059"}, {"created_at": "2019-11-20T02:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978990545809408"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196978990545809408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "52845005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MIGAiW1hKD", "expanded_url": "http://pasoapaso.com.do/en-los-jardines-otro-hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-y-luego-se-suicida/", "display_url": "pasoapaso.com.do/en-los-jardine\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978860044247043"], "text": "En los Jardines, otro Hombre da tres tiros a su expareja  y luego  se suicida https://t.co/MIGAiW1hKD v\u00eda @Paso A Paso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196978860044247043", "author_id": "151955407"}, {"created_at": "2019-11-20T02:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978857590558721"], "text": "MANO?? A TURMA DO NONO ANO DA MINHA ESCOLA EH SUICIDA NAMORAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196978857590558721", "author_id": "1193220757851136002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:29:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978853723422721"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196978853723422721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "3378088599"}, {"created_at": "2019-11-20T02:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978538072694784"], "text": "RT @jfcarpio: Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196978538072694784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfcarpio", "id": "11859152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196813031755460610"}], "author_id": "281198563"}, {"created_at": "2019-11-20T02:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978362679545856"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196978362679545856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "976553568516870144"}, {"created_at": "2019-11-20T02:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978354785837058"], "in_reply_to_user_id": "893900686299148288", "text": "@JENOHOTWHEELS @NEOST4RK Ele n\u00e3o se desafia, ele \u00e9 suicida. Uma vez vi o v\u00eddeo de um se jogando de um pr\u00e9dio.\n\nPombos s\u00e3o suicidas\n\nChange my mind", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196978354785837058", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JENOHOTWHEELS", "id": "893900686299148288"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NEOST4RK", "id": "1074452236351270917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196977147258245121"}], "author_id": "4883476228"}, {"created_at": "2019-11-20T02:27:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978297927852032"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196978297927852032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "3383832431"}, {"created_at": "2019-11-20T02:27:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978215497195520"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196978215497195520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "958501519330107392"}, {"created_at": "2019-11-20T02:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977890056908800"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977890056908800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "2336906695"}, {"created_at": "2019-11-20T02:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977838915805191"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977838915805191", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "3056257929"}, {"created_at": "2019-11-20T02:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977834587234304"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977834587234304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "203293028"}, {"created_at": "2019-11-20T02:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977585839841280"], "text": "que buen video ese del que se suicida no puedo parar de mirarlo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196977585839841280", "author_id": "1186089931392929795"}, {"created_at": "2019-11-20T02:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977424061341697"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977424061341697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1021068374124703745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977315315638273"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977315315638273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "126779198"}, {"created_at": "2019-11-20T02:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977294612553728"], "text": "essa parada do botafoguense que se suicidou, pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977294612553728", "author_id": "702324477372268545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wmxUEn4dSN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelagp2/status/1196977270885367808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wmxUEn4dSN", "media_key": "3_1196977252610772994"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "prision"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977270885367808"], "in_reply_to_user_id": "60954521", "text": "@CIDH Y este caso ?? Podr\u00eda verlo @inddhh ? El chico no alcanzo a hacer nada y lo enviaron a prision y ahora se suicida @FiscaliadeChile https://t.co/wmxUEn4dSN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196977270885367808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196969882480340994"}], "author_id": "3333781205"}, {"created_at": "2019-11-20T02:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977194729267205"], "text": "RT @LaPolaka: CABALLO NEGRO CRISPA AL #PAN\n\nRompe alcalde de #Parral con Maru Campos y pacta con #Corral en un intento suicida por ser cand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196977194729267205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaPolaka", "id": "35073475"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "PAN"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Parral"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "Corral"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5202, "type": "Place", "normalized_text": "Parral"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Maru Campos"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "Corral"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196917616910032896"}], "author_id": "829910003905609728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/WcaUZZ5nNi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1196969063085416448", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977174001131520"], "text": "Acho que Witzel fala erro  se referindo onde a pegou a bala que matou Agatha. N\u00e3o foi na cabecinha. https://t.co/WcaUZZ5nNi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977174001131520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196969063085416448"}], "author_id": "83914459"}, {"created_at": "2019-11-20T02:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977124646756352"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977124646756352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "1150575792"}, {"created_at": "2019-11-20T02:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977043180834817"], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196977043180834817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1611566232"}, {"created_at": "2019-11-20T02:22:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976999119626240"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196976999119626240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "865945376003690498"}, {"created_at": "2019-11-20T02:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976969771966464"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976969771966464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "573952823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976940269391874"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196976940269391874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "985214484779339777"}, {"created_at": "2019-11-20T02:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976899496513537"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976899496513537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "755043143687471105"}, {"created_at": "2019-11-20T02:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976770127409153"], "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976770127409153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "author_id": "1193999936909651968"}, {"created_at": "2019-11-20T02:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976684106428416"], "in_reply_to_user_id": "2387123011", "text": "@Neilans_ es un suicida mas por que algun pedo &gt;:v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976684106428416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Neilans_", "id": "2387123011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "943312548304244736"}], "author_id": "1182700884289085441"}, {"created_at": "2019-11-20T02:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976680398675970"], "text": "RT @esiromero: @clautomata @PeroniaRepublic Son pelotxdos o qu\u00e9? No sab\u00edan lo que se les ven\u00eda? Sin dudas tenemos instinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976680398675970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "esiromero", "id": "1144850035"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "clautomata", "id": "2764624011"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196885993091145728"}], "author_id": "766859640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/3mFfk628co", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamaAmerica/status/1196972345409363968", "display_url": "twitter.com/PanamaAmerica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976590191759360"], "text": "Creo q deben dejar q desaparezca por si sola esa gente suicida enferma mental, despu\u00e9s q no afecten a terceros no son un problema, porque ser\u00eda una carga mas para nuestra sociedad. https://t.co/3mFfk628co", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976590191759360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196972345409363968"}], "author_id": "2531815875"}, {"created_at": "2019-11-20T02:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976568876306433"], "text": "Perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976568876306433", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "301142520"}, {"created_at": "2019-11-20T02:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976541110026240"], "text": "RT @alexisdar27: Que alguien me diga: Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? \ud83e\udd14 #PreguntasQueNoMeDejanVivir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976541110026240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexisdar27", "id": "98499329"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 130, "tag": "PreguntasQueNoMeDejanVivir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195770483914027015"}], "author_id": "4398520719"}, {"created_at": "2019-11-20T02:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976526237024257"], "text": "RT @yeruskat_: @alexisdar27 Un suicida menos menol \ud83d\ude4a\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196976526237024257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yeruskat_", "id": "798438918"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "alexisdar27", "id": "98499329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195861021786877952"}], "author_id": "4398520719"}, {"created_at": "2019-11-20T02:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976475498565632"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196976475498565632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "233962372"}, {"created_at": "2019-11-20T02:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976449682575361"], "in_reply_to_user_id": "81384580", "text": "@fabiofelixdf @jeanwyllys_real @LatuffCartoons N\u00e3o foi a PM que matou a menina. Infelizmente, possivelmente um componente da PM no seu trabalho errou e tirou a vida de um inocente e se comprovado, vai pagar pelo erro. N\u00e3o \u00e9 justo  semear o \u00f3dio contra a institui\u00e7\u00e3o. Se um m\u00e9dico erra, todos os m\u00e9dicos s\u00e3o culpados?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196976449682575361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fabiofelixdf", "id": "81384580"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196887801398222848"}], "author_id": "1177601984947507200"}, {"created_at": "2019-11-20T02:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976413406121984"], "text": "o brendo quase se matou antes de eu capturar ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196976413406121984", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6075, "type": "Person", "normalized_text": "brendo"}]}, "author_id": "266623790"}, {"created_at": "2019-11-20T02:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196976260234334208"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel Poi se governador viu quem matou a Agatha a mentira nao se sustentou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196976260234334208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196215958605639681"}], "author_id": "973690635470458881"}, {"created_at": "2019-11-20T02:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196975987659022337"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196975987659022337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "204565275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196975931262427136"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196975931262427136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "356403390"}, {"created_at": "2019-11-20T02:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196975890653220865"], "text": "Putz, acabo que saber que um conhecido se suicidou... N\u00e3o paro de stalkear as redes sociais dele. Que dor pela m\u00e3e dele que eu conhe\u00e7o um pouco melhor... Foda foda foda \n\nJ\u00e1 era natal e tals", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196975890653220865", "author_id": "64842515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196975697241288706"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196975697241288706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "1052237195539570688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196975472397180928"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196975472397180928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "857355568272601089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lZsuWvvdq8", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshimi_robot/status/1196975427925004289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lZsuWvvdq8", "media_key": "3_1196975161515356160"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196975427925004289"], "text": "45 pesos este combo suicida, en mis tiempos con 12 pesitos la armabas. \u0ca0_\u0ca0 https://t.co/lZsuWvvdq8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196975427925004289", "author_id": "69758799"}, {"created_at": "2019-11-20T02:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196975069093933056"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196975069093933056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "1147654162089500673"}, {"created_at": "2019-11-20T02:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974911534747648"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196974911534747648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "1455739842"}, {"created_at": "2019-11-20T02:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974686086844416"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974686086844416", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "1055147487600754688"}, {"created_at": "2019-11-20T02:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974649298575360"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974649298575360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "3854766575"}, {"created_at": "2019-11-20T02:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974633171521537"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974633171521537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "174851074"}, {"created_at": "2019-11-20T02:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974537222578178"], "in_reply_to_user_id": "1002922503893905408", "text": "@rafafim kkkkkkkkkkkkkkk matou pq quis se n eu matava ela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974537222578178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196974199954382848"}], "author_id": "1098296990952243205"}, {"created_at": "2019-11-20T02:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974397065695232"], "in_reply_to_user_id": "939635060386488320", "text": "@rociovpz hola ro dice mi amiguermano pab osea @Pablovich8 q le contestes wpp q sino se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196974397065695232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rociovpz", "id": "939635060386488320"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "Pablovich8", "id": "1208228824690769921"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "ro"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196971268446310400"}], "author_id": "1023684305426505728"}, {"created_at": "2019-11-20T02:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974355391102977"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974355391102977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "726987484836548609"}, {"created_at": "2019-11-20T02:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974153217331201"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974153217331201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "152838370"}, {"created_at": "2019-11-20T02:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974076922871808"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974076922871808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "157216409"}, {"created_at": "2019-11-20T02:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974071415750657"], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974071415750657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "author_id": "1660745881"}, {"created_at": "2019-11-20T02:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973943137148929"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973943137148929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "2962052297"}, {"created_at": "2019-11-20T02:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973855899865088"], "in_reply_to_user_id": "1083085897195761672", "text": "@forvioleet Ah pronto, j\u00e1 to achando que a menina se matou D:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973855899865088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196973547635331072"}], "author_id": "926303843440381953"}, {"created_at": "2019-11-20T02:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973817899442176"], "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196973817899442176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "author_id": "379296894"}, {"created_at": "2019-11-20T02:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973816557248514"], "in_reply_to_user_id": "229193159", "text": "Esto es ultra suicida \ud83e\udd26 jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196973816557248514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196973611220979713"}], "author_id": "229193159"}, {"created_at": "2019-11-20T02:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973753672056832"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196973753672056832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "author_id": "1195009525130113024"}, {"created_at": "2019-11-20T02:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973726396567552"], "text": "SE NAO MATOU ERROU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973726396567552", "author_id": "1270152181"}, {"created_at": "2019-11-20T02:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973702463807488"], "text": "Ter pensamentos suicida \u00e9 horr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973702463807488", "author_id": "4828355966"}, {"created_at": "2019-11-20T02:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973348502286338"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973348502286338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "3209131151"}, {"created_at": "2019-11-20T02:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973321948151808"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973321948151808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "1183670295686733825"}, {"created_at": "2019-11-20T02:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973160912052224"], "in_reply_to_user_id": "2905240750", "text": "@efecdb Con este calor, sos un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196973160912052224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "efecdb", "id": "2905240750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196966222140760064"}], "author_id": "108364675"}, {"created_at": "2019-11-20T02:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973149000212481"], "text": "Y el hombre vive, llora, aflora, atora sus ideas, se suicida unas mil veces, con apenas 24 a\u00f1os pide un cese", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196973149000212481", "author_id": "3127236652"}, {"created_at": "2019-11-20T02:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973138115997696"], "in_reply_to_user_id": "277657706", "text": "@thewimmas @r0nho @AnaCaro57469834 @veramagalhaes O que destr\u00f3i teus argumentos s\u00e3o os n\u00fameros. Hoje inclusive se noticiou que quem matou Agatha foi um policial militar. Devidamente afastado. Aparece l\u00e1 na comunidade defendendo ele, pra ver o que acontece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973138115997696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thewimmas", "id": "277657706"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "r0nho", "id": "17415464"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "AnaCaro57469834", "id": "1039956773485137922"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196971668750708736"}], "author_id": "13326572"}, {"created_at": "2019-11-20T02:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973127085035520"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973127085035520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "399092326"}, {"created_at": "2019-11-20T02:06:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973121284321280"], "text": "RT @Maggie80942676: Eu estou sozinho com meus pensamentos novamente. Meu c\u00e9rebro come\u00e7a a me dizer coisas de novo, as vozes ficam altas nov\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973121284321280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Maggie80942676", "id": "1147210588910735363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193314056138047488"}], "author_id": "187766415"}, {"created_at": "2019-11-20T02:06:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973035712106497"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196973035712106497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "2612014547"}, {"created_at": "2019-11-20T02:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972982117314562"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972982117314562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "953666813262487552"}, {"created_at": "2019-11-20T02:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972882699706368"], "in_reply_to_user_id": "1192823438022512640", "text": "@Meservevadia21 @P4OL1NH4 matou HAHAHAH\ntudo agora desses brancos e ''militar por like'' dar opini\u00e3o agora e querer like, se as pessoas curtem e porque concorda, like n\u00e3o me da dinheiro nenhum, falam que n\u00e3o trocamos o disco sendo q tudo agora e like\nbranco sendo branco\nn\u00e3o enxergam o privilegio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972882699706368", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "P4OL1NH4", "id": "215082223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196972549453885440"}], "author_id": "364436289"}, {"created_at": "2019-11-20T02:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972763573030912"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196972763573030912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "17922154"}, {"created_at": "2019-11-20T02:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972697927999488"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196972697927999488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "470393616"}, {"created_at": "2019-11-20T02:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972555678212096"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972555678212096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "992921471688368129"}, {"created_at": "2019-11-20T02:04:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972546442383362"], "text": "El suicida pesca oportunidades en un mar muerto, para abrazar la derrota con estoicismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196972546442383362", "author_id": "468603260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/05ZPQ2wyDW", "expanded_url": "https://twitter.com/larispetacular/status/1196251994513641472", "display_url": "twitter.com/larispetacular\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alinerochaz", "id": "886389199653548032"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972541027528704"], "text": "RT @alinerochaz: meu eu de 65 anos se matou quando foi lembrar da adolesc\u00eancia https://t.co/05ZPQ2wyDW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972541027528704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196972354238328833"}], "author_id": "953062963065344000"}, {"created_at": "2019-11-20T02:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972525785354240"], "text": "s\u00f3 acreditam que depress\u00e3o \u00e9 coisa s\u00e9ria, quando algu\u00e9m se suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972525785354240", "author_id": "940577752515739648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ZN2ADac8cT", "expanded_url": "https://twitter.com/faeotleite/status/1196971798761529344", "display_url": "twitter.com/faeotleite/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972513210834946"], "text": "Augusto se pr\u00f3prio o matou https://t.co/ZN2ADac8cT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972513210834946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196971798761529344"}], "author_id": "1129486093039087618"}, {"created_at": "2019-11-20T02:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972380192526337"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972380192526337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "881594672749178880"}, {"created_at": "2019-11-20T02:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972363067412480"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196972363067412480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "492599666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/05ZPQ2wyDW", "expanded_url": "https://twitter.com/larispetacular/status/1196251994513641472", "display_url": "twitter.com/larispetacular\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972354238328833"], "text": "meu eu de 65 anos se matou quando foi lembrar da adolesc\u00eancia https://t.co/05ZPQ2wyDW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972354238328833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196251994513641472"}], "author_id": "886389199653548032"}, {"created_at": "2019-11-20T02:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972237787729920"], "in_reply_to_user_id": "312981966", "text": "@tempranobruno Jajaj mi cielooo \nmenos mal que no estaba en el balc\u00f3n con su pose suicida sino MIEDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196972237787729920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tempranobruno", "id": "312981966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935947247595525"}], "author_id": "1114196841413906433"}, {"created_at": "2019-11-20T02:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972207571902465"], "in_reply_to_user_id": "44489439", "text": "@LaRazon_Bolivia Maldito #EvoMorales, eres la peor peste que le pas\u00f3 a Bolivia. No tiene coraz\u00f3n ni consciencia al enviar a su gente en una misi\u00f3n suicida y poniendo el riesgo de miles de personas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196972207571902465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaRazon_Bolivia", "id": "44489439"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "EvoMorales"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "EvoMorales"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196971069883715585"}], "author_id": "1192347856381845504"}, {"created_at": "2019-11-20T02:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972184226402304"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972184226402304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "429844143"}, {"created_at": "2019-11-20T02:02:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972083126898689"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972083126898689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "1578285294"}, {"created_at": "2019-11-20T02:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972067117289476"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972067117289476", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "164365482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tRlCcbew3o", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/11/19/hombre-hiere-de-bala-a-expareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/11/19/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FadVPHoKkk", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1196971992651587584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FadVPHoKkk", "media_key": "3_1196971990982283265"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971992651587584"], "text": "Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del\u00a0Norte https://t.co/tRlCcbew3o https://t.co/FadVPHoKkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196971992651587584", "author_id": "1263163604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7tDGSxCWkr", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/11/19/hombre-hiere-de-bala-a-expareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/11/19/hom\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/a2mRrVpREU", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuegoalalata/status/1196971987123523584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2mRrVpREU", "media_key": "3_1196971985382850562"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971987123523584"], "text": "Hombre hiere de bala a expareja y luego se suicida en Los Jardines del\u00a0Norte https://t.co/7tDGSxCWkr https://t.co/a2mRrVpREU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196971987123523584", "author_id": "23213650"}, {"created_at": "2019-11-20T02:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971836275351556"], "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196971836275351556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "author_id": "226456331"}, {"created_at": "2019-11-20T02:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971780432416769"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971780432416769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1080951961862705153"}, {"created_at": "2019-11-20T02:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971778775621633"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971778775621633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "561629205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971737881174016"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196971737881174016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "356453129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iPMoWngZCX", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sanidad/20151211/entre-que-un-suicida-decide-darse-muerte-y-el-momento-en-que-actua-transcurren-90-minutos-4744263", "display_url": "elperiodico.com/es/sanidad/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971554694938624"], "text": "\"Entre que un suicida decide darse muerte y el momento en que act\u00faa pasan 90 minutos\" https://t.co/iPMoWngZCX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196971554694938624", "author_id": "12467182"}, {"created_at": "2019-11-20T02:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971527847235584"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971527847235584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "189689217"}, {"created_at": "2019-11-20T01:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971398880735234"], "in_reply_to_user_id": "103471990", "text": "@malugaspar @dasilvabenedita Quem vive no dia a dia da c\u00e2mara sabe que ali ocorre todo tipo de exposi\u00e7\u00e3o. Quebrar uma pe\u00e7a da exposi\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel. Estamos falando da v\u00e9spera do dia da consci\u00eancia negra. Estamos falando na semana em que se constata que a pol\u00edcia do rio matou uma crian\u00e7a com 80 tiros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971398880735234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malugaspar", "id": "34716630"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "dasilvabenedita", "id": "75060031"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 272, "probability": 0.56, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196970275402895360"}], "author_id": "103471990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/kjlQTgFMtp", "expanded_url": "https://twitter.com/adnradiochile/status/1196954405288976384", "display_url": "twitter.com/adnradiochile/\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971163873894401"], "text": "la cantindad de personas que suicida los pacos es impresionante. Como lo que paso con Macarena Vald\u00e9s que se demostr\u00f3 que la suicidaron https://t.co/kjlQTgFMtp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196971163873894401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196954405288976384"}], "author_id": "80440732"}, {"created_at": "2019-11-20T01:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971068524843011"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971068524843011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1195806630367105024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:58:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971038338363392"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971038338363392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "422263446"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970818535874561"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970818535874561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "33995767"}, {"created_at": "2019-11-20T01:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970811325845511"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970811325845511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "1102592707799732224"}, {"created_at": "2019-11-20T01:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970736394653698"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970736394653698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "339719246"}, {"created_at": "2019-11-20T01:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970664487530497"], "in_reply_to_user_id": "4808740295", "text": "@xiomirb @Urisoli Es muy sospechoso. He le\u00eddo algunos comentarios de que no ser\u00eda la primera persona involucrada con los Clinton que se suicida. Puede ser?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970664487530497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196957853975752705"}], "author_id": "197897129"}, {"created_at": "2019-11-20T01:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970601891737600"], "text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970601891737600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "author_id": "2226647106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970598343356418"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970598343356418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "55259370"}, {"created_at": "2019-11-20T01:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970560137433089"], "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970560137433089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "author_id": "392173768"}, {"created_at": "2019-11-20T01:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970541850206208"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970541850206208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "2521723924"}, {"created_at": "2019-11-20T01:56:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970500586704897"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970500586704897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "305781329"}, {"created_at": "2019-11-20T01:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970459448905728"], "text": "La noche tan tranquila, no como m\u00ed mente que est\u00e1 tan suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970459448905728", "author_id": "992300667577417728"}, {"created_at": "2019-11-20T01:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970375718035458"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970375718035458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "54172293"}, {"created_at": "2019-11-20T01:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970340414640129"], "in_reply_to_user_id": "349693714", "text": "se pelo menos eles n tivessem revelado, mas puta q pariu a gente j\u00e1 sabe quem matou, a gente j\u00e1 sabe como foi, qual a gra\u00e7a de fazer uma terceira temporada inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970340414640129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196970210806374402"}], "author_id": "349693714"}, {"created_at": "2019-11-20T01:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970290728882176"], "text": "Minha sina \nGana su\u00edcida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970290728882176", "author_id": "74222225"}, {"created_at": "2019-11-20T01:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970251369566208"], "text": "em #ADonaDoPeda\u00e7o \u00e9 muito simples, vc matou duas pessoas e quase uma terceira, se arrependeu, virou crente, t\u00e1 perdoada, pode voltar a sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970251369566208", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "27546064"}, {"created_at": "2019-11-20T01:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970186261377024"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970186261377024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "author_id": "809540856780849152"}, {"created_at": "2019-11-20T01:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970129256374273"], "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "text": "@evoespueblo Tu gente intent\u00f3 hacer una operaci\u00f3n suicida y de da\u00f1os colosales al tirar bombas a una planta de hidrocarburos por TU ORDEN! MATAS A TU GENTE, DESEAS MATAR AL RESTO DE LOS BOLIVIANOS Y A LOS DEFENSORES DEL PA\u00cdS! ERES UN ASESINO E IGNORANTE! #EvoDictador #EvoAsesino est\u00fapido!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196970129256374273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 267, "tag": "EvoDictador"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "EvoAsesino"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 266, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "EvoDictador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196969280614649856"}], "author_id": "1192347856381845504"}, {"created_at": "2019-11-20T01:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969969562476544"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969969562476544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1169691003365789696"}, {"created_at": "2019-11-20T01:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969942681374720"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969942681374720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "4529385208"}, {"created_at": "2019-11-20T01:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969916781477889"], "in_reply_to_user_id": "562453466", "text": "@solojulietaok \"Nadie se suicida en la v\u00edspera\".\nAh\u00ed lo ten\u00e9s al M\u00e9ndez vivito y coleando, esperando al cohete para ir a Jap\u00f3n en 4 horas.\nCualquiera puede decir cualquier boludez que ac\u00e1 no pasa nada.\nIncluyo a L\u00e1zaro: diga lo que diga sigue todo igual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196969916781477889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9ndez"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196968066334244864"}], "author_id": "137102145"}, {"created_at": "2019-11-20T01:53:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969772497461248"], "text": "RT @VemLutarBrasil: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969772497461248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VemLutarBrasil", "id": "830770998714761218"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965272122535936"}], "author_id": "357765760"}, {"created_at": "2019-11-20T01:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969734664835072"], "text": "RT @laluzjose: #botondep\u00e1nico : una org\u00eda de muerte ante la mirada indiferente de la sociedad :Hombre hiere de varios disparos a su pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196969734664835072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "botondep\u00e1nico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196956414234824704"}], "author_id": "1583624672"}, {"created_at": "2019-11-20T01:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969555295375360"], "in_reply_to_user_id": "759159302066204672", "text": "@ciprianiss Melhor dupla kkkkkkk parece o esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969555295375360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ciprianiss", "id": "759159302066204672"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196969299325440000"}], "author_id": "749012546280099840"}, {"created_at": "2019-11-20T01:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969465717706752"], "in_reply_to_user_id": "978028597406584838", "text": "@AndrGar38682081 @zairafa @GMonteiroRJ Indiciam como doloso, justamente porque n\u00e3o se consegue convencer um j\u00fari popular que ele mirou na menina e a matou, entenderam? Vai ser inocentado!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969465717706752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndrGar38682081", "id": "978028597406584838"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "zairafa", "id": "55930604"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196902402584141824"}], "author_id": "215447469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UsiYRpzM6Y", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJfRhB", "display_url": "dlvr.it/RJfRhB"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "GARIBALDI"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969418145726464"], "text": "VECINO DE GARIBALDI AYUD\u00d3 A UNA SUICIDA A DEPONER SU ACTITUD https://t.co/UsiYRpzM6Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196969418145726464", "author_id": "143168237"}, {"created_at": "2019-11-20T01:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969399686746112"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969399686746112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1597038264"}, {"created_at": "2019-11-20T01:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969361757491201"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196969361757491201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "906909576938713088"}, {"created_at": "2019-11-20T01:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969355873046529"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969355873046529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "2930036933"}, {"created_at": "2019-11-20T01:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969195013054464"], "in_reply_to_user_id": "268852942", "text": "@JuarezRoth E o pior \u00e9 ver negros apoiando essa gente. Deve ser algo como tend\u00eancia suicida pq o cara apoiaraquele q quer te ver morto \u00e9 muita burrice", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969195013054464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuarezRoth", "id": "268852942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196968592048361472"}], "author_id": "863624605"}, {"created_at": "2019-11-20T01:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969031967952899"], "text": "sei l\u00e1 mano eu fico pensando a gente simplesmente falhou como sociedade a muito tempo, mas na moral... um menino se suicidou hoje na Unicap e o pessoal tava tipo \"acho que pq ele era gay, acho que pq tinha ansiedade, acho isso, acho aquilo\" gente... n\u00e3o importa o que acha, tipo +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969031967952899", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5059, "type": "Organization", "normalized_text": "Unicap"}]}, "author_id": "1012860347747913734"}, {"created_at": "2019-11-20T01:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969022962700288"], "in_reply_to_user_id": "918886335057887242", "text": "@canduwu_ Si capaz la wacha se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196969022962700288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "canduwu_", "id": "1466835291587727364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196964579265466368"}], "author_id": "1016857036670283777"}, {"created_at": "2019-11-20T01:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969017006788609"], "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969017006788609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965352745385984"}], "author_id": "1094659147881201665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/llnSGzyy0H", "expanded_url": "http://www.imparcialrd.do/2019/11/hombre-hiere-su-expareja-y-luego-se.html", "display_url": "imparcialrd.do/2019/11/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 89, "probability": 0.7985, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:50:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968928741855233"], "text": "ImparcialRD: Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte: https://t.co/llnSGzyy0H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196968928741855233", "author_id": "962515492706627584"}, {"created_at": "2019-11-20T01:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968914091233280"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196968914091233280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "855523760694329344"}, {"created_at": "2019-11-20T01:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968870512250881"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196968870512250881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "1120079149874524171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zQWE5g0pwK", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte", "display_url": "noticiasenn.net/hombre-hiere-a\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/YWOlgRL97q", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1196968820835078145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWOlgRL97q", "media_key": "3_1196968819144744960"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968820835078145"], "text": "Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del\u00a0Norte https://t.co/zQWE5g0pwK https://t.co/YWOlgRL97q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196968820835078145", "author_id": "1049885208353366016"}, {"created_at": "2019-11-20T01:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968758646099968"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196968758646099968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "597927284"}, {"created_at": "2019-11-20T01:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968656665808896"], "in_reply_to_user_id": "1047097773462622209", "text": "@92kaue \u00d1 sei fazer colagem mas a priori minha(s) lista(s):\nGringos\n1-um sonho de liberdade\n2-pulp fiction\n3-matrix\n4-sociedade dos poetas mortos\nBrazucas\n1-sabotage: maestro do can\u00e3o\n2-o auto da compadecida\n3-quem matou pixote\n4-cidade de deus\nSe tiver de ser 1 s\u00f3, as primeiras de cada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196968656665808896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "92kaue", "id": "1296798165430079488"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "matrix"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "matou"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "de deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196958840681631744"}], "author_id": "1703045821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/VlTDTQEUjc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5EcJ6EJZ-E/?igshid=t2u43mxc40xw", "display_url": "instagram.com/p/B5EcJ6EJZ-E/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968588730601472"], "text": "A estrela mais brilhante, mais rara que um diamante.\n Saudade se tem, descrever \u00e9 dif\u00edcil.\nOs pensamentos agu\u00e7am a. Curiosidade desde menino.\n Por isso celebrai o amor e as doces lembran\u00e7as. Aquilo que d\u00f3i n\u00e3o matou\u2026 https://t.co/VlTDTQEUjc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196968588730601472", "author_id": "1527939050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968579188609024"], "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196968579188609024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "author_id": "917233188052881408"}, {"created_at": "2019-11-20T01:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968502965526533"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196968502965526533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "977684912668119041"}, {"created_at": "2019-11-20T01:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968408778248192"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196968408778248192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "2568384330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/QwpwVuLMbf", "expanded_url": "https://twitter.com/AlphaSpartan_/status/1196500505058586625", "display_url": "twitter.com/AlphaSpartan_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968133166190592"], "text": "Este llega a ver mi panza cervecera,mis celulitis y mis estr\u00edas,  m\u00ednimo se suicida y duda de que soy una mujer no se jajajajajajajaj https://t.co/QwpwVuLMbf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196968133166190592", "author_id": "4583967375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968118167445504"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196968118167445504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "author_id": "23565850"}, {"created_at": "2019-11-20T01:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967967029895168"], "text": "Boa noite, acho que ser\u00e1 \u00f3timo se voltar \u00e0s investiga\u00e7\u00f5es sobre os inqu\u00e9ritos dos assessores da assembleia do Rio de janeiro, @FlavioBolsonaro ser\u00e1 melhor assim acaba com este caso, os petistas s\u00f3 falam nisto, a onde esta Queiroz? e quem matou Celso Daniel? Quem em Lula?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967967029895168", "entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 142, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 123, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "851858450091057152"}, {"created_at": "2019-11-20T01:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967900365631489"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967900365631489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "1185137124246523904"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967889494069248"], "text": "quando o Siddiq come\u00e7ou a falar pra Rosita como ele se sentiu sendo obrigado a ver as pessoas q ele gosta morrendo (Enid, Tara...) ela olhou pra baixo pq ela tb sentiu a mesma coisa quando Negan matou o Abraham e o Glenn na frente dela #TWD10naFOX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967889494069248", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 247, "tag": "TWD10naFOX"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Siddiq"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Enid"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Tara"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Negan"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "TWD10naFOX"}]}, "author_id": "819972402788597760"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967881864560640"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967881864560640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "2843910785"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967847223648257"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967847223648257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "266846616"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967835169366016"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967835169366016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "79009217"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967805708591105"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196967805708591105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "author_id": "136106431"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967768853270529"], "in_reply_to_user_id": "1022850205824307200", "text": "@MihCristina6 Eu n\u00e3o ri pq ele se matou e sim pelo jeito que ele pulou veeey KKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967768853270529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MihCristina6", "id": "1022850205824307200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196960780069068801"}], "author_id": "839646123790860292"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967704223199233"], "in_reply_to_user_id": "1073869319484919808", "text": "@Lahfeminist Oi, estou /estamos sempre aqui segurando a onda um do outro. N\u00e3o de asas a idea\u00e7\u00e3o suicida.  Pra n\u00f3s elas s\u00e3o reais e uma solu\u00e7\u00e3o, triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967704223199233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196948813115731970"}], "author_id": "53490297"}, {"created_at": "2019-11-20T01:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967657100185600"], "text": "RT @Ryhann19: Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967657100185600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ryhann19", "id": "1196407449286262785"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "DeFeriasComEx2"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196933843741224960"}], "author_id": "1177681199545888769"}, {"created_at": "2019-11-20T01:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967627974950912"], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967627974950912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "author_id": "255082001"}, {"created_at": "2019-11-20T01:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967531636035584"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967531636035584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "1455530209"}, {"created_at": "2019-11-20T01:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967450186784770"], "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas\ud83e\udd24\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196967450186784770", "author_id": "981727344376336385"}, {"created_at": "2019-11-20T01:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967359245901824"], "in_reply_to_user_id": "72361116", "text": "@suselparedes El grandul\u00f3n y cobarde suicida lo dec\u00eda: la plata llega sola.\nClaro, con estos empresarios mediocres que s\u00f3lo viven de privilegios y beneficios del Estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196967359245901824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suselparedes", "id": "72361116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196951720422789121"}], "author_id": "68076603"}, {"created_at": "2019-11-20T01:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967147953623041"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967147953623041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "854706909592662016"}, {"created_at": "2019-11-20T01:42:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967043972632576"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196967043972632576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "140148145"}, {"created_at": "2019-11-20T01:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967023538032640"], "in_reply_to_user_id": "1137548114292875265", "text": "@TanqueCARP1 @jlespert Lo se, solo marco al verdadero responsable, a ese que votaron millones de personas, votar al responsable de que vuelvan??? Es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196967023538032640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TanqueCARP1", "id": "1137548114292875265"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196954337551036417"}], "author_id": "598550998"}, {"created_at": "2019-11-20T01:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196967016005062661"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196967016005062661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "1100703494737141761"}, {"created_at": "2019-11-20T01:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966844227375104"], "in_reply_to_user_id": "41702532", "text": "@ElYurado Jajaja que suicida u-u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196966844227375104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElYurado", "id": "41702532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196964816616935424"}], "author_id": "1193545504585588736"}, {"created_at": "2019-11-20T01:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966825193615360"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966825193615360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "392129750"}, {"created_at": "2019-11-20T01:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966760546734080"], "in_reply_to_user_id": "891767324839215104", "text": "@LuizHenriquem55 N\u00e3o sei se algu\u00e9m matou, mas ele morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966760546734080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuizHenriquem55", "id": "891767324839215104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196966137956896771"}], "author_id": "747909622174998529"}, {"created_at": "2019-11-20T01:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966732176474115"], "text": "RT @AgoraNoticiasBr: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966732176474115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965352745385984"}], "author_id": "81023785"}, {"created_at": "2019-11-20T01:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966719325163521"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966719325163521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "843907843032076288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gAas4wrVYv", "expanded_url": "https://twitter.com/xvideosdelrey/status/1196966717005672451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gAas4wrVYv", "media_key": "3_1196966711460876289"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7926, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966717005672451"], "text": "Eu contando do menino q se suicidou na faculdade hoje e minha m\u00e3e \u201cmds miseric\u00f3rdia coitado, depress\u00e3o \u00e9 algo s\u00e9rio mesmo...\u201d (eu na minha cabe\u00e7a nossa n falou nenhuma merd...) \u201cMAS ISSO \u00c9 JESUS VOLTANDO E O DIABO FICA ATENTANDO OS JOVENS A FAZER O MAL PRA SI\u201de eu hum kkk bjs fui https://t.co/gAas4wrVYv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966717005672451", "author_id": "2655459590"}, {"created_at": "2019-11-20T01:41:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966709732753408"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966709732753408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "40423967"}, {"created_at": "2019-11-20T01:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966682314469377"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196966682314469377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "author_id": "1193199444381954049"}, {"created_at": "2019-11-20T01:40:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966612890509312"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196966612890509312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "899403182413160449"}, {"created_at": "2019-11-20T01:40:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966596792782848"], "in_reply_to_user_id": "1088192461053329410", "text": "@soubenbosta Ela n se arrependeu nadinha eu sei\n\nMas mesmo que tivesse se arrependido. Fodase tag\n\nEla matou 2 tentou matar 1 deu golpe na m\u00e3e. Perdoar uma pessoa dessas meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966596792782848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196966050488864768"}], "author_id": "960005423326736385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cRekDmgxPl", "expanded_url": "http://rviv.ly/bNazmf", "display_url": "rviv.ly/bNazmf"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YOZ01dSfba", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeraNoticia/status/1196966526764621824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOZ01dSfba", "media_key": "3_1196966511166074882"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "sucesos"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "trujillo"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "regionales"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Carache"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5669, "type": "Place", "normalized_text": "trujillo"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966526764621824"], "text": "Se colg\u00f3 de un \u00e1rbol: Hombre su suicida en Carache https://t.co/cRekDmgxPl #sucesos #trujillo #regionales https://t.co/YOZ01dSfba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196966526764621824", "author_id": "1912771807"}, {"created_at": "2019-11-20T01:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966500864794624"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966500864794624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "4895334994"}, {"created_at": "2019-11-20T01:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966426147540992"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196966426147540992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "author_id": "471901423"}, {"created_at": "2019-11-20T01:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966410993442822"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966410993442822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "2157211838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/SnHuaMtKly", "expanded_url": "https://twitter.com/magicxgreys/status/1196947658579075073", "display_url": "twitter.com/magicxgreys/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Shonda"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966368131899397"], "text": "se a Shonda matou at\u00e9 a abertura, n\u00e3o vai matar os personagens pq? https://t.co/SnHuaMtKly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966368131899397", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "author_id": "332351488"}, {"created_at": "2019-11-20T01:39:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966363664994309"], "text": "o problema do filme do Coringa (se bem que come\u00e7ou antes, com Gotham) \u00e9 que por causa dele(s) eu voltei a me importar com essas bobagens de gibi que at\u00e9 ent\u00e3o tinha desistido de vez l\u00e1 no Esquadr\u00e3o Suicida. N\u00e3o tenho mais estrutura pra isso n\u00e3o, comofas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966363664994309", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8564, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.7892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "16726272"}, {"created_at": "2019-11-20T01:39:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966295511748608"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966295511748608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1573352012"}, {"created_at": "2019-11-20T01:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966264398323712"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966264398323712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "389645263"}, {"created_at": "2019-11-20T01:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966180596199425"], "text": "RT @DuhSecco: E essa trama avulsa desse molequinho que pegou a arma e n\u00e3o se matou, mas queria se matar, aos 45 do segundo tempo? Em O Outr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966180596199425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 133, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196958300098760704"}], "author_id": "151949309"}, {"created_at": "2019-11-20T01:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966158701862912"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966158701862912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "843932370411634689"}, {"created_at": "2019-11-20T01:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966029773197312"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196966029773197312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "1123619266438270977"}, {"created_at": "2019-11-20T01:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965982473981952"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965982473981952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "563138748"}, {"created_at": "2019-11-20T01:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965707898085377"], "text": "RT @mandiiocando: Maria da Paz e Theo s\u00e3o os c\u00famulos das antas dessa novela, beleza que Joh se arrependeu mas amada ela matou duas pessoas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965707898085377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mandiiocando", "id": "162405499"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7773, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "Joh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965262261706754"}], "author_id": "247438105"}, {"created_at": "2019-11-20T01:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965534555942912"], "text": "A mina humilhava a m\u00e3e, traiu a m\u00e3e, roubou , matou e agora faz a puta arrependida e todo mundo emocionado com a mudan\u00e7a ... Aaaaaaaaah v\u00e3o se fuder ... \ud83d\udc4c\ud83d\udd95", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965534555942912", "author_id": "3068731761"}, {"created_at": "2019-11-20T01:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965532429406210"], "text": "Josiane matou dois caras, falou que se arrependeu e vai ser solta?? Kkkaknananan em duas semanas de prisao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965532429406210", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "author_id": "44465231"}, {"created_at": "2019-11-20T01:36:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965529233301505"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965529233301505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "233768444"}, {"created_at": "2019-11-20T01:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965526083387393"], "text": "At\u00e9 minha m\u00e3e que \u00e9 da igreja, t\u00e1 falando que se arrepender n\u00e3o vai trazer quem Josiane matou, de volta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965526083387393", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "author_id": "1152449912912732160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bRaPTiZUgl", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965447792570369"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/bRaPTiZUgl via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965447792570369", "author_id": "51924005"}, {"created_at": "2019-11-20T01:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965447155027970"], "text": "RT @larissajmar: walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965447155027970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larissajmar", "id": "15381829"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965251129978881"}], "author_id": "999469430169047040"}, {"created_at": "2019-11-20T01:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965399901933573"], "in_reply_to_user_id": "1073869319484919808", "text": "@Lahfeminist Menina, todos temos problemas, na necessidade   at\u00e9 familiares  somem, meu irm\u00e3o se suicidou, \u00e9 muito  ruim  vai melhorar!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965399901933573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196948813115731970"}], "author_id": "1109409838164074496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/400vyfqSaA", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965352745385984"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/400vyfqSaA via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1196965352745385984", "author_id": "745761593665982464"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965323091656704"], "text": "RT @rcthalencar: Ela matou duas pessoas e tentou matar uma terceira, mas t\u00e1 tudo bem pq ela se arrependeu, gnt sjlks pode soltar agora! vou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965323091656704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rcthalencar", "id": "888681421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196965193122795520"}], "author_id": "1124100321431703555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/JWegFn65J5", "expanded_url": "http://www.precision.com.do/index.php/nacionales/60744-hombre-le-dispara-a-su-excompanera-y-luego-se-suicida#.XdSYaGYlohU.twitter", "display_url": "precision.com.do/index.php/naci\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965302673854465"], "text": "Hombre le dispara a su excompa\u00f1era y luego se suicida https://t.co/JWegFn65J5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196965302673854465", "author_id": "1406619338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PhCW2b82zj", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965272122535936"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/PhCW2b82zj via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965272122535936", "author_id": "830770998714761218"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965272105537537"], "in_reply_to_user_id": "79468038", "text": "@hisashiburi__ Jajaja cierto, esa gordita era medio suicida y muy glotona \ud83d\udc15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196965272105537537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hisashiburi__", "id": "79468038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196963806099988480"}], "author_id": "1494237834"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965262261706754"], "text": "Maria da Paz e Theo s\u00e3o os c\u00famulos das antas dessa novela, beleza que Joh se arrependeu mas amada ela matou duas pessoas  #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965262261706754", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "Joh"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "162405499"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965251129978881"], "text": "walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a pena m\u00e1xima mas ser\u00e1 liberta porque se arrependeu. e a m\u00e3e atesta que ela est\u00e1 arrependida. isso \u00e9 o suficiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1196965251129978881", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "walcyr"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "author_id": "15381829"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965195819737089"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965195819737089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "1128767491814121479"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965193122795520"], "text": "Ela matou duas pessoas e tentou matar uma terceira, mas t\u00e1 tudo bem pq ela se arrependeu, gnt sjlks pode soltar agora! vou te contar, viu? #ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965193122795520", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 153, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "888681421"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965164286910466"], "text": "Me poupe tem que se arrepender presa, matou 2 eu eim #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965164286910466", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "2421448168"}, {"created_at": "2019-11-20T01:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964992081379328"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964992081379328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "972502158754091008"}, {"created_at": "2019-11-20T01:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964954403983360"], "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196964954403983360", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "author_id": "942041168967340032"}, {"created_at": "2019-11-20T01:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964893813026817"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964893813026817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "278539641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qDzTiSSB3G", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/11/19/caso-aghata-tiro-que-matou-a-menina-no-rio-partiu-de-pm-conclui-inquerito.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:33:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964876914241536"], "text": "\"Tinha que ver se foi a PM mesmo que deu o tiro\"\n\nPois bem, foi a PM e a\u00ed? https://t.co/qDzTiSSB3G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964876914241536", "author_id": "55884672"}, {"created_at": "2019-11-20T01:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964868349403136"], "in_reply_to_user_id": "195545731", "text": "@G_rr_ Responder ser\u00eda una misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196964868349403136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "G_rr_", "id": "1262331789512601601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196964553105510400"}], "author_id": "947950802227867650"}, {"created_at": "2019-11-20T01:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964734513360896"], "text": "RT @miguel_delfini: TIENE\"\" RAZON\"\" ESTE MINISTRO..LAS BALAS DE PLOMO SON DE LA POBLACION ,,,LA GENTE SE \"\"SUICIDA\"\",CUANTOS MILITARES MUER\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196964734513360896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguel_delfini", "id": "932757437999910913"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "RAZON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196961414302314496"}], "author_id": "1079877279470272512"}, {"created_at": "2019-11-20T01:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964734328807424"], "text": "okay pfvr q n seja o q eu to pensando mas se for o outro ngc q eu to pensando pode ser sim mas mds do c\u00e9u vai vida vc j\u00e1 me matou o suficiente n faz isso n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964734328807424", "author_id": "724322937143177216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964663650639872"], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196964663650639872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "author_id": "1163570030"}, {"created_at": "2019-11-20T01:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964622848401409"], "text": "auge foi eu ver o filme do jeff do grupo dos meninos da minha sala e come\u00e7ar a chorar pq a mulher do cara se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964622848401409", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "jeff"}]}, "author_id": "1020317223817269248"}, {"created_at": "2019-11-20T01:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964531160911872"], "text": "L\u00c1PIDE:\n\"Aqui jaz um carrasco suicida, que se auto executou ap\u00f3s ter sido julgado, condenado e sentenciado pela pr\u00f3pria consci\u00eancia\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964531160911872", "author_id": "151141767"}, {"created_at": "2019-11-20T01:32:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964447983734784"], "text": "essa novela deve ta zoando meu a mina matou um monte de gente e agr s\u00f3 pq foi tocada por deus ela \u00e9 perdoada por tudo mundo e \u00e9 uma boa pessoa????\n\nVAI SE FODER", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964447983734784", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6185, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "1154529424173408257"}, {"created_at": "2019-11-20T01:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964328349585408"], "text": "se Josiane que matou duas pessoas t\u00e1 salva, acho que eu n\u00e3o vou p inferno porque tomo umas cervejinhas e xingo os racistas n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964328349585408", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "author_id": "730457183633199106"}, {"created_at": "2019-11-20T01:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964217561202694"], "in_reply_to_user_id": "1162391149157519369", "text": "@vaimesquita @liaclarkoficial A cara da samira close a gay suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196964217561202694", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "liaclarkoficial", "id": "4835634880"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "samira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196618926379208704"}], "author_id": "1055571385978884096"}, {"created_at": "2019-11-20T01:31:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964135113830400"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha Se o Lula matar algu\u00e9m, v\u00e3o dizer que homic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 crime, porque a pessoa que matou tinha l\u00e1 os seus motivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964135113830400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196838042947981312"}], "author_id": "822475400341241856"}, {"created_at": "2019-11-20T01:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964036384047109"], "text": "RT @sandney: a bicha passou a novela inteira sendo o pr\u00f3prio capeta, traiu a m\u00e3e, matou dois, agora na \u00faltima semana se arrepende e vira cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964036384047109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sandney", "id": "17234169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196963920965251073"}], "author_id": "3712754295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/HXxQYA6dSq", "expanded_url": "https://twitter.com/nevesmarina_/status/1196963990741692417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXxQYA6dSq", "media_key": "3_1196963977999331329"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:30:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963990741692417"], "text": "E a Rachel que passou mal na minha casa, quase matou a gente de susto, mas gra\u00e7as a Deus tudo ficou bem \nAgora faz isso de novo pra ver se eu n\u00e3o dou umas palmadas \nTe amo https://t.co/HXxQYA6dSq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1196963990741692417", "author_id": "2782819318"}, {"created_at": "2019-11-20T01:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963956323172352"], "text": "Joseane matou duas pessoas, tentou assassinar uma terceira, ta sendo perdoada por todo mundo e vai sair de boa.\nFabiana era errada, mas s\u00f3 tentou se dar bem e est\u00e1 sendi crucificada at\u00e9 pelos telespectadores. \nOh, vida mais ou menos.\n\u00c9 a arte imitando a vida.\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963956323172352", "entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 274, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "271596754"}, {"created_at": "2019-11-20T01:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963920965251073"], "text": "a bicha passou a novela inteira sendo o pr\u00f3prio capeta, traiu a m\u00e3e, matou dois, agora na \u00faltima semana se arrepende e vira crente?\nah pronto\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963920965251073", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 156, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 155, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "17234169"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963856481955841"], "text": "a menina matou, enganou, roubou, pegou 30 anos de cadeia dai passou um dia no culto e se transformou numa santa que merece uma segunda chance kkkkkkk ai gente me poupe     #ADonadoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1196963856481955841", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 186, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 185, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1831719378"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963799393357827"], "text": "a joseane da novela ,matou todo mundo dps vai presa e se converte e vira evang\u00e9lica, kkkkkhjk a\u00ed deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1196963799393357827", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4803, "type": "Other", "normalized_text": "joseane"}]}, "author_id": "991860057406099456"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963761925566464"], "text": "Josiane, matou, matou agora se arrependeu e ta salva kkkk\n#donadopeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963761925566464", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "donadopeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7361, "type": "Other", "normalized_text": "donadopeda\u00e7o"}]}, "author_id": "4122576701"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963735493103617"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196963735493103617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "723558785638367235"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963726102028290"], "text": "Eu n\u00e3o suporto essas cenas de religi\u00e3o, s\u00e9rio, a pessoa matou, tripudiou, mas ela se converteu, encontrou jesus, est\u00e1 livre dos pecados!!!! Deus \u00e9 mais!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963726102028290", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "720019940858798081"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963706413993986"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963706413993986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "2223861137"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963635790327808"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963635790327808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1193286251794903042"}, {"created_at": "2019-11-20T01:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963600503595008"], "in_reply_to_user_id": "150372649", "text": "@MelukLeCuenta Ves colega, si P\u00e9kerman ve lo que est\u00e9 animal de Quiroz hizo con la Selecci\u00f3n, se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196963600503595008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MelukLeCuenta", "id": "150372649"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9kerman"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Quiroz"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196962675982557184"}], "author_id": "175425789"}, {"created_at": "2019-11-20T01:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963577208422400"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196963577208422400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "315431501"}, {"created_at": "2019-11-20T01:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963571642568705"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963571642568705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "195122328"}, {"created_at": "2019-11-20T01:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963463886704645"], "in_reply_to_user_id": "418593204", "text": "@Meraki_ale Um amigo meu ficou com ela, o cara  quase chama o SAMU, na segunda vez de novo, da\u00ed ele trocou uma id\u00e9ia com ela e perguntou se era normal ela falou que sim. Mas quem n\u00e3o conhece acha que matou a criatura, a\u00ed o pau vai l\u00e1 na lona.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963463886704645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Meraki_ale", "id": "418593204"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "SAMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196962809369841664"}], "author_id": "1134901737096130562"}, {"created_at": "2019-11-20T01:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963448179109888"], "in_reply_to_user_id": "1088087378", "text": "@LuKronenberger Sale pacto suicida? Ya me voy a baires si hace falta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196963448179109888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuKronenberger", "id": "1088087378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196962611151155203"}], "author_id": "2203722012"}, {"created_at": "2019-11-20T01:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963378654253056"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963378654253056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "339540902"}, {"created_at": "2019-11-20T01:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963363768750081"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963363768750081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "988025090"}, {"created_at": "2019-11-20T01:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963248198819846"], "in_reply_to_user_id": "3082954990", "text": "a josiane fez o diabo a quatro ai depois que matou roubou e foi presa ganhou uma biblia e agora se arrependeu de todos os pecados e virou santa. hm kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963248198819846", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196955755255156736"}], "author_id": "3082954990"}, {"created_at": "2019-11-20T01:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963205517586432"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963205517586432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "2936633909"}, {"created_at": "2019-11-20T01:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963171304693760"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963171304693760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1022554579966283776"}, {"created_at": "2019-11-20T01:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963157752856576"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196963157752856576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "544633532"}, {"created_at": "2019-11-20T01:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963104560754689"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963104560754689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "821416040185917442"}, {"created_at": "2019-11-20T01:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963041117659136"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963041117659136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "898569651055185921"}, {"created_at": "2019-11-20T01:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962938088755202"], "text": "mais um menino morreu aqui em Avar\u00e9, Felipe t\u00e1 desaparecido, as guria l\u00e1 tentando se matar, Mari se suicidou... t\u00e1 loco, que negatividade nessa cidade...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962938088755202", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Avar\u00e9"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "author_id": "922247186846568448"}, {"created_at": "2019-11-20T01:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962917654106113"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962917654106113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "252236261"}, {"created_at": "2019-11-20T01:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962876214456323"], "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1196962876214456323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "author_id": "3176594760"}, {"created_at": "2019-11-20T01:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962799664140288"], "in_reply_to_user_id": "353941519", "text": "@azael181818 Gladiador, apocalypto, el paciente ingl\u00e9s, dead pool 1 y 2, escuadr\u00f3n suicida, frankistein de Mery shelley, perfume, conoces a joe black, 17 otra vez. :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196962799664140288", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Gladiador"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "dead pool"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "frankistein"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Mery shelley"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "joe black"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196926299744411653"}], "author_id": "317326302"}, {"created_at": "2019-11-20T01:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962771700797440"], "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196962771700797440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "author_id": "58649844"}, {"created_at": "2019-11-20T01:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962704466075648"], "text": "RT @BiaDvila1: @g_g_garci @EdSousa49202863 Fico chocada com o grau de oportunismo dessa gente.\nWitzel se suicidou politicamente. Esquerda c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962704466075648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BiaDvila1", "id": "976266292536725511"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196952811889512448"}], "author_id": "1348331838"}, {"created_at": "2019-11-20T01:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962604071170048"], "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196962604071170048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "author_id": "707718902839644160"}, {"created_at": "2019-11-20T01:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962382410588161"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962382410588161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "3366840777"}, {"created_at": "2019-11-20T01:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962371836743680"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962371836743680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "450810042"}, {"created_at": "2019-11-20T01:23:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962262109560835"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962262109560835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "20534950"}, {"created_at": "2019-11-20T01:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962237610635265"], "text": "Eu dei m\u00f3 gritao pq a barata caiu em mim; INFERNOOO PQ COMIGO? \nMeu pai se matou de rir aqui mano, q \u00f3dio nem p matar a infeliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962237610635265", "author_id": "1108222262224793600"}, {"created_at": "2019-11-20T01:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962224092459009"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962224092459009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "321574323"}, {"created_at": "2019-11-20T01:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962128651010049"], "text": "RT @miguel_delfini: TIENE\"\" RAZON\"\" ESTE MINISTRO..LAS BALAS DE PLOMO SON DE LA POBLACION ,,,LA GENTE SE \"\"SUICIDA\"\",CUANTOS MILITARES MUER\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196962128651010049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguel_delfini", "id": "932757437999910913"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "RAZON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196961414302314496"}], "author_id": "743528677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kCifx1xf6J", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "GrupoGloria"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "GrupoGloria"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962098305282048"], "text": "INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para combatir la ANEMIA de los ni\u00f1os, que tanto pregonaba el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/kCifx1xf6J", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196962098305282048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-11-20T01:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962057775697920"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962057775697920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "728717663342604288"}, {"created_at": "2019-11-20T01:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961719848964102"], "in_reply_to_user_id": "390202140", "text": "@_yoongiwings @BTS_twt Si BTS es nominado a los Grammy sacare 10 en todas mis materias de proyectos finales.\n\nPera que? Es el reto suicida\n\n@BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196961719848964102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_yoongiwings", "id": "842800505638322176"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 140, "end": 148, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196946328397533185"}], "author_id": "4857045811"}, {"created_at": "2019-11-20T01:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961609182257153"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961609182257153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "author_id": "329346396"}, {"created_at": "2019-11-20T01:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961576416403457"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961576416403457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "495112868"}, {"created_at": "2019-11-20T01:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961527187804161"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961527187804161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "3343207786"}, {"created_at": "2019-11-20T01:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961451874902016"], "in_reply_to_user_id": "32706379", "text": "@ESPNBoxeo @ChavaESPN @Faitelson_ESPN Pero como si el box te subes sin estar en condiciones te matan que es un suicida adem\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196961451874902016", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "ChavaESPN", "id": "117962111"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Faitelson_ESPN", "id": "150832830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196954140695580673"}], "author_id": "1114908692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/oKia1SXTRb", "expanded_url": "https://twitter.com/LosTiemposBol/status/1196957003240882181", "display_url": "twitter.com/LosTiemposBol/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "RAZON"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961414302314496"], "text": "TIENE\"\" RAZON\"\" ESTE MINISTRO..LAS BALAS DE PLOMO SON DE LA POBLACION ,,,LA GENTE SE \"\"SUICIDA\"\",CUANTOS MILITARES MUERTOS HAY POR LAS BALAS POPULARES??,,PAPANATA https://t.co/oKia1SXTRb", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196961414302314496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196957003240882181"}], "author_id": "932757437999910913"}, {"created_at": "2019-11-20T01:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961403728474114"], "text": "m\u00f3 parada esse bglh ai do amigo q se suicidou, uma semana atr\u00e1s meu amigo tomou 28 comprimidos de Rivotril querendo tirar sua vida, mas consegui socorrer ele a tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961403728474114", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Rivotril"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2959510019"}, {"created_at": "2019-11-20T01:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961390218694656"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961390218694656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1022943408573308929"}, {"created_at": "2019-11-20T01:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961364666986496"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961364666986496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "179544123"}, {"created_at": "2019-11-20T01:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961346220376064"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961346220376064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1067153563175043072"}, {"created_at": "2019-11-20T01:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961341556318209"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961341556318209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "385055895"}, {"created_at": "2019-11-20T01:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961273902182401"], "text": "RT @jornalextra: Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: 'Em qualquer profiss\u00e3o existem erros' h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961273902182401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196913678592819200"}], "author_id": "58865524"}, {"created_at": "2019-11-20T01:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961242419736576"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961242419736576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1061786921821765634"}, {"created_at": "2019-11-20T01:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961186035781632"], "text": "\"TANTO VAS A COJER MI HIJA QUE PERDES TANTAS TANGAS\" Si mi vieja supiera que me las agarr\u00f3 la perra y me las hizo mierda se suicida jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196961186035781632", "author_id": "843299192932106240"}, {"created_at": "2019-11-20T01:19:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961118180253696"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961118180253696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "2422890530"}, {"created_at": "2019-11-20T01:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961073800384514"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961073800384514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "81948392"}, {"created_at": "2019-11-20T01:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961048282238976"], "text": "Algu\u00e9m me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961048282238976", "author_id": "304038793"}, {"created_at": "2019-11-20T01:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961031463079936"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196961031463079936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "61458181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960960822595585"], "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960960822595585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "author_id": "1046041102762082306"}, {"created_at": "2019-11-20T01:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960759449817088"], "in_reply_to_user_id": "1080406307012837376", "text": "@RogerinhoStall @MeguminLee @ToNpecoraro @anabeapxt @LibertadoresBR Dizer que tal grupo \u00e9 o melhor a anos, e que revolucionou totalmente o futebol do continente, al\u00e9m de ter dito que uma partida do RIVER da libertadores do ano passado MARCOU A VIDA DELE... Realmente, s\u00e3o afirma\u00e7\u00f5es t\u00e3o sensatas e t\u00e3o parciais, que a pr\u00f3pria Comebol o tirou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960759449817088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RogerinhoStall", "id": "2755548634"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "ToNpecoraro", "id": "104526523"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "anabeapxt", "id": "2976701896"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "LibertadoresBR", "id": "1021446194197925888"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 218, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196957238025424897"}], "author_id": "1184640861461733376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YDqQxTsIKw", "expanded_url": "https://muelanews.com/hombre-intenta-quitarle-la-vida-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-de-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "muelanews.com/hombre-intenta\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bT0WtdyQHH", "expanded_url": "https://twitter.com/muelanews/status/1196960743943495683/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bT0WtdyQHH", "media_key": "3_1196960742295134208"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960743943495683"], "text": "Hombre intenta quitarle la vida a su pareja y luego se suicida de disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/YDqQxTsIKw https://t.co/bT0WtdyQHH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196960743943495683", "author_id": "64534993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0ZG5kmKUkr", "expanded_url": "https://muelanews.com/hombre-intenta-quitarle-la-vida-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-de-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "muelanews.com/hombre-intenta\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8qShTaJx1n", "expanded_url": "https://twitter.com/muelaradio/status/1196960738901921798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qShTaJx1n", "media_key": "3_1196960737429741571"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960738901921798"], "text": "Hombre intenta quitarle la vida a su pareja y luego se suicida de disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/0ZG5kmKUkr https://t.co/8qShTaJx1n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196960738901921798", "author_id": "709231755287334912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZWgUCZIKNr", "expanded_url": "https://muelanews.com/hombre-intenta-quitarle-la-vida-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-de-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "muelanews.com/hombre-intenta\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0fH97fakN9", "expanded_url": "https://twitter.com/Lopetoms/status/1196960733642338307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fH97fakN9", "media_key": "3_1196960731897507841"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:17:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960733642338307"], "text": "Hombre intenta quitarle la vida a su pareja y luego se suicida de disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/ZWgUCZIKNr https://t.co/0fH97fakN9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196960733642338307", "author_id": "2237712685"}, {"created_at": "2019-11-20T01:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960713836843011"], "in_reply_to_user_id": "74885188", "text": "@MarlonRM_ @SrMatixs_ Cada cual se suicida como le apetece. Respeto siempre a Don Jos\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196960713836843011", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "SrMatixs_", "id": "1167470439473590272"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3439, "type": "Person", "normalized_text": "Don Jos\u00e9"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196960265536978944"}], "author_id": "3003618142"}, {"created_at": "2019-11-20T01:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960641640206336"], "text": "N\u00e3o acredito que acharam o corpo do meu gato no mato, se foi algu\u00e9m que matou, espero que essa pessoa sofra mto na hora da morte pq minha m\u00e3e t\u00e1 mto mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960641640206336", "author_id": "747909622174998529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/EGGlIdmkC6", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5954321/bologna-accoltella-la-moglie-poi-si-suicida-gettandosi-sotto-un-treno/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Bologna"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "accoltella"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "moglie"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960612494069760"], "text": "Bologna accoltella la moglie poi si suicida gettandosi sotto un treno -  #Bologna #accoltella #moglie #suicida  https://t.co/EGGlIdmkC6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1196960612494069760", "author_id": "717039627916484608"}, {"created_at": "2019-11-20T01:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960533141962752"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960533141962752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "83024540"}, {"created_at": "2019-11-20T01:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960398806794246"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960398806794246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "92036596"}, {"created_at": "2019-11-20T01:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960214978879489"], "in_reply_to_user_id": "269076066", "text": "@vermeserenato eu tava conversando com uma amiga sobre filmes e tals ai ela me pergunta \"qual o nome daquele ator que fez o coringa no esquadr\u00e3o suicida?\" ai veio o jere na minha cabe\u00e7a e eu tive uma crise de riso e ela me olhando assim ?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960214978879489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vermeserenato", "id": "1267939343236292616"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 168, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "jere"}]}, "author_id": "2216653596"}, {"created_at": "2019-11-20T01:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960162642350080"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960162642350080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1185326619973603329"}, {"created_at": "2019-11-20T01:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196960002092806145"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196960002092806145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "885303418654519296"}, {"created_at": "2019-11-20T01:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959959034056704"], "text": "A m\u00e3e de uma menina que estudou na mesma \u00e9poca que eu no Major se suicidou por conta de depress\u00e3o. Fods... :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959959034056704", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "Major"}]}, "author_id": "207353607"}, {"created_at": "2019-11-20T01:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959905531478016"], "text": "Cody Deaner with the tope suicida on everyone else! Cousin Jake goes for one, but Thornstowe stops him! But Jake launches Thornstowe over the ropes onto everyone else before hitting the dive! #IMPACTonAXSTV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1196959905531478016", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "IMPACTonAXSTV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Cody Deaner"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.2943, "type": "Other", "normalized_text": "Jake"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "Thornstowe"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Thornstowe"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "IMPACTonAXSTV"}]}, "author_id": "293764900"}, {"created_at": "2019-11-20T01:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959853777969152"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959853777969152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1183202965722714112"}, {"created_at": "2019-11-20T01:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959838770749440"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959838770749440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "54348995"}, {"created_at": "2019-11-20T01:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959763160023042"], "text": "A mi amiga le fue mal en la evaluacion de ingl\u00e9s y no s\u00e9 c\u00f3mo ayudarla porque no entiendo ni vergas\ud83d\udc94sale pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196959763160023042", "author_id": "752358852323147777"}, {"created_at": "2019-11-20T01:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959688606257153"], "text": "RT @Mechudaaaaa_12: Viejo y la gente se suicida constantemente y hay personas tipo ''ay pero por qu\u00e9 no busco ayuda''... Amigos, no saben l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196959688606257153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196953723064475650"}], "author_id": "1131398521750478855"}, {"created_at": "2019-11-20T01:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959656620494848"], "in_reply_to_user_id": "360942705", "text": "@raynon123 Man o cara se matou pra irelia e kitou com 3min de game falando fodasse terminei p1 msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959656620494848", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "irelia"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "kitou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196959231985016832"}], "author_id": "703964127"}, {"created_at": "2019-11-20T01:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959645639819267"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959645639819267", "author_id": "1179043341457149952"}, {"created_at": "2019-11-20T01:13:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959602358788098"], "text": "RT @laluzjose: #botondep\u00e1nico : una org\u00eda de muerte ante la mirada indiferente de la sociedad :Hombre hiere de varios disparos a su pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196959602358788098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "botondep\u00e1nico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196956414234824704"}], "author_id": "348831286"}, {"created_at": "2019-11-20T01:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959589130014722"], "text": "Vov\u00f3 ligou pedindo pra eu voltar pra casa logo pq mandaram mensagem no Whats dizendo que algu\u00e9m matou algu\u00e9m de alguma gangue e que era pra todo mundo se recolher pq ia ter matan\u00e7a no bairro\n\nA\u00ed eu fiz o que qualquer pessoa atualizada sobre fake news faria: voltei correndo p casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959589130014722", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Whats"}]}, "author_id": "820142665"}, {"created_at": "2019-11-20T01:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959549946826752"], "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959549946826752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "author_id": "1360519280"}, {"created_at": "2019-11-20T01:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959523308736513"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959523308736513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "744699514016112640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959371072331776"], "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959371072331776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "author_id": "1192551509600481293"}, {"created_at": "2019-11-20T01:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959370027978752"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959370027978752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "3151927269"}, {"created_at": "2019-11-20T01:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959367658196992"], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959367658196992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "author_id": "2772969497"}, {"created_at": "2019-11-20T01:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959012656500737"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959012656500737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "14203427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/TGokP7gSsE", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/hombre-da-tres-tiros-a-su-expareja-en-los-jardines-del-norte-y-se-suicida-GB15414534", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7107, "type": "Other", "normalized_text": "Carnaval"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958849519038465"], "text": "Ay, pero no puedo con este Carnaval de muertas por la inoperancia de las pol\u00edticas de g\u00e9nero y contra la violencia. Y esto es tiro y tiro, y pu\u00f1al\u00e1 y pu\u00f1al\u00e1. https://t.co/TGokP7gSsE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196958849519038465", "author_id": "312631136"}, {"created_at": "2019-11-20T01:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958794158399488"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958794158399488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "81948392"}, {"created_at": "2019-11-20T01:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958749371621376"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958749371621376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1119460855584833536"}, {"created_at": "2019-11-20T01:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958740181913600"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958740181913600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1019790197821722624"}, {"created_at": "2019-11-20T01:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958628399505415"], "text": "RT @DuhSecco: E essa trama avulsa desse molequinho que pegou a arma e n\u00e3o se matou, mas queria se matar, aos 45 do segundo tempo? Em O Outr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958628399505415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DuhSecco", "id": "2804457966"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 133, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196958300098760704"}], "author_id": "389645263"}, {"created_at": "2019-11-20T01:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958450992996352"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958450992996352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "973339589430693889"}, {"created_at": "2019-11-20T01:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958424489177088"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958424489177088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1093214019585040390"}, {"created_at": "2019-11-20T01:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958419640565760"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958419640565760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "821397080308641792"}, {"created_at": "2019-11-20T01:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958365978640384"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958365978640384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "110569443"}, {"created_at": "2019-11-20T01:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958300098760704"], "text": "E essa trama avulsa desse molequinho que pegou a arma e n\u00e3o se matou, mas queria se matar, aos 45 do segundo tempo? Em O Outro Lado do Para\u00edso, ainda resolviam isso com coach. Em #ADonaDoPeda\u00e7o, cinco minutos de conversa, t\u00e1 sussa...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958300098760704", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 193, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 141, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "O Outro Lado do Para\u00edso"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "2804457966"}, {"created_at": "2019-11-20T01:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958264065511424"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958264065511424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "author_id": "150642226"}, {"created_at": "2019-11-20T01:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958147241562112"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958147241562112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "757658518984032257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VXv7YLElMT", "expanded_url": "https://twitter.com/carolfigueiredc/status/1196951749652819968", "display_url": "twitter.com/carolfigueired\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Tik Tok"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958091012694018"], "text": "Esse Tik Tok tem o roteiro melhor que Esquadr\u00e3o Suicida bicho https://t.co/VXv7YLElMT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958091012694018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951749652819968"}], "author_id": "2469896511"}], "includes": {"users": [{"id": "2743117968", "name": "Sebasti\u00e1n Manr\u00edquez", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 118, "tweet_count": 4891, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Seba_MS1"}, {"id": "896577402746408960", "location": "Renca, Chile", "name": "Fabian Hormazabal", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 161, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HormazabalFa"}, {"id": "134140306", "location": "Miami", "name": "Diego Tomasino", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 919, "tweet_count": 3333, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "DiegoTomasino"}, {"id": "951627785197576192", "location": "Salvador Ba", "name": "Palmeiras j\u00e1 se assustou com os valores hoje?\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 813, "tweet_count": 67367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kastelhiamary"}, {"id": "1082939283298811904", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "MarceloBackes_"}, {"id": "2418203484", "location": "zs rj", "name": "J \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 634, "tweet_count": 14900, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "je_araujx"}, {"id": "1047693609489899521", "name": "Pati", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 350, "tweet_count": 2354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pati_menegon"}, {"id": "3295988449", "name": "Elvira .A Baldeon", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 231, "tweet_count": 98357, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "elvira_baldeon"}, {"id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false, "username": "ArgosMozart"}, {"id": "367489515", "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD", "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 18708, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}, "verified": false, "username": "SusanaDeLeonMD"}, {"id": "1666688905", "name": "Rosario Turner", "public_metrics": {"followers_count": 59046, "following_count": 1113, "tweet_count": 2888, "listed_count": 60}, "verified": true, "username": "rosarioetm"}, {"id": "1934518962", "location": "Curitiba", "name": "Mortheus \ud83d\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 477, "tweet_count": 76616, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mortheus100"}, {"id": "1186885387127611392", "location": "Votuporanga, Brasil", "name": "aquinobaraozin\u00b0\u2022\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 215, "tweet_count": 4850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giuiuiuiuiu"}, {"id": "992049803826810881", "location": "oh linda ", "name": "princesa da favela", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 128, "tweet_count": 9545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mluizalasalvia"}, {"id": "1100796090402652160", "name": "Nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 75, "tweet_count": 5469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "geminianacv"}, {"id": "1053681848", "name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "public_metrics": {"followers_count": 11798, "following_count": 8157, "tweet_count": 698266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sandra_miria"}, {"id": "74763991", "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "verified": true, "username": "cynaramenezes"}, {"id": "3133941970", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Jmary", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1053, "tweet_count": 41628, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jmary_mp"}, {"id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010639, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu"}, {"id": "1014727715151376384", "location": "Magic Shop\ud83d\udcab", "name": "jubs", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1522, "tweet_count": 54958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "minniegalaxie"}, {"id": "91592213", "location": "Bacurau ", "name": "a.p.k", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 679, "tweet_count": 25692, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "apkpats"}, {"id": "879543333827338240", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 199, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pri_rocchetti"}, {"id": "1188866643482554368", "location": "nails designer ", "name": "Layanne \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 391, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "2Hdias"}, {"id": "1055147487600754688", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Iago Costa \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 198, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Iagocostaa"}, {"id": "2428427629", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "matias", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 380, "tweet_count": 17461, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jhons2000"}, {"id": "713141363672543232", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "name": "S U I C I D A", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Oficial_Suicida"}, {"id": "1155611798164451328", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "churrasqueira invis\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1143, "tweet_count": 45767, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sherubinha"}, {"id": "1043202851059761153", "name": "Sheila Prass", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 932, "tweet_count": 16798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PrassSheila"}, {"id": "1152452985622020097", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udea8 Lulara\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \u2640\ufe0f \ud83d\udde3\ufe0fVaaaaaiiii 2022!!! \ud83d\udeba \ud83d\udd25\ud83d\udea8", "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 4473, "tweet_count": 3633, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "IyaToya"}, {"id": "349915297", "name": "\ud83d\udea9TATO\ud83d\udea9\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 2990, "tweet_count": 98630, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TatoFigueiredo"}, {"id": "52076129", "location": "Campeche, Santa Catarina", "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5727, "tweet_count": 619449, "listed_count": 116}, "verified": false, "username": "carlagastal"}, {"id": "2211966914", "location": "Brasil", "name": "Fl\u00e1via A.", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2089, "tweet_count": 130400, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Flavinha_AB"}, {"id": "58668131", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Sakamoto", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "verified": true, "username": "blogdosakamoto"}, {"id": "1036779185660993536", "location": "Everywhere", "name": "Black Women Radicals", "public_metrics": {"followers_count": 68480, "following_count": 2854, "tweet_count": 64155, "listed_count": 436}, "verified": false, "username": "blkwomenradical"}, {"id": "2735183691", "location": "Recife", "name": "Marcia Valentim", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "marciav2015"}, {"id": "946876698007613440", "name": "alien", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 4324, "tweet_count": 64496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yananmeu"}, {"id": "859089800124665858", "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "name": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "uttdcatcher"}, {"id": "189939204", "name": "Magnata", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 304, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magnoGsilva"}, {"id": "1098773580366708737", "location": "abba carpenters cher kate bush", "name": "spooky duda \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 416, "tweet_count": 28292, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gatapatamansa"}, {"id": "339142862", "location": "Agora, Tempo Presente!", "name": "Feminista Esquerdista Progressista Petista Lulista", "public_metrics": {"followers_count": 13788, "following_count": 15164, "tweet_count": 344899, "listed_count": 120}, "verified": false, "username": "LFeministe"}, {"id": "1087031139603283969", "location": "Hat House", "name": "Akira | \ud83e\udd16 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | \u03b2 | \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c | \ud83c\udfae | \u26e9\ufe0f |", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1166, "tweet_count": 13941, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "akira_668"}, {"id": "709420009936850945", "location": "031", "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 10961, "following_count": 686, "tweet_count": 43383, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "thayvsc"}, {"id": "2612839550", "name": "La verdad, solo la verdad.", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 329, "tweet_count": 29397, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "comentarista196"}, {"id": "69399743", "name": "TVN Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 838508, "following_count": 2815, "tweet_count": 167079, "listed_count": 2011}, "verified": true, "username": "tvnpanama"}, {"id": "851950916307755009", "location": "Brasil", "name": "Charlys Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 297, "tweet_count": 20444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "charllando"}, {"id": "797411394274676736", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "name": "May Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 182, "tweet_count": 2468, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maytapia559"}, {"id": "1047984386640101377", "name": "Si duda, doble a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 772, "tweet_count": 6531, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fernandonp300g1"}, {"id": "535877103", "location": "uruguay", "name": "ignacio alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "verified": true, "username": "igalvar71"}, {"id": "102148203", "location": "Paraguay", "name": "Fabio Nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1310, "tweet_count": 11121, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FabioMoquirios"}, {"id": "127859520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "guido", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "guidomart1n"}, {"id": "4129857073", "name": "Wendy Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 421, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wendirangel"}, {"id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "verified": false, "username": "RockStroke"}, {"id": "110959100", "name": "D a m i", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 238, "tweet_count": 19551, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "vovisdamy"}, {"id": "779875266365652992", "name": "Spike", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 209, "tweet_count": 60087, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mofilo_spike"}, {"id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "GolpedeMar"}, {"id": "108957842", "location": "Venezuela", "name": "alcino de oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4040, "tweet_count": 1157065, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alcinodoliveira"}, {"id": "299693451", "location": "Panam\u00e1", "name": "TVN Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1056542, "following_count": 1910, "tweet_count": 884959, "listed_count": 1808}, "verified": true, "username": "tvnnoticias"}, {"id": "261936638", "location": "San Lorenzo - Santa F\u00e9", "name": "Gasty\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 180, "tweet_count": 13968, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leo_sonyeon"}, {"id": "333659938", "name": "angie", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 632, "tweet_count": 26753, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "angechavez_"}, {"id": "3035372885", "name": "may 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 112, "tweet_count": 54518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mayarazampier"}, {"id": "1174492604647575552", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "\ud83d\udd25 DIABA \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 334, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tecapxt"}, {"id": "1174314282395275264", "location": "army", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 823, "tweet_count": 19315, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "ferrarsluca"}, {"id": "1133054022842224641", "name": "Gni", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 523, "tweet_count": 8545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Magwhit_"}, {"id": "841121573230784512", "location": "Brasil", "name": "Romano Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4803, "tweet_count": 34760, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RomanoDriver13"}, {"id": "1142589626353405952", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udea9Mister Eme 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 5003, "tweet_count": 88690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcioD57968098"}, {"id": "1181877796383186944", "name": "viczinha", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 97, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Viczinh43495713"}, {"id": "810952478997049344", "name": "Nina", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1320, "tweet_count": 20060, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Yoontipe"}, {"id": "1139238377692291072", "name": "\u26e7 \u0336A\u0336l\u0336a\u0336n\u0336 \u0336K\u0336\u00fc\u0336s\u0336t\u0336e\u0336r\u0336 \u0336H\u0336a\u0336r\u0336p\u0336e\u0336r\u0336\u26e7 #GFN", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 555, "tweet_count": 4801, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alankusterkkk"}, {"id": "129963762", "name": "Koe Lomeu \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 91, "tweet_count": 24954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guilherme_Lomeu"}, {"id": "139566342", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "rb", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 189, "tweet_count": 50092, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramirobandeira"}, {"id": "3156620115", "name": "Daniele Santos", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DcsbeleDaniele"}, {"id": "745761593665982464", "location": "Brasil", "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 35748, "following_count": 780, "tweet_count": 92555, "listed_count": 124}, "verified": false, "username": "agoranoticiasbr"}, {"id": "805667971", "name": "MAR", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1216, "tweet_count": 52168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "got7dahyun"}, {"id": "844385583090864128", "name": "Elettra Lula da Silva Santana", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 596, "tweet_count": 110443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElettraSantana"}, {"id": "1071974065911578624", "location": "Em um lugar qualquer...", "name": "Gabrilli", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 239, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sei_la_cansei"}, {"id": "807306082972528640", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "name": "Nilton M\u00e1rio Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2962, "tweet_count": 36851, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "niltin57"}, {"id": "1601693970", "location": "C\u00f4te-Nord, Qc", "name": "Carioca no Gelo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2276, "tweet_count": 40987, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "cariocanogelo"}, {"id": "573825787", "name": "Marco Tapia Maltos", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 4297, "tweet_count": 29543, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "marcvs_avrelivs"}, {"id": "1158521464703934465", "name": "marizita\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 45, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marizita_v"}, {"id": "700735976654528513", "location": "Tarragona", "name": "Diari M\u00e9s Digital", "public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 2316, "tweet_count": 124062, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "MesDigital"}, {"id": "138948901", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "osny telles", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 596, "tweet_count": 23520, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "osnytelles"}, {"id": "589336065", "location": "Tarragona, Catalunya", "name": "Diari M\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 11786, "following_count": 4, "tweet_count": 129325, "listed_count": 147}, "verified": false, "username": "Diari_Mes"}, {"id": "123710016", "location": "Sao Paulo State, Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147462, "following_count": 8267, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "rosedbarros"}, {"id": "81023785", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andr\u00e9 R. Brasil \u00b2\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 21654, "following_count": 8312, "tweet_count": 104735, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AndreRicBrasil"}, {"id": "287970693", "location": "Panama", "name": "Gaby de La Guardia", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 336, "tweet_count": 19915, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabydeLaGuardia"}, {"id": "136613866", "location": "Argentina", "name": "Los Alamos", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 341, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LosAlamosByB"}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "fargosi"}, {"id": "2738529785", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "J Dilson Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 353, "tweet_count": 28311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JdilsonOliveira"}, {"id": "1151575286", "name": "Alessio Giacomelli", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 332, "tweet_count": 6724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ShakaAlek"}, {"id": "475862409", "location": "Patriota Italiano", "name": "Umberto M.", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "molumbe"}, {"id": "713805774196228100", "location": "Na puta que pariu", "name": "sapat\u00e3o comunista", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1127, "tweet_count": 38714, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "vihctorix"}, {"id": "277143254", "location": "Chile", "name": "#MEMORIA PARA AVANZAR", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1791, "tweet_count": 70771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PalmaSilvaRossa"}, {"id": "3333781205", "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Marcelagp2"}, {"id": "3392395569", "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Feiticeira\ud83d\udd2e\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 788, "tweet_count": 37724, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ffc_pimenta"}, {"id": "1123742282023407617", "name": "Conselho umbanda", "public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "umbandaconselho"}, {"id": "830770998714761218", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5782, "following_count": 2018, "tweet_count": 68991, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "VemLutarBrasil"}, {"id": "51924005", "name": "Sandra Lima", "public_metrics": {"followers_count": 9099, "following_count": 1035, "tweet_count": 32100, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sandra_lima64"}, {"id": "280047681", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brazil", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 382, "tweet_count": 5805, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pauloramorim"}, {"id": "53484770", "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 7689, "tweet_count": 468912, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "angelicaguirele"}, {"id": "171498377", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Fabiano Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345809, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "FabianoCFX"}, {"id": "15381829", "name": "Larissa M.", "public_metrics": {"followers_count": 26824, "following_count": 291, "tweet_count": 109552, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "larissajmar"}, {"id": "1039509971719704577", "location": "Welcome to the black parade", "name": "pumpkin luks \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 805, "tweet_count": 29533, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "mxntxta"}, {"id": "1154978849249251328", "name": "lalu", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 811, "tweet_count": 8986, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "blackdalekitty"}, {"id": "907790092902846466", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lena", "public_metrics": {"followers_count": 30021, "following_count": 5287, "tweet_count": 83435, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Helenova31"}, {"id": "976266292536725511", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u026e\u0268\u01df \u028b\u01df\u0280\u0262\u01df\u0586 \u0256'\u00e1\u028b\u0268\u029f\u01df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 19216, "following_count": 17978, "tweet_count": 21472, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "BiaDvila1"}, {"id": "766637040251330560", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Carlos Gil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 599, "tweet_count": 2796, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carlosgilb2905"}, {"id": "178362805", "name": "Videospremium", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "Videospremium"}, {"id": "256338544", "location": "Rafaela", "name": "Blair Waldorf", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 690, "tweet_count": 15451, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alotofclonazepn"}, {"id": "369235677", "location": "Mor\u00f3n ", "name": "el inco", "public_metrics": {"followers_count": 6047, "following_count": 468, "tweet_count": 100193, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "EpitafioDeSicil"}, {"id": "838955220013047808", "name": "loira", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 290, "tweet_count": 11704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nprcz_"}, {"id": "2713430410", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "MentiraDaBarata", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 126, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joyber299"}, {"id": "1861456356", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "afropaty \ud83e\uddbe", "public_metrics": {"followers_count": 5469, "following_count": 4569, "tweet_count": 89022, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "soldierjbxrnes"}, {"id": "896879464566714369", "name": "johnny \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 16957, "following_count": 17924, "tweet_count": 78285, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "baileyhug"}, {"id": "168250570", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Martin Mito", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 7589, "tweet_count": 64411, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "catadinha"}, {"id": "1194836411607896065", "name": "Raissa \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 845, "tweet_count": 40416, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ghostnlisa"}, {"id": "3026495157", "location": "Brasil, Cg", "name": "Melin", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 129, "tweet_count": 16202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lpmelo_"}, {"id": "90980899", "location": "Belo Horizonte", "name": "Zenaide Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4977, "tweet_count": 47035, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zenaideBH"}, {"id": "3391333313", "location": "Lix\u00e3o da m\u00e3e Lucinda", "name": "\ud83e\udd8bRenatto\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1400, "tweet_count": 5706, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "singularunit"}, {"id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "CDN 37", "public_metrics": {"followers_count": 1227278, "following_count": 1479, "tweet_count": 860472, "listed_count": 2614}, "verified": true, "username": "CDN37"}, {"id": "963464316375748609", "name": "Marco Aur\u00e9lio", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2191, "tweet_count": 33393, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MarcoAurelioAA"}, {"id": "740840997287038976", "name": "I\u2728\u264c", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 131, "tweet_count": 8833, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IasminSantanag"}, {"id": "205043486", "location": "Panam\u00e1 ", "name": "Ealba", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1627, "tweet_count": 37767, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "itselvisbitch"}, {"id": "1016314061129121792", "location": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc8f'\ud835\udc95 \ud835\udc82 ", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 2229, "tweet_count": 10101, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ysdgabs"}, {"id": "1064679737556172800", "name": "\u0618\u0618London", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "uauissoehumuser"}, {"id": "183766968", "location": "El Pinar, Uruguay", "name": "Nerdst\u00fapide\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 6119, "following_count": 2781, "tweet_count": 58018, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "nerdstupide"}, {"id": "2782878216", "location": "Uruguay", "name": "Mart\u00edn Irigoyen \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udf31\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 28194, "following_count": 2890, "tweet_count": 203643, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "tinchonegriazul"}, {"id": "855604159210508292", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beatriz Ferraz", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 681, "tweet_count": 20406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariabiasp"}, {"id": "862104769015549952", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 224, "tweet_count": 5459, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IgenioNoelys"}, {"id": "280799679", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tet\u00e9 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1295, "tweet_count": 16400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "steoliveira_jr"}, {"id": "3018831033", "name": "MATEO FLORES LOPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 801, "tweet_count": 152661, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "mateofslz"}, {"id": "69748059", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CPX \u2b50\ufe0f Maxx 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6352, "following_count": 6979, "tweet_count": 11976, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "eliasmaxx"}, {"id": "417684222", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 254, "tweet_count": 32467, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AdolfoKunz"}, {"id": "1098229069974515713", "location": "Tenho vergonha de falar", "name": "Rene.cabelo \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f#ANTIFA", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1584, "tweet_count": 17912, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReneCabelo"}, {"id": "962712922957938688", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Sr.Doug \ud80c\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 612, "tweet_count": 22814, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ithellboy"}, {"id": "858913376109547521", "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tanavdd"}, {"id": "462564819", "name": "kandy_kristal", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "maralaska"}, {"id": "103002908", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Will | 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7270, "following_count": 5964, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "willniverso"}, {"id": "1000687868", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Irapu\u00e3 Santana", "public_metrics": {"followers_count": 24802, "following_count": 871, "tweet_count": 20131, "listed_count": 135}, "verified": true, "username": "isantanax"}, {"id": "1123656366000934912", "location": "BR", "name": "\u1d0d\u1d00\u029c \ud83c\udf11 #SCREAM \u2591Black Or White\u2591 \u25d0", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 0, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vopetaeseok"}, {"id": "3991899623", "name": "Maria Rosario Poma", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 197, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariamRosarioMP"}, {"id": "720786569792253952", "name": "Evo Morales Ayma", "public_metrics": {"followers_count": 1311680, "following_count": 32, "tweet_count": 19698, "listed_count": 2397}, "verified": true, "username": "evoespueblo"}, {"id": "1135999439531851779", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 352, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfoliv"}, {"id": "1095509544384557056", "location": "ela/dela", "name": "andi", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 503, "tweet_count": 27462, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bellemeresz"}, {"id": "597798492", "name": "carla", "public_metrics": {"followers_count": 17575, "following_count": 3757, "tweet_count": 118609, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "fifthcaralhas"}, {"id": "1178728689401569282", "name": "@ RosarioDuke15", "public_metrics": {"followers_count": 6400, "following_count": 6474, "tweet_count": 17380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RosarioDuke15"}, {"id": "856238974028926976", "name": "servio montilla", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 134, "tweet_count": 15576, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DbrawnServio"}, {"id": "391796603", "location": "SALVADOR-BA", "name": "ADRIANA DIOGO", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 416, "tweet_count": 2555, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AdrirdDIOGO_CFA"}, {"id": "2479861125", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "David Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 384188, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "verified": true, "username": "davidmirandario"}, {"id": "1942805288", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 2027, "tweet_count": 3856, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Draprolife"}, {"id": "732407340268322817", "location": "chromatica. ", "name": "night\u2113ust ; \u3004", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 306, "tweet_count": 24879, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "take_meawaynow"}, {"id": "1140422474628304898", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Juandiaz", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 174, "tweet_count": 22588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juandia41102000"}, {"id": "932757437999910913", "name": "miguel angel delfini", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 5001, "tweet_count": 17899, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "miguel_delfini"}, {"id": "64768118", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Vladimir Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 684, "tweet_count": 224831, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "vladdico"}, {"id": "237064673", "name": "Mike", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 25, "tweet_count": 10698, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheRealDJKaoh"}, {"id": "1100472131484295169", "location": "Wizard Realm", "name": "Wrestling Referees are Wizards", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 674, "tweet_count": 8841, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "refsaswizards"}, {"id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "verified": true, "username": "BlogdoNoblat"}, {"id": "1032367567753687041", "location": "My happy color is purple.\u2661", "name": "\ud83e\uddf7mufa\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 258, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "x_perdidx"}, {"id": "129898981", "name": "chinga tu madre pique", "public_metrics": {"followers_count": 6878, "following_count": 471, "tweet_count": 51128, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "camarones3000"}, {"id": "95320896", "location": "Santo Domingo", "name": "Carlos Vanderhorst", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 622, "tweet_count": 11713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carvander"}, {"id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias SIN", "public_metrics": {"followers_count": 1609193, "following_count": 381, "tweet_count": 505138, "listed_count": 3185}, "verified": true, "username": "SIN24Horas"}, {"id": "1117383932885049345", "location": "021", "name": "bruna rodinei de arrascaeta", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 808, "tweet_count": 29238, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "burialsociety_"}, {"id": "147968608", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 2858, "tweet_count": 18127, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Rene_Arg"}, {"id": "1164701235817136128", "location": "pra l\u00e1 de Timbuctu", "name": "Kai still crying over animated stuff", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 262, "tweet_count": 34230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kai_Whispers"}, {"id": "920126668152418305", "name": "FallingYdrax's useless dieary", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 273, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "R_Zydrax"}, {"id": "1173578266218827776", "location": "Nuevo Mundo, Grand Line\ud83d\udccd", "name": "\u2764\ufe0f MugiPizzaChan\ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 56, "tweet_count": 511, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MugiPizzaChan"}, {"id": "88762702", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Giovana Girardi", "public_metrics": {"followers_count": 13276, "following_count": 1703, "tweet_count": 5693, "listed_count": 183}, "verified": true, "username": "giovanagirardi"}, {"id": "27863214", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Lu\u00edsa Martins", "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6149, "tweet_count": 4178, "listed_count": 144}, "verified": true, "username": "luisamartins"}, {"id": "1092441960374329344", "name": "TORVI", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 166, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "c4rdosoVitor"}, {"id": "1223654971", "location": "Salta, Argentina", "name": "Marcelo Cuadrado", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 244, "tweet_count": 14561, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MarceloCuadra2"}, {"id": "46812100", "location": "jurisdicci\u00f3n del surtidor ", "name": "Wanderlust\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 467, "tweet_count": 86578, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "nunattak"}, {"id": "3689144962", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Daila", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 276, "tweet_count": 5472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Orlando_1915"}, {"id": "726579409533190147", "location": "xxxx", "name": "XXX", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 94, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gldls80"}, {"id": "161049517", "location": "Barahona, Republica Dominicana", "name": "Henry Guillen Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 12020, "following_count": 13013, "tweet_count": 196724, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "IngHenryGuillen"}, {"id": "38899137", "location": "Condado de Londonderry", "name": "Bronquinha Gummi", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 210, "tweet_count": 53755, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "bronquinhagummi"}, {"id": "846191841871646720", "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 179, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "celeagustt"}, {"id": "749850473004462080", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "matiasbillordo98", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 120, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matibillo"}, {"id": "977241490199142401", "location": "Bahia, Brasil", "name": "kamily \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1056, "tweet_count": 19881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "httpsdayrol"}, {"id": "904021671346044928", "location": "RJ \u2022 022", "name": "\ud835\udcb7\u212f\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 295, "tweet_count": 46016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "btrzbmg"}, {"id": "737658122957934592", "name": "ESPARTACO2010", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 763, "tweet_count": 57404, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "ESPARTACO2010"}, {"id": "3042980196", "location": "Fuera de Orbita", "name": "LA MARIAN", "public_metrics": {"followers_count": 17808, "following_count": 1016, "tweet_count": 302448, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "LaSantaMarian"}, {"id": "1030447733616898048", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Tgelm", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tgelm1"}, {"id": "42345388", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Paraibensis spp. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1080, "tweet_count": 4238, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "paraibensis"}, {"id": "739253299669565441", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1491, "tweet_count": 21093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CalacaArthur"}, {"id": "2575239152", "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 620, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RoyArango"}, {"id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true, "username": "esquinabaja"}, {"id": "280779940", "location": "Santo Domingo, R.D.", "name": "Greysis de la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1525, "tweet_count": 47801, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "greysisdelacruz"}, {"id": "1858716906", "location": "Santo Domingo, ", "name": "El Verificador ", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1234, "tweet_count": 29776, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "EVerificador"}, {"id": "996713242566250496", "location": "Japeri, Brasil", "name": "Maria Clara", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 792, "tweet_count": 26991, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Clarinha145"}, {"id": "730457183633199106", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 262, "tweet_count": 34726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "merillyn_"}, {"id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "verified": false, "username": "alexsandraponce"}, {"id": "1154393239308382208", "name": "librianja", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 350, "tweet_count": 23725, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sepulveda004"}, {"id": "1190707919416901632", "name": "Robin", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 667, "tweet_count": 37969, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RobinYmf"}, {"id": "190877029", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Roberto Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 3350, "tweet_count": 145326, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "robertogomes13"}, {"id": "1126519958", "name": "Comentador Antifascista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1357, "tweet_count": 20700, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Abbazztop"}, {"id": "1169834202998591488", "location": "Latifundio (4T)", "name": "LordNeo", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1355, "tweet_count": 25461, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LordNeoliberal"}, {"id": "94253824", "name": "angel", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 945, "tweet_count": 16661, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "angelnava_slp"}, {"id": "2425098979", "location": "Sergipe - Brasil ", "name": "David Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 516, "tweet_count": 15521, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rodsdavid2000"}, {"id": "144588704", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs as", "name": "FDelveli#", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 609, "tweet_count": 16020, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fededelveli"}, {"id": "111118877", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "FLC", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 715, "tweet_count": 17638, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Pelinlc"}, {"id": "85017665", "location": "new york", "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rolandoarturo1"}, {"id": "212759893", "location": "Commonwealth of Massachusetts", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 990, "tweet_count": 17767, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "puentevaldivia"}, {"id": "3317681255", "name": "ROGER DO BECO\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 999, "tweet_count": 36957, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "veigaaroger"}, {"id": "1098621563602157574", "location": "SC BRUSQUE", "name": "Ailime Francine", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 78, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ailime_francine"}, {"id": "998316735727054848", "name": "Crika silva\ud83d\udea9# lulalivre", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 608, "tweet_count": 65035, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cristia36692232"}, {"id": "1144249656702066688", "location": "Nevada, USA", "name": "Chicken New Island", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 3301, "tweet_count": 13360, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chickenneisland"}, {"id": "1235796846", "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso", "name": "mateus de souza sant", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 549, "tweet_count": 219705, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "eumateus75"}, {"id": "747473420586201089", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Ot\u00e1vio Falc\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 553, "tweet_count": 12276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "josebfalcao"}, {"id": "1036340592932995072", "location": "locked up ", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 149, "tweet_count": 38094, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "d3stroyet"}, {"id": "3091775425", "location": "Sobradinho, Brasil", "name": "werner", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 173, "tweet_count": 2517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "T04Gu"}, {"id": "926303843440381953", "name": "yuna \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2292, "tweet_count": 75042, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "xdreameryuna"}, {"id": "707695253067681792", "location": "M\u00e9xico", "name": "monaco lewinsky\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 476, "tweet_count": 10373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monicadenisseg"}, {"id": "2910215361", "name": "Nati", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 598, "tweet_count": 82116, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Natichusitz204"}, {"id": "2528719412", "location": "Santiago de Chile", "name": "Regina Akel\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8452, "following_count": 8054, "tweet_count": 202803, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "AkelRegina"}, {"id": "1097888112049561602", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "T0M1\ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 45, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TomasOrtiz_15"}, {"id": "59367251", "location": "Brazil", "name": "liz B", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 968, "tweet_count": 249189, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "_bubblejungle"}, {"id": "1006028749618470919", "name": "Ines", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 2327, "tweet_count": 36355, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Inesdinno"}, {"id": "890611713820721152", "location": "Argentina", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MariaInesAyala2"}, {"id": "1450463096", "name": "Max Ricardo Heredia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77009, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maxricardoh19"}, {"id": "282671488", "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd5b\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 1853, "tweet_count": 147387, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Lulumensajes"}, {"id": "83604629", "location": "Paraguay", "name": "Becca", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 251, "tweet_count": 2407, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "becca_re28"}, {"id": "864274003065753600", "location": "Cdmx", "name": "Cha", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 4996, "tweet_count": 23348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Chadiazkunkel"}, {"id": "1624208059", "name": "Camilinha", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 97, "tweet_count": 37208, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CamilaMeendonca"}, {"id": "52845005", "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 2851, "tweet_count": 91753, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Tere_Mx"}, {"id": "151955407", "location": "R.D", "name": "H\u00e9ctor Herrera Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 55095, "following_count": 2780, "tweet_count": 100895, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "hectorherrerac"}, {"id": "1193220757851136002", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 540, "tweet_count": 21898, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yejinhas"}, {"id": "3378088599", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6816, "tweet_count": 434987, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marioasouza72"}, {"id": "281198563", "location": "UIO", "name": "Alejandro Villagran Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 952, "tweet_count": 66222, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "alekusito"}, {"id": "11859152", "location": "Recursos:", "name": "J. F. Carpio \ud83e\udded", "public_metrics": {"followers_count": 28540, "following_count": 6524, "tweet_count": 452219, "listed_count": 375}, "verified": false, "username": "jfcarpio"}, {"id": "976553568516870144", "location": "exo e ggs", "name": "umi", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 662, "tweet_count": 73382, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "newjzeans"}, {"id": "4883476228", "name": "Luiz piranha", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 299, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luiz_ws"}, {"id": "893900686299148288", "location": "INFP ", "name": "prissy \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1134, "tweet_count": 34408, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "JENOHOTWHEELS"}, {"id": "3383832431", "name": "naju", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 624, "tweet_count": 66816, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "janaju_"}, {"id": "958501519330107392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cachinhos \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1406, "tweet_count": 13934, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ALeticia__"}, {"id": "2336906695", "location": "Minas Gerais, Brasil ", "name": "Lud\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 76, "tweet_count": 26481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LudimilaDL"}, {"id": "3056257929", "name": "LucieneC", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 719, "tweet_count": 46523, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "LucieneCaP"}, {"id": "203293028", "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 698, "tweet_count": 22104, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ldbarretto"}, {"id": "1186089931392929795", "location": "antezana 247", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 141, "tweet_count": 34699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duIwcet"}, {"id": "1021068374124703745", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rafa pexe\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 138, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "renacometa"}, {"id": "126779198", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Liz LULA de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 5892, "following_count": 6473, "tweet_count": 32459, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Lizmpfreitas21"}, {"id": "702324477372268545", "location": "zn, rio de janeiro", "name": "iug cem", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1271, "tweet_count": 262925, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vasneuer"}, {"id": "60954521", "location": "Washington, DC", "name": "CIDH - IACHR", "public_metrics": {"followers_count": 745955, "following_count": 2412, "tweet_count": 51888, "listed_count": 2597}, "verified": true, "username": "CIDH"}, {"id": "829910003905609728", "name": "Dan Ban", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4160, "tweet_count": 88297, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "DanBdeB"}, {"id": "35073475", "location": "#Ju\u00e1rez - #ElPaso - #Chihuahua", "name": "La Polaka", "public_metrics": {"followers_count": 21401, "following_count": 1277, "tweet_count": 88379, "listed_count": 251}, "verified": false, "username": "LaPolaka"}, {"id": "83914459", "location": "Brasil", "name": "Fernanda Saboia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1469, "tweet_count": 31668, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "fernanda_saboia"}, {"id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311635, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "verified": true, "username": "DCM_online"}, {"id": "1150575792", "name": "natanael", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 742, "tweet_count": 266021, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "natanae66243438"}, {"id": "1611566232", "location": "Santa Clara de Saguier", "name": "Flore\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 711, "tweet_count": 33915, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "FloreGoyeneche"}, {"id": "728348077", "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "FuerzaCerati"}, {"id": "865945376003690498", "location": "Belo Horizonte", "name": "Rai", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 188, "tweet_count": 13672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arlraissa"}, {"id": "573952823", "location": "CDMX", "name": "Edgar M. De la Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 3926, "tweet_count": 28401, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EdgarMDelaRosa"}, {"id": "985214484779339777", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Rosana scortegagna", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 808, "tweet_count": 9632, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rosanascortega1"}, {"id": "755043143687471105", "name": "Tucan395", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 66, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tucan3951"}, {"id": "1193999936909651968", "name": "kittygalore09", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kittygalore099"}, {"id": "197410009", "location": "Panam\u00e1", "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 239340, "following_count": 1759, "tweet_count": 61347, "listed_count": 449}, "verified": true, "username": "MINSAPma"}, {"id": "1182700884289085441", "name": "rafael estrada", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafaele42799898"}, {"id": "2387123011", "location": "Asturias", "name": "Neilans", "public_metrics": {"followers_count": 48697, "following_count": 420, "tweet_count": 12072, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Neilans_"}, {"id": "766859640", "location": "Buenos Aires-Argentina", "name": "Lu Pintos", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198939, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cecycris03"}, {"id": "1144850035", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Esirom NO PONGAN # A HASHTAGS K", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2361, "tweet_count": 34363, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esiromero"}, {"id": "2531815875", "name": "oscar gam", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 704, "tweet_count": 21467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GamKickerspirit"}, {"id": "250341631", "location": "Panam\u00e1", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "verified": true, "username": "PanamaAmerica"}, {"id": "301142520", "location": "Brazil", "name": "calixto", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 788, "tweet_count": 59406, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Piucalixto"}, {"id": "4398520719", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "Noel Arauz Chavarria", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 6275, "tweet_count": 30551, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ArauzChavarria"}, {"id": "98499329", "location": " Venezuela - Ecuador", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3105, "tweet_count": 11307, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "alexisdar27"}, {"id": "798438918", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Yeruska \u2661 Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 6669, "following_count": 4833, "tweet_count": 71357, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "yeruskat_"}, {"id": "233962372", "location": "Brasil", "name": "beto LULA paes 13", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 3663, "tweet_count": 107581, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "betopaes13"}, {"id": "1177601984947507200", "name": "Sergio Da Silva 1995", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 104, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SergioD19744043"}, {"id": "81384580", "location": "Bras\u00edlia", "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 25918, "following_count": 7211, "tweet_count": 22856, "listed_count": 136}, "verified": true, "username": "fabiofelixdf"}, {"id": "266623790", "name": "infelizmente \u00e9 isto", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 243, "tweet_count": 327845, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Pudimon"}, {"id": "973690635470458881", "name": "Jenecy Souza", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jenecy_souza"}, {"id": "971110539169591298", "location": "RJ", "name": "Wilson Witzel", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "verified": true, "username": "wilsonwitzel"}, {"id": "204565275", "location": "Bs. As.", "name": "Miguel \u00c1. C\u00f3ppulo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 446, "tweet_count": 4252, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "C_miguelangel"}, {"id": "356403390", "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3183, "tweet_count": 215443, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tavares1958"}, {"id": "64842515", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Isadora \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 110, "tweet_count": 17535, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "adoia"}, {"id": "1052237195539570688", "name": "AGENTE SECRETO \ud83d\udea9 #LULA2022", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 5023, "tweet_count": 108278, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "resistencebr"}, {"id": "857355568272601089", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Tiago - PT - SP", "public_metrics": {"followers_count": 4037, "following_count": 4041, "tweet_count": 73754, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "imondacouch"}, {"id": "69758799", "location": "CDMX", "name": "\ud83d\udef8YOSHIMI.", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 318, "tweet_count": 24522, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "yoshimi_robot"}, {"id": "1147654162089500673", "location": "Jacara\u00edpe, Serra", "name": "Amor de m\u00e3e e quenga\ud83d\udc3b\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 542, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "poxaalisu"}, {"id": "1455739842", "name": "Arturo Escobar B.", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1870, "tweet_count": 112872, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "escobar_43"}, {"id": "3854766575", "name": "Vilma Viana", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75973, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vilmarvs60"}, {"id": "174851074", "name": "Ca Marconi", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1865, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ca_marconi"}, {"id": "1098296990952243205", "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 355, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brunozilio_"}, {"id": "1002922503893905408", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "rafae", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 153, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafafiim"}, {"id": "1023684305426505728", "name": "22c\u0142yde", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 431, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nomatt__"}, {"id": "939635060386488320", "name": "ro\u200e \u2661\u208a\u02da", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 589, "tweet_count": 19597, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rociovpz"}, {"id": "726987484836548609", "location": "Brasil", "name": "Mavi", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 212, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaviCollins"}, {"id": "152838370", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vinicius Alexis", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1220, "tweet_count": 64704, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ViniAlexis"}, {"id": "157216409", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "dor", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 247, "tweet_count": 9599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dorvandomodesto"}, {"id": "1660745881", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\u24c2\ufe0f \u2698", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 2966, "tweet_count": 82130, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_Atalda2p"}, {"id": "2962052297", "location": "north stars, G. ", "name": "lav\u00ednia", "public_metrics": {"followers_count": 27642, "following_count": 21976, "tweet_count": 126576, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "rhoIyde"}, {"id": "379296894", "location": "Panam\u00e1", "name": "Thays Noriega Sieiro- Bella Vista, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6895, "following_count": 2452, "tweet_count": 17116, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ThaysNoriegaS"}, {"id": "229193159", "location": "Tierra del fuego", "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 548, "tweet_count": 14031, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Hrmsd_97"}, {"id": "1195009525130113024", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 227, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alicia65683621"}, {"id": "1270152181", "location": "@lxthality", "name": "Mochi \u9905", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 979, "tweet_count": 7182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ilikeyousomochi"}, {"id": "4828355966", "name": "\u0414\u03b2\u06a9\u00d8\u0141\u20ac\u043c\ud83c\udf2c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 206, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_teleslarissaa"}, {"id": "3209131151", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "name": "Indati Barros", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 653, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "indatibgs"}, {"id": "1183670295686733825", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "@HoraOra", "public_metrics": {"followers_count": 10079, "following_count": 10248, "tweet_count": 27236, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "HoraOra2"}, {"id": "108364675", "location": "Argentina", "name": "Akira Kaneto", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 1255, "tweet_count": 25701, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Aki_Kaneto"}, {"id": "2905240750", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Efe Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 9775, "following_count": 1753, "tweet_count": 12838, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "efecdb"}, {"id": "3127236652", "location": "Trujillo", "name": "Ysrael", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 147, "tweet_count": 11175, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jano3011"}, {"id": "13326572", "location": "B", "name": "desloz", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 258, "tweet_count": 14823, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "desloz"}, {"id": "277657706", "name": "Ricardo P B", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 966, "tweet_count": 9408, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thewimmas"}, {"id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "name": "#EuAvisei", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 2135, "tweet_count": 484522, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Rangel_Lucia"}, {"id": "187766415", "location": "Amargosa, Bahia", "name": "Futuro Zootecnista \ud83e\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 272, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letto_of"}, {"id": "1147210588910735363", "name": "Na esquina de Marte", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 8, "tweet_count": 974, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maggie80942676"}, {"id": "2612014547", "name": "marce;", "public_metrics": {"followers_count": 24621, "following_count": 23173, "tweet_count": 61907, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "howrmony"}, {"id": "953666813262487552", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "Orlando Silva \ud83c\udfc0\u26f9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1102, "tweet_count": 12041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ossilva23"}, {"id": "364436289", "name": "bruno in midnights", "public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 1766, "tweet_count": 58843, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "countryfa"}, {"id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "orlandom18", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223418, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "orlandom18"}, {"id": "470393616", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lili\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 343, "tweet_count": 21456, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "garlian73"}, {"id": "992921471688368129", "name": "Rogeria Cristina Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 4001, "tweet_count": 38573, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RogeriaCristi16"}, {"id": "468603260", "location": "Under the table and dreaming", "name": "Amara Namani", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5008, "tweet_count": 18164, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sexymolotov"}, {"id": "953062963065344000", "name": "lari \ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 394, "tweet_count": 10622, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "larispetacular"}, {"id": "886389199653548032", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 274, "tweet_count": 16283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alinerochaz"}, {"id": "940577752515739648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "OVELHA NEGRA \ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 322, "tweet_count": 32726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mai4isa"}, {"id": "1129486093039087618", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "name": "faeo", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 229, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "faeotleite"}, {"id": "881594672749178880", "name": "Apocalipse Liter\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 445, "tweet_count": 17863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "apclpsliterario"}, {"id": "492599666", "location": "Hiperespacio.", "name": "Rufino Casal", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 5000, "tweet_count": 145908, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "RufinoCasal"}, {"id": "1114196841413906433", "location": "Aqu\u00ed y Ahora \u2022 Buenos Aires", "name": "Mica Alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 164, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "camicalfredo"}, {"id": "312981966", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Tempranelli", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 561, "tweet_count": 28432, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tempranobruno"}, {"id": "1192347856381845504", "name": "Amasua992", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 179, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amasua992"}, {"id": "44489439", "location": "La Paz - Bolivia", "name": "La Raz\u00f3n Digital", "public_metrics": {"followers_count": 633165, "following_count": 294, "tweet_count": 367685, "listed_count": 2020}, "verified": true, "username": "LaRazon_Bolivia"}, {"id": "429844143", "location": "Fortaleza", "name": "hater n\u00b0 1 de plutonita", "public_metrics": {"followers_count": 7099, "following_count": 4622, "tweet_count": 76423, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "1stbornIoser"}, {"id": "1578285294", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9MABS VASCO #Resist\u00eancia Ao Bozo\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1069, "tweet_count": 28897, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "98crvg"}, {"id": "164365482", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Ded\u00e9 \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 106, "tweet_count": 11688, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abarrosfelipe"}, {"id": "1263163604", "location": "Santo Domingo", "name": "Amaury Mo", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "centralmediard"}, {"id": "23213650", "name": "Fuegoalalata", "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56968, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "Fuegoalalata"}, {"id": "226456331", "name": "Joe1413", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 67, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joe1413"}, {"id": "1080951961862705153", "name": "\u212c\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 118, "tweet_count": 4146, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Brabinhaxxx"}, {"id": "561629205", "location": "11.05.14 / 10.07.18 / 27.05.22", "name": "gigi \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 1685, "tweet_count": 231114, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "wtfnialh"}, {"id": "356453129", "location": "Ac\u00e1 y all\u00e1 donde soy feliz.", "name": "Julieta Ferrero", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 224, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulietaFerrero1"}, {"id": "12467182", "location": "Lima est\u00e1 muy lejos de mi pueblo", "name": "Daniel \u2600", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 4985, "tweet_count": 48835, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "danielmunoz"}, {"id": "189689217", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil ", "name": "Nilva Sader", "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5013, "tweet_count": 274098, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "NilvaSader"}, {"id": "103471990", "location": "Feira de Santana - BA", "name": "Felipe Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 2910, "tweet_count": 18804, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "fsfreitas_13"}, {"id": "80440732", "name": "j p morales", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 341, "tweet_count": 2879, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuanP_Mo"}, {"id": "201493641", "location": "Santiago, Chile", "name": "Radio ADN", "public_metrics": {"followers_count": 2622322, "following_count": 2081, "tweet_count": 495444, "listed_count": 3530}, "verified": false, "username": "adnradiochile"}, {"id": "1195806630367105024", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "L\u00edvia Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 276, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "via_oliveira"}, {"id": "422263446", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, S\u00e3o Pau", "name": "Belmiro Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1213, "tweet_count": 15656, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BelmiroMoreira1"}, {"id": "33995767", "name": "Luc", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568357, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "lucrjviola"}, {"id": "1102592707799732224", "name": "Maria Gorette Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 59978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaGoretteOl3"}, {"id": "339719246", "location": "Ecce Potestas Cassei!", "name": "Darth Samhain", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1427, "tweet_count": 281467, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "elantichairos"}, {"id": "197897129", "location": "Argentina", "name": "Loolypop", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2755, "tweet_count": 29071, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Looly84"}, {"id": "4808740295", "location": "Manhattan, NY", "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 17906, "following_count": 1712, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "xiomirb"}, {"id": "2226647106", "location": "Panam\u00e1", "name": "Marcelino P Montezuma M \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 5001, "tweet_count": 3025, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MarcePmontezuma"}, {"id": "55259370", "location": "Taubat\u00e9 - SP", "name": "Comandante Jota", "public_metrics": {"followers_count": 18300, "following_count": 11843, "tweet_count": 620208, "listed_count": 134}, "verified": false, "username": "JotaKar"}, {"id": "392173768", "location": "Recife-PE", "name": "Allison Lima", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 640, "tweet_count": 14009, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "allison_jose"}, {"id": "2521723924", "name": "Yenny Guizada", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 254, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yenny2075"}, {"id": "305781329", "location": "Sierra Monte Bajo", "name": "Mike Moreno A", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1921, "tweet_count": 108018, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiuraMike"}, {"id": "992300667577417728", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "ZombieB7", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 143, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlejoBeron7"}, {"id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "moema4"}, {"id": "349693714", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "arizinha F\u00c3 DE ARTISTA", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1515, "tweet_count": 184458, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "pwrposearch"}, {"id": "74222225", "location": "chamou de bro \u00e9 bro!", "name": "o sorvetinho", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 466, "tweet_count": 47427, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "heyrodxx"}, {"id": "27546064", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Miriam Bemelmans", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 900, "tweet_count": 12232, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mbemel"}, {"id": "809540856780849152", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 764, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Claudia14955791"}, {"id": "1169691003365789696", "location": "rayllum, peraltiago -\ud83d\udc96\ud83e\udd7a\ud83d\udc90", "name": "helenoca\ud83c\udf70", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 492, "tweet_count": 8069, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "acekatara"}, {"id": "4529385208", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f .\u2b50\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 4224, "tweet_count": 127737, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "bichanged"}, {"id": "137102145", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "K-Rerovich \ud83d\udd90\ufe0f \ud83d\udc9f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2032, "tweet_count": 22258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Karrerovich"}, {"id": "562453466", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Julieta", "public_metrics": {"followers_count": 22429, "following_count": 1470, "tweet_count": 39297, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "solojulietaok"}, {"id": "357765760", "location": "Brasil Rio de Janeiro", "name": "zafedriano", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1263, "tweet_count": 283521, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "maryzina"}, {"id": "1583624672", "location": "Puerto Plata", "name": "Ruben Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 500, "tweet_count": 11476, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Rubendm82"}, {"id": "124756260", "location": "Republica dominicana", "name": "Jose Laluz", "public_metrics": {"followers_count": 195659, "following_count": 5303, "tweet_count": 71770, "listed_count": 550}, "verified": false, "username": "laluzjose"}, {"id": "749012546280099840", "name": "Fabiano Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 45, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabianoPadilha9"}, {"id": "759159302066204672", "location": "Joinville, Brasil", "name": "samara\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 134, "tweet_count": 10713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ciprianiss"}, {"id": "215447469", "location": "Brasil", "name": "MLuck", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 4588, "tweet_count": 54030, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MLuchiari"}, {"id": "143168237", "location": "Argentina", "name": "LUCIO", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 356, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucioporte"}, {"id": "1597038264", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "name": "Giovanni Fusse Neira", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 120, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LendarioJapa"}, {"id": "906909576938713088", "name": "Alejandro Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 696, "tweet_count": 6811, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Alejand72644903"}, {"id": "2930036933", "name": "gabsozinho", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 446, "tweet_count": 4710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabssozinho"}, {"id": "863624605", "location": "Porto Alegre", "name": "Felipe Mianes", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 333, "tweet_count": 46151, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "felipemianes"}, {"id": "1012860347747913734", "name": "big girls cry pra caralho", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 228, "tweet_count": 12326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "quarentenafudid"}, {"id": "1016857036670283777", "name": "honeymoon \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 116, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brokenasf__"}, {"id": "918886335057887242", "name": "candyy", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 292, "tweet_count": 4742, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "canderegtest"}, {"id": "1094659147881201665", "location": "Brasil", "name": "Ga\u00facha", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 407, "tweet_count": 24482, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gratidao_980"}, {"id": "962515492706627584", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Imparcial RD", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 666, "tweet_count": 21827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imparcialRD"}, {"id": "855523760694329344", "name": "Duda T. \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 697, "tweet_count": 47579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Teles29"}, {"id": "1120079149874524171", "location": "Pues Aqu\u00ed...", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1461, "tweet_count": 89369, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VictorH0227"}, {"id": "1049885208353366016", "location": "Dominican Republic", "name": "InfoENN", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30732, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Noticiasenn1"}, {"id": "597927284", "location": "Mexico", "name": "juannepomuceno", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1426, "tweet_count": 75125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juannepomuceno3"}, {"id": "1703045821", "location": "Atibaia-SP/BR", "name": "Prof. Fabricio Alvarenga", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 505, "tweet_count": 2517, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fabricioatibaia"}, {"id": "1527939050", "location": "Francisco Morato, Brasil", "name": "Jairo Gradi Morato", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 629, "tweet_count": 753, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JairoGradi"}, {"id": "917233188052881408", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "#BOCA #DYNAMITE", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 453, "tweet_count": 60989, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Carmenseokjin"}, {"id": "977684912668119041", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Roci", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 506, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roci35106285"}, {"id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "s_cucho"}, {"id": "4583967375", "location": "San Luis, Argentina", "name": "M A R C I A \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 271, "tweet_count": 11406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarciaViedma"}, {"id": "23565850", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "SPUTNIK V", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 403, "tweet_count": 21122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cuticuladepeixe"}, {"id": "851858450091057152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Adilson Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf738", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 152, "tweet_count": 9848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amartins1960"}, {"id": "1185137124246523904", "name": "Ronald Bonjardim", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 87, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RonaldBonjardi1"}, {"id": "819972402788597760", "name": "Luanerys Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 512, "tweet_count": 24021, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luana_caastro_"}, {"id": "2843910785", "location": "Brasil", "name": "Caperucita Roja \ud83d\udea9\u2600\ufe0f#ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 349, "tweet_count": 32042, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "v_rolandi"}, {"id": "266846616", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Jaaay \ud83d\udc1a\ud83d\udca6", "public_metrics": {"followers_count": 39937, "following_count": 29945, "tweet_count": 104636, "listed_count": 1393}, "verified": false, "username": "JhonyMazotto"}, {"id": "79009217", "location": "Brasil", "name": "nelson  oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 342, "tweet_count": 25609, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "n_d_o"}, {"id": "136106431", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Adriiana Corbo Egures", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 426, "tweet_count": 3809, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "adRiibOlso"}, {"id": "839646123790860292", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 542, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "milly_Cristinaa"}, {"id": "1022850205824307200", "name": "Milene", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 733, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MihCristina6"}, {"id": "53490297", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "name": "Jesus Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 14096, "following_count": 15444, "tweet_count": 121140, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "paulinocardoso"}, {"id": "1177681199545888769", "name": "P.H \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 329, "tweet_count": 5627, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauloHe67277888"}, {"id": "1196407449286262785", "name": "Ryhann\ud83d\udcaa\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 59, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ryhann19"}, {"id": "255082001", "name": "Ruy Santos", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 74, "tweet_count": 6315, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ruybsantos"}, {"id": "1455530209", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Diogo Medeiros \u24c2", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 547, "tweet_count": 89452, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_nighztwing"}, {"id": "981727344376336385", "location": "Orlando, FL", "name": "Mj\ud83e\udd0d\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 140, "tweet_count": 13287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mjhernandezc"}, {"id": "68076603", "location": "Chilloroya, Livitaca, Per\u00fa", "name": "rubenvillasante", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1161, "tweet_count": 22593, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rubenvillasante"}, {"id": "72361116", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "name": "Susel Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 188387, "following_count": 2111, "tweet_count": 221604, "listed_count": 310}, "verified": false, "username": "suselparedes"}, {"id": "854706909592662016", "name": "Cergui", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 197, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cergui4"}, {"id": "140148145", "name": "Vani \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 379, "tweet_count": 10993, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "avgim"}, {"id": "598550998", "name": "el piky", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1202, "tweet_count": 42547, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "elpikytu"}, {"id": "1137548114292875265", "name": "@TanqueCARP", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 216, "tweet_count": 8742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TanqueCARP1"}, {"id": "1100703494737141761", "name": "Ana Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1075, "tweet_count": 33783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaCunh62077053"}, {"id": "1193545504585588736", "location": "Alerce, Puerto Montt \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "name": "\u24b6rlequ\u00edn \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83c\udccf\ud83e\udd94\u660e\u65e5\u7167", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 2384, "tweet_count": 103076, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "astheroth1"}, {"id": "41702532", "location": "Chill\u00e1n, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 4341, "following_count": 5000, "tweet_count": 140249, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "ElYurado"}, {"id": "392129750", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "Gabriela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1919, "tweet_count": 28724, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gmcorrea93"}, {"id": "747909622174998529", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "name": "Arthur Camargos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 16, "tweet_count": 18832, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camargos6Arthur"}, {"id": "891767324839215104", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a_\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\udea3 \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 597, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuizHenriquem55"}, {"id": "843907843032076288", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 579, "tweet_count": 8572, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gabiibonelli"}, {"id": "2655459590", "name": "moab", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 822, "tweet_count": 42327, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "xvideosdelrey"}, {"id": "40423967", "location": "Niteroi - RJ", "name": "branca demais, negra de menos", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 97, "tweet_count": 265348, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Bruiserzinha"}, {"id": "1193199444381954049", "location": "M\u00e9xico", "name": "QSP", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 157, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WinstonHartford"}, {"id": "899403182413160449", "location": "Chaco, Argentina", "name": "Paz Tito\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 74, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cristianfacu82"}, {"id": "960005423326736385", "name": "lim\u00e3o \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 612, "tweet_count": 86295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asielucas"}, {"id": "1912771807", "location": "Salt Lake City, UT", "name": "Somos Utah", "public_metrics": {"followers_count": 32186, "following_count": 45, "tweet_count": 313889, "listed_count": 123}, "verified": false, "username": "SomosUtah"}, {"id": "4895334994", "location": "Brasil", "name": "Vitamin A - Ana Bia, aspirante a desenhista", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3455, "tweet_count": 69536, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "anabchamploni"}, {"id": "471901423", "location": "Uruguay", "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 298, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mmoller8"}, {"id": "2157211838", "location": "Santo Andre-SP", "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2446, "tweet_count": 84165, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "valdenerzanardi"}, {"id": "332351488", "location": "CLUBE DE REGATAS DO FLAMENGO", "name": "Massafera \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1909, "tweet_count": 105384, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "crf_grazivodka"}, {"id": "16726272", "location": "Brasil", "name": "Orchestral Mariannas in the Dark", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 461, "tweet_count": 31499, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "junk_culture_"}, {"id": "1573352012", "location": "Santa Isabel, Brasil", "name": "sabino", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 851, "tweet_count": 44888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_paolasabino"}, {"id": "389645263", "location": "Pernambuco - Brazil", "name": "Kelvin", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1902, "tweet_count": 98581, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "kelvinoprof"}, {"id": "151949309", "location": "Porto Alegre - RS", "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2853, "tweet_count": 254050, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "leti_rdc"}, {"id": "2804457966", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "name": "Duh Secco", "public_metrics": {"followers_count": 18521, "following_count": 729, "tweet_count": 82010, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "DuhSecco"}, {"id": "843932370411634689", "location": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Pl\u00e1cido", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 273, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ze_placid"}, {"id": "1123619266438270977", "location": "ela/dela", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 186, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GSsmmvv"}, {"id": "563138748", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "p VIU A DEMI LOVATO\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 335, "tweet_count": 22644, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "pablo_regini"}, {"id": "247438105", "location": "Macap\u00e1", "name": "Simone Gama", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1456, "tweet_count": 15501, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Simone_JGS"}, {"id": "162405499", "location": "Anchorage, AK", "name": "mandioca \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 201, "tweet_count": 95362, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mandiiocando"}, {"id": "3068731761", "location": "021", "name": "Diaba\ud83d\udd25\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2232, "tweet_count": 18933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thamires_fatima"}, {"id": "44465231", "location": "Brasil", "name": "penteado de abelha fodasse", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 458, "tweet_count": 88410, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gimarcolin"}, {"id": "233768444", "location": "Ivaipor\u00e3, Paran\u00e1", "name": "Daniel J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2830, "tweet_count": 150482, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cefivp"}, {"id": "1152449912912732160", "name": "escorpianja", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 569, "tweet_count": 20444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "srt_gomes2"}, {"id": "999469430169047040", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "Vitinho \u270f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2529, "tweet_count": 12848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vitorgusmaoam"}, {"id": "1109409838164074496", "name": "ARLINDETE SANTOS ARAUJO", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1509, "tweet_count": 10678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArlindeteA"}, {"id": "1124100321431703555", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "2\u00b0 turno \u00e9 Hugo Pirinha", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1363, "tweet_count": 145660, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "anapachecoeumsm"}, {"id": "888681421", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "ruth", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 320, "tweet_count": 27123, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rcthalencar"}, {"id": "1406619338", "name": "Precision", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1511, "tweet_count": 73510, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "precisionportal"}, {"id": "1494237834", "name": "Adriana\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 593, "tweet_count": 10501, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "adribd_"}, {"id": "79468038", "name": "Soda pop & Ritalin\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 919, "tweet_count": 26297, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "hisashiburi__"}, {"id": "1128767491814121479", "location": "Interior de Sao Paulo", "name": "Ana a espera do milagre", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2393, "tweet_count": 14386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PreziaAna"}, {"id": "2421448168", "location": "Ilha do amor ", "name": "Clau", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 139, "tweet_count": 42050, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "HeyClauu"}, {"id": "972502158754091008", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcf6", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 194, "tweet_count": 39360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eupamsilva"}, {"id": "942041168967340032", "location": "Piedecuesta, Colombia", "name": "Sebastian Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 191, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sebas5459"}, {"id": "2147983818", "location": "uruguai", "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "xcasaa"}, {"id": "278539641", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 3266, "tweet_count": 145784, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Pilhaoficial"}, {"id": "55884672", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2020hiago", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 570, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trbessa"}, {"id": "947950802227867650", "location": "Metr\u00f3polis del Caos", "name": "Slim Grady", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 510, "tweet_count": 169891, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "_iSlimG"}, {"id": "195545731", "name": "Becca \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 10285, "following_count": 258, "tweet_count": 75087, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "Gaba075"}, {"id": "1079877279470272512", "location": "Norte GBA", "name": "Anibal Cartagin\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1877, "tweet_count": 64246, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AnibalCartagin1"}, {"id": "724322937143177216", "location": "cancer; infp; vegan", "name": "am\u00e9lia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 638, "tweet_count": 18330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lightpynchwood"}, {"id": "1163570030", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "\ud83c\udf38Candela\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 167, "tweet_count": 1999, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CandelaComini"}, {"id": "1020317223817269248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "julinha \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 617, "tweet_count": 18169, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FlzrtJ"}, {"id": "151141767", "name": "Lino Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 559, "tweet_count": 19552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jornalino"}, {"id": "1154529424173408257", "location": "ela/dela", "name": "lare vai no knotfest", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 914, "tweet_count": 19607, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "lacunascoil"}, {"id": "1055571385978884096", "location": "Salvador, Brasil", "name": "V14d1nh0 cadelinha do LULA", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 129, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mathiasdourados"}, {"id": "822475400341241856", "name": "Flavinho", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 45, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Flavinho2017"}, {"id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551787, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "verified": true, "username": "folha"}, {"id": "3712754295", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83e\udd80Bruno Dias\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 4362, "tweet_count": 24896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunoDias560"}, {"id": "17234169", "location": "Bras\u00edlia", "name": "\ud835\udcfd\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcea \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 705, "tweet_count": 177812, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "sandney"}, {"id": "2782819318", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Marinovas", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 290, "tweet_count": 2861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nevesmarina_"}, {"id": "271596754", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "Bonit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 435, "tweet_count": 16009, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BonitaoPricceli"}, {"id": "1831719378", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rayssa turbininha\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 853, "tweet_count": 113951, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "itspcdr"}, {"id": "991860057406099456", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "ped\u00aealindo", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 370, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thiagopedralino"}, {"id": "4122576701", "name": "Thifany", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 816, "tweet_count": 16073, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thifanyff"}, {"id": "723558785638367235", "location": "Peru", "name": "Jose David", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 987, "tweet_count": 50281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JDavidT10"}, {"id": "720019940858798081", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "julia robertta \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 388, "tweet_count": 52123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "garciaju_"}, {"id": "2223861137", "location": "Brasil", "name": "Karen Duran\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1418, "tweet_count": 13115, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Karen_Duran12"}, {"id": "1193286251794903042", "name": "iana \ud83d\udc04\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 502, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aquar_iana"}, {"id": "175425789", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "ANUAR SAAD / Hora en Punto", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 692, "tweet_count": 31500, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "anuarsaadsaad"}, {"id": "150372649", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Gabriel Meluk", "public_metrics": {"followers_count": 553473, "following_count": 966, "tweet_count": 123418, "listed_count": 787}, "verified": true, "username": "MelukLeCuenta"}, {"id": "315431501", "name": "kokada", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 945, "tweet_count": 85844, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ingmarsip"}, {"id": "195122328", "location": "elf \u2022 selenator \u2022 easm squad", "name": "\u064bray", "public_metrics": {"followers_count": 19032, "following_count": 18385, "tweet_count": 201264, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "surwivorz"}, {"id": "1134901737096130562", "location": "Midlem, Scotland", "name": "Dr. L\u00edbido.\ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 104, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GandalfSafadao"}, {"id": "418593204", "location": "Onde eu quiser!", "name": "Lesbian Lady \ud83d\udd25 \ud83c\udf08\u20e4 \u2702\ufe0f \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 52542, "following_count": 1510, "tweet_count": 54470, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Meraki_ale"}, {"id": "2203722012", "name": "mariya", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 382, "tweet_count": 10463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariadaract"}, {"id": "1088087378", "location": "San Luis , Argentina ", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 959, "tweet_count": 43610, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LuKronenberger"}, {"id": "339540902", "name": "Greve geral", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 546, "tweet_count": 12019, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HerrSoares"}, {"id": "988025090", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "Amanda Subtil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 464, "tweet_count": 10930, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MonyqueAmanda"}, {"id": "3082954990", "location": "22y", "name": "erno", "public_metrics": {"followers_count": 10327, "following_count": 1503, "tweet_count": 119882, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "cuvirtual"}, {"id": "2936633909", "name": "Botafoguense", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 3, "tweet_count": 6178, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "egenardini"}, {"id": "1022554579966283776", "name": "MD", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 395, "tweet_count": 12922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maddutorres_"}, {"id": "544633532", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "viramirez15b2"}, {"id": "821416040185917442", "name": "kmalik", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 282, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crlhkellys"}, {"id": "898569651055185921", "location": "Piau\u00ed", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 572, "tweet_count": 24901, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eixuuliana"}, {"id": "922247186846568448", "location": "sp", "name": "cosiminha", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 402, "tweet_count": 41846, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_antunesbe"}, {"id": "252236261", "location": "seu cora\u00e7ao", "name": "\ud83d\udca4\u00e9 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 383, "tweet_count": 45466, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lgnze"}, {"id": "3176594760", "name": "giandomenico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 481, "tweet_count": 348036, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "giandomenic45"}, {"id": "317326302", "location": "Panama", "name": "Querube Henr\u00edquez U.\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 615, "tweet_count": 3431, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "QHENRIQUEZ"}, {"id": "353941519", "location": "New York, NY", "name": "\u039bZ\u039b\u03a3\u1102 \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 864, "tweet_count": 101223, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Azael18A"}, {"id": "58649844", "location": "Chile", "name": "Mary Anne Flaten \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 2333, "tweet_count": 117419, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MiniFlaten"}, {"id": "152113826", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "RommyStock"}, {"id": "1348331838", "name": "Jos\u00e9 Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 8056, "following_count": 8865, "tweet_count": 327680, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "freitas6388"}, {"id": "707718902839644160", "location": "Peru", "name": "No a Fujimori", "public_metrics": {"followers_count": 18842, "following_count": 346, "tweet_count": 28386, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "noafujimori"}, {"id": "3366840777", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil.", "name": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34F\u00e1bio Amaral Machado\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1533, "tweet_count": 58419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AmaralmachadoF"}, {"id": "450810042", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Faria \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 288, "tweet_count": 11099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guifaria"}, {"id": "20534950", "location": "Brasil", "name": "Virmond", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 434, "tweet_count": 3588, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marcel33"}, {"id": "1108222262224793600", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Samarah", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 222, "tweet_count": 25366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abencoadaplalt"}, {"id": "321574323", "name": "Rayanne ASAP", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 94, "tweet_count": 7279, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rayanne_barros0"}, {"id": "743528677", "name": "@perioamerica", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 2302, "tweet_count": 158527, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "perioamerica"}, {"id": "112570023", "location": "Per\u00fa", "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "verified": false, "username": "IDL_R"}, {"id": "728717663342604288", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 804, "tweet_count": 31744, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vick_seixas"}, {"id": "4857045811", "name": "\u2601\ufe0f\ud83c\udf0c\ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc86\ud83c\udf0c\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 373, "tweet_count": 8263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ani2001G"}, {"id": "390202140", "location": "no", "name": "everest 84", "public_metrics": {"followers_count": 75076, "following_count": 0, "tweet_count": 106083, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "uzuImee"}, {"id": "329346396", "location": "RJ", "name": "PLUSVASCO", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 94, "tweet_count": 18451, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "plusvasco"}, {"id": "495112868", "location": "BH", "name": "Patr\u00edcia Siqueroli", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1058, "tweet_count": 31043, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "PatrciaPinheir3"}, {"id": "3343207786", "location": "ela/dela", "name": "\u2740Taiga\u273f VIU A DEMI", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1197, "tweet_count": 42362, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "arcafios"}, {"id": "1114908692", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "name": "cesar playas", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 326, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cesarjesus2080"}, {"id": "32706379", "name": "ESPN KnockOut", "public_metrics": {"followers_count": 180322, "following_count": 658, "tweet_count": 84468, "listed_count": 544}, "verified": true, "username": "ESPNKnockOut"}, {"id": "94438031", "location": "Cochabamba", "name": "Los Tiempos", "public_metrics": {"followers_count": 449201, "following_count": 240, "tweet_count": 318251, "listed_count": 1180}, "verified": false, "username": "LosTiemposBol"}, {"id": "2959510019", "name": "mullen", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 430, "tweet_count": 27110, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mtxmlln"}, {"id": "1022943408573308929", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ana Laura", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 323, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaBeaLara"}, {"id": "179544123", "name": "Anselmo de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1491, "tweet_count": 12722, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnselmoRBS2010"}, {"id": "1067153563175043072", "location": "na sua", "name": "wallisu\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 454, "tweet_count": 10499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wallisonn6"}, {"id": "385055895", "location": "Brasil ", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 14105, "following_count": 2726, "tweet_count": 20971, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Aliine_Liimaa"}, {"id": "58865524", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil", "name": "Ana Gauna \ud83c\udfe1\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcbb\ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\udc96\u264d\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1511, "tweet_count": 54363, "listed_count": 347}, "verified": false, "username": "amgauna"}, {"id": "24802340", "location": "Brasil", "name": "Jornal Extra", "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234523, "listed_count": 2918}, "verified": true, "username": "jornalextra"}, {"id": "1061786921821765634", "location": "magic shop", "name": "\u0ecb\u0f18\u06eb n a h \u00f8 \u0ecb \ud83e\udda2", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 301, "tweet_count": 14564, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naho_luvv"}, {"id": "843299192932106240", "location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "name": "D A I A", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 445, "tweet_count": 16011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daianarzdz"}, {"id": "2422890530", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Duda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 384, "tweet_count": 40503, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "memacedos"}, {"id": "81948392", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "name": "Agenilson (Age) Santana", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "agesantana"}, {"id": "304038793", "location": "Santos, SP", "name": "TATAS o leonino", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 227, "tweet_count": 135939, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcusbtt"}, {"id": "61458181", "name": "Patt Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1198, "tweet_count": 101074, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "pattRodriguez"}, {"id": "1046041102762082306", "location": "RV, Twice, Dreamcatcher + GGs", "name": "g\u00e6be \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 341, "tweet_count": 23045, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "purplsquirtle"}, {"id": "1184640861461733376", "location": "Entorno de Bras\u00edlia", "name": "Lucas\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2328, "tweet_count": 38892, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nowh3r3__"}, {"id": "64534993", "location": "Rusia", "name": "Lopetoms Show", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 392, "tweet_count": 73057, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "lopetomshow"}, {"id": "709231755287334912", "location": "Santo Domingo", "name": "Muela Radio", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 165, "tweet_count": 6076, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "muelaradio"}, {"id": "2237712685", "location": "Barnaul, Rusia", "name": "Ariel Soto", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 439, "tweet_count": 16726, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Lopetoms"}, {"id": "3003618142", "location": "Valencia", "name": "Mario.", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 286, "tweet_count": 63423, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "garethion"}, {"id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "verified": false, "username": "zazoomnews"}, {"id": "83024540", "location": "27 \u00b7 she/ela", "name": "marriage proposals and a chant of \u201clesbians! Lesbi", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 987, "tweet_count": 459980, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sadbeep"}, {"id": "92036596", "location": "Belo Horizonte", "name": "Luis Henrique Diniz \ud83e\udd91 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 5000, "tweet_count": 54810, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "lhdiniz"}, {"id": "2216653596", "location": "hs, ts and doctor who stan", "name": "maria clara", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 2121, "tweet_count": 109974, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "tpwstyle"}, {"id": "1185326619973603329", "location": "she's like smoke bomb \u00a1!", "name": "agatha\u2661's herself", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1169, "tweet_count": 80997, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "gatsunflower"}, {"id": "885303418654519296", "name": "Mero Observador", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 3114, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mereobserver"}, {"id": "207353607", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Deusita", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 204, "tweet_count": 52985, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "stehbiasi"}, {"id": "293764900", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "verified": false, "username": "PrinceWatercres"}, {"id": "1183202965722714112", "name": "@sereia", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 61, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sereia00233375"}, {"id": "54348995", "location": "Brasil", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 363, "tweet_count": 98496, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "leo_weigmann"}, {"id": "752358852323147777", "location": "Stay\ud83d\udc9b", "name": "\u2022M\u039bII\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 204, "tweet_count": 7062, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Starlight_lix"}, {"id": "1131398521750478855", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ana Mar\u00eda \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 355, "tweet_count": 31145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Unanagrama"}, {"id": "88736473", "location": " TTH-WIDO-TB&D || 2707", "name": "Juana\u9b48", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 331, "tweet_count": 93821, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "yaksha___"}, {"id": "703964127", "location": "Soteco, Vila Velha", "name": "Raphael Louback", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 966, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raphael_louback"}, {"id": "360942705", "name": "Raynon", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 141, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raynonfm"}, {"id": "1179043341457149952", "name": "user.", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 3, "tweet_count": 4513, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "por_bolinhos"}, {"id": "348831286", "location": "Rep. Dominicana", "name": "Enrique Chalas", "public_metrics": {"followers_count": 3255, "following_count": 3809, "tweet_count": 23187, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "EnriqueChalas"}, {"id": "820142665", "location": "Recife - PE ", "name": "\ud83d\udc24", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 364, "tweet_count": 51395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amandiqq"}, {"id": "1360519280", "name": "Shirley Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 894, "tweet_count": 86664, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "smoliveira1959"}, {"id": "1028376918540906498", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Odair Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 821, "tweet_count": 6079, "listed_count": 118}, "verified": true, "username": "odaircunhamg"}, {"id": "744699514016112640", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "Flavinha", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 405, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flanunex"}, {"id": "1192551509600481293", "name": "Nique", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 783, "tweet_count": 16017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kxeuqin"}, {"id": "3151927269", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "Lucas -_-", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 424, "tweet_count": 59310, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "madvilla1n"}, {"id": "2772969497", "location": "brasil", "name": "Didi Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 2717, "tweet_count": 100099, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diditrue"}, {"id": "14203427", "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 98247, "following_count": 2822, "tweet_count": 189023, "listed_count": 490}, "verified": false, "username": "carapanarana"}, {"id": "312631136", "location": "Rep\u00fablica Dominicana.", "name": "Patricia B\u00e1ez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 2163, "tweet_count": 17303, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "PBaez75"}, {"id": "1119460855584833536", "location": "Brazil", "name": "Ellen", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 286, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ellinham"}, {"id": "1019790197821722624", "name": "Mille", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 296, "tweet_count": 31149, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mille_cricri"}, {"id": "973339589430693889", "name": "juuh\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 441, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juuhcrf_j"}, {"id": "1093214019585040390", "location": "Moradora de Ros\u00e1ria", "name": "Sarah Ghibli Chan//Perfil organizado ^^", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 3918, "tweet_count": 72813, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "GhibliSarah"}, {"id": "821397080308641792", "location": "S\u00e3o Luis/MA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roger Maciel\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 141, "tweet_count": 17389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabioroger29"}, {"id": "110569443", "location": "Jaboticatubas MG - Brasil", "name": "Omar #LULA2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 5003, "tweet_count": 126786, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "OMARBATISTA"}, {"id": "150642226", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Rowdley Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 611, "tweet_count": 11343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rowdleyrossi"}, {"id": "757658518984032257", "location": "aonde h\u00e1 paz ", "name": "July\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 298, "tweet_count": 14536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moriju_"}, {"id": "2469896511", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 156, "tweet_count": 11630, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gniksolrac"}, {"id": "1525463498", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "carol figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 24472, "following_count": 2476, "tweet_count": 117649, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "carolfigueiredc"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sCcCS2dNhU", "expanded_url": "https://twitter.com/HormazabalFa/status/1196974681712209925/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCcCS2dNhU", "media_key": "7_1196974405647249413"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 177, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "teleSUR_Chile", "id": "275321288"}, {"start": 193, "end": 197, "username": "TVN", "id": "106502630"}, {"start": 198, "end": 213, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 243, "end": 247, "username": "T13", "id": "24952459"}, {"start": 248, "end": 256, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 122, "tag": "PlazaDeLaDignidad"}, {"start": 258, "end": 277, "tag": "HabraConsecuencias"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.3397, "type": "Other", "normalized_text": "PlazaDeLaDignidad"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.7847, "type": "Place", "normalized_text": "Pur\u00edsima"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "JM Caro"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974681712209925"], "text": "Que alguien me diga si esto se puede hacer? Nuevamente carabineros no permite circular libremente hacia #PlazaDeLaDignidad nos obligaron a salir desde Pur\u00edsima y JM Caro @inddhh @teleSUR_Chile @TVN @meganoticiascl @CHVNoticias @GiorgioJackson @T13 @gblumel  #HabraConsecuencias https://t.co/sCcCS2dNhU", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1196974681712209925", "author_id": "896577402746408960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1196897752334110720", "author_id": "1082939283298811904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kCifx1xf6J", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "GrupoGloria"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "GrupoGloria"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962098305282048"], "text": "INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para combatir la ANEMIA de los ni\u00f1os, que tanto pregonaba el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/kCifx1xf6J", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196962098305282048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mvBPvfrdIU", "expanded_url": "https://twitter.com/rosarioetm/status/1196963008859254786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvBPvfrdIU", "media_key": "3_1196962992165982208"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mvBPvfrdIU", "expanded_url": "https://twitter.com/rosarioetm/status/1196963008859254786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvBPvfrdIU", "media_key": "3_1196962996209233920"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mvBPvfrdIU", "expanded_url": "https://twitter.com/rosarioetm/status/1196963008859254786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvBPvfrdIU", "media_key": "3_1196963000009269248"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 202, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963008859254786"], "text": "En busca de generar los instrumentos id\u00f3neos de investigaci\u00f3n, registro, prevenci\u00f3n, educaci\u00f3n y el abordaje integral de todo lo relacionado con las conductas suicidas, presentaremos ante la @asambleapa un proyecto de ley que aborda pol\u00edticas en beneficio de toda la poblaci\u00f3n. https://t.co/mvBPvfrdIU", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1196963008859254786", "author_id": "1666688905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1196927321397223425", "author_id": "74763991"}, {"created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "lang": "pt", "id": "1196599828547088385", "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-11-20T02:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974686086844416"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974686086844416", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "1055147487600754688"}, {"created_at": "2017-11-29T03:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["935705792061300736"], "text": "a veces solo necesitamos a alguien que nos escuche, solo eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "935705792061300736", "author_id": "713141363672543232"}, {"created_at": "2019-11-20T01:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969612971249666"], "in_reply_to_user_id": "1043202851059761153", "text": "@PrassSheila @davidmirandario @RodrigoMaia @LatuffCartoons Esse seu discurso identifica o Fascismo e justifica o que vc defende hj?!?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196969612971249666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PrassSheila", "id": "1043202851059761153"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196937671404339200"}], "author_id": "1152452985622020097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1196855827874897920", "author_id": "58668131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1196957141153853441", "author_id": "859089800124665858"}, {"created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "lang": "es", "id": "1196460610864795648", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "author_id": "535877103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "lang": "es", "id": "1196111448256208897", "author_id": "127859520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1196848019943104514", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "author_id": "64986985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Moq9b685eh", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1196984004492320768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Moq9b685eh", "media_key": "13_1196963468219469825"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "NoticiasTVN"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984004492320768"], "text": "La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en riesgo de conducta suicida. #NoticiasTVN https://t.co/Moq9b685eh", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196984004492320768", "author_id": "299693451"}, {"created_at": "2019-11-20T03:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196988218362736641"], "in_reply_to_user_id": "261936638", "text": "@Twitt_Gasty dios te juro que es una falta de respeto que le digan perreo a esO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196988218362736641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196988093901033474"}], "author_id": "333659938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/400vyfqSaA", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965352745385984"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/400vyfqSaA via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1196965352745385984", "author_id": "745761593665982464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/ITANHDDScM", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196951936207114240"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/ITANHDDScM via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196951936207114240", "author_id": "81023785"}, {"created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "lang": "es", "id": "1196427451385159681", "author_id": "254599256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1196922406239133696", "author_id": "475862409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wmxUEn4dSN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelagp2/status/1196977270885367808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wmxUEn4dSN", "media_key": "3_1196977252610772994"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 120, "end": 136, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "prision"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977270885367808"], "in_reply_to_user_id": "60954521", "text": "@CIDH Y este caso ?? Podr\u00eda verlo @inddhh ? El chico no alcanzo a hacer nada y lo enviaron a prision y ahora se suicida @FiscaliadeChile https://t.co/wmxUEn4dSN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196977270885367808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196969882480340994"}], "author_id": "3333781205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}]}, "created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1196859634138701826", "author_id": "1123742282023407617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PhCW2b82zj", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965272122535936"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/PhCW2b82zj via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965272122535936", "author_id": "830770998714761218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bRaPTiZUgl", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/witzel-se-pron\u2026"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 165, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965447792570369"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: \u2018Em qualquer profiss\u00e3o existem erros\u2019 https://t.co/bRaPTiZUgl via @AgoraNoticiasBr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965447792570369", "author_id": "51924005"}, {"created_at": "2019-11-20T02:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983225857593344"], "in_reply_to_user_id": "280047681", "text": "@pauloramorim @prado_clelton @elvismais @GMonteiroRJ E a outra menina que morreu com tiro de fuzil na perna, por execu\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fico??? Que morreu ela e o lixeiro. Cad\u00ea a como\u00e7\u00e3o.????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983225857593344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pauloramorim", "id": "280047681"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "prado_clelton", "id": "1167496022827966465"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "elvismais", "id": "33747045"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196837778178396161"}], "author_id": "53484770"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965251129978881"], "text": "walcyr mostrando que a justi\u00e7a prisional do Brasil tem, acima de tudo, o cora\u00e7\u00e3o mole. josiane matou, chantageou, pegou a pena m\u00e1xima mas ser\u00e1 liberta porque se arrependeu. e a m\u00e3e atesta que ela est\u00e1 arrependida. isso \u00e9 o suficiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1196965251129978881", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "walcyr"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "author_id": "15381829"}, {"created_at": "2019-11-20T02:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196985496532066304"], "in_reply_to_user_id": "1039509971719704577", "text": "@Mxntxta Ya en uno mataste a ty,cuanto me quer\u00e9s hacer sufrir tengo sentimientos sabeS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196985496532066304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mxntxta", "id": "1039509971719704577"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "ty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196984652193574913"}], "author_id": "1154978849249251328"}, {"created_at": "2019-11-20T00:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196952811889512448"], "in_reply_to_user_id": "797915222547767296", "text": "@g_g_garci @EdSousa49202863 Fico chocada com o grau de oportunismo dessa gente.\nWitzel se suicidou politicamente. Esquerda comprando a direita que \u00e9 mercen\u00e1ria. Esquerda aposta que urnas eletr\u00f4nicas v\u00e3o continuar e eles v\u00e3o continuar elegendo quem eles quiser.\n#AlcolumbreTemQuePautar", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196952811889512448", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "EdSousa49202863", "id": "1189516897668227073"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 284, "tag": "AlcolumbreTemQuePautar"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196918261461508097"}], "author_id": "976266292536725511"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/TzNHTzChsy", "expanded_url": "https://twitter.com/EpitafioDeSicil/status/1196773151696445443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TzNHTzChsy", "media_key": "3_1196773145832828934"}]}, "created_at": "2019-11-19T12:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196773151696445443"], "text": "Un genio y lo importante es q se lo ve muy feliz (?) https://t.co/TzNHTzChsy", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 35, "like_count": 495, "quote_count": 19}, "lang": "es", "id": "1196773151696445443", "author_id": "369235677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lOQw6vHxCW", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196900628963958784", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196983045217300481"], "text": "queria lembrar os cidad\u00e3os de bem que os \u00edndices de pessoas pretas inclusive CRIAN\u00c7AS INOCENTES continuam crescendo, mas pra vcs se o policial matou o negro \u00e9 porque era bandido n\u00e9... se fosse branco o discurso seria outro https://t.co/lOQw6vHxCW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196983045217300481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196900628963958784"}], "author_id": "896879464566714369"}, {"created_at": "2019-11-20T02:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984512711929856"], "in_reply_to_user_id": "838955220013047808", "text": "@napracz Q video", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1196984512711929856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196984070636556288"}], "author_id": "3026495157"}, {"created_at": "2019-11-20T02:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984637916098561"], "text": "Esse m\u00eas t\u00e1 t\u00e3o dif\u00edcil, al\u00e9m de fazer dois anos que tentei suic\u00eddio \u00e9 meu inferno astral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1196984637916098561", "author_id": "3391333313"}, {"created_at": "2019-11-20T02:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196984333682257924"], "in_reply_to_user_id": "1016314061129121792", "text": "@ysdgabs @nightinha @chammamari @Sasayuyurin Fada maneira nos spoiler ae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196984333682257924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ysdgabs", "id": "1016314061129121792"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "nightinha", "id": "1150382666849640450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196983537062305792"}], "author_id": "1064679737556172800"}, {"created_at": "2019-11-20T02:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974302425485314"], "text": "Bueno va tuit machirulo (?) para mis amigos conservas.\nAtenti.\nSabado tenemos casorio. \nWife se prueba modelos y pide opinion.\n1. Me rio. Se calienta\n2. Le digo que le queda bien. Me dice q largue tuiter y le de bola\n3. Le digo q le queda apretado. Me dice q me mire mi panza\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 50, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196974302425485314", "author_id": "2782878216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/vyQCuXcjd4", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1196621988023828480", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T04:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196641325053030400"], "text": "ojo que el suicida tambi\u00e9n recib\u00eda dineros jejeje ese fatal prefiri\u00f3 dejar asegurado a sus hijos q ir preso y verse humillado y derrotado https://t.co/vyQCuXcjd4", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196641325053030400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196621988023828480"}], "author_id": "462564819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/PnQOnRj6Hq", "expanded_url": "https://twitter.com/isantanax/status/1196887342897913857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnQOnRj6Hq", "media_key": "7_1196887245527166982"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 103, "probability": 0.7777, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-19T20:25:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196887342897913857"], "text": "O deputado @CoronelTadeu em uma atitude violenta e racista depreda uma exposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados que tinha como tema a diversidade, a quest\u00e3o racial no Brasil, um dia antes do dia da consci\u00eancia negra.\nIsso \u00e9 quebra de decoro parlamentar e espero que ele seja punido https://t.co/PnQOnRj6Hq", "public_metrics": {"retweet_count": 531, "reply_count": 640, "like_count": 2426, "quote_count": 229}, "lang": "pt", "id": "1196887342897913857", "author_id": "1000687868"}, {"created_at": "2019-11-19T20:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196893366304354304"], "text": "A los trabajadores y pueblo boliviano: este es un gobierno de facto y no de transici\u00f3n. Con represi\u00f3n, est\u00e1n matando a nuestros hermanos bolivianos. Es un gobierno de traici\u00f3n a la Patria con intervenci\u00f3n a nuestra Revoluci\u00f3n. En tiempos de dictadura, debemos mantenernos unidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 10735, "reply_count": 3958, "like_count": 22961, "quote_count": 502}, "lang": "es", "id": "1196893366304354304", "author_id": "720786569792253952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Vk1xFppZTL", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1196888997714440192/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk1xFppZTL", "media_key": "7_1196888933130555394"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.3854, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}]}, "created_at": "2019-11-19T20:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196888997714440192"], "text": "O momento exato em que o deputado Coronel Tadeu (PSL/SP) QUEBRA a pe\u00e7a de uma exposi\u00e7\u00e3o de arte em raz\u00e3o da semana da Consci\u00eancia Negra. Isso \u00e9 racismo, quebra de decoro e dano ao patrim\u00f4nio p\u00fablico! J\u00e1 prestamos queixa e vamos entrar com representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. https://t.co/Vk1xFppZTL", "public_metrics": {"retweet_count": 3649, "reply_count": 972, "like_count": 17034, "quote_count": 728}, "lang": "pt", "id": "1196888997714440192", "author_id": "2479861125"}, {"created_at": "2019-11-20T02:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978023578439681"], "in_reply_to_user_id": "1942805288", "text": "@Draprolife @gilisai2005 en los dos primeros links habla del rechazo de la familia y la discriminaci\u00f3n como una de las principales causas que ocasionan a las personas trans cometer suicidio siendo el suicidio sumamente alto en comparaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n en general.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196978023578439681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Draprolife", "id": "1942805288"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "gilisai2005", "id": "2886264339"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196971420850499585"}], "author_id": "732407340268322817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/oKia1SXTRb", "expanded_url": "https://twitter.com/LosTiemposBol/status/1196957003240882181", "display_url": "twitter.com/LosTiemposBol/\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "RAZON"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196961414302314496"], "text": "TIENE\"\" RAZON\"\" ESTE MINISTRO..LAS BALAS DE PLOMO SON DE LA POBLACION ,,,LA GENTE SE \"\"SUICIDA\"\",CUANTOS MILITARES MUERTOS HAY POR LAS BALAS POPULARES??,,PAPANATA https://t.co/oKia1SXTRb", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196961414302314496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196957003240882181"}], "author_id": "932757437999910913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/AtERYbJvp4", "expanded_url": "https://twitter.com/refsaswizards/status/1194119451735662592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtERYbJvp4", "media_key": "3_1194119446538964992"}]}, "created_at": "2019-11-12T05:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1194119451735662592"], "text": "Toupee suicida https://t.co/AtERYbJvp4", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "lang": "fr", "id": "1194119451735662592", "author_id": "1100472131484295169"}, {"created_at": "2019-11-20T01:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969280614649856"], "text": "La dictadura de Mesa, Camacho, \u00c1\u00f1ez y sus c\u00f3mplices Albarrac\u00edn y Villena provoc\u00f3 hoy 6 muertes de hermanos alte\u00f1os en una operaci\u00f3n coordinada con EEUU. Que las nuevas generaciones y el mundo sepan que as\u00ed act\u00faa la derecha sumisa a pol\u00edticas genocidas contra el pueblo humilde", "public_metrics": {"retweet_count": 12747, "reply_count": 3546, "like_count": 23739, "quote_count": 512}, "lang": "es", "id": "1196969280614649856", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.518, "type": "Place", "normalized_text": "Mesa"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Camacho"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1\u00f1ez"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.3095, "type": "Place", "normalized_text": "Albarrac\u00edn"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5684, "type": "Place", "normalized_text": "Villena"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "author_id": "720786569792253952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/seorc5LG9q", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196900628963958784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/seorc5LG9q", "media_key": "3_1196900594738442242"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Tadeu"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.9119, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-11-19T21:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196900628963958784"], "text": "A obra destru\u00edda na C\u00e2mara pelo coronel Tadeu, deputado do PSL de S\u00e3o Paulo. https://t.co/seorc5LG9q", "public_metrics": {"retweet_count": 2422, "reply_count": 517, "like_count": 6670, "quote_count": 235}, "lang": "pt", "id": "1196900628963958784", "author_id": "16794066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/VXXhOvMpgF", "expanded_url": "https://twitter.com/oraverga3000/status/1195465853397012482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXXhOvMpgF", "media_key": "3_1195465835210514433"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/VXXhOvMpgF", "expanded_url": "https://twitter.com/oraverga3000/status/1195465853397012482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VXXhOvMpgF", "media_key": "3_1195465843276210176"}]}, "created_at": "2019-11-15T22:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195465853397012482"], "text": "a ver su selfie a principio de a\u00f1o y su selfie m\u00e1s reciente, vamos a ver cu\u00e1nto cambiamos \n\nfebrero//noviembre https://t.co/VXXhOvMpgF", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 3185, "like_count": 9676, "quote_count": 31979}, "lang": "es", "id": "1195465853397012482", "author_id": "129898981"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sAB04iWrKS", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdSn3QuyjQI.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "SIN"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "SINDigital"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "SIN24Horas"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196981910171475968"], "text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas   https://t.co/sAB04iWrKS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196981910171475968", "author_id": "55660696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vK07AZsUvy", "expanded_url": "https://twitter.com/MugiPizzaChan/status/1196749612666818560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vK07AZsUvy", "media_key": "3_1196749600733966336"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4028, "type": "Person", "normalized_text": "luffy"}]}, "created_at": "2019-11-19T11:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196749612666818560"], "text": "Les juro que no hice nada. El caf\u00e9 me dio una sonrisa casi luffy el solo. https://t.co/vK07AZsUvy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196749612666818560", "author_id": "1173578266218827776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/afcLSlIIQ6", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/P7kNA2Ltqw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-19T21:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196901464188358656"], "text": "Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de Marielle sai-se com esta: \"N\u00e3o venha atribuir mortes \u00e0 PM porque um negrozinho bandidinho tem que ser perdoado\". https://t.co/afcLSlIIQ6 https://t.co/P7kNA2Ltqw", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1196901464188358656", "author_id": "27863214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/di0MuzpTqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Planetadeportwt/status/1195393066724708353", "display_url": "twitter.com/Planetadeportw\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-19T06:26:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196676190146310146"], "text": "1 vez en la vida al menos me gustar\u00eda pasar por ese miedo de si voy a morir en una ola en el medio del oc\u00e9ano o no https://t.co/di0MuzpTqs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196676190146310146", "author_id": "749850473004462080"}, {"created_at": "2019-11-20T02:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196982029788876800"], "text": "PocoPITO Te bloquee por conchita nada mas\ud83d\ude0c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196982029788876800", "author_id": "3042980196"}, {"created_at": "2019-11-20T02:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978627197448200"], "in_reply_to_user_id": "1192296697831014400", "text": "@CochaloNews @F3R84 @AlanUgarte4 @evoespueblo Que autopsia mongolito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196978627197448200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CochaloNews", "id": "1192296697831014400"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "F3R84", "id": "1947978104"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "AlanUgarte4", "id": "1193706731567800320"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196976419001294851"}], "author_id": "1030447733616898048"}, {"created_at": "2019-11-17T19:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196147255566315523"], "text": "La ca\u00edda de Vizcarra demostrar\u00e1 que -despu\u00e9s de dos ministros renunciados por sangrar al estado-su lucha contra la corrupci\u00f3n es una farsa. La gente va a cansarse de pol\u00edticos que solo se atacan entre ellos mientras el hambre y la delincuencia crecen.", "public_metrics": {"retweet_count": 520, "reply_count": 279, "like_count": 1667, "quote_count": 18}, "lang": "es", "id": "1196147255566315523", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-11-20T01:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964328349585408"], "text": "se Josiane que matou duas pessoas t\u00e1 salva, acho que eu n\u00e3o vou p inferno porque tomo umas cervejinhas e xingo os racistas n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196964328349585408", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6253, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "author_id": "730457183633199106"}, {"created_at": "2019-11-20T02:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973697581498369"], "in_reply_to_user_id": "1169834202998591488", "text": "@LordNeoliberal @Werattor El problema del chairo es que ve las cosas como su lider quiere que  las vea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196973697581498369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LordNeoliberal", "id": "1169834202998591488"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Werattor", "id": "196406372"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196972482588135426"}], "author_id": "94253824"}, {"created_at": "2019-11-20T02:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196978771502522368"], "in_reply_to_user_id": "144588704", "text": "@fededelveli Paciente joven deprimido con 60 de citalo (!) Que no mejora. aplanamiento afectivo y anhedonia. Lo pasan a venla XR. No funciona. Le suman Mirta y aripipra. Funcion\u00f3. El paso siguiente al citalo (de hecho estaba en el algoritmo de su presentaci\u00f3n) hubiese sido bupropion.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196978771502522368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fededelveli", "id": "144588704"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "Mirta"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "aripipra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196977659303071744"}], "author_id": "111118877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/2Zm2V0s1Zb", "expanded_url": "https://twitter.com/CredicorpGroup/status/1196517170064363521", "display_url": "twitter.com/CredicorpGroup\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-18T20:51:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196531492295512070"], "text": "Guarden esta carta en los anales de la falta de escr\u00fapulos del empresariado peruano y latinoamericano. Estos plut\u00f3cratas, no lo duden, son los responsables directos de las crisis que envuelven a todos nuestros pa\u00edses. https://t.co/2Zm2V0s1Zb", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 207, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1196531492295512070", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196517170064363521"}], "author_id": "212759893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cKOHeIXHGr", "expanded_url": "https://twitter.com/ailime_francine/status/1196979916375502853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKOHeIXHGr", "media_key": "3_1196979908737679360"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "veigaaroger", "id": "3317681255"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196979916375502853"], "in_reply_to_user_id": "3317681255", "text": "@veigaaroger  seu amigo tamb\u00e9m leva refri pra vc tomar depois de vc perturbar ele 5 x quem eih\ud83e\udd29\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude02\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f https://t.co/cKOHeIXHGr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196979916375502853", "author_id": "1098621563602157574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/lJDXxMk8bV", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1196581047380709376", "display_url": "twitter.com/joseantoniokas\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.991, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-11-19T13:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196786431005515776"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacen todav\u00eda en Chile los embajadores de Venezuela y Cuba y sus activistas? \u00bfQu\u00e9 espera este gobierno suicida y pusil\u00e1nime? https://t.co/lJDXxMk8bV", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196786431005515776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196581047380709376"}], "author_id": "2528719412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dzLQRxXTrr", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1196488384786489345", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 242, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-18T22:31:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196556448626610178"], "text": "Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es Genocidio. Por algo los Finlandeses ofrecen grandes sumas a quien tenga un finland\u00e9s. Porque mueren est\u00fapidamente. Una Naci\u00f3n se suicida con aborto, asesinato.. https://t.co/dzLQRxXTrr", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196556448626610178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196488384786489345"}], "author_id": "890611713820721152"}, {"created_at": "2019-11-19T20:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196895677621641216"], "in_reply_to_user_id": "1450463096", "text": "@maxricardoh19 @CarlosMLMX @crebosio95 @lreyesc1 No sali\u00f3 pero la gente si. Ni modo \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196895677621641216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "lreyesc1", "id": "475585457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850036514181120"}], "author_id": "282671488"}, {"created_at": "2019-11-19T15:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196813031755460610"], "text": "Si han encontrado solo hombres de tercera en sus vidas, es muy su problema (o mala fortuna y es lamentable). \n\nEs d\u00eda del hombre, no d\u00eda-de-los-hombres-que-has-logrado-tener-cerca. Del que cuida las calles, instala antenas en lugares riesgosos, del suicida. #MensDay #mensday2019", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196813031755460610", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 266, "tag": "MensDay"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "mensday2019"}]}, "author_id": "11859152"}, {"created_at": "2019-11-20T02:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196977147258245121"], "in_reply_to_user_id": "4883476228", "text": "@luiz_ws @NEOST4RK vc n entende os ideais de um pombo. ele se desafia e vc tem QUE ENTENDER Q ELE VOA QUANDO ELE QUER FODASE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196977147258245121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luiz_ws", "id": "4883476228"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "NEOST4RK", "id": "1074452236351270917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196976821532798976"}], "author_id": "893900686299148288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/nAmumRJx29", "expanded_url": "https://twitter.com/CIDH/status/1196969882480340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAmumRJx29", "media_key": "3_1196969866567110656"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 25, "username": "CIDH", "id": "60954521"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 140, "tag": "Chile"}, {"start": 254, "end": 260, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969882480340994"], "text": "La delegaci\u00f3n de la @CIDH se reuni\u00f3 con estudiantes, ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, personas detenidas en manifestaciones y abogados en #Chile para conocer sobre testimonios y alegatos de graves hechos de violencia policial en el marco de las protestas en #Chile. https://t.co/nAmumRJx29", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 16, "like_count": 335, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1196969882480340994", "author_id": "60954521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/fwOIxNc37i", "expanded_url": "https://www.lapolaka.com/caballo-negro-crispa-el-pan/", "display_url": "lapolaka.com/caballo-negro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapolaka.com/caballo-negro-crispa-el-pan/"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "PAN"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "Parral"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Corral"}, {"start": 157, "end": 167, "tag": "Chihuahua"}, {"start": 168, "end": 173, "tag": "Chih"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "Parral"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "Maru Campos"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Corral"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4419, "type": "Place", "normalized_text": "Chih"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196917616910032896"], "text": "CABALLO NEGRO CRISPA AL #PAN\n\nRompe alcalde de #Parral con Maru Campos y pacta con #Corral en un intento suicida por ser candidato oficial a la Gubernatura\n\n#Chihuahua #Chih \nhttps://t.co/fwOIxNc37i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196917616910032896", "author_id": "35073475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/HTVyNV0BnP", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-sobre-o-inquerito-apontando-que-pm-matou-agatha-em-qualquer-profissao-existem-erros/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/witzel-sobre-o-inquerito-apontando-que-pm-matou-agatha-em-qualquer-profissao-existem-erros/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196969063085416448"], "text": "Witzel sobre o inqu\u00e9rito apontando que PM matou \u00c1gatha: \u201cEm qualquer profiss\u00e3o existem erros\u201d https://t.co/HTVyNV0BnP", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 54, "like_count": 68, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1196969063085416448", "author_id": "43340387"}, {"created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "lang": "es", "id": "1191908890146942976", "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1196945836481110017", "author_id": "197410009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/6rNmdAGVAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hiimdanii_/status/943312548304244736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rNmdAGVAJ", "media_key": "16_943312540771192833"}]}, "created_at": "2017-12-20T02:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["943312548304244736"], "text": "Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/6rNmdAGVAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "943312548304244736", "author_id": "2387123011"}, {"created_at": "2019-11-19T20:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196885993091145728"], "in_reply_to_user_id": "2764624011", "text": "@clautomata @PeroniaRepublic Son pelotxdos o qu\u00e9? No sab\u00edan lo que se les ven\u00eda? Sin dudas tenemos instinto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196885993091145728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clautomata", "id": "2764624011"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196804503539982336"}], "author_id": "1144850035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/TgiUCbpZli", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/sociedad/minsa-presenta-proyecto-de-ley-para-prevenir-suicidos-1149725", "display_url": "panamaamerica.com.pa/sociedad/minsa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "SociedadPA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7913, "type": "Organization", "normalized_text": "SociedadPA"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5545, "type": "Organization", "normalized_text": "Minsa"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:03:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972345409363968"], "text": "#SociedadPA El Minsa busca con esta iniciativa prevenir de una manera integral la problem\u00e1tica de los trastornos mentales. https://t.co/TgiUCbpZli", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196972345409363968", "author_id": "250341631"}, {"created_at": "2019-11-16T18:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195770483914027015"], "text": "Que alguien me diga: Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? \ud83e\udd14 #PreguntasQueNoMeDejanVivir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1195770483914027015", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 113, "tag": "PreguntasQueNoMeDejanVivir"}]}, "author_id": "98499329"}, {"created_at": "2019-11-17T00:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195861021786877952"], "in_reply_to_user_id": "98499329", "text": "@alexisdar27 Un suicida menos menol \ud83d\ude4a\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1195861021786877952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexisdar27", "id": "98499329"}]}, "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195770483914027015"}], "author_id": "798438918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vqngaZlYna", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiofelixdf/status/1196887801398222848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqngaZlYna", "media_key": "3_1196887798533574658"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 275, "tag": "RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.6802, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-11-19T20:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196887801398222848"], "text": "Que absurdo! Essa \u00e9 a charge que estava exposta na C\u00e2mara Federal e foi quebrada pelo deputado Coronel Tadeu. No dia em que a pol\u00edcia confirma que a pequena \u00c1ghata foi morta pela PM, o PSL mostra todo seu desprezo pelo genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o negra. #RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o https://t.co/vqngaZlYna", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 152, "like_count": 2049, "quote_count": 54}, "lang": "pt", "id": "1196887801398222848", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "81384580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/fWBbvQFNq2", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1196215958605639681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWBbvQFNq2", "media_key": "7_1196215817425301507"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 195, "tag": "RioFeitodeGente"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Gonzaga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Pereira"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandes"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Lavinia"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Priscila"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiola"}]}, "created_at": "2019-11-17T23:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196215958605639681"], "text": "O Rio \u00e9 feito de pessoas como a coordenadora de servi\u00e7os gerais do Hospital Municipal Luiz Gonzaga, em Miguel Pereira, Gra\u00e7a Fernandes, e sua equipe: Lavinia, Priscila e Fabiola. #RioFeitodeGente https://t.co/fWBbvQFNq2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 21, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1196215958605639681", "author_id": "971110539169591298"}, {"created_at": "2019-11-20T02:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196974199954382848"], "in_reply_to_user_id": "1098296990952243205", "text": "@BrunoZilio3 HAUAHAHHAHAHA eu q matei a aranha da \u00faltima vez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196974199954382848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoZilio3", "id": "1268282547148140545"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196974018202603520"}], "author_id": "1002922503893905408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ESHlFqXunH", "expanded_url": "https://twitter.com/rociovpz/status/1196971268446310400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ESHlFqXunH", "media_key": "3_1196971261177544709"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971268446310400"], "text": "se acuerdan de esa foto afafafa https://t.co/ESHlFqXunH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971268446310400", "author_id": "939635060386488320"}, {"created_at": "2019-11-20T02:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196973611220979713"], "text": "Alguien m\u00e1s se siente desanimado a esta altura de la vida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196973611220979713", "author_id": "229193159"}, {"created_at": "2019-11-20T01:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196966222140760064"], "text": "Reci\u00e9n llego re cansado del gym, y eso q nom\u00e1s fui a preguntar cu\u00e1nto cobraban.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196966222140760064", "author_id": "2905240750"}, {"created_at": "2019-11-20T02:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971668750708736"], "in_reply_to_user_id": "13326572", "text": "@desloz @r0nho @AnaCaro57469834 @veramagalhaes Ah, para n\u00e9...\n\u00c9 a 4a vez q tenho esse tipo de discuss\u00e3o, e \u00e9 a 4a vez que, qnd acabar os argumentos, mudam a tese, se fazem de louco, fingem q n\u00e3o era aquilo...\nHombridade, pfv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196971668750708736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "desloz", "id": "13326572"}, {"start": 8, "end": 14, "username": "r0nho", "id": "17415464"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "AnaCaro57469834", "id": "1039956773485137922"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196970612067119106"}], "author_id": "277657706"}, {"created_at": "2019-11-09T23:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1193314056138047488"], "text": "Eu estou sozinho com meus pensamentos novamente. Meu c\u00e9rebro come\u00e7a a me dizer coisas de novo, as vozes ficam altas novamente eu come\u00e7o a querer morrer de novo e essa tristeza suicida \u00e9 tudo que eu acho que eu nunca vou saber.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1193314056138047488", "author_id": "1147210588910735363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/05ZPQ2wyDW", "expanded_url": "https://twitter.com/larispetacular/status/1196251994513641472", "display_url": "twitter.com/larispetacular\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196972354238328833"], "text": "meu eu de 65 anos se matou quando foi lembrar da adolesc\u00eancia https://t.co/05ZPQ2wyDW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196972354238328833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196251994513641472"}], "author_id": "886389199653548032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hiZUWRrVOS", "expanded_url": "https://twitter.com/faeotleite/status/1196971798761529344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hiZUWRrVOS", "media_key": "7_1196971717094187008"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971798761529344"], "text": "Nunca mais eu mostro lan\u00e7amento de brincadeira pros meus amigos kkkkkk https://t.co/hiZUWRrVOS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1196971798761529344", "author_id": "1129486093039087618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/j5PxSTWWAD", "expanded_url": "https://twitter.com/larispetacular/status/1196251994513641472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5PxSTWWAD", "media_key": "7_1196251880655073281"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-11-18T02:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196251994513641472"], "text": "vi esse texto no insta antes de ontem e pensei   hmmmm pq n\u00e3o gastar duas horas fazendo isso? https://t.co/j5PxSTWWAD", "public_metrics": {"retweet_count": 29339, "reply_count": 797, "like_count": 81187, "quote_count": 7244}, "lang": "pt", "id": "1196251994513641472", "author_id": "953062963065344000"}, {"created_at": "2019-11-19T23:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196935947247595525"], "text": "Jajajja con Quaker casi morimos de miedo con el temblor. Ambos nos miramos tipo KE PASA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196935947247595525", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Quaker"}]}, "author_id": "312981966"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LxRiLpZbpF", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_Bolivia/status/1196971069883715585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxRiLpZbpF", "media_key": "7_1196971017962479617"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "VideoNoticias"}, {"start": 16, "end": 23, "tag": "ElAlto"}, {"start": 201, "end": 209, "tag": "Senkata"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8342, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.8569, "type": "Place", "normalized_text": "Senkata"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "La Paz"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196971069883715585"], "text": "#VideoNoticias \n#ElAlto\nEn la parroquia San Francisco de As\u00eds velan los cuerpos de cinco personas que perdieron la vida durante un operativo policial-militar para trasladar combustible de la planta de #Senkata a La Paz. https://t.co/LxRiLpZbpF", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 36, "like_count": 60, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1196971069883715585", "author_id": "44489439"}, {"created_at": "2019-11-20T01:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970275402895360"], "in_reply_to_user_id": "34716630", "text": "@malugaspar O discurso da deputada @dasilvabenedita explicita a gravidade dos fatos e aponta o caminho correto. Reposi\u00e7\u00e3o imediata da pe\u00e7a e processo contra o canalha do deputado. Em geral a cobertura da m\u00eddia tamb\u00e9m n\u00e3o tem dado a medida exata dos fatos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970275402895360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malugaspar", "id": "34716630"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "dasilvabenedita", "id": "75060031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196967825505751045"}], "author_id": "103471990"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FqolNH8zZY", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDyI9G", "display_url": "bit.ly/2pDyI9G"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/tRxdDiKy00", "expanded_url": "https://twitter.com/adnradiochile/status/1196954405288976384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRxdDiKy00", "media_key": "3_1196954386385244160"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Calbuco"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196954405288976384"], "text": "Joven imputado por elaborar artefactos explosivos en Calbuco fue encontrado sin vida https://t.co/FqolNH8zZY https://t.co/tRxdDiKy00", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 37, "like_count": 46, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1196954405288976384", "author_id": "201493641"}, {"created_at": "2019-11-20T01:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196957853975752705"], "in_reply_to_user_id": "197897129", "text": "@Looly84 @Urisoli Muchos lo creemos as\u00ed. Vamos, es leer el informe forense y...\nTen\u00eda un par de tweets con la lista de cosas extra\u00f1as en su suicidio pero Twitter me descoloc\u00f3 todo el hilo y ahora no puedo encontrar esos tweets...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196957853975752705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Looly84", "id": "197897129"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935429020438528"}], "author_id": "4808740295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IlpIPJDczk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196843678897229824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlpIPJDczk", "media_key": "3_1196843510265262081"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:32:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196843678897229824"], "text": "O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a bala ricocheteou num poste e matou \u00c1gatha. Mas por que ele atirou nos motoqueiros se eles estavam desarmados, segundo testemunhas? https://t.co/IlpIPJDczk", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1196843678897229824", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-11-20T01:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196970210806374402"], "text": "O final da segunda temporada de elite me irritou \n\nnem tem mais hist\u00f3ria para eles jogarem para a terceira temporada \n\nvai ser a mesma coisa da segunda temporada, todo mundo tentando descobrir quem realmente matou a menina \n\nuau, grande bosta v\u00e3o repetir a hist\u00f3ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196970210806374402", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "author_id": "349693714"}, {"created_at": "2019-11-20T01:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196968066334244864"], "text": "No vaya a ser cosa que, ma\u00f1ana que declara, L\u00e1zaro amanezca con un tiro en la cabeza no? Digo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196968066334244864", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro"}]}, "author_id": "562453466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/yYIvlmMGeZ", "expanded_url": "https://m.elcaribe.com.do/2019/11/19/hombre-hiere-de-varios-disparos-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "m.elcaribe.com.do/2019/11/19/hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 203, "username": "elcar", "id": "1275439066792804353"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "botondep\u00e1nico"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 167, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196956414234824704"], "text": "#botondep\u00e1nico : una org\u00eda de muerte ante la mirada indiferente de la sociedad :Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/yYIvlmMGeZ v\u00eda @ElCar", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196956414234824704", "author_id": "124756260"}, {"created_at": "2019-11-19T23:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196933843741224960"], "text": "Uma hora dessas e eu escutando Perereca suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02#DeFeriasComEx2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196933843741224960", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "DeFeriasComEx2"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7836, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "DeFeriasComEx2"}]}, "author_id": "1196407449286262785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/nws6n5XV46", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196951720422789121"], "text": "\u00a1Mas plata! https://t.co/nws6n5XV46", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 22, "like_count": 144, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1196951720422789121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "author_id": "72361116"}, {"created_at": "2019-11-20T01:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964816616935424"], "in_reply_to_user_id": "1193545504585588736", "text": "@astheroth1 Me encantar\u00eda llegar al final de la cinta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196964816616935424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "astheroth1", "id": "1193545504585588736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196963685979361280"}], "author_id": "41702532"}, {"created_at": "2019-11-20T01:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196958300098760704"], "text": "E essa trama avulsa desse molequinho que pegou a arma e n\u00e3o se matou, mas queria se matar, aos 45 do segundo tempo? Em O Outro Lado do Para\u00edso, ainda resolviam isso com coach. Em #ADonaDoPeda\u00e7o, cinco minutos de conversa, t\u00e1 sussa...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196958300098760704", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 193, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 141, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "O Outro Lado do Para\u00edso"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.8238, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "2804457966"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965262261706754"], "text": "Maria da Paz e Theo s\u00e3o os c\u00famulos das antas dessa novela, beleza que Joh se arrependeu mas amada ela matou duas pessoas  #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965262261706754", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 136, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "Joh"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "162405499"}, {"created_at": "2019-11-20T01:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196965193122795520"], "text": "Ela matou duas pessoas e tentou matar uma terceira, mas t\u00e1 tudo bem pq ela se arrependeu, gnt sjlks pode soltar agora! vou te contar, viu? #ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196965193122795520", "entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 153, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "888681421"}, {"created_at": "2019-11-20T01:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963806099988480"], "in_reply_to_user_id": "1494237834", "text": "@nanasun500 Me record\u00f3 m\u00e1s a la gordis comi\u00e9ndose el pastel de chocolate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196963806099988480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196955051534823426"}], "author_id": "79468038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1195370985760923648", "author_id": "2147983818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/QFUJYBFtNU", "expanded_url": "https://twitter.com/_iSlimG/status/1196964350038347776", "display_url": "twitter.com/_iSlimG/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196964553105510400"], "text": "\u00bfEn la boca no es mejor? https://t.co/QFUJYBFtNU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196964553105510400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196964350038347776"}], "author_id": "195545731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/8VgWATkeK1", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/11/cadeia-para-os-corruptos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/helios\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2019/11/cadeia-para-os-corruptos.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Schwartsman"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196838042947981312"], "text": "H\u00e9lio Schwartsman | Cadeia para os corruptos? A sociedade n\u00e3o ganha nada encarcerando pessoas que n\u00e3o representem perigo f\u00edsico a outros cidad\u00e3os\n\nhttps://t.co/8VgWATkeK1", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 5315, "like_count": 1749, "quote_count": 1643}, "lang": "pt", "id": "1196838042947981312", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-20T01:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196963920965251073"], "text": "a bicha passou a novela inteira sendo o pr\u00f3prio capeta, traiu a m\u00e3e, matou dois, agora na \u00faltima semana se arrepende e vira crente?\nah pronto\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196963920965251073", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 156, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 155, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "17234169"}, {"created_at": "2019-11-20T01:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962675982557184"], "text": "20PT. Colombia tiene la iniciativa y el control general del juego. Es rapidita.  Uribe y D\u00edaz, lo mejor de Colombia. Ambos andan por la derecha. Se domina, pero no se ha creado una sola opci\u00f3n de gol. Ecuador tuvo una llegada peligrosa en contragolpe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196962675982557184", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.6717, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "author_id": "150372649"}, {"created_at": "2019-11-20T01:25:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962809369841664"], "in_reply_to_user_id": "1134901737096130562", "text": "@GandalfSafadao Miseric\u00f3rdia, e como sabe disso? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196962809369841664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GandalfSafadao", "id": "1134901737096130562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196960708459671552"}], "author_id": "418593204"}, {"created_at": "2019-11-20T01:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196962611151155203"], "in_reply_to_user_id": "2203722012", "text": "@mariadaract maria siempre somos igual en tema emocional, me haces bien \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196962611151155203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariadaract", "id": "2203722012"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196962299896107014"}], "author_id": "1088087378"}, {"created_at": "2019-11-20T00:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196955755255156736"], "text": "gente e essa novela que a juliana paes vende bolo???? que final cliche zzzzzz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196955755255156736", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "juliana paes"}]}, "author_id": "3082954990"}, {"created_at": "2019-11-19T23:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196926299744411653"], "text": "Estoy bajando peliculas para mi viaje, 14 horas en avi\u00f3n y 7 d\u00edas en barco. Se aceptan recomendaciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196926299744411653", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "author_id": "353941519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}]}, "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1196456474001711108", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "author_id": "152113826"}, {"created_at": "2019-11-20T00:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196951471734116353"], "text": "#\u00daltimo Vito Rodr\u00edguez, del Grupo Gloria, reconoci\u00f3 al Equipo Especial Lava Jato que dio un aporte de US$200 mil en efectivo a Keiko Fujimori para la campa\u00f1a presidencial de 2016.", "public_metrics": {"retweet_count": 1113, "reply_count": 324, "like_count": 2393, "quote_count": 245}, "lang": "es", "id": "1196951471734116353", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Vito Rodr\u00edguez"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Gloria"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "author_id": "112570023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/jxhYOCW0in", "expanded_url": "http://bit.ly/35mpQnN", "display_url": "bit.ly/35mpQnN", "status": 404, "unwound_url": "https://www.espn.com.mx/video/clip?id=6336440"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 154, "username": "ChavaESPN", "id": "117962111"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "Faitelson_ESPN", "id": "150832830"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Kovalev"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Kovalev"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196954140695580673"], "text": "\"Kovalev termina por lesionar al boxeo. Si \u00e9l sab\u00eda que no ten\u00eda las condiciones para ganar, se pudo haber hecho a un lado\". \ud83d\udc40\ud83d\udde3\n\nEl an\u00e1lisis de @ChavaESPN y @Faitelson_ESPN sobre las pol\u00e9micas declaraciones de Kovalev \ud83e\udd4a\n \nhttps://t.co/jxhYOCW0in", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1196954140695580673", "author_id": "32706379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/KDAyXNMl6R", "expanded_url": "https://twitter.com/LosTiemposBol/status/1196957003240882181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDAyXNMl6R", "media_key": "3_1196956987864559616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daLTIMO"}, {"start": 161, "end": 168, "tag": "ElAlto"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando L\u00f3pez"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Senkata"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6215, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 171, "end": 184, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Miranda"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196957003240882181"], "text": "#\u00daLTIMO\n\nEl ministro de Defensa, Luis Fernando L\u00f3pez, afirm\u00f3 que los militares no dispararon contra la poblaci\u00f3n en Senkata. \"De las FFAA no sali\u00f3 un cartucho\". #ElAlto \n\nDaniel Miranda / @APGNoticias https://t.co/KDAyXNMl6R", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 28, "like_count": 145, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1196957003240882181", "author_id": "94438031"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/6JaMxdjInj", "expanded_url": "https://glo.bo/2XvuVHG", "display_url": "glo.bo/2XvuVHG"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/B1LCX8OrD7", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1196913678592819200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1LCX8OrD7", "media_key": "3_1196913674813722624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196913678592819200"], "text": "Witzel se pronuncia ap\u00f3s inqu\u00e9rito apontar que tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM: 'Em qualquer profiss\u00e3o existem erros' https://t.co/6JaMxdjInj https://t.co/B1LCX8OrD7", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 31, "quote_count": 18}, "lang": "pt", "id": "1196913678592819200", "author_id": "24802340"}, {"created_at": "2019-11-20T00:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196953723064475650"], "text": "Viejo y la gente se suicida constantemente y hay personas tipo ''ay pero por qu\u00e9 no busco ayuda''... Amigos, no saben lo dif\u00edcil que es conseguirla en una pa\u00eds como este donde la salud mental les vale tres hect\u00e1reas de verga y donde la sociedad la toma con la menor seriedad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1196953723064475650", "author_id": "88736473"}, {"created_at": "2019-11-20T01:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196959231985016832"], "in_reply_to_user_id": "703964127", "text": "@raphael_louback \u00c9 triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1196959231985016832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "raphael_louback", "id": "703964127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196957439779844097"}], "author_id": "360942705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"], "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1196795697187696640", "author_id": "1028376918540906498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7LzepRzgum", "expanded_url": "https://twitter.com/nawal_abdii/status/1196255103499591682", "display_url": "twitter.com/nawal_abdii/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7345, "type": "Other", "normalized_text": "TIK TOK"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196951749652819968"], "text": "MEU DEUS EH O MELHOR TIK TOK Q EU JA VI https://t.co/7LzepRzgum", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1196951749652819968", "author_id": "1525463498"}], "places": [{"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1196984057055330304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196984057055330304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196984057055330304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "737613206542159879", "value": "737613206542159879", "detail": "User has been suspended: [737613206542159879].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196980728405413889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196980728405413889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196980728405413889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196985052279791617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196985052279791617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196985052279791617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150382666849640450", "value": "1150382666849640450", "detail": "User has been suspended: [1150382666849640450].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196983019040628736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196983019040628736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196983019040628736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195080120291266560", "value": "1195080120291266560", "detail": "User has been suspended: [1195080120291266560].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196982278213246977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196982278213246977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196982278213246977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196980919242051584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196980919242051584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196980919242051584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "396338774", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [396338774].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "396338774", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196981888398872576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196981888398872576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196981888398872576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1083085897195761672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083085897195761672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083085897195761672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196979921379299329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196979921379299329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196979921379299329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1083085897195761672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083085897195761672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083085897195761672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196973547635331072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196973547635331072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196973547635331072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192823438022512640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1192823438022512640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192823438022512640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196972549453885440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196972549453885440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196972549453885440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196969299325440000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196969299325440000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196969299325440000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978028597406584838", "value": "978028597406584838", "detail": "User has been suspended: [978028597406584838].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196902402584141824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196902402584141824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196902402584141824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "268852942", "value": "268852942", "detail": "User has been suspended: [268852942].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196968592048361472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196968592048361472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196968592048361472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196964579265466368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196964579265466368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196964579265466368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1047097773462622209", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1047097773462622209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047097773462622209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196958840681631744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196958840681631744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196958840681631744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196960780069068801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196960780069068801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196960780069068801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1073869319484919808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073869319484919808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073869319484919808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196948813115731970", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196948813115731970].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196948813115731970", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196954337551036417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196954337551036417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196954337551036417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196966137956896771", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196966137956896771", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196966137956896771].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1088192461053329410", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088192461053329410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088192461053329410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196966050488864768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196966050488864768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196966050488864768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1073869319484919808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073869319484919808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073869319484919808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196948813115731970", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196948813115731970].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196948813115731970", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162391149157519369", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162391149157519369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162391149157519369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196618926379208704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196618926379208704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196618926379208704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196946328397533185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196946328397533185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196946328397533185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080406307012837376", "value": "1080406307012837376", "detail": "User has been suspended: [1080406307012837376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196957238025424897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196957238025424897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196957238025424897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "74885188", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [74885188].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "74885188", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196960265536978944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196960265536978944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196960265536978944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "269076066", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [269076066].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "269076066", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1196993155226312704", "oldest_id": "1196958091012694018", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fxe6omew17zemwy16v39s4325"}}