{"data": [{"id": "1158080184559423488", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156861271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080184559423488"], "created_at": "2019-08-04T18:20:06.000Z"}, {"id": "1158080176661630983", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4875351897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080176661630983"], "created_at": "2019-08-04T18:20:04.000Z"}, {"id": "1158079946633486336", "text": "@marcosdipalma Para m\u00ed, Agrando todo a prop\u00f3sito, ahora, es un suicida xq sab\u00eda que todos lo ibamos a descansar mal, no paro de re\u00edrme jajajsjajajaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2966716433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157875332130758657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcosdipalma", "id": "188339808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079946633486336"], "in_reply_to_user_id": "188339808", "created_at": "2019-08-04T18:19:10.000Z"}, {"id": "1158079935719911430", "text": "E tem a guria asi\u00e1tica q n\u00e3o fala nada em esquadr\u00e3o suicida, q tbm n\u00e3o fala nada na s\u00e9rie hauahaha tadinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57695563", "edit_history_tweet_ids": ["1158079935719911430"], "created_at": "2019-08-04T18:19:07.000Z"}, {"id": "1158079839968141313", "text": "RT @BruceBarbosa88: @hbredda Eu gosto daquela cita\u00e7\u00e3o do jesse Livermore (que foi o maior trader do mundo, quebrou e se matou)...\n\n\"Um home\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "509222552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116686311266693121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BruceBarbosa88", "id": "2409783798"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "jesse"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.2214, "type": "Other", "normalized_text": "Livermore"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079839968141313"], "created_at": "2019-08-04T18:18:44.000Z"}, {"id": "1158079580126756864", "text": "Y no olvidemos que gracias a la mafia del criminal y suicida Garc\u00eda, queso impune por sus actos de pedofilia. \nhttps://t.co/Pt8ocQilP0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157973732268355584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Pt8ocQilP0", "expanded_url": "http://www2.caretas.pe/Main.asp?T=3082&S=&id=12&idE=896&idSTo=0&idA=48406", "display_url": "www2.caretas.pe/Main.asp?T=308\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079580126756864"], "in_reply_to_user_id": "2302936780", "created_at": "2019-08-04T18:17:42.000Z"}, {"id": "1158079469934010370", "text": "Triste leer que cualquier persona, por depresi\u00f3n, se suicida. https://t.co/Fwbdb8Xh23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1722630320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157904056901349378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158079469934010370"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Fwbdb8Xh23", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoAlegriaM/status/1157904056901349378", "display_url": "twitter.com/NicoAlegriaM/s\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0079147013a9cd4f"}, "created_at": "2019-08-04T18:17:16.000Z"}, {"id": "1158079424685838336", "text": "mano o bahea se matou \u00e9 s\u00e9rio??????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993652605523054593", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079424685838336"], "created_at": "2019-08-04T18:17:05.000Z"}, {"id": "1158079397452230656", "text": "Ideas de Lav\u00edn: reprimir el comportamiento suicida en todas sus formas y con penalizaci\u00f3n y multas de ser necesario. https://t.co/qOWhzY2W3s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2293471897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158005626582249472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8251, "type": "Place", "normalized_text": "Lav\u00edn"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/qOWhzY2W3s", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079397452230656"], "created_at": "2019-08-04T18:16:59.000Z"}, {"id": "1158079328896335872", "text": "Nem fudendo que o mc bahea se suicidou , n\u00e3o creio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040604251146334210", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079328896335872"], "created_at": "2019-08-04T18:16:42.000Z"}, {"id": "1158079300467417089", "text": "@JaimeChincha @sadielcuentas @malditaternura Aqu\u00ed una muestra de la impunidad de Ortiz. Y todo gracias al criminal suicida de Garc\u00eda. \nhttps://t.co/Pt8ocQilP0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074436773384193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Pt8ocQilP0", "expanded_url": "http://www2.caretas.pe/Main.asp?T=3082&S=&id=12&idE=896&idSTo=0&idA=48406", "display_url": "www2.caretas.pe/Main.asp?T=308\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079300467417089"], "in_reply_to_user_id": "2302936780", "created_at": "2019-08-04T18:16:35.000Z"}, {"id": "1158079211296440322", "text": "vivir en la soga del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719138395474235392", "edit_history_tweet_ids": ["1158079211296440322"], "created_at": "2019-08-04T18:16:14.000Z"}, {"id": "1158079188722737155", "text": "@MartinaBazo pacto suicida? xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "739984895909433344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157941022195949568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MartinaBazo", "id": "937749060232142848"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079188722737155"], "in_reply_to_user_id": "937749060232142848", "created_at": "2019-08-04T18:16:09.000Z"}, {"id": "1158079121391575042", "text": "@ogattolc ele se matou, pelo oq eu li por a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009105765699813377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078977812119555"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158079121391575042"], "in_reply_to_user_id": "4033146893", "created_at": "2019-08-04T18:15:53.000Z"}, {"id": "1158079109429440512", "text": "Pois \u00e9, amigos. A depress\u00e3o acaba de fazer mais uma v\u00edtima.\n\nO MC Bahea, do clipe \"Manda Nudes pra mim\", se suicidou.\n\nSer\u00e1 que algu\u00e9m ainda acha que depress\u00e3o \u00e9 frescurinha?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2176511420", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4124, "type": "Person", "normalized_text": "MC Bahea"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Manda Nudes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079109429440512"], "created_at": "2019-08-04T18:15:50.000Z"}, {"id": "1158079047659925504", "text": "@paztoceco @PuntodePrensa Amiga creo que estas en un mundo paralelo la gente de hoy no solidarisa en sentimiento agenos , si queremos cambiar pensamiento se debe empezar hacer ahi afuera poner aqui mmm creo que se pierde la gente no le importa si alguien se suicida el mundo no se para ni cambia con texteo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820998071521857540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078147428016128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "PuntodePrensa", "id": "73608309"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158079047659925504"], "in_reply_to_user_id": "337731851", "created_at": "2019-08-04T18:15:35.000Z"}, {"id": "1158078984741150721", "text": "RT @glowcipriano: Parab\u00e9ns pra menina que sempre me matou do cora\u00e7\u00e3o por n\u00e3o se conter ao sentir cheio de confus\u00e3o. Nora j\u00e1 tem 26!!!!! #ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914514792760713216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157630197837062145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "glowcipriano", "id": "3421029022"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078984741150721"], "created_at": "2019-08-04T18:15:20.000Z"}, {"id": "1158078947613011968", "text": "Un hombre se suicida tras pensar que hab\u00eda matado a su expareja en Neiba https://t.co/iUW7vKBw0f https://t.co/ridYL0eyvT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Neiba"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/iUW7vKBw0f", "expanded_url": "http://bit.ly/2GKXkCO", "display_url": "bit.ly/2GKXkCO"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ridYL0eyvT", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1158078947613011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ridYL0eyvT", "media_key": "3_1158078946274996224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078947613011968"], "created_at": "2019-08-04T18:15:11.000Z"}, {"id": "1158078871612399616", "text": "RT @1Agus_varela: Amo decirle a mis amigas q me quiero morir y q me respondan \u201cpacto suicida\u201d jajaja quien mas sad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2171380754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158062480343613441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "1Agus_varela", "id": "2302186200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078871612399616"], "created_at": "2019-08-04T18:14:53.000Z"}, {"id": "1158078871121616896", "text": "@MarceloTas @jairbolsonaro A pergunta s\u00e9ria mais eficiente se fosse outra, tipo. Vc concorda com a revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o do Elias Maluco, que comandou tr\u00e1fico em favelas e MATOU seu companheiro de jornalismo Tim Lopes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67870156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158054435878256640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarceloTas", "id": "6741632"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078871121616896"], "in_reply_to_user_id": "6741632", "created_at": "2019-08-04T18:14:53.000Z"}, {"id": "1158078854356983808", "text": "Asomado a ti como un suicida en un puente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1883824662", "edit_history_tweet_ids": ["1158078854356983808"], "created_at": "2019-08-04T18:14:49.000Z"}, {"id": "1158078829761638400", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "225269639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078829761638400"], "created_at": "2019-08-04T18:14:43.000Z"}, {"id": "1158078769514647558", "text": "@LucianicoFernan @mauriciomacri Suicida y asesino al mismo tiempo. Porque nos condena a todos a padecer 4 a\u00f1os m\u00e1s de hambre y pobreza. De tarifas impagables, de deuda, de perdida de soberan\u00eda, de persecuci\u00f3n pol\u00edtica. 4 a\u00f1os m\u00e1s de profunda tristeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149402136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074837732143106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucianicoFernan", "id": "189566555"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078769514647558"], "in_reply_to_user_id": "189566555", "created_at": "2019-08-04T18:14:29.000Z"}, {"id": "1158078767371304962", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "173884414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158031331600863232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078767371304962"], "created_at": "2019-08-04T18:14:28.000Z"}, {"id": "1158078746085056512", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "783416329822957568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078746085056512"], "created_at": "2019-08-04T18:14:23.000Z"}, {"id": "1158078641261223937", "text": "@Eliasdragoon @MarceloTas O silogismo n\u00e3o fecha:\nQuem se importa com o c\u00e3ozinho, cuida dele.\nO c\u00e3ozinho n\u00e3o era algo importante para Jo\u00e3o.\nLogo, foi Jo\u00e3o que matou o c\u00e3ozinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "431306119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078192772624384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eliasdragoon", "id": "297727694"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "MarceloTas", "id": "6741632"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7833, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078641261223937"], "in_reply_to_user_id": "431306119", "created_at": "2019-08-04T18:13:58.000Z"}, {"id": "1158078608671432705", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224005261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078608671432705"], "created_at": "2019-08-04T18:13:51.000Z"}, {"id": "1158078367570255873", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "71546415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078367570255873"], "created_at": "2019-08-04T18:12:53.000Z"}, {"id": "1158078328747810818", "text": "Entonces pas\u00e9 por un tr\u00e1mite tedioso que con mis pocas fuerzas pude lograr hacer. Una vez dentro, me atend\u00ed en Psicom\u00e9dica. Iba con la idea de que ten\u00eda depresi\u00f3n moderada, no quer\u00eda ni aceptarlo y entre dos profesionales me diagnosticaron depresi\u00f3n grave con riesgo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110000369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158076529898901505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6169, "type": "Other", "normalized_text": "Psicom\u00e9dica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078328747810818"], "in_reply_to_user_id": "110000369", "created_at": "2019-08-04T18:12:44.000Z"}, {"id": "1158078319872684032", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278598421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078319872684032"], "created_at": "2019-08-04T18:12:42.000Z"}, {"id": "1158078195310190594", "text": "Tambi\u00e9n dale cr\u00e9dito por las conversas que tenia con el suicida en vez de entrevistarlo y hacerle preguntas de verdad https://t.co/Q77HsKRD3W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3157305131", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158041025518215168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158078195310190594"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Q77HsKRD3W", "expanded_url": "https://twitter.com/ESisifo/status/1158041025518215168", "display_url": "twitter.com/ESisifo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:12:12.000Z"}, {"id": "1158078170110799873", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141796318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078170110799873"], "created_at": "2019-08-04T18:12:06.000Z"}, {"id": "1158078152444432385", "text": "@MiCanal5 Es ir\u00f3nico que una canci\u00f3n de un suicida salve a otro suicida :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "741479242618175488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158075140942381056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MiCanal5", "id": "22521464"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078152444432385"], "in_reply_to_user_id": "22521464", "created_at": "2019-08-04T18:12:02.000Z"}, {"id": "1158078120295108608", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2338233958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078120295108608"], "created_at": "2019-08-04T18:11:54.000Z"}, {"id": "1158077956260007936", "text": "RT @angellombardi: Un SISTEMA POLITICO se \"suicida\" cuando pierde su base moral y etica y su sistema de gobierno y poder se corrompe.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149718476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025502642311168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077956260007936"], "created_at": "2019-08-04T18:11:15.000Z"}, {"id": "1158077871518355462", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53662318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077871518355462"], "created_at": "2019-08-04T18:10:55.000Z"}, {"id": "1158077864815841281", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4864679649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077864815841281"], "created_at": "2019-08-04T18:10:53.000Z"}, {"id": "1158077840476254208", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077840476254208"], "created_at": "2019-08-04T18:10:47.000Z"}, {"id": "1158077751754199042", "text": "eu ainda achei o uniforme da harley do novo filme sexualizado n to entendo pq tao comemorando tanto, pq as fotos q sairam das grava\u00e7\u00f5es ela ainda ta com um shorts curto e um top, mas ainda sim ta menos pior q o de esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149336924", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077751754199042"], "created_at": "2019-08-04T18:10:26.000Z"}, {"id": "1158077726588317697", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782746993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077726588317697"], "created_at": "2019-08-04T18:10:20.000Z"}, {"id": "1158077707344912385", "text": "@domenicobhering Nenhuma palavra da diretoria em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 estrat\u00e9gia suicida de afastar o torcedor do campo no cl\u00e1ssico? Ningu\u00e9m vai a p\u00fablico fazer mea culpa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2724654221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157297264613822464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "domenicobhering", "id": "62607702"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077707344912385"], "in_reply_to_user_id": "62607702", "created_at": "2019-08-04T18:10:16.000Z"}, {"id": "1158077507062681600", "text": "Lo dice la waripolera del choro suicida. https://t.co/Mbk3YapfqR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86858258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157701167037734912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158077507062681600"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Mbk3YapfqR", "expanded_url": "https://twitter.com/rgomezpalma/status/1157701167037734912", "display_url": "twitter.com/rgomezpalma/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:09:28.000Z"}, {"id": "1158077479153733636", "text": "nem fodendo que o mc bahea se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094008437757874177", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077479153733636"], "created_at": "2019-08-04T18:09:21.000Z"}, {"id": "1158077368436760577", "text": "RT @_tavinho_9: mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964569547675193344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054769560358915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077368436760577"], "created_at": "2019-08-04T18:08:55.000Z"}, {"id": "1158077358257201154", "text": "RT @victoria1569: Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4342352121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157779244392615937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "victoria1569", "id": "269361313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077358257201154"], "created_at": "2019-08-04T18:08:52.000Z"}, {"id": "1158077266003410944", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128035519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077266003410944"], "created_at": "2019-08-04T18:08:30.000Z"}, {"id": "1158077228074319872", "text": "RT @Ecico2: @jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54367705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158056916591005696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077228074319872"], "created_at": "2019-08-04T18:08:21.000Z"}, {"id": "1158077220545544192", "text": "RT @montiver_mario: @Pajara_12 Te falt\u00f3 la opci\u00f3n E : pierde en primera vuelta y se suicida. Dios me oiga...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127997373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158021808915918848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "montiver_mario", "id": "886243972607332352"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077220545544192"], "created_at": "2019-08-04T18:08:20.000Z"}, {"id": "1158077194117242883", "text": "@isabel_noll @silvionavarro @folha @ggreenwald Kkkk muito engra\u00e7ado falar em morte, quando temos um novo \"governante\" que quer liberar a posse de arma, em seu in\u00edcio de governo matou uma fam\u00edlia com mais de 80 tiros, intolerante com diverg\u00eancias e assim por diante. Vcs s\u00e3o tapados ou se fingem, n\u00e3o consegui identificar ainda!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151315661274132480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157799241408028672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isabel_noll", "id": "3020259905"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "silvionavarro", "id": "55366770"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077194117242883"], "in_reply_to_user_id": "3020259905", "created_at": "2019-08-04T18:08:13.000Z"}, {"id": "1158077149947080704", "text": "CARA COMO ASSIM O MC BAHEA SE MATOU????? isso n\u00e3o pode ser verdade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1018860887489302528", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.614, "type": "Other", "normalized_text": "MC BAHEA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158077149947080704"], "created_at": "2019-08-04T18:08:03.000Z"}, {"id": "1158076988554395648", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076988554395648"], "created_at": "2019-08-04T18:07:24.000Z"}, {"id": "1158076980715241474", "text": "RT @_tavinho_9: mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "926585851093618695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054769560358915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076980715241474"], "created_at": "2019-08-04T18:07:22.000Z"}, {"id": "1158076867846561793", "text": "Ortiz sale una vez m\u00e1s a vender basura, esta vez pol\u00edtica. Ante la crisis fujimorista intentan usar la prensa chicha: vulgar, m\u00f3rbida y manipuladora. Donde Ortiz es experto usando la palabra \"huaripolera\" cuando es el quien sirve de \"huaripolera\" al suicida y corrupto Garc\u00eda. https://t.co/Or8UtmpCw6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157888667240796161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Or8UtmpCw6", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeChincha/status/1157888667240796161", "display_url": "twitter.com/JaimeChincha/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076867846561793"], "created_at": "2019-08-04T18:06:55.000Z"}, {"id": "1158076820438360066", "text": "\"Bom talvez eu seja suicida, mas eu n\u00e3o fa\u00e7o isso por drama, e sim porque os cortes s\u00e3o um al\u00edvio para mim, em vez de me concentrar na dor emocional, me concentro na dor f\u00edsica.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156620168585502722", "edit_history_tweet_ids": ["1158076820438360066"], "created_at": "2019-08-04T18:06:44.000Z"}, {"id": "1158076764087865348", "text": "El Guaripolero  de un suicida cobarde ... #GuaripolerasDeVizcarra https://t.co/4BeXoRhSgj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1147192100473180161", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 64, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4BeXoRhSgj", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265", "display_url": "twitter.com/JuanCBQp/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 65, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076764087865348"], "created_at": "2019-08-04T18:06:31.000Z"}, {"id": "1158076729342275589", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1431341604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076729342275589"], "created_at": "2019-08-04T18:06:22.000Z"}, {"id": "1158076723700744193", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "253547197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076723700744193"], "created_at": "2019-08-04T18:06:21.000Z"}, {"id": "1158076667195207681", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754450438716428289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076667195207681"], "created_at": "2019-08-04T18:06:08.000Z"}, {"id": "1158076548337065986", "text": "O lek postou um storie chorando e dps se suicidou. Carai triste demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2911280862", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "lek"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076548337065986"], "created_at": "2019-08-04T18:05:39.000Z"}, {"id": "1158076511402024960", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247994051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076511402024960"], "created_at": "2019-08-04T18:05:30.000Z"}, {"id": "1158076434801483777", "text": "@CarlosPana3 @KdaLokoKnSuTma @anhauen CONTRAEJEMPLO - Estados UNIDOS - la m\u00e1s cara y la menos eficiente.\n\nM\u00e9tete a vivir a EEUU.\n\n Envejer  y enfermarse all\u00ed es un suicidio no asistido.\n\n\u00a1SUICIDA!\n\nhttps://t.co/I5O5q8gco8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "740485516915822593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157614304314712064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlosPana3", "id": "823267556228263938"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "KdaLokoKnSuTma", "id": "1352936203"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "anhauen", "id": "1081797909182668800"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9946, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/I5O5q8gco8", "expanded_url": "https://m.publico.es/redirect/blogs/dominiopublico/18832/el-desastre-del-modelo-liberal-en-sanidad-el-caso-de-eeuu//amp", "display_url": "m.publico.es/redirect/blogs\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076434801483777"], "in_reply_to_user_id": "823267556228263938", "created_at": "2019-08-04T18:05:12.000Z"}, {"id": "1158076381609283584", "text": "mn o bahea se matou memo??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "author_id": "888594569604079616", "edit_history_tweet_ids": ["1158076381609283584"], "created_at": "2019-08-04T18:05:00.000Z"}, {"id": "1158076378849452032", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021128663721529344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076378849452032"], "created_at": "2019-08-04T18:04:59.000Z"}, {"id": "1158076302408192000", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076302408192000"], "created_at": "2019-08-04T18:04:41.000Z"}, {"id": "1158076267931086849", "text": "@eduardovarascar Alma en los labios, del suicida Medardo \u00c1ngel Silva en la gloriosa voz de JJ https://t.co/hKICDVeXol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101303555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052877623070725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eduardovarascar", "id": "761878625071296512"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Medardo \u00c1ngel Silva"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hKICDVeXol", "expanded_url": "https://youtu.be/BX1v4WbsdYs", "display_url": "youtu.be/BX1v4WbsdYs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BX1v4WbsdYs&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076267931086849"], "in_reply_to_user_id": "761878625071296512", "created_at": "2019-08-04T18:04:32.000Z"}, {"id": "1158075879446253568", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014855279333257219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075879446253568"], "created_at": "2019-08-04T18:03:00.000Z"}, {"id": "1158075816405864448", "text": "esquadr\u00e3o suicida vai entrar na netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "869703575768838144", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075816405864448"], "created_at": "2019-08-04T18:02:45.000Z"}, {"id": "1158075760541872129", "text": "Nem fodendo que o bahea se suicidou, n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950921121922240514", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075760541872129"], "created_at": "2019-08-04T18:02:31.000Z"}, {"id": "1158075750379139072", "text": "RT @LucianicoFernan: @mauriciomacri El que te va a votar a vos es suicida, por eso da un cacho de miedo, o preocupaci\u00f3n, o curiosidad, o so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843885100924391424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158074837732143106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianicoFernan", "id": "189566555"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075750379139072"], "created_at": "2019-08-04T18:02:29.000Z"}, {"id": "1158075621421043715", "text": "RT @JaimeVC16: @VasquezBazan @marlene_per @AlanGarciaPeru Se\u00f1or, un detalle, AG no es \"fugado\" AG es un cobarde \"suicida\", al Cesar lo del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1362233180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157972505275113477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JaimeVC16", "id": "807268082788040704"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "marlene_per", "id": "788133998"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075621421043715"], "created_at": "2019-08-04T18:01:58.000Z"}, {"id": "1158075460745457664", "text": "@DanielUrresti1 A falta del suicida corrupto de Alan Garc\u00eda, la guaripolera aprofuji de Beto Ortiz tiene a la hija del mafioso b\u00fafalo, Carla Garc\u00eda.\nConclusi\u00f3n: El excremento atrae el mismo tipo de moscas.\nBeto no puede ser #GuaripoleraDeVizcarra porque su jefa Carla no le ha dado permiso \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158020657181073408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075460745457664"], "in_reply_to_user_id": "2416088899", "created_at": "2019-08-04T18:01:20.000Z"}, {"id": "1158075389920600064", "text": "Mdss MC bahea se suicidou msm? Nossaa velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "3378149025", "edit_history_tweet_ids": ["1158075389920600064"], "created_at": "2019-08-04T18:01:03.000Z"}, {"id": "1158075258747981825", "text": "@JaimeChincha @peru21noticias Ah pero con el pedofilo violador quedaste callado, en vez de pararlo en seco, dejaste que se despache a sus anchas.\nEl fue un chupamedias del suicida y todos lo sabemos. Debiste ponerlo en su lugar, pero callaste, en tu cara y programa lo hizo. Mal Jaime.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117313264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158048835031175169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 279, "end": 283, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075258747981825"], "in_reply_to_user_id": "36477202", "created_at": "2019-08-04T18:00:32.000Z"}, {"id": "1158075219791306753", "text": "caralho o mc bahea se suicidou ):", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793869841908236289", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075219791306753"], "created_at": "2019-08-04T18:00:23.000Z"}, {"id": "1158075142058196992", "text": "@beatrizfp27 At\u00e9 l\u00e1 recupero, se punta n me matou tbm n vai ser desta. A tua m\u00e3e j\u00e1 falou com o pai dele?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078490235670093824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074624602718208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beatrizfp27", "id": "3124885402"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075142058196992"], "in_reply_to_user_id": "3124885402", "created_at": "2019-08-04T18:00:04.000Z"}, {"id": "1158075079147839488", "text": "Por cierto es algo inaccesible para el cine argentino, y sudamericano dir\u00eda, se necesita mucha guita y luego la pel\u00edcula tiene que ser vista, para recuperar la inversi\u00f3n, a no ser que seas suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3227205729", "edit_history_tweet_ids": ["1158075079147839488"], "created_at": "2019-08-04T17:59:49.000Z"}, {"id": "1158075054770544640", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "120604830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075054770544640"], "created_at": "2019-08-04T17:59:43.000Z"}, {"id": "1158074955994685440", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102537203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074955994685440"], "created_at": "2019-08-04T17:59:20.000Z"}, {"id": "1158074936344436736", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "362264646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074936344436736"], "created_at": "2019-08-04T17:59:15.000Z"}, {"id": "1158074930581446662", "text": "T\u00f4 triste demais mano, essa not\u00edcia acabou com meu dia, depress\u00e3o \u00e9 uma coisa do crlh \ud83d\ude22 n\u00e3o t\u00f4 botando f\u00e9 que o Bahea se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938264800462802945", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074930581446662"], "created_at": "2019-08-04T17:59:14.000Z"}, {"id": "1158074930308747267", "text": "RT @MarioEduardoCo9: @MEF1964 @MartinVizcarraC Falt\u00f3 Vizacarra asesino...se lo dijeron en el velorio de suicida AG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3359702860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134242514720964608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarioEduardoCo9", "id": "898981939612446720"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Vizacarra"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.248, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074930308747267"], "created_at": "2019-08-04T17:59:14.000Z"}, {"id": "1158074905604362241", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "51614218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074905604362241"], "created_at": "2019-08-04T17:59:08.000Z"}, {"id": "1158074851925483520", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1899427333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074851925483520"], "created_at": "2019-08-04T17:58:55.000Z"}, {"id": "1158074837732143106", "text": "@mauriciomacri El que te va a votar a vos es suicida, por eso da un cacho de miedo, o preocupaci\u00f3n, o curiosidad, o sorpresa.\n\n#MacriArruga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "189566555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "MacriArruga"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "MacriArruga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074837732143106"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-04T17:58:51.000Z"}, {"id": "1158074814881554432", "text": "Estoy viendo escuadr\u00f3n suicida sabia que no llevaba bien el dia pero no me esperaba caer tan bajo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "895295139119321089", "edit_history_tweet_ids": ["1158074814881554432"], "created_at": "2019-08-04T17:58:46.000Z"}, {"id": "1158074734195683328", "text": "RT @ErnestoEcvan: @DonPorfifirio @fernandeznorona No capaz que se enamora \ud83d\udc98 del cabo y le sale lo atolini a la ro\u00f1a. Demasiado sacrificio m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2366049487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068463195344896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoEcvan", "id": "2366049487"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074734195683328"], "created_at": "2019-08-04T17:58:27.000Z"}, {"id": "1158074665300058112", "text": "@_Nix29 @trouxa_natural Mas n\u00e3o \u00e9 ok, \u00e9 abaixo da m\u00e9dia. Pelo menos n\u00e3o \u00e9 pior que Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133900352540033025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074487436431361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_nix29", "id": "1457470251180990465"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074665300058112"], "in_reply_to_user_id": "867129804662984704", "created_at": "2019-08-04T17:58:10.000Z"}, {"id": "1158074430511300608", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151865153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074430511300608"], "created_at": "2019-08-04T17:57:14.000Z"}, {"id": "1158074428296716291", "text": "agr pouco aconteceu a pior coisa da minha vida, tive uma crise de p\u00e2nico no banho, a \u00e1gua tava muito quente e ficou tudo emba\u00e7ado e lembrei de uma amiga que se matou a um tempo e tudo parecia que ia acabar senti coisas horr\u00edveis e inexplic\u00e1veis e chorei to mal desculpa todo mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1561665260", "edit_history_tweet_ids": ["1158074428296716291"], "created_at": "2019-08-04T17:57:14.000Z"}, {"id": "1158074377096712192", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163598110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074377096712192"], "created_at": "2019-08-04T17:57:02.000Z"}, {"id": "1158074310210310145", "text": "RT @butjao: S\u00f3 fala comigo se voc\u00ea matou aula pra jogar na lan house https://t.co/E5WhM74utx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892914424008331265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158008370663776258"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "butjao", "id": "1267486892012048384"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "house"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/E5WhM74utx", "expanded_url": "https://twitter.com/oldethernett/status/1157746542947840001", "display_url": "twitter.com/oldethernett/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074310210310145"], "created_at": "2019-08-04T17:56:46.000Z"}, {"id": "1158073888707928064", "text": "@ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngelica @Arquera2139 @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @Gonzalo98050470 @belincob @Lobo_Pampino @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @DonPedroAragon @Geraldine_Ayres @roxanalidia @Barbara09418542 @lorenapaniate @lili13594770 @euge2145 @_thebelovedking @AngelaFimmel @Flopi_Jackson_ @valiantduck @Isabellarulis @chivi45 @CocolisoDelSur @Sara_Connorr @amarielgg @H0lyInquisitor @Ruciafacha @GobiernodeChile @Guarequena @PPD_Chile @joseantoniokast @PLRchile @ABarchiesi @supernova_alive @pizarro_pamela @tere_marinovic @abellolio Qu\u00e9 extra\u00f1o qu\u00e9 entre migrantes no se vean adultos mayores , \u00bf ser\u00e1 cierto qu\u00e9 son activistas y posibles guerrilleros de la izquierda , para retomar la revoluci\u00f3n qu\u00e9 planeaba el borracho suicida de Allende y su siniestra UP ?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1546573998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157814019534860294"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 166, "end": 173, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 229, "end": 235, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 294, "end": 310, "username": "Geraldine_Ayres", "id": "479961876"}, {"start": 311, "end": 323, "username": "RoxanaLidia", "id": "1464645660918136842"}, {"start": 341, "end": 355, "username": "lorenapaniate", "id": "160433497"}, {"start": 356, "end": 369, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "_thebelovedking", "id": "1081299668712280064"}, {"start": 397, "end": 410, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 427, "end": 439, "username": "valiantduck", "id": "65797236"}, {"start": 440, "end": 454, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 455, "end": 463, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 464, "end": 479, "username": "CocolisoDelSur", "id": "893255594982989824"}, {"start": 494, "end": 504, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 505, "end": 520, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 521, "end": 532, "username": "Ruciafacha", "id": "961224170137845760"}, {"start": 533, "end": 549, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 550, "end": 561, "username": "Guarequena", "id": "67226172"}, {"start": 562, "end": 572, "username": "PPD_Chile", "id": "300874121"}, {"start": 573, "end": 589, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 600, "end": 611, "username": "ABarchiesi", "id": "146870572"}, {"start": 629, "end": 644, "username": "pizarro_pamela", "id": "558281783"}, {"start": 645, "end": 660, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 661, "end": 671, "username": "ABellolio", "id": "1471281253106212872"}], "annotations": [{"start": 871, "end": 877, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073888707928064"], "in_reply_to_user_id": "126695224", "created_at": "2019-08-04T17:55:05.000Z"}, {"id": "1158073834940948481", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "719059666261655552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073834940948481"], "created_at": "2019-08-04T17:54:52.000Z"}, {"id": "1158073567797481473", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073567797481473"], "created_at": "2019-08-04T17:53:49.000Z"}, {"id": "1158073493612826624", "text": "N\u00e3o t\u00f4 botando f\u00e9 que o MC Bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3331716639", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3373, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073493612826624"], "created_at": "2019-08-04T17:53:31.000Z"}, {"id": "1158073475837374464", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2205999368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073475837374464"], "created_at": "2019-08-04T17:53:27.000Z"}, {"id": "1158073335982493696", "text": "@Janupla @aleobaid El suicida solo se asegura de llevar a cabo su prop\u00f3sito. No ve a nada ni a nadie a su alrededor. El dolor es tan intenso que no piensa en d\u00f3nde o c\u00f3mo va a terminar su cuerpo. Solo se busca descansar de un dolor insoportable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101097233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158058800538148864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Janupla", "id": "141327308"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "aleobaid", "id": "455074076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073335982493696"], "in_reply_to_user_id": "141327308", "created_at": "2019-08-04T17:52:53.000Z"}, {"id": "1158073214460997634", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "999705373199257600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073214460997634"], "created_at": "2019-08-04T17:52:24.000Z"}, {"id": "1158073109259276288", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803407693641826304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073109259276288"], "created_at": "2019-08-04T17:51:59.000Z"}, {"id": "1158073026581278721", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107134028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073026581278721"], "created_at": "2019-08-04T17:51:40.000Z"}, {"id": "1158073003550367744", "text": "E o mc bahea que se suicidou \ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009882653615681537", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073003550367744"], "created_at": "2019-08-04T17:51:34.000Z"}, {"id": "1158072944750469121", "text": "@JvsssF Ele tava com depress\u00e3o irm\u00e3o , se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141135641629118466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158069639303372805"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JvsssF", "id": "4843676698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072944750469121"], "in_reply_to_user_id": "4843676698", "created_at": "2019-08-04T17:51:20.000Z"}, {"id": "1158072944075186176", "text": "RT @nefillim1: @Jali_Cotrina @JaimeChincha La cucaracha gorda es guaripolera del suicida de Alan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208230089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157696779149856768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nefillim1", "id": "2811742002"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Jali_Cotrina", "id": "617366186"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072944075186176"], "created_at": "2019-08-04T17:51:20.000Z"}, {"id": "1158072911829393409", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "512671515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072911829393409"], "created_at": "2019-08-04T17:51:12.000Z"}, {"id": "1158072832686993413", "text": "mc bahea se suicidou wtf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "855514564628291585", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072832686993413"], "created_at": "2019-08-04T17:50:53.000Z"}, {"id": "1158072696841940992", "text": "Progresar deliberadamente por el camino de la ignorancia puede ser suicida y homicida. \n#progreso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "710949360889102338", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3927, "type": "Other", "normalized_text": "progreso"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "progreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072696841940992"], "created_at": "2019-08-04T17:50:21.000Z"}, {"id": "1158072650062807040", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "932526991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072650062807040"], "created_at": "2019-08-04T17:50:10.000Z"}, {"id": "1158072577794949121", "text": "mentira q o bahea dos banheiristas se suicidou par\u00e7a q tristeza mano to malzao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012484373428539392", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072577794949121"], "created_at": "2019-08-04T17:49:53.000Z"}, {"id": "1158072549953212416", "text": "defeitos de esquadr\u00e3o suicida\n- papinho sobre fam\u00edlia\n- motiva\u00e7\u00e3o da enchantress (apesar de q o visual dela e as cenas com pegadas de terror s\u00e3o TUDO)\n- amanda waller falando q a arlequina eh mais doida q o coringa e dps dizendo q n sabe nadar\n\nde resto, acho o filme babadeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3636715575", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "enchantress"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "amanda waller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072549953212416"], "created_at": "2019-08-04T17:49:46.000Z"}, {"id": "1158072513957683206", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1061777990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072513957683206"], "created_at": "2019-08-04T17:49:37.000Z"}, {"id": "1158072461038145538", "text": "Progresar deliberadamente por el camino de la ignorancia puede ser suicida y homicida. \n#progreso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4924906745", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3927, "type": "Other", "normalized_text": "progreso"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "progreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072461038145538"], "created_at": "2019-08-04T17:49:25.000Z"}, {"id": "1158072427630530560", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072427630530560"], "created_at": "2019-08-04T17:49:17.000Z"}, {"id": "1158072362660716545", "text": "RT @Rollhando: @Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288906576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158022796599005184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072362660716545"], "created_at": "2019-08-04T17:49:01.000Z"}, {"id": "1158072351155740673", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "315204122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072351155740673"], "created_at": "2019-08-04T17:48:59.000Z"}, {"id": "1158072299024789505", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3042821849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072299024789505"], "created_at": "2019-08-04T17:48:46.000Z"}, {"id": "1158072266674122752", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "482447027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072266674122752"], "created_at": "2019-08-04T17:48:38.000Z"}, {"id": "1158072030803238914", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272108608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072030803238914"], "created_at": "2019-08-04T17:47:42.000Z"}, {"id": "1158072007768059905", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "67812652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158072007768059905"], "created_at": "2019-08-04T17:47:37.000Z"}, {"id": "1158071990005239814", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "822831527092482049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071990005239814"], "created_at": "2019-08-04T17:47:33.000Z"}, {"id": "1158071949630816257", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247794986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071949630816257"], "created_at": "2019-08-04T17:47:23.000Z"}, {"id": "1158071792289964032", "text": "@AkitoCL @ElDiabloRoboc claro, en otros sistemas como el comunismo la gente no se suicida. estas clarito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2805692342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157835826845364229"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AkitoCL", "id": "65632695"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071792289964032"], "in_reply_to_user_id": "65632695", "created_at": "2019-08-04T17:46:45.000Z"}, {"id": "1158071712900177925", "text": "@SelectaVision Mi suicida favorito \ud83d\ude0d https://t.co/2MHqPTznmb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "420750270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047481386717185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SelectaVision", "id": "84358380"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2MHqPTznmb", "expanded_url": "https://twitter.com/ktikbaez/status/1158071712900177925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MHqPTznmb", "media_key": "16_1158071702779310080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071712900177925"], "in_reply_to_user_id": "84358380", "created_at": "2019-08-04T17:46:26.000Z"}, {"id": "1158071708449935360", "text": "Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "818839705", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071708449935360"], "created_at": "2019-08-04T17:46:25.000Z"}, {"id": "1158071673922510849", "text": "RT @_tavinho_9: mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1858962798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054769560358915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071673922510849"], "created_at": "2019-08-04T17:46:17.000Z"}, {"id": "1158071664439156737", "text": "@Bruntonini tao falando q ele se suicidou, ainda n sabe se \u00e9 vdd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4925775502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158071522239664130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bruntonini", "id": "1060579645383413760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071664439156737"], "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "in_reply_to_user_id": "1060579645383413760", "created_at": "2019-08-04T17:46:15.000Z"}, {"id": "1158071661138251776", "text": "@soulndreams la manzana que tiene cuando ve a fyodor o en dead apple la manzana 'suicida' \u00bf?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142016011505405954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158030949113847808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soulndreams", "id": "1262254811854057472"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "fyodor"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "dead apple"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071661138251776"], "in_reply_to_user_id": "1046610507707424769", "created_at": "2019-08-04T17:46:14.000Z"}, {"id": "1158071641961848834", "text": "@peru21noticias @malditaternura Pero si tu fuiste uno del presidente suicida y cobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1238268218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071641961848834"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-04T17:46:10.000Z"}, {"id": "1158071597842010112", "text": "RT @paulavernimmen: Uni\u00f3n Suicida Comunista \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xOwWu14N0G", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252139228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157872415772463104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulavernimmen", "id": "176935711"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/xOwWu14N0G", "expanded_url": "https://twitter.com/paulavernimmen/status/1157872415772463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOwWu14N0G", "media_key": "3_1157872410122735617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071597842010112"], "created_at": "2019-08-04T17:45:59.000Z"}, {"id": "1158071580641153026", "text": "#FIFAnoSporTV Msdossary armou uma estrat\u00e9gia suicida,  mas nessa altura do jogo n\u00e3o tem como ser diferente. Alemanha campe\u00e3 n\u00e3o kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "566776847", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9245, "type": "Other", "normalized_text": "FIFAnoSporTV"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4088, "type": "Person", "normalized_text": "Msdossary"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.8226, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FIFAnoSporTV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071580641153026"], "created_at": "2019-08-04T17:45:55.000Z"}, {"id": "1158071455021752321", "text": "ela quer enterr\u00e1-los, porque, na religi\u00e3o grega, esp\u00edritos n\u00e3o descansam enquanto os corpos n\u00e3o s\u00e3o enterrados. Creon n\u00e3o quer que sejam enterrados, como advert\u00eancia p\u00fablica a subversivos. Ant\u00edgona desafia Creon. Ele manda mat\u00e1-la. Ela morre. Seu noivo se suicida. \u00c9 o filho de", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2812283375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158071452282904577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Creon"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Creon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071455021752321"], "in_reply_to_user_id": "2812283375", "created_at": "2019-08-04T17:45:25.000Z"}, {"id": "1158071316949413889", "text": "Aprendi uma li\u00e7\u00e3o hoje com o meu sonho... Tinha uma mulher querendo me matar e eu na tentativa de impedir peguei uma faca e fiz um corte na barriga dela mas depois de desmaiar salvei a vida dela a\u00ed ela acordou e me matou KKKKKKKKK gente boazinha demais s\u00f3 se fode, simples assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701610361888362498", "edit_history_tweet_ids": ["1158071316949413889"], "created_at": "2019-08-04T17:44:52.000Z"}, {"id": "1158071190872834053", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "731312954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071190872834053"], "created_at": "2019-08-04T17:44:22.000Z"}, {"id": "1158071073189126152", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "637031558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071073189126152"], "created_at": "2019-08-04T17:43:54.000Z"}, {"id": "1158071020441473024", "text": "Aparentemente um cara q cantava uma musica \"famosa\" se suicidou por causa da depress\u00e3o\n\u00c9 galeris", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1414161344", "edit_history_tweet_ids": ["1158071020441473024"], "created_at": "2019-08-04T17:43:41.000Z"}, {"id": "1158070993946107905", "text": "mds o mc bahea se matou mano, na copa eu fiquei assistindo todos os v\u00eddeo dele, ele era super engra\u00e7ado ://", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1231554642", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "copa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070993946107905"], "created_at": "2019-08-04T17:43:35.000Z"}, {"id": "1158070989504335872", "text": "@bobocraxi @Giuseppe_Isola @GiangiacomoAli1 @CottarelliCPI Avete giocato una partita con una tattica di breve termine suicida.\n\u00c8 bastato trivare sul mercato paesi in grado di fare meglio la competizione sul costo, che il giochino della svalutazione si \u00e8 incastrato e abbiamo perso.\nCi vuole solo un po\u2019 di coraggio per ammeterlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2331847077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158070092669865984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bobocraxi", "id": "423281726"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "giuseppe_isola", "id": "1488049291688128514"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "GiangiacomoAli1", "id": "1150723576292683779"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070989504335872"], "in_reply_to_user_id": "423281726", "created_at": "2019-08-04T17:43:34.000Z"}, {"id": "1158070823707664385", "text": "RT @ombrysan: Ma porca tr*** ma guarda cosa mi tocca sentire, in Italia si \u00e8 davvero capovolta la societ\u00e0, chi \u00e8 ladro va in TV a farsi com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2261604322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157791407488286725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ombrysan", "id": "326150500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070823707664385"], "created_at": "2019-08-04T17:42:54.000Z"}, {"id": "1158070776727330816", "text": "@MagonioElder @costaneracenter El que se suicida es tambi\u00e9n inocente que padece una enfermedad psiqui\u00e1trica abandonada por el sistema de salud.\nDonde las licencia son rechazadas y las consultas y medicamentos cuestan un ojo de la cara.\nLe recomiendo ir. Su comentario adolece de bajita inteligencia emocional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74636259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158061955535527936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MagonioElder", "id": "2898685051"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070776727330816"], "in_reply_to_user_id": "2898685051", "created_at": "2019-08-04T17:42:43.000Z"}, {"id": "1158070595348623360", "text": "mandar uma pessoa c tend\u00eancia suicida morrer \u00e9 uma coisa bem forte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "174074823", "edit_history_tweet_ids": ["1158070595348623360"], "created_at": "2019-08-04T17:42:00.000Z"}, {"id": "1158070583952846848", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090223887554629635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070583952846848"], "created_at": "2019-08-04T17:41:57.000Z"}, {"id": "1158070505011912704", "text": "Pqp mano,  mc Bahia  se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066449525018120192", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070505011912704"], "created_at": "2019-08-04T17:41:38.000Z"}, {"id": "1158070347377369088", "text": "RT @g_moschos: Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "354019560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014769808515077"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_moschos", "id": "388618787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070347377369088"], "created_at": "2019-08-04T17:41:01.000Z"}, {"id": "1158070257514422272", "text": "RT @_tavinho_9: mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945674194561454080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054769560358915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070257514422272"], "created_at": "2019-08-04T17:40:39.000Z"}, {"id": "1158070211339325442", "text": "Hac\u00eda mucho que no ten\u00eda un domingo tan suicida jen-t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188531863", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "jen"}, {"start": 52, "end": 52, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070211339325442"], "created_at": "2019-08-04T17:40:28.000Z"}, {"id": "1158070017700876289", "text": "McBahea se matou, esbanja alegria mas s\u00f3 ele sabia o que ele sentia por dentro\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804421359916879873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "McBahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070017700876289"], "created_at": "2019-08-04T17:39:42.000Z"}, {"id": "1158069972221829120", "text": "@peru21noticias @malditaternura Ag. Lo dice el que le tiraba flores al suicida. En fin. Ya tuco sus 5 minutos de fama. Ya pues volver a sus andadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "475585457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069972221829120"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-04T17:39:31.000Z"}, {"id": "1158069901845782530", "text": "La m\u00fasica salva \u2764\ufe0f https://t.co/PVJFKANmRN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1592645851", "edit_history_tweet_ids": ["1158069901845782530"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/PVJFKANmRN", "expanded_url": "http://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:39:15.000Z"}, {"id": "1158069878915571712", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "783499607615631360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069878915571712"], "created_at": "2019-08-04T17:39:09.000Z"}, {"id": "1158069815447363584", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2540451244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069815447363584"], "created_at": "2019-08-04T17:38:54.000Z"}, {"id": "1158069782140334080", "text": "Mds Mc Bahea se matou vei n creio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "et", "author_id": "839190764013879301", "edit_history_tweet_ids": ["1158069782140334080"], "geo": {"place_id": "438f527a1d50ed05"}, "created_at": "2019-08-04T17:38:46.000Z"}, {"id": "1158069729451491329", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917033209203953665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069729451491329"], "created_at": "2019-08-04T17:38:34.000Z"}, {"id": "1158069681787420678", "text": "Estoy bloqueando a todos los aweonaos que se r\u00eden, burlan o tratan mal a la gente que se suicida en el costanera. No tengo tolerancia con la estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362191430", "edit_history_tweet_ids": ["1158069681787420678"], "created_at": "2019-08-04T17:38:22.000Z"}, {"id": "1158069678352273408", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2792665752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069678352273408"], "created_at": "2019-08-04T17:38:21.000Z"}, {"id": "1158069649013137413", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970406927791415296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069649013137413"], "created_at": "2019-08-04T17:38:14.000Z"}, {"id": "1158069629249605633", "text": "@caleromarcelo @jairbolsonaro Cruel \u00e9 este sem vergonha que fala em nome da OAB, um homem sem moral nenhuma., no momento que bloqueou que se investigasse a fundo quem matou Bolsonaro perdeu qualquer resqu\u00edcio de integridade, e quem pensa como ele \u00e9 igual!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "246026520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155945751265988609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caleromarcelo", "id": "47835702"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069629249605633"], "in_reply_to_user_id": "47835702", "created_at": "2019-08-04T17:38:10.000Z"}, {"id": "1158069567970861056", "text": "[4/8 14:25] Erickeii\ud83e\udd19\ud83c\udffc: Vi um bglh aqui,de um Youtuber que eu gostava\n[4/8 14:25] Erickeii\ud83e\udd19\ud83c\udffc: Que era bob\u00e3o tlgd\n[4/8 14:25] Erickeii\ud83e\udd19\ud83c\udffc: Engra\u00e7adin\n[4/8 14:26] Erickeii\ud83e\udd19\ud83c\udffc: Nunca que tu ia imaginar que o cara tinha depress\u00e3o\n[4/8 14:26] Erickeii\ud83e\udd19\ud83c\udffc: Se matou hoje,doen\u00e7a fdp n\u00e9 cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871769804662878208", "edit_history_tweet_ids": ["1158069567970861056"], "created_at": "2019-08-04T17:37:55.000Z"}, {"id": "1158069519597916161", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258812123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069519597916161"], "created_at": "2019-08-04T17:37:44.000Z"}, {"id": "1158069502141181953", "text": "@LaPaulaNOmas Cuando una persona se suicida siguen como si nada. T\u00fa crees que pondr\u00edan algo que da\u00f1e la est\u00e9tica del lugar?, yo lo dudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4121774891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158036944724643846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaPaulaNOmas", "id": "102867292"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069502141181953"], "in_reply_to_user_id": "102867292", "created_at": "2019-08-04T17:37:39.000Z"}, {"id": "1158069217096273926", "text": "@batistazapata @lolaescreva Fato \u00e9 que nenhum governo de direita matou tanto quanto os de esquerda. Se quiser um exemplo mais atual, \u00e9 s\u00f3 olhar pra Venezuela. Presos pol\u00edticos, os 3 poderes independentes n\u00e3o existem mais e as pessoas est\u00e3o morrendo de fome. Enquanto isso Maduro come tranquilamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3301974755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158067712779833344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BatistaZapata", "id": "1467876741465231367"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069217096273926"], "in_reply_to_user_id": "3301974755", "created_at": "2019-08-04T17:36:31.000Z"}, {"id": "1158069192157016064", "text": "El alanismo se aferra con u\u00f1as y dientes al poder, ahora usan el \"legado\" del suicida, ma\u00f1ana le har\u00e1n procesi\u00f3n a sus cenizas y por \u00faltimo se las fumar\u00e1n.\nPalabra de dios. https://t.co/hm6HoXIa0K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157724609149640704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158069192157016064"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/hm6HoXIa0K", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1157724609149640704", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:36:25.000Z"}, {"id": "1158069186050105344", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187612425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069186050105344"], "created_at": "2019-08-04T17:36:24.000Z"}, {"id": "1158069175685931008", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "79059407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069175685931008"], "created_at": "2019-08-04T17:36:22.000Z"}, {"id": "1158069135961677825", "text": "@AaronGarciaPe Cada cual se suicida como quiere. Pero que NO nos embarque a los dem\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "450876933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1151737760727932928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AaronGarciaPe", "id": "139210905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069135961677825"], "in_reply_to_user_id": "139210905", "created_at": "2019-08-04T17:36:12.000Z"}, {"id": "1158069132639834112", "text": "Um suicida \u00e9 um assassino ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3409438246", "edit_history_tweet_ids": ["1158069132639834112"], "created_at": "2019-08-04T17:36:11.000Z"}, {"id": "1158069002289197056", "text": "RT @AlvigeValencia: VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "380806713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157748312050716676"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158069002289197056"], "created_at": "2019-08-04T17:35:40.000Z"}, {"id": "1158068905849569280", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92280680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068905849569280"], "created_at": "2019-08-04T17:35:17.000Z"}, {"id": "1158068871015882753", "text": "Tem um ig falando que um tal de Bahea se suicidou, e a \u00faltima foto do storie dele, ele t\u00e1 chorando! \nA gente nunca sabe mesmo o que se passa dentro da cabe\u00e7a de outras pessoas, EMPATIA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "169210266", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068871015882753"], "created_at": "2019-08-04T17:35:09.000Z"}, {"id": "1158068812115300353", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1098221945211023360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068812115300353"], "created_at": "2019-08-04T17:34:55.000Z"}, {"id": "1158068764669202432", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092502913124048896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068764669202432"], "created_at": "2019-08-04T17:34:44.000Z"}, {"id": "1158068739746729984", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "350336506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068739746729984"], "created_at": "2019-08-04T17:34:38.000Z"}, {"id": "1158068662181552129", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223328422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068662181552129"], "created_at": "2019-08-04T17:34:19.000Z"}, {"id": "1158068655520960512", "text": "Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida https://t.co/HqGxd0f5g3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "436554827", "edit_history_tweet_ids": ["1158068655520960512"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/HqGxd0f5g3", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:34:18.000Z"}, {"id": "1158068631277854720", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "811256885642989568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068631277854720"], "created_at": "2019-08-04T17:34:12.000Z"}, {"id": "1158068570821148672", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "130434812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068570821148672"], "created_at": "2019-08-04T17:33:57.000Z"}, {"id": "1158068560792621057", "text": "-Ay que se le suicida el mozo. Polisia (?)-\n\n. . .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734333290728067073", "edit_history_tweet_ids": ["1158068560792621057"], "created_at": "2019-08-04T17:33:55.000Z"}, {"id": "1158068463195344896", "text": "@DonPorfifirio @fernandeznorona No capaz que se enamora \ud83d\udc98 del cabo y le sale lo atolini a la ro\u00f1a. Demasiado sacrificio mi general, ni un suicida se acerca a un esperpento \ud83d\udc0d como la ro\u00f1a. https://t.co/MXogQzJfYy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2366049487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158049029248315397"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/MXogQzJfYy", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoEcvan/status/1158068463195344896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXogQzJfYy", "media_key": "16_1158068442899058689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068463195344896"], "in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "created_at": "2019-08-04T17:33:32.000Z"}, {"id": "1158068376222105600", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068376222105600"], "created_at": "2019-08-04T17:33:11.000Z"}, {"id": "1158068322363215872", "text": "Se viene el Joaquin suicida a partir del pr\u00f3ximo jueves", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2471545958", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068322363215872"], "geo": {"place_id": "364fff9bd33e4c8d"}, "created_at": "2019-08-04T17:32:58.000Z"}, {"id": "1158068287940583426", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4302716657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068287940583426"], "created_at": "2019-08-04T17:32:50.000Z"}, {"id": "1158068262007169024", "text": "magine que o bahea do banheiristas se matou mano que triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "783039376087453697", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068262007169024"], "created_at": "2019-08-04T17:32:44.000Z"}, {"id": "1158068253727559680", "text": "Meu deus do c\u00e9u o bahea se matou e eu to em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091430502190538753", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068253727559680"], "created_at": "2019-08-04T17:32:42.000Z"}, {"id": "1158068200262606850", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068200262606850"], "created_at": "2019-08-04T17:32:29.000Z"}, {"id": "1158068073594642432", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z"}, {"id": "1158067893122273284", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010192220178255872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067893122273284"], "created_at": "2019-08-04T17:31:16.000Z"}, {"id": "1158067858917810176", "text": "RT @atomo666: Por que algu\u00e9m se voltaria para Deus para aconselhar na cria\u00e7\u00e3o de filhos? Afinal, ele matou  o seu.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134537954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158057349111787520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "atomo666", "id": "134537954"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067858917810176"], "created_at": "2019-08-04T17:31:08.000Z"}, {"id": "1158067820397285378", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2860537927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067820397285378"], "created_at": "2019-08-04T17:30:58.000Z"}, {"id": "1158067764046815232", "text": "\u00e9 verdade q o mc bahea se matou????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "992558282568028166", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067764046815232"], "created_at": "2019-08-04T17:30:45.000Z"}, {"id": "1158067748464988160", "text": "@matteosalvinimi Perch\u00e9 di un suicida non hanno piet\u00e0. Ricordi De Andr\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "84874030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157994676022104064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067748464988160"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "created_at": "2019-08-04T17:30:41.000Z"}, {"id": "1158067531753709570", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17922154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067531753709570"], "created_at": "2019-08-04T17:29:50.000Z"}, {"id": "1158067497251278848", "text": "RT @g_moschos: Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58484361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014769808515077"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_moschos", "id": "388618787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067497251278848"], "created_at": "2019-08-04T17:29:41.000Z"}, {"id": "1158067420734676992", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3186991090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067420734676992"], "created_at": "2019-08-04T17:29:23.000Z"}, {"id": "1158067314794872833", "text": "@Kemilly044 @DaZelone eu sou suicida irm\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094615125074554881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158067147521908742"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kemilly044", "id": "1523984338647498752"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "DaZelone", "id": "1109474011493396482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067314794872833"], "in_reply_to_user_id": "875360214077374465", "created_at": "2019-08-04T17:28:58.000Z"}, {"id": "1158067255806169088", "text": "Manoooo o mc Bahea se matou ... como assim mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "896575479616077825", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "mc Bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067255806169088"], "created_at": "2019-08-04T17:28:44.000Z"}, {"id": "1158067145965621248", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "535410429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067145965621248"], "created_at": "2019-08-04T17:28:18.000Z"}, {"id": "1158066994882723840", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4875351897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158066994882723840"], "created_at": "2019-08-04T17:27:42.000Z"}, {"id": "1158066805623140354", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1945176036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158066805623140354"], "created_at": "2019-08-04T17:26:56.000Z"}, {"id": "1158066623514906625", "text": "RT @_tavinho_9: mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061265674989899776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054769560358915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158066623514906625"], "created_at": "2019-08-04T17:26:13.000Z"}, {"id": "1158066387895693314", "text": "@natiicarol Claro la gente que se suicida esta en un estado mental muy apropiado para analizar y planificar su suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "792386793320710144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853112327122944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158066387895693314"], "in_reply_to_user_id": "92865997", "created_at": "2019-08-04T17:25:17.000Z"}, {"id": "1158066222744911879", "text": "RT @jaovitor0: O Mc bahea se matou krl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1034396216912748544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158056193782403072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jaovitor0", "id": "1099799923753652224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158066222744911879"], "created_at": "2019-08-04T17:24:37.000Z"}, {"id": "1158065963029471233", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273120353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065963029471233"], "created_at": "2019-08-04T17:23:36.000Z"}, {"id": "1158065833110888449", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "342313544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065833110888449"], "created_at": "2019-08-04T17:23:05.000Z"}, {"id": "1158065796188446720", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2967330077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065796188446720"], "created_at": "2019-08-04T17:22:56.000Z"}, {"id": "1158065706774274050", "text": "Nem acredito que o mc bahea se suicidou, depress\u00e3o \u00e9 osso!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3792719133", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065706774274050"], "created_at": "2019-08-04T17:22:34.000Z"}, {"id": "1158065697232228359", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "756456871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065697232228359"], "created_at": "2019-08-04T17:22:32.000Z"}, {"id": "1158065633281617920", "text": "O cara se matou por causa de mulhekkk gado d+ #PS4share\n\nhttps://t.co/VXWkBpMj7k https://t.co/qDrmQQ4FJu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49163018", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9248, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/VXWkBpMj7k", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/en-us/tid=CUSA03041_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/en-us/tid=C\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/qDrmQQ4FJu", "expanded_url": "https://twitter.com/mymainoffender/status/1158065633281617920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDrmQQ4FJu", "media_key": "7_1158064822648524800"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "PS4share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065633281617920"], "created_at": "2019-08-04T17:22:17.000Z"}, {"id": "1158065508299788288", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61920681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065508299788288"], "created_at": "2019-08-04T17:21:47.000Z"}, {"id": "1158065464284778496", "text": "o bahea se matou \ud83d\ude31\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010507204666028033", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065464284778496"], "created_at": "2019-08-04T17:21:37.000Z"}, {"id": "1158065416536768512", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "354471562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065416536768512"], "created_at": "2019-08-04T17:21:25.000Z"}, {"id": "1158065348886913024", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1521317486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065348886913024"], "created_at": "2019-08-04T17:21:09.000Z"}, {"id": "1158065134813831171", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "627983109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065134813831171"], "created_at": "2019-08-04T17:20:18.000Z"}, {"id": "1158065003129397253", "text": "\u2014 Ah, voc\u00ea sabia que eu viria \u2013 disse ele. \u2013 Porque voc\u00ea \u00e9 irresist\u00edvel.\u2014 Espero n\u00e3o ser t\u00e3o suicida a ponto de desejar ser irresist\u00edvel para voc\u00ea. \n\nMas olha a aud\u00e1cia dessa mulher kkkkkkkkkkkk amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888075013395554304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158042908597063680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158065003129397253"], "in_reply_to_user_id": "888075013395554304", "created_at": "2019-08-04T17:19:47.000Z"}, {"id": "1158064836485570561", "text": "Carai man bahea se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1037781138369069057", "edit_history_tweet_ids": ["1158064836485570561"], "created_at": "2019-08-04T17:19:07.000Z"}, {"id": "1158064782152519682", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "731642954352365568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064782152519682"], "created_at": "2019-08-04T17:18:54.000Z"}, {"id": "1158064514224545794", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292637648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064514224545794"], "created_at": "2019-08-04T17:17:50.000Z"}, {"id": "1158064404090556416", "text": "Hay que ser muy desgraciado para tratar as\u00ed a alguien con depresi\u00f3n y que se suicida https://t.co/9eeO4OP1m2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "26327040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158048743926697984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158064404090556416"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/9eeO4OP1m2", "expanded_url": "https://twitter.com/franUE1964/status/1158048743926697984", "display_url": "twitter.com/franUE1964/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:17:24.000Z"}, {"id": "1158064387162329088", "text": "RT @_tavinho_9: mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037339429713702912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158054769560358915"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064387162329088"], "created_at": "2019-08-04T17:17:20.000Z"}, {"id": "1158064357118533633", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1135174212530966528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064357118533633"], "created_at": "2019-08-04T17:17:13.000Z"}, {"id": "1158064260821475328", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91627771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064260821475328"], "created_at": "2019-08-04T17:16:50.000Z"}, {"id": "1158064240789479424", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "285295964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064240789479424"], "created_at": "2019-08-04T17:16:45.000Z"}, {"id": "1158064091283558400", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2572251243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064091283558400"], "created_at": "2019-08-04T17:16:09.000Z"}, {"id": "1158063787343323137", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990313490765221889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063787343323137"], "created_at": "2019-08-04T17:14:57.000Z"}, {"id": "1158063688307400704", "text": "@Dama_DeLobos Pero es lo que hacen. Y si pillas con alguien m\u00e1s blandengue asta se suicida . Con lo bonito que podr\u00eda ser si la gente supiera aceptar las cosas .por que todos sabemos que en esta vida no todo es alegr\u00eda y color", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "839339263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158062216903610368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dama_DeLobos", "id": "753248266289020928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063688307400704"], "in_reply_to_user_id": "753248266289020928", "created_at": "2019-08-04T17:14:33.000Z"}, {"id": "1158063518018674689", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185881921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063518018674689"], "created_at": "2019-08-04T17:13:53.000Z"}, {"id": "1158063478604783616", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247212460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063478604783616"], "created_at": "2019-08-04T17:13:43.000Z"}, {"id": "1158063270122676224", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68576580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063270122676224"], "created_at": "2019-08-04T17:12:54.000Z"}, {"id": "1158063267975245825", "text": "Ahi falta @MilagrosLeivaG ... a quien literalmente se le \"romp\u00edan los el\u00e1sticos\" de toda sus prendas cuando ten\u00eda cerca al suicida. Y asi habla de gualipolera\u2026 https://t.co/JP5YTHTdeR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179202493", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157974375645274112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/JP5YTHTdeR", "expanded_url": "https://twitter.com/Anarefue/status/1157974375645274112", "display_url": "twitter.com/Anarefue/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063267975245825"], "created_at": "2019-08-04T17:12:53.000Z"}, {"id": "1158063072927473667", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "50324949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063072927473667"], "created_at": "2019-08-04T17:12:07.000Z"}, {"id": "1158063048378212352", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1454695896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158063048378212352"], "created_at": "2019-08-04T17:12:01.000Z"}, {"id": "1158062967444922368", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080564074948296709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158062967444922368"], "created_at": "2019-08-04T17:11:41.000Z"}, {"id": "1158062488673558529", "text": "Apra se pronuncia tras declaraciones de Del Solar sobre Alan Garc\u00eda [VIDEO] https://t.co/1e8aTT0MHn v\u00eda  @LaRepublica L\u00f3 \u00fanico que se es que fue un cobarde suicida que sab\u00eda lo que se le ven\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "312407023", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1e8aTT0MHn", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158062488673558529"], "created_at": "2019-08-04T17:09:47.000Z"}, {"id": "1158062480343613441", "text": "Amo decirle a mis amigas q me quiero morir y q me respondan \u201cpacto suicida\u201d jajaja quien mas sad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302186200", "edit_history_tweet_ids": ["1158062480343613441"], "created_at": "2019-08-04T17:09:45.000Z"}, {"id": "1158062436961984514", "text": "@trouxa_natural Mulher Maravilha foi ok, Esquadr\u00e3o Suicida eu nem lembrava que existia, mas porra... Liga da Justi\u00e7a t\u00e1 longe de ser um filme ok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133900352540033025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158062157742923776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.8439, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158062436961984514"], "in_reply_to_user_id": "838523875843518466", "created_at": "2019-08-04T17:09:35.000Z"}, {"id": "1158062222159073280", "text": "@bessygprado @genteqlchupenlo Si fuera por eso un hotel donde se suicida alguien deber\u00eda echar a sus huespedes y cerrar. Los hoteles venden servicios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "832485638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157818150194466816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BessyGPrado", "id": "1293870753360871424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158062222159073280"], "in_reply_to_user_id": "4635918436", "created_at": "2019-08-04T17:08:44.000Z"}, {"id": "1158062172691468296", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127345411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158062172691468296"], "created_at": "2019-08-04T17:08:32.000Z"}, {"id": "1158062007695872000", "text": "o primeiro cliente que eu tive com a empresa se suicidou essa madrugada por causa da depress\u00e3o \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080986654129700864", "edit_history_tweet_ids": ["1158062007695872000"], "created_at": "2019-08-04T17:07:53.000Z"}, {"id": "1158061962447806464", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118728527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061962447806464"], "created_at": "2019-08-04T17:07:42.000Z"}, {"id": "1158061804330934273", "text": "Crlh MC bahea se matou mano \ud83d\ude1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "887798072608256000", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061804330934273"], "created_at": "2019-08-04T17:07:04.000Z"}, {"id": "1158061698953162752", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "598076979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061698953162752"], "created_at": "2019-08-04T17:06:39.000Z"}, {"id": "1158061533663920128", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "943451837742682114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061533663920128"], "created_at": "2019-08-04T17:06:00.000Z"}, {"id": "1158061472947363846", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954125117885419521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061472947363846"], "created_at": "2019-08-04T17:05:45.000Z"}, {"id": "1158061308971016198", "text": "@Naty_Krdnas S\u00ed, puede ser el \u00edcono del capitalismo, abandono y desprotecci\u00f3n. Pero parece m\u00e1s sensato pensar que la gente se suicida ah\u00ed m\u00e1s por las condiciones materiales del lugar que por lo que podr\u00eda representar simb\u00f3licamente. Somos nosotros quienes le dan esa interpretaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2543866164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850524881997825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Naty_Krdnas", "id": "160125615"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061308971016198"], "in_reply_to_user_id": "160125615", "created_at": "2019-08-04T17:05:06.000Z"}, {"id": "1158061284593717253", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155956932567371778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061284593717253"], "created_at": "2019-08-04T17:05:00.000Z"}, {"id": "1158061264469463041", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72160081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061264469463041"], "created_at": "2019-08-04T17:04:55.000Z"}, {"id": "1158061140527714316", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123226288003715072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158061140527714316"], "created_at": "2019-08-04T17:04:26.000Z"}, {"id": "1158060852551008256", "text": "segundo parente que se suicidou esse ano \ud83d\udc4d f\u00e9 no pai que eu vou ser a pr\u00f3xima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150262045482332160", "edit_history_tweet_ids": ["1158060852551008256"], "created_at": "2019-08-04T17:03:17.000Z"}, {"id": "1158060763531157504", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851612772991467520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158060763531157504"], "created_at": "2019-08-04T17:02:56.000Z"}, {"id": "1158060755809259521", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156861271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060755809259521"], "created_at": "2019-08-04T17:02:54.000Z"}, {"id": "1158060537542062080", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2962054168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060537542062080"], "created_at": "2019-08-04T17:02:02.000Z"}, {"id": "1158060485746577408", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586888133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060485746577408"], "created_at": "2019-08-04T17:01:50.000Z"}, {"id": "1158060393929068546", "text": "Tampoco guardo respeto al Per\u00fa ante Uruguay hablando mal del gobierno para evitar que traigan al delincuente y suicida AG. https://t.co/qf7EjkjQcl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985975161001250818", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157812523237666816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8908, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.4564, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/qf7EjkjQcl", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1157812523237666816", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060393929068546"], "created_at": "2019-08-04T17:01:28.000Z"}, {"id": "1158060366821318656", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129547132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060366821318656"], "created_at": "2019-08-04T17:01:21.000Z"}, {"id": "1158060225124941824", "text": "RT @sound_and_fury: Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "354135387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157880455242215426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sound_and_fury", "id": "21994253"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Mind"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060225124941824"], "created_at": "2019-08-04T17:00:48.000Z"}, {"id": "1158060205923590144", "text": "@RenanQuinalha @jairbolsonaro A ditadura matou \u00e9 pouco, se tivesse matado mais, n\u00e3o ter\u00edamos passado pelos governos de PSDB e muito menos do PT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "364255068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158008652990681089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RenanQuinalha", "id": "1603253768"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060205923590144"], "in_reply_to_user_id": "1603253768", "created_at": "2019-08-04T17:00:43.000Z"}, {"id": "1158060199166533634", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1201199610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060199166533634"], "created_at": "2019-08-04T17:00:41.000Z"}, {"id": "1158060048062582784", "text": "RT @guxtg: Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "249801038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156315013411418113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "guxtg", "id": "2879973748"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3391, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060048062582784"], "created_at": "2019-08-04T17:00:05.000Z"}, {"id": "1158060021248380929", "text": "Un amigo casi se suicida por un desamor, que choto todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117558761307164673", "edit_history_tweet_ids": ["1158060021248380929"], "created_at": "2019-08-04T16:59:59.000Z"}, {"id": "1158060016584335360", "text": "Mc bahea se suicidou como assim manooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "992079883345055744", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060016584335360"], "created_at": "2019-08-04T16:59:58.000Z"}, {"id": "1158060012285112320", "text": "@davidsibajavega @AlbinoVargasB Los neoliberales fracasaron con su dogma suicida y destructor de la vida misma. Y lo m\u00e1s c\u00ednico, es que aunque hace aguas en todo el mundo, algunos siguen tratando de ocultar la realidad; usando cuentos desgastados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "548085966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158058538662580226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidsibajavega", "id": "562299983"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AlbinoVargasB", "id": "1485214302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158060012285112320"], "in_reply_to_user_id": "548085966", "created_at": "2019-08-04T16:59:57.000Z"}, {"id": "1158059936020082688", "text": "@MSiabala @renzin17 @deslengua_2 Y al suicida AG de sangre arequipe\u00f1a !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158059051638501376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MSiabala", "id": "1412828410087346181"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "renzin17", "id": "184580811"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158059936020082688"], "in_reply_to_user_id": "1117825468621905922", "created_at": "2019-08-04T16:59:39.000Z"}, {"id": "1158059701134921730", "text": "en serio existe gente tan aweonada como pa pensar q la gente q se suicida lo hace pa llamar la atenci\u00f3n o pa cagarle el d\u00eda al resto? son realmente unos weas sin ning\u00fan tipo de empat\u00eda, igual q los q toman fotos del hecho como si fuera show o los q siguen comprando como si nada\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952982237024260096", "edit_history_tweet_ids": ["1158059701134921730"], "created_at": "2019-08-04T16:58:43.000Z"}, {"id": "1158059545706582023", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927311371003449344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158059545706582023"], "created_at": "2019-08-04T16:58:06.000Z"}, {"id": "1158059508628971520", "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2604126468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158059508628971520"], "created_at": "2019-08-04T16:57:57.000Z"}, {"id": "1158059220580917249", "text": "RT @Dplazasypublico: Los intereses del sistema no pueden, de ninguna forma, asumir el desaf\u00edo de mantener la casa com\u00fan, al contrario, se s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946813353615413248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158002933054750721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dplazasypublico", "id": "356142337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158059220580917249"], "created_at": "2019-08-04T16:56:48.000Z"}, {"id": "1158059079409000449", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "330695828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158059079409000449"], "created_at": "2019-08-04T16:56:14.000Z"}, {"id": "1158058928393150468", "text": "@_stf1006 Discrepo. Nadie se suicida por otra persona. Lo hace por alg\u00fan trastorno mental. Adem\u00e1s, y lo digo no con \u00e1nimo de polemizar, uno sufre porque quiere, cuesta mucho llegar a ese nivel de comprensi\u00f3n, pero el apego destruye. No somos due\u00f1os de nadie, nadie nos pertenece.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080917051164839937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158026221348937728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158058928393150468"], "in_reply_to_user_id": "367380776", "created_at": "2019-08-04T16:55:38.000Z"}, {"id": "1158058598032916486", "text": "claro que \u00e9 pensamento de suicida, mas tenho m\u00f3 vontade de fzr essas parada KKKKK https://t.co/NrwhOZ5uzC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822618733218856960", "edit_history_tweet_ids": ["1158058598032916486"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NrwhOZ5uzC", "expanded_url": "https://twitter.com/gadodoamor/status/1157673804287696899", "display_url": "twitter.com/gadodoamor/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:54:20.000Z"}, {"id": "1158058386526822409", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999422311265599488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058386526822409"], "created_at": "2019-08-04T16:53:29.000Z"}, {"id": "1158058366469640192", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837345923973931009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058366469640192"], "created_at": "2019-08-04T16:53:24.000Z"}, {"id": "1158058314808344576", "text": "RT @Ecico2: @jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158056916591005696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058314808344576"], "created_at": "2019-08-04T16:53:12.000Z"}, {"id": "1158058225620701184", "text": "@Rorritz Y me daban unas ganas de arrojarme contra ellos cuando ven\u00edan a alta velocidad, fue horrible todo ese tiempo adem\u00e1s de la agorafobia y la crisis de p\u00e1nico. Ahora no s\u00e9 si estar\u00e9 recuperada pero el pensamiento suicida ya no existe y luego de que consegu\u00ed mi carrera y trabajar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "491663850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158057799219392513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158058225620701184"], "in_reply_to_user_id": "491663850", "created_at": "2019-08-04T16:52:51.000Z"}, {"id": "1158058216208642049", "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874119200205418497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058216208642049"], "created_at": "2019-08-04T16:52:49.000Z"}, {"id": "1158058209501995010", "text": "Tiene raz\u00f3n porque hay gente que se disfraza de suicida vs los suicidas de verdad https://t.co/q3gb8e51jN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19109970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157834589399900171"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158058209501995010"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/q3gb8e51jN", "expanded_url": "https://twitter.com/anditjj/status/1157834589399900171", "display_url": "twitter.com/anditjj/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:52:47.000Z"}, {"id": "1158058198768803840", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1276268750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058198768803840"], "created_at": "2019-08-04T16:52:44.000Z"}, {"id": "1158058191508377608", "text": "meu Deus, o bahea que participava do canal banheiristas se suicidou, mano \n\ndepress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a muito cruel \ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "953818838692499456", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058191508377608"], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "created_at": "2019-08-04T16:52:43.000Z"}, {"id": "1158058167768616961", "text": "RT @gonzalobecchero: Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898640197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749702584143872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058167768616961"], "created_at": "2019-08-04T16:52:37.000Z"}, {"id": "1158057968618954755", "text": "@peru21noticias @malditaternura Tal cual como t\u00fa con el cobarde suicida que te salvo del juicio...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057968618954755"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-04T16:51:50.000Z"}, {"id": "1158057962675539969", "text": "RT @Ecico2: @jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "5952632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158056916591005696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057962675539969"], "created_at": "2019-08-04T16:51:48.000Z"}, {"id": "1158057833339990019", "text": "Se St\u00e1lin matou como voc\u00eas dizem coisas como essa n\u00e3o estariam acontecendo em terras sovi\u00e9ticas https://t.co/qqpPoaOgON", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1323647389", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158054883318280192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qqpPoaOgON", "expanded_url": "https://twitter.com/basquetezone/status/1158054883318280192", "display_url": "twitter.com/basquetezone/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057833339990019"], "created_at": "2019-08-04T16:51:17.000Z"}, {"id": "1158057774783315968", "text": "@izabelabrit @marianacarlou ela parece aquela garotinha do video q o pai se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1068902640074010625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157603168051748864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "izabelabrit", "id": "3061707089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057774783315968"], "in_reply_to_user_id": "3061707089", "created_at": "2019-08-04T16:51:03.000Z"}, {"id": "1158057770442252288", "text": "RT @Ecico2: @jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "328168547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158056916591005696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057770442252288"], "created_at": "2019-08-04T16:51:02.000Z"}, {"id": "1158057667535015937", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874119200205418497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057667535015937"], "created_at": "2019-08-04T16:50:38.000Z"}, {"id": "1158057488090091528", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819299165775740929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158057488090091528"], "created_at": "2019-08-04T16:49:55.000Z"}, {"id": "1158057386046885894", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595129782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057386046885894"], "created_at": "2019-08-04T16:49:31.000Z"}, {"id": "1158057349111787520", "text": "Por que algu\u00e9m se voltaria para Deus para aconselhar na cria\u00e7\u00e3o de filhos? Afinal, ele matou  o seu.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134537954", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057349111787520"], "created_at": "2019-08-04T16:49:22.000Z"}, {"id": "1158057301456162816", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "772965148889796609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057301456162816"], "created_at": "2019-08-04T16:49:10.000Z"}, {"id": "1158057163916480512", "text": "@MilagrosLeivaG Igual que t\u00fa y el con el cobarde suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992969594707968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057163916480512"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-08-04T16:48:38.000Z"}, {"id": "1158057098267234304", "text": "RT @Rollhando: @Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985975161001250818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158022796599005184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057098267234304"], "created_at": "2019-08-04T16:48:22.000Z"}, {"id": "1158057015777865730", "text": "@mauriciomacri Hay que ser millonario o suicida para votarte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4068087389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057015777865730"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-04T16:48:02.000Z"}, {"id": "1158056916591005696", "text": "@jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quantidade anistiada ser\u00e1 muito maior.\nQuanto ao dinheiro suado, do povo ordeiro e trabalhador, voc\u00ea e seus familiares j\u00e1 est\u00e3o gastando, por conta.\nE olha que n\u00e3o \u00e9 pouco!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086961034185838592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158007516233707520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056916591005696"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-04T16:47:39.000Z"}, {"id": "1158056911163613192", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "539451682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056911163613192"], "created_at": "2019-08-04T16:47:37.000Z"}, {"id": "1158056837427683328", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "293570563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056837427683328"], "created_at": "2019-08-04T16:47:20.000Z"}, {"id": "1158056685736361984", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "716776192318291969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056685736361984"], "created_at": "2019-08-04T16:46:44.000Z"}, {"id": "1158056658800693249", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3051701101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056658800693249"], "created_at": "2019-08-04T16:46:37.000Z"}, {"id": "1158056445121835008", "text": "@worthxka Ele se matou pq tava f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3339861772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158055992057356288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "worthxka", "id": "2650999759"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056445121835008"], "in_reply_to_user_id": "2650999759", "created_at": "2019-08-04T16:45:46.000Z"}, {"id": "1158056362099859464", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122253181529014273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056362099859464"], "created_at": "2019-08-04T16:45:27.000Z"}, {"id": "1158056197636984833", "text": "@RicoMachuca @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Hay... lucianita yo que tu no habriria la voca ni para comer despu\u00e9s de tener un padre como el tuyo, de tener un jefe como el suicida y tener dos garrapatas como mulder y jorgito calzoncillo de compa\u00f1eros ya pe.........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150434107446497288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157772624946257925"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 151, "end": 164, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 327, "end": 332, "probability": 0.3598, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 336, "end": 342, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "jorgito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056197636984833"], "in_reply_to_user_id": "406433712", "created_at": "2019-08-04T16:44:47.000Z"}, {"id": "1158056193782403072", "text": "O Mc bahea se matou krl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1099799923753652224", "edit_history_tweet_ids": ["1158056193782403072"], "created_at": "2019-08-04T16:44:46.000Z"}, {"id": "1158056132474298368", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2393679247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056132474298368"], "created_at": "2019-08-04T16:44:32.000Z"}, {"id": "1158055978295840769", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "992778756862414848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055978295840769"], "created_at": "2019-08-04T16:43:55.000Z"}, {"id": "1158055977234702342", "text": "Mano o MC Bahea se matou, pqp n\u00e3o t\u00f4 acreditando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "805690752676335616", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4201, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055977234702342"], "created_at": "2019-08-04T16:43:55.000Z"}, {"id": "1158055937455874056", "text": "Si sale mal el plebiscito hoy en Uruguay, ojal\u00e1 que no, tuiter Argentina se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415036967", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055937455874056"], "created_at": "2019-08-04T16:43:45.000Z"}, {"id": "1158055803137515522", "text": "@elle_plutonic Tem o muffin suicida, vc \u00e9 o p\u00e3o de queijo ksksksksksk https://t.co/4GM6U3mIKc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094433009107910656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158054277845270528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158055803137515522"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/4GM6U3mIKc", "expanded_url": "https://twitter.com/purple_gguk/status/1158055803137515522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4GM6U3mIKc", "media_key": "16_1158055794237218816"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145434108920827904", "created_at": "2019-08-04T16:43:13.000Z"}, {"id": "1158055758925303811", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "738577471310827520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055758925303811"], "created_at": "2019-08-04T16:43:03.000Z"}, {"id": "1158055723059830784", "text": "RT @HomeroT81983565: @NoMeTorres nisman era un personaje nefasto. Corrupto e inoperante. Antes que se suicide, lo llamaron decenas de veces\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3462238936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158017022443368453"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "NoMeTorres", "id": "3118925253"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055723059830784"], "created_at": "2019-08-04T16:42:54.000Z"}, {"id": "1158055581464301568", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303392072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055581464301568"], "created_at": "2019-08-04T16:42:20.000Z"}, {"id": "1158055565337251841", "text": "RT @Debate_Abierto: \"De las Reformas pasamos a la Concertaci\u00f3n nacional, luego pasamos a la @asambleapa, y queda en una instituci\u00f3n donde l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2260860990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158043415231311873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Debate_Abierto", "id": "186214635"}, {"start": 92, "end": 103, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055565337251841"], "created_at": "2019-08-04T16:42:17.000Z"}, {"id": "1158055557242195969", "text": "@Carol74187659 @a1324p @Abraracurcix2 @Sophistidomme @LeticiaDolera @openarms_fund No te escudes en la puta manada de Sevilla (que por cierto, algun dia si se publica el video,mas de uno se suicida), que la proporcion es 1 / 10 (esp / inmis).\nDefendeis lo indefendible", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022538609277235200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158027590428442625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Carol74187659", "id": "984884491335405568"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Abraracurcix2", "id": "1095305968668299270"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Sophistidomme", "id": "4868955165"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "LeticiaDolera", "id": "287332193"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8957, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055557242195969"], "in_reply_to_user_id": "984884491335405568", "created_at": "2019-08-04T16:42:15.000Z"}, {"id": "1158055554465566720", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "238382665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055554465566720"], "created_at": "2019-08-04T16:42:14.000Z"}, {"id": "1158055444851691520", "text": "@ereynaabogado Evidentemente se refiere a el mismo. O ya se olvidaron como se la soplaba al chorizo suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3121362663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157713220351725569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055444851691520"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-04T16:41:48.000Z"}, {"id": "1158055374475407361", "text": "RT @Bolsotwitteira: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1099413220027260928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158055374475407361"], "created_at": "2019-08-04T16:41:31.000Z"}, {"id": "1158055354447683584", "text": "mais uma pessoa se suicidou na minha cidade, tipo, \u00e9 a quarta pessoa em menos de um m\u00eas\n\neu t\u00f4 muito assustada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "597932178", "edit_history_tweet_ids": ["1158055354447683584"], "created_at": "2019-08-04T16:41:26.000Z"}, {"id": "1158055308478033920", "text": "@talissmendes https://t.co/MQxvV87dTL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "2992289553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052746106417152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "talissmendes", "id": "35243956"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/MQxvV87dTL", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055308478033920"], "in_reply_to_user_id": "35243956", "created_at": "2019-08-04T16:41:15.000Z"}, {"id": "1158054824946085893", "text": "I got the letter T\n\n\u2022Male Wrestler: Triple H \n\n\u2022Theme Song: This Fire Burns\n\n\u2022Female Wrestler: Trish Stratus\n\n\u2022Wrestling Show: - TNA\n\n\u2022Wrestling Move: Tope Suicida\n\nComment an emoji, and I\u2019ll give you a letter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "968244465763799040", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3252, "type": "Other", "normalized_text": "Male Wrestler"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "This Fire Burns"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Female Wrestler"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.7195, "type": "Other", "normalized_text": "Trish Stratus"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.3739, "type": "Other", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.5414, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054824946085893"], "created_at": "2019-08-04T16:39:20.000Z"}, {"id": "1158054769560358915", "text": "mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1095393061448880128", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054769560358915"], "created_at": "2019-08-04T16:39:07.000Z"}, {"id": "1158054709615349765", "text": "RT @fyndlee: a energia de amor mais poderosa de existe, n\u00e3o julga NINGU\u00c9M (nem aquela pessoa que matou 8283 pessoas), se vc pedir com f\u00e9, v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119036348638404609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158007722085928962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fyndlee", "id": "1442184964280229891"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054709615349765"], "created_at": "2019-08-04T16:38:53.000Z"}, {"id": "1158054593777025024", "text": "@Caroexpress Qu\u00e9 terrible, siempre pienso en la impotencia de no haber podido ayudar a quien se suicida a alivianar ese tremendo dolor con el que cargaba.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64948902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157804588013182976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Caroexpress", "id": "118366127"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054593777025024"], "in_reply_to_user_id": "118366127", "created_at": "2019-08-04T16:38:25.000Z"}, {"id": "1158054503247163397", "text": "RT @psicovelha: @jugglia eu sinceramente n\u00e3o acredito que voc\u00ea acabou com a vida de centenas de pesquisadores hist\u00f3ricos...................\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "202726397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158053259044675584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "psicovelha", "id": "57401664"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jugglia", "id": "202726397"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054503247163397"], "created_at": "2019-08-04T16:38:03.000Z"}, {"id": "1158054497958150146", "text": "@peru21noticias @malditaternura Lo dice el periodista q defendi\u00f3 y defiende a un suicida corrupto s\u00f3lo por ser amixer de la hija...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054497958150146"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-04T16:38:02.000Z"}, {"id": "1158054322820792320", "text": "RT @grausamkrise: @AgustinLaje @MamelaFialloFlo @PanAmPost_es Veremos si Uruguay se suicida. Con esas tasa de natalidad tan bajas, la promo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002041067645079552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158050886054293504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "grausamkrise", "id": "1588602560"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MamelaFialloFlo", "id": "1686594578"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9063, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054322820792320"], "created_at": "2019-08-04T16:37:20.000Z"}, {"id": "1158054306727235584", "text": "@SunnyUmji @BTS_twt a autora disse q qm matou ela, se arrepende de nao ter feito direito, ent eu to ???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2257172849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158050126872621059"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sunnyumji", "id": "1365766198114193409"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054306727235584"], "in_reply_to_user_id": "873194543142899712", "created_at": "2019-08-04T16:37:16.000Z"}, {"id": "1158054291283828737", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041752971913166848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054291283828737"], "created_at": "2019-08-04T16:37:13.000Z"}, {"id": "1158054215572283394", "text": "Que pasa en este mundo qlio!?\nUna mujer se suicida en el Costanera y solo atinan a decir que los \"interrumpe en sus compras\"?\nQue se pudran!!! MF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701980146", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054215572283394"], "created_at": "2019-08-04T16:36:55.000Z"}, {"id": "1158054145385013249", "text": "RT @XavierFiestas: @peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004538797940738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054145385013249"], "created_at": "2019-08-04T16:36:38.000Z"}, {"id": "1158054010382966784", "text": "@SalvadorHeresi @malditaternura @RPPNoticias Heresi convenido y corrupto, Ortiz pollero y amiguisimo de la hija del suicida, que se les puede pedir a estos, tal para cual, callados no m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1962908490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157748615672213506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054010382966784"], "in_reply_to_user_id": "350460605", "created_at": "2019-08-04T16:36:06.000Z"}, {"id": "1158053970427994113", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "777562973820911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053970427994113"], "created_at": "2019-08-04T16:35:56.000Z"}, {"id": "1158053954460237824", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1107286551912960000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053954460237824"], "created_at": "2019-08-04T16:35:53.000Z"}, {"id": "1158053891432427520", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053891432427520"], "created_at": "2019-08-04T16:35:37.000Z"}, {"id": "1158053840815558663", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3770903309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053840815558663"], "created_at": "2019-08-04T16:35:25.000Z"}, {"id": "1158053781398966274", "text": "@josedapaz @JanainaDoBrasil Exatamente. Sem provas tiveram de recorrer ao apelo audio visual. Foi o Lula mas, tbm Paulo Pimenta, o reitor que se suicidou, e tantos outros. Essa m\u00e1fia n\u00e3o  tem escr\u00fapulos. A conta chegou. A DITADURA bate  a nossa porta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132740688456630272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158041601152827393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "josedapaz", "id": "209018648"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053781398966274"], "in_reply_to_user_id": "209018648", "created_at": "2019-08-04T16:35:11.000Z"}, {"id": "1158053742148825088", "text": "RT @HomeroT81983565: @NoMeTorres nisman era un personaje nefasto. Corrupto e inoperante. Antes que se suicide, lo llamaron decenas de veces\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973989516649345024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158017022443368453"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "NoMeTorres", "id": "3118925253"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053742148825088"], "created_at": "2019-08-04T16:35:02.000Z"}, {"id": "1158053568709943297", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2894169860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053568709943297"], "created_at": "2019-08-04T16:34:21.000Z"}, {"id": "1158053561453989889", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333083890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053561453989889"], "created_at": "2019-08-04T16:34:19.000Z"}, {"id": "1158053543225503744", "text": "De forma sorprendente. se impuso la estrategia suicida.\nhttps://t.co/Ht8aPC6GYz\n#DomingoDeGanarSeguidores #Hamilton https://t.co/iymljyDX1v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126303294", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Ht8aPC6GYz", "expanded_url": "https://www.hechosdehoy.com/sofocada-la-rebelion-de-mad-max--con-un-golpe-estrategico-75064.htm", "display_url": "hechosdehoy.com/sofocada-la-re\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iymljyDX1v", "expanded_url": "https://twitter.com/juanfernandodt/status/1158053543225503744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iymljyDX1v", "media_key": "3_1158053535759704064"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 105, "tag": "DomingoDeGanarSeguidores"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Hamilton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053543225503744"], "created_at": "2019-08-04T16:34:14.000Z"}, {"id": "1158053526242811904", "text": "RT @HomeroT81983565: @NoMeTorres nisman era un personaje nefasto. Corrupto e inoperante. Antes que se suicide, lo llamaron decenas de veces\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165136131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158017022443368453"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "NoMeTorres", "id": "3118925253"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053526242811904"], "created_at": "2019-08-04T16:34:10.000Z"}, {"id": "1158053409796362240", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011283514761859077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053409796362240"], "created_at": "2019-08-04T16:33:43.000Z"}, {"id": "1158053259044675584", "text": "@jugglia eu sinceramente n\u00e3o acredito que voc\u00ea acabou com a vida de centenas de pesquisadores hist\u00f3ricos.....................\n\ntal qual a pr\u00f3pria deusa do olimpo, comprovou que a mitologia grega nunca foi mito", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57401664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158051658007494657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jugglia", "id": "202726397"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 193, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "mitologia grega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053259044675584"], "in_reply_to_user_id": "202726397", "created_at": "2019-08-04T16:33:07.000Z"}, {"id": "1158053127209308161", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "564911763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053127209308161"], "created_at": "2019-08-04T16:32:35.000Z"}, {"id": "1158053103003979776", "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053103003979776"], "created_at": "2019-08-04T16:32:29.000Z"}, {"id": "1158053060696039425", "text": "RT @Semiasas: @salvemosmagdale @isabeldiceesto @JorgeDCG \u00bfY si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158050237191266304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053060696039425"], "created_at": "2019-08-04T16:32:19.000Z"}, {"id": "1158053041427423233", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "765005023138963456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053041427423233"], "created_at": "2019-08-04T16:32:15.000Z"}, {"id": "1158053037677731840", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "751827309234126849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053037677731840"], "created_at": "2019-08-04T16:32:14.000Z"}, {"id": "1158053008720191490", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4366863556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053008720191490"], "created_at": "2019-08-04T16:32:07.000Z"}, {"id": "1158052957990072326", "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052957990072326"], "created_at": "2019-08-04T16:31:55.000Z"}, {"id": "1158052895583014913", "text": "RT @ovarzeano: 1. Me surpreende um Renegade (com motor de Palio) chegar nessa velocidade. \n2. Andar nessa velocidade nas estradas ga\u00fachas \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "212656019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157800047431626755"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ovarzeano", "id": "129714720"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Renegade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052895583014913"], "created_at": "2019-08-04T16:31:40.000Z"}, {"id": "1158052759104630784", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146544049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052759104630784"], "created_at": "2019-08-04T16:31:08.000Z"}, {"id": "1158052726141382656", "text": "RT @ovarzeano: 1. Me surpreende um Renegade (com motor de Palio) chegar nessa velocidade. \n2. Andar nessa velocidade nas estradas ga\u00fachas \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "323321410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157800047431626755"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ovarzeano", "id": "129714720"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Renegade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052726141382656"], "created_at": "2019-08-04T16:31:00.000Z"}, {"id": "1158052681199575040", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138570692969017345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052681199575040"], "created_at": "2019-08-04T16:30:49.000Z"}, {"id": "1158052635246825472", "text": "@costaneracenter Creo ya ha pasado mucho tiempo en la indolencia Es hora de actuar mallas de protecci\u00f3n es lo que deben hacer que esperan ,que aparte de persona que se suicida muera alguien m\u00e1s por la ca\u00edda,. https://t.co/UT4jqz9BRR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135244419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/UT4jqz9BRR", "expanded_url": "https://twitter.com/carlydani/status/1158052635246825472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UT4jqz9BRR", "media_key": "3_1158052628783357954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052635246825472"], "in_reply_to_user_id": "103082179", "created_at": "2019-08-04T16:30:38.000Z"}, {"id": "1158052486961336321", "text": "RT @Bolsotwitteira: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1067387721084297216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158052486961336321"], "created_at": "2019-08-04T16:30:03.000Z"}, {"id": "1158052486416130049", "text": "lobinho hj: casal suic\u00edda\nmodo: romance\npapel: cantarolador\nmeu casal: alquimista\nas duas: nossa q lixo vamo se mata\neu: hm se vc me der a po\u00e7\u00e3o viro lobo\nela: ser\u00e1? vamo\ntens\u00e3o\ntomo a po\u00e7\u00e3o &gt; viro lobinho &gt; ela morre (alquimista) &gt; eu morro\nno final a alcat\u00e9ia ganhou: ganhamos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2321352925", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "alcat\u00e9ia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052486416130049"], "created_at": "2019-08-04T16:30:02.000Z"}, {"id": "1158052392660848642", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742614727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052392660848642"], "created_at": "2019-08-04T16:29:40.000Z"}, {"id": "1158052376990900226", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405946812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052376990900226"], "created_at": "2019-08-04T16:29:36.000Z"}, {"id": "1158052244052434946", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052244052434946"], "created_at": "2019-08-04T16:29:05.000Z"}, {"id": "1158051994449432576", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1921185799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051994449432576"], "created_at": "2019-08-04T16:28:05.000Z"}, {"id": "1158051993719582722", "text": "RT @LilianBarra1: #pregunta Qu\u00e9 pasa en chile, tanta gente que se suicida en el metro todos los d\u00edas!! Estar\u00e1n tomando medidas por esto! Qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "576710714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1113463284710236161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LilianBarra1", "id": "1033384021491961856"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7451, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "pregunta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051993719582722"], "created_at": "2019-08-04T16:28:05.000Z"}, {"id": "1158051959590572033", "text": "@MerejoMillie @hectormojica03 @SunyFlorentino miren que perla, esperamos sanciones con este suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3145412149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157805700485177344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MerejoMillie", "id": "1049014235496423426"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "HectorMojica03", "id": "1321526206433579009"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "SunyFlorentino", "id": "2520084191"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051959590572033"], "in_reply_to_user_id": "1049014235496423426", "created_at": "2019-08-04T16:27:57.000Z"}, {"id": "1158051923641196544", "text": "Um dia depois do atentado em El Paso, Texas, que matou 20 pessoas, hoje mais um: em Dayton Ohio, EUA, com 9 mortos e 27 feridos. O que ser\u00e1 preciso para a NRA e Trump admitirem que os americanos est\u00e3o se matando? https://t.co/5wAV3OavNf) https://t.co/cQ7NuojyJw\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40959428", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8414, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9189, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.6614, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton Ohio"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5wAV3OavNf", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/04/us/dayton-ohio-shooting.html", "display_url": "nytimes.com/2019/08/04/us/\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/cQ7NuojyJw", "expanded_url": "http://nytimes.com/2019/08/04/us/", "display_url": "nytimes.com/2019/08/04/us/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051923641196544"], "created_at": "2019-08-04T16:27:48.000Z"}, {"id": "1158051802555834376", "text": "RT @gsqktrouble: Se me apareci\u00f3 el diablo en sue\u00f1os y me dijo que mi alma le pertenece desde el principio de mi existencia por suicida y qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283307632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157989640185548801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gsqktrouble", "id": "840990071029358592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051802555834376"], "created_at": "2019-08-04T16:27:19.000Z"}, {"id": "1158051746440273921", "text": "Heaven's Feel se puede considerar como la VERDADERA secuela de Fate/Zero\n\nA pesar de que F/Z es precuela de las 3 rutas, no es hasta en HF en donde se siguen todos los hechos importantes de esta, a excepci\u00f3n de las otras dos\n\nUn ejemplo ser\u00eda el conflicto de Sakura Matou https://t.co/dHhjkBOqqZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4758975981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157405595097604096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9709, "type": "Other", "normalized_text": "Heaven's Feel"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Fate"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Zero"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.84, "type": "Other", "normalized_text": "F/Z"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.6826, "type": "Other", "normalized_text": "HF"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Matou"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dHhjkBOqqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1158051746440273921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHhjkBOqqZ", "media_key": "3_1158051472803844097"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051746440273921"], "in_reply_to_user_id": "4758975981", "created_at": "2019-08-04T16:27:06.000Z"}, {"id": "1158051732519292928", "text": "@dccriminals que eu saiba n\u00e3o, se matou um grande numero de pessoas num mesmo lugar \u00e9 mass shooting independente da motiva\u00e7\u00e3o (eu acho)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824529581206016000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158049674034634753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dccriminals", "id": "1046701665682956288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051732519292928"], "in_reply_to_user_id": "1046701665682956288", "created_at": "2019-08-04T16:27:03.000Z"}, {"id": "1158051457490460673", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "859944808747601920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051457490460673"], "created_at": "2019-08-04T16:25:57.000Z"}, {"id": "1158051287805677572", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "271632106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051287805677572"], "created_at": "2019-08-04T16:25:17.000Z"}, {"id": "1158051229739757569", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2867153662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051229739757569"], "created_at": "2019-08-04T16:25:03.000Z"}, {"id": "1158051210945015808", "text": "RT @Babygirlv7: Carrie chorando pq matou seus colegas de classe// eu se tivesse matado meus colegas de classe https://t.co/ZbGJrrPnbO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "955195776073895936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157785761774800896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Babygirlv7", "id": "1144742581370314753"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.559, "type": "Other", "normalized_text": "Carrie"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785755491717120"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785758549368832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051210945015808"], "created_at": "2019-08-04T16:24:58.000Z"}, {"id": "1158051193807151104", "text": "@franUE1964 Actitudes como la tuya individualista, ego\u00edsta hacen que este mundo est\u00e9 cada d\u00eda m\u00e1s enfermo. A ver si sientes por un minuto el dolor que siente un suicida, duele hasta respirar, pero qu\u00e9 te importa a ti cierto, si no conoces la palabra empat\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73489580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158048743926697984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "franUE1964", "id": "778718773847044096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051193807151104"], "in_reply_to_user_id": "778718773847044096", "created_at": "2019-08-04T16:24:54.000Z"}, {"id": "1158051145287372800", "text": "Qu\u00e9 esperan? Que estemos tristes por subnormales borrachos que se suicida por hacerse los chulos? Me da que la cosa no va as\u00ed.\nSi fuese accidentes o asesinatos s\u00ed, pero es porque son idiotas, sin m\u00e1s. https://t.co/AKbHR999as", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2898500608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157740199868293123"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158051145287372800"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/AKbHR999as", "expanded_url": "https://twitter.com/dailystar/status/1157740199868293123", "display_url": "twitter.com/dailystar/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:24:43.000Z"}, {"id": "1158051098936172544", "text": "\u00bfComo as\u00ed se convirti\u00f3 Beto Ortiz en mam\u00f3n oficial del suicida?\nSeguro que le prestaron un juez para que le alivie el proceso por pedofilia.\nDe los tantos al servicio de la mafia. https://t.co/8cvzygDEXo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127946842", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/8cvzygDEXo", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157713220351725569", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051098936172544"], "created_at": "2019-08-04T16:24:32.000Z"}, {"id": "1158051030095060992", "text": "\u201c Se o Presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto... mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!!!...\u201c \n\nPAU QUE D\u00c1 EM CHICO, D\u00c1 EM FRANCISCO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48303399", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4005, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158051030095060992"], "created_at": "2019-08-04T16:24:15.000Z"}, {"id": "1158050964454158339", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3919427481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050964454158339"], "created_at": "2019-08-04T16:24:00.000Z"}, {"id": "1158050886054293504", "text": "@AgustinLaje @MamelaFialloFlo @PanAmPost_es Veremos si Uruguay se suicida. Con esas tasa de natalidad tan bajas, la promoci\u00f3n de la transexualidad es un suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1588602560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157829662254534657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MamelaFialloFlo", "id": "1686594578"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050886054293504"], "in_reply_to_user_id": "175273213", "created_at": "2019-08-04T16:23:41.000Z"}, {"id": "1158050832073539584", "text": "@MillaGonzalo @malditaternura ahora ya no necesitar\u00e1s pollos a la brasa... solamente sigue siendo la viuda del delincuente suicida AG... ellos te haran feliz #BetoOrtiz #GuaripoleraDeLaCorrupcion", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158042337731383302"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MillaGonzalo", "id": "454537468"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "brasa"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "BetoOrtiz"}, {"start": 170, "end": 194, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 168, "tag": "BetoOrtiz"}, {"start": 169, "end": 195, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupcion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050832073539584"], "in_reply_to_user_id": "454537468", "created_at": "2019-08-04T16:23:28.000Z"}, {"id": "1158050745209499648", "text": "@elpanfletope Un periodista defensor de la corrupci\u00f3n de un expdte. suicida, encubierto por abusar de ni\u00f1os y su programa de los s\u00e1bados tiene el mismo olor a mierda que el pollo a la brasa que invitada para abusar de menores: bienvenidos a la perversi\u00f3n de la ternura @JaimeChincha @Latina_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2190944240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158029696178651137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 269, "end": 282, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 283, "end": 293, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050745209499648"], "in_reply_to_user_id": "2252923388", "created_at": "2019-08-04T16:23:07.000Z"}, {"id": "1158050724002988032", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2216877185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050724002988032"], "created_at": "2019-08-04T16:23:02.000Z"}, {"id": "1158050601630089216", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17932059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050601630089216"], "created_at": "2019-08-04T16:22:33.000Z"}, {"id": "1158050329554034688", "text": "Tem certas paix\u00f5es que s\u00e3o quase uma miss\u00e3o suic\u00edda https://t.co/mBCCh5olbv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051612423067762688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157966295641579521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158050329554034688"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mBCCh5olbv", "expanded_url": "https://twitter.com/BsbAdriana/status/1157966295641579521", "display_url": "twitter.com/BsbAdriana/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:21:28.000Z"}, {"id": "1158050303612268544", "text": "\u00bfY si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida? https://t.co/2uCzzpg9Za", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157426316247015424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158050303612268544"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2uCzzpg9Za", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1157426316247015424", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:21:22.000Z"}, {"id": "1158050283810934786", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2414419883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050283810934786"], "created_at": "2019-08-04T16:21:17.000Z"}, {"id": "1158050237191270400", "text": "@SirMedraut Ent\u00e3o, eu acho que ela se matou mesmo. Ela n\u00e3o foi um pouco escrota, ela foi integralmente escrota, humilhou o cara de gra\u00e7a e na alta. N\u00e3o tinha necessidade nenhuma dela fazer aquilo, assim, at all. Apesar que eu concordo com voc\u00ea, a passa\u00e7\u00e3o de pano \u00e9 meio seletiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "216186863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158049651997794304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sirmedraut", "id": "1225767665530261504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050237191270400"], "in_reply_to_user_id": "61857620", "created_at": "2019-08-04T16:21:06.000Z"}, {"id": "1158050237191266304", "text": "@salvemosmagdale @isabeldiceesto @JorgeDCG \u00bfY si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157426316247015424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050237191266304"], "in_reply_to_user_id": "1425522733", "created_at": "2019-08-04T16:21:06.000Z"}, {"id": "1158050183931990017", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195966280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050183931990017"], "created_at": "2019-08-04T16:20:54.000Z"}, {"id": "1158050127900270593", "text": "Anoche volviendo con el Remis ebria,le cuento q casi pierdo la billetera y que era lo \u00fanico q me faltaba despu\u00e9s del mes del orto q tuve. Le cont\u00e9 las cosas q me pasaron y le dije \" si la p\u00e9rdia era para suicidarme \" y me dice Y SI LA VERDAD Q SI\nGRAX ATENCI\u00d3N AL SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1695188720", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "Remis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050127900270593"], "created_at": "2019-08-04T16:20:40.000Z"}, {"id": "1158050121004867585", "text": "primeiramente kurt cobain n\u00e3o se matou\nsegundamente boa tarde https://t.co/70G8qTYlJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "116505640", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/70G8qTYlJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/heartshapdrbox/status/1109844509024796672", "display_url": "twitter.com/heartshapdrbox\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050121004867585"], "created_at": "2019-08-04T16:20:39.000Z"}, {"id": "1158050021180432385", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132317657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050021180432385"], "created_at": "2019-08-04T16:20:15.000Z"}, {"id": "1158050009004355589", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2809750927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050009004355589"], "created_at": "2019-08-04T16:20:12.000Z"}, {"id": "1158049979828711425", "text": "RT @lechuzeta: Por qu\u00e9 Europa se suicida (y m\u00e1s deprisa de lo que parece) https://t.co/pPi805LNCY v\u00eda @actuallcom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "432615386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158047689239597056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lechuzeta", "id": "2742194606"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pPi805LNCY", "expanded_url": "https://www.actuall.com/criterio/democracia/europa-se-suicida-mas-deprisa-lo-parece/", "display_url": "actuall.com/criterio/democ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049979828711425"], "created_at": "2019-08-04T16:20:05.000Z"}, {"id": "1158049920407998464", "text": "vcs tinham tanto filme pra colocar no cat\u00e1logo e colocam esquadr\u00e3o suicida poxa netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1124457812992700418", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049920407998464"], "created_at": "2019-08-04T16:19:51.000Z"}, {"id": "1158049584976924672", "text": "fua Argentina es el unico pais tan pelotudo que piensan que a un hippie lo hacen desaparecer y un fiscal se suicida https://t.co/ejBaqzZeA6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2822090401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157356518393688064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ejBaqzZeA6", "expanded_url": "https://twitter.com/AgusChaparro_/status/1157356518393688064", "display_url": "twitter.com/AgusChaparro_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049584976924672"], "created_at": "2019-08-04T16:18:31.000Z"}, {"id": "1158049532015521793", "text": "RT @gonzalobecchero: Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2321165582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749702584143872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049532015521793"], "created_at": "2019-08-04T16:18:18.000Z"}, {"id": "1158049456136364032", "text": "RT @caroline_cl92: @_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063240965123653633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157807502710493191"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "caroline_cl92", "id": "982349556531724288"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049456136364032"], "created_at": "2019-08-04T16:18:00.000Z"}, {"id": "1158049268697096192", "text": "@Yo_La_Tengo_ @juaniquillobau Algo as\u00ed como cuando la directora de la Casa de la paz dijo  \"otro que se suicida en horario peack en el Metro\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31402168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046417916780544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Yo_La_Tengo_", "id": "226239641"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juaniquillobau", "id": "206045556"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.4339, "type": "Place", "normalized_text": "Casa de la paz"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.4946, "type": "Place", "normalized_text": "Metro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049268697096192"], "in_reply_to_user_id": "226239641", "created_at": "2019-08-04T16:17:15.000Z"}, {"id": "1158049217904033797", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941468785776750592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049217904033797"], "created_at": "2019-08-04T16:17:03.000Z"}, {"id": "1158049208605323266", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "422046736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049208605323266"], "created_at": "2019-08-04T16:17:01.000Z"}, {"id": "1158049208101933056", "text": "RT @g_moschos: Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "276694843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158014769808515077"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "g_moschos", "id": "388618787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049208101933056"], "created_at": "2019-08-04T16:17:01.000Z"}, {"id": "1158049170831417345", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987478165923745792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049170831417345"], "created_at": "2019-08-04T16:16:52.000Z"}, {"id": "1158049021388296193", "text": "RT @MiguelFerrer36: @carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270384395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725555451682822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049021388296193"], "created_at": "2019-08-04T16:16:16.000Z"}, {"id": "1158049012240572417", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049012240572417"], "created_at": "2019-08-04T16:16:14.000Z"}, {"id": "1158048635533373447", "text": "@peru21noticias @malditaternura Los convencieron con 1/4 DE POLLO\n\nHay un periodista ped\u00f3filo que convenci\u00f3 as\u00ed a muchos PIRA\u00d1ITAS y nunca fue sentenciado porque su amiguito un COBARDE CORRUPTO y SUICIDA lo limpi\u00f3 de polvo y \"PAJA\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2203572356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "POLLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048635533373447"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-04T16:14:44.000Z"}, {"id": "1158048591736430592", "text": "dps de ontem est\u00e1 100% confirmado que desaprendi a ser rapariga e que a minha puta interior se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "734931596063690752", "edit_history_tweet_ids": ["1158048591736430592"], "created_at": "2019-08-04T16:14:34.000Z"}, {"id": "1158048522060685312", "text": "Y el que las guarda en agua a falta de l\u00edquido para lentes es b\u00e1sicamente un suicida hijo de puta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "784991743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047796823515136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158048522060685312"], "in_reply_to_user_id": "784991743", "created_at": "2019-08-04T16:14:17.000Z"}, {"id": "1158048325100277760", "text": "@suicida_diablo Bruh moment", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2290453602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157839778936737792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158048325100277760"], "in_reply_to_user_id": "2318665584", "created_at": "2019-08-04T16:13:30.000Z"}, {"id": "1158048289952010241", "text": "RT @El_Plural: Ruta suicida\nhttps://t.co/dTR0ZfM6s8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "541888349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158047442044182532"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/dTR0ZfM6s8", "expanded_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102", "display_url": "elplural.com/autonomias/and\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048289952010241"], "created_at": "2019-08-04T16:13:22.000Z"}, {"id": "1158048116643389444", "text": "@josiasteofilo Mas Nelson Rodrigues n\u00e3o escrevia suas obras para estimular o comportamento imoral. Ao contr\u00e1rio: pense no marido que se suicida pq n\u00e3o aguentava + jantar 2 vezes, j\u00e1 q tinha 2 amantes. Muito diferente de incentivar bandalheira, como muitos dramaturgos e artistas fazem no Brasil.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107245492117868544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047462399123457"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048116643389444"], "in_reply_to_user_id": "2836815753", "created_at": "2019-08-04T16:12:41.000Z"}, {"id": "1158048067012235264", "text": "RT @rhon2008: Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "31142861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157866212845654016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rhon2008", "id": "109888238"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048067012235264"], "created_at": "2019-08-04T16:12:29.000Z"}, {"id": "1158048025383723008", "text": "RT @El_Plural: Ruta suicida\nhttps://t.co/dTR0ZfM6s8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "448277244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158047442044182532"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/dTR0ZfM6s8", "expanded_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102", "display_url": "elplural.com/autonomias/and\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048025383723008"], "created_at": "2019-08-04T16:12:19.000Z"}, {"id": "1158048013488742400", "text": "@rosSsa101 @ErmannoKilgore Nessuno ci crede pi\u00f9, come scritto prima meritate di estinguervi . E allora i rubli ? E allora David Rossi manager di MPS fatto passare per suicida? E allora i soldi donati per UNICEF ? E ches\u2019\u00e8!!! https://t.co/wBnHRm91z7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "423259720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046688977833985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rosSsa101", "id": "1104732752"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wBnHRm91z7", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaPinaju/status/1158048013488742400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBnHRm91z7", "media_key": "16_1158048005490171904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048013488742400"], "in_reply_to_user_id": "1104732752", "created_at": "2019-08-04T16:12:16.000Z"}, {"id": "1158047689239597056", "text": "Por qu\u00e9 Europa se suicida (y m\u00e1s deprisa de lo que parece) https://t.co/pPi805LNCY v\u00eda @actuallcom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2742194606", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pPi805LNCY", "expanded_url": "https://www.actuall.com/criterio/democracia/europa-se-suicida-mas-deprisa-lo-parece/", "display_url": "actuall.com/criterio/democ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047689239597056"], "created_at": "2019-08-04T16:10:59.000Z"}, {"id": "1158047566593953798", "text": "@NepAriasB @JeuneSouriant Obvio, viuda del suicida cobarde y ventr\u00edlocuo de Carla Garc\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "427792832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157859654975873025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "JeuneSouriant", "id": "1424688865"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047566593953798"], "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "in_reply_to_user_id": "1035270199686123521", "created_at": "2019-08-04T16:10:30.000Z"}, {"id": "1158047478249328640", "text": "RT @azetaene: Aquellos que se quejan de la \"molestia\" que causa el muerto, antes se quejaron de la miseria, del abandono. El leerlos y o es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247041215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158047022139809794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "azetaene", "id": "74083315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047478249328640"], "created_at": "2019-08-04T16:10:08.000Z"}, {"id": "1158047460528414720", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047460528414720"], "created_at": "2019-08-04T16:10:04.000Z"}, {"id": "1158047442044182532", "text": "Ruta suicida\nhttps://t.co/dTR0ZfM6s8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158313996", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/dTR0ZfM6s8", "expanded_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102", "display_url": "elplural.com/autonomias/and\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047442044182532"], "created_at": "2019-08-04T16:10:00.000Z"}, {"id": "1158047406715486208", "text": "RT @azetaene: Los espectadores del cadaver, los cazanoticias, los fotocarro\u00f1eros, motivaron al suicida. Quiz\u00e1 son la causa en vez que una d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "247041215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158047018394292225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "azetaene", "id": "74083315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047406715486208"], "created_at": "2019-08-04T16:09:51.000Z"}, {"id": "1158047378986995712", "text": "@melgarsheli @JeuneSouriant Viuda del suicida cobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "427792832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158038229486112768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "melgarsheli", "id": "240547481"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "JeuneSouriant", "id": "1424688865"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047378986995712"], "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "in_reply_to_user_id": "240547481", "created_at": "2019-08-04T16:09:45.000Z"}, {"id": "1158047366437580800", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "776415972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047366437580800"], "created_at": "2019-08-04T16:09:42.000Z"}, {"id": "1158047262347538432", "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595708095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047262347538432"], "created_at": "2019-08-04T16:09:17.000Z"}, {"id": "1158047200242540545", "text": "Suben los feminicidios, capit\u00e1n FARD mata cu\u00f1ada y se suicida frente a iglesia y hombre acribilla a cuchilladas esposa y trata de matarse en Azua https://t.co/l2EU9xzdRR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270553561", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.2978, "type": "Person", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Azua"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/l2EU9xzdRR", "expanded_url": "https://armariolibre.com/al/index.php/component/k2/item/19550-suben-los-feminicidios-capitan-fard-mata-cunada-y-se-suicida-frente-a-iglesia-y-hombre-acribilla-a-cuchilladas-esposa-y-trata-de-matarse-en-azua", "display_url": "armariolibre.com/al/index.php/c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047200242540545"], "created_at": "2019-08-04T16:09:02.000Z"}, {"id": "1158047170421055488", "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89722381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047170421055488"], "created_at": "2019-08-04T16:08:55.000Z"}, {"id": "1158047100925427712", "text": "Neiba: hombre se suicida tras pensar que le hab\u00eda quitado la vida a su expareja https://t.co/8MIcL7lCMn https://t.co/kcDNJVT8DK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Neiba"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8MIcL7lCMn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kpqvwa", "display_url": "bit.ly/2Kpqvwa"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kcDNJVT8DK", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1158047100925427712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcDNJVT8DK", "media_key": "3_1158047099327410177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047100925427712"], "created_at": "2019-08-04T16:08:38.000Z"}, {"id": "1158047022139809794", "text": "Aquellos que se quejan de la \"molestia\" que causa el muerto, antes se quejaron de la miseria, del abandono. El leerlos y o escucharlos aumenta la desaz\u00f3ny el padecimiento. Ellos empujan al suicida desde el balc\u00f3n del centro comercial", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74083315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047018394292225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158047022139809794"], "in_reply_to_user_id": "74083315", "created_at": "2019-08-04T16:08:20.000Z"}, {"id": "1158047018394292225", "text": "Los espectadores del cadaver, los cazanoticias, los fotocarro\u00f1eros, motivaron al suicida. Quiz\u00e1 son la causa en vez que una de las consecuencias.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74083315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047015881838597"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4181, "type": "Place", "normalized_text": "cadaver"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047018394292225"], "in_reply_to_user_id": "74083315", "created_at": "2019-08-04T16:08:19.000Z"}, {"id": "1158046890581250048", "text": "RT @opabrubs: No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2239972579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710006151712768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opabrubs", "id": "1395508122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046890581250048"], "created_at": "2019-08-04T16:07:48.000Z"}, {"id": "1158046672540315649", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229443774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046672540315649"], "created_at": "2019-08-04T16:06:56.000Z"}, {"id": "1158046629494214658", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046629494214658"], "created_at": "2019-08-04T16:06:46.000Z"}, {"id": "1158046602038337537", "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1047589297916981253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046602038337537"], "created_at": "2019-08-04T16:06:40.000Z"}, {"id": "1158046390683099138", "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "434280624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046390683099138"], "created_at": "2019-08-04T16:05:49.000Z"}, {"id": "1158046228594266115", "text": "RT @Dplazasypublico: Los intereses del sistema no pueden, de ninguna forma, asumir el desaf\u00edo de mantener la casa com\u00fan, al contrario, se s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "217186436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158002933054750721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dplazasypublico", "id": "356142337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046228594266115"], "created_at": "2019-08-04T16:05:11.000Z"}, {"id": "1158046210227408898", "text": "@jmgpbb Claro que n\u00e3o posso provar o que afirmei, mas acho que a enorme integra\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica acabou por tornar uma guerra algo suicida para todos, em linha com o que o @mfariacastro disse. Entrar em guerra com os maiores parceiros econ\u00f3micos teria um custo enorme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "651433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158039619038056449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jmgpbb", "id": "2444988593"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "mfariacastro", "id": "4204582162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046210227408898"], "in_reply_to_user_id": "2444988593", "created_at": "2019-08-04T16:05:06.000Z"}, {"id": "1158045961337262080", "text": "@paulomassini Mestres. Pergunto. Por qu\u00ea esse futebol bem jogado parece suicida??? E \u00e0s vezes se demonstra suicida mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2668821703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158031218723774464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulomassini", "id": "39086919"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045961337262080"], "in_reply_to_user_id": "39086919", "created_at": "2019-08-04T16:04:07.000Z"}, {"id": "1158045940080611328", "text": "@blogcyh Habl\u00f3 la guaripolera del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139400809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158041497851351047"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158045940080611328"], "in_reply_to_user_id": "331854578", "created_at": "2019-08-04T16:04:02.000Z"}, {"id": "1158045927795560448", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283576975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045927795560448"], "created_at": "2019-08-04T16:03:59.000Z"}, {"id": "1158045899987329027", "text": "Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste troll fujialanista pretende que creamos que est\u00e1n indignados, cuando lo que buscan es que se mantenga en secreto las coimas. https://t.co/O3B34RvwcM", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157762176834310145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/O3B34RvwcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1157762176834310145", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045899987329027"], "created_at": "2019-08-04T16:03:52.000Z"}, {"id": "1158045871721865218", "text": "RUMOR: O vil\u00e3o Raza Kattuah pode aparecer em \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\".\nO personagem \u00e9 um terrorista que possu\u00ed uma cimitarra flamejante que pode cortar qualquer coisa.\nSua primeira apari\u00e7\u00e3o foi em \"Esquadr\u00e3o Suicida #1\" de 1987, ele j\u00e1 foi l\u00edder da equipe como tamb\u00e9m inimigo. https://t.co/dmIZGX4ZNd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Raza Kattuah"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 195, "end": 213, "probability": 0.8195, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida #"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dmIZGX4ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1158045871721865218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmIZGX4ZNd", "media_key": "3_1158045836208672771"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dmIZGX4ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1158045871721865218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmIZGX4ZNd", "media_key": "3_1158045836196155392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045871721865218"], "created_at": "2019-08-04T16:03:45.000Z"}, {"id": "1158045769154347009", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045769154347009"], "created_at": "2019-08-04T16:03:21.000Z"}, {"id": "1158045731531497472", "text": "*se isso for realmente verdade*: a merda que essa menina fez n pode ser calculada\n\nfilha do Ted sumiu e mudou o nome pra n ser associada ao maior serial killer dos EUA\n\ne a menina ainda se orgulha por ser neta de TED BUNDY, um cara que matou 37 mulheres??? WTF https://t.co/BeMaBAOvXz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3171621821", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.6543, "type": "Person", "normalized_text": "Ted"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "TED BUNDY"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/BeMaBAOvXz", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1157761297351659520", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045731531497472"], "created_at": "2019-08-04T16:03:12.000Z"}, {"id": "1158045635523858434", "text": "Apoia a popula\u00e7\u00e3o estar armada? Nem todo mundo usa arma pra se defender, usa para atacar! Quem usa arma, ou \u00e9 pol\u00edcia ou \u00e9 bandido. N\u00e3o h\u00e1 justificativa!\nEm Ohio, US, um atirador extremista entrou em um supermercado de uma regi\u00e3o de maioria ispanica (n\u00f3s) e abriu fogo. Matou 9. https://t.co/mh44B3CEE1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107603364991459328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158018141970059265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/mh44B3CEE1", "expanded_url": "https://twitter.com/USATODAY/status/1158018141970059265", "display_url": "twitter.com/USATODAY/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045635523858434"], "created_at": "2019-08-04T16:02:49.000Z"}, {"id": "1158045581031432194", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160504388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045581031432194"], "created_at": "2019-08-04T16:02:36.000Z"}, {"id": "1158045369244237827", "text": "\" No cabe duda de que soy un suicida hermoso. \"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "933477812727701504", "edit_history_tweet_ids": ["1158045369244237827"], "created_at": "2019-08-04T16:01:46.000Z"}, {"id": "1158045128281481216", "text": "RT @EstagiariodaF1: Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3027640518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158025917630992384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstagiariodaF1", "id": "923982713304109056"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045128281481216"], "created_at": "2019-08-04T16:00:48.000Z"}, {"id": "1158045043913105419", "text": "@FabioRa55613457 @jdealthaus @elcomercio_peru Si eres de los que defienden al suicida ladr\u00f3n, tu definici\u00f3n te pinta de cuerpo entero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1148215158281555968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FabioRa55613457", "id": "1117770756556034048"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045043913105419"], "in_reply_to_user_id": "1117770756556034048", "created_at": "2019-08-04T16:00:28.000Z"}, {"id": "1158044718489657345", "text": "RT @ALERTADESISMO: Persona se suicida en el  costanera center, muri\u00f3 en el acto: https://t.co/i70HFC5y21 https://t.co/6LifmTHSqt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "265721272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1115692642510278656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/i70HFC5y21", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/04/persona-se-suicida-del-costanera-center.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/04/person\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/6LifmTHSqt", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1115692642510278656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6LifmTHSqt", "media_key": "3_1115692639444185089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158044718489657345"], "created_at": "2019-08-04T15:59:10.000Z"}, {"id": "1158044664206749696", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "408908064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158044664206749696"], "created_at": "2019-08-04T15:58:58.000Z"}, {"id": "1158044540801933312", "text": "Se suicida conocido empresario de #Cuauht\u00e9moc, #Chihuahua.\nLo encontraron recargado sobre una mesa, debajo de un tejaban, con rastros hem\u00e1ticos en su cr\u00e1neo y rostro y se observ\u00f3 cerca del cuerpo un arma de fuego tipo rev\u00f3lver al interior de una cubeta.\nhttps://t.co/pqJqqWbAV6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1038606038138667008", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8606, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8305, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/pqJqqWbAV6", "expanded_url": "https://www.gbmradio.com/noticia/92215", "display_url": "gbmradio.com/noticia/92215"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 45, "tag": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "Chihuahua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158044540801933312"], "created_at": "2019-08-04T15:58:28.000Z"}, {"id": "1158044441908797440", "text": "https://t.co/5hflDzyRXk Cumbia Somos Mollendo - Corazon Suicida Visitenos https://t.co/FgogmxPQot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216154030", "edit_history_tweet_ids": ["1158044441908797440"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5hflDzyRXk", "expanded_url": "http://Tropicalisima.fm", "display_url": "Tropicalisima.fm", "status": 200, "title": "Home", "description": "The Home for Latin Music", "unwound_url": "http://Tropicalisima.fm"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FgogmxPQot", "expanded_url": "http://www.tropicalisima.fm", "display_url": "tropicalisima.fm", "status": 200, "title": "Home", "description": "The Home for Latin Music", "unwound_url": "http://www.tropicalisima.fm"}]}, "created_at": "2019-08-04T15:58:05.000Z"}, {"id": "1158044410107629568", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1030012313804439552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158044410107629568"], "created_at": "2019-08-04T15:57:57.000Z"}, {"id": "1158044075624263680", "text": "Se suicida conocido empresario ganadero en Cuauht\u00e9moc | El Puntero https://t.co/KnptQ4z5nn https://t.co/6rH0CJr1QL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3550582578", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "Puntero"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KnptQ4z5nn", "expanded_url": "http://elpuntero.com.mx/n/103839#.XUcALapMzso.twitter", "display_url": "elpuntero.com.mx/n/103839#.XUcA\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6rH0CJr1QL", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuntero_mx/status/1158044075624263680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rH0CJr1QL", "media_key": "3_1158044071350267904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158044075624263680"], "created_at": "2019-08-04T15:56:37.000Z"}, {"id": "1158044032658018304", "text": "RT @alfunks: Defender tu ventaja en el marcador sin la pelota contra el Liverpool es casi suicida.\n\nSeas el Barcelona de Valverde o el City\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146483874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158040231016374274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alfunks", "id": "21239226"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8943, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158044032658018304"], "created_at": "2019-08-04T15:56:27.000Z"}, {"id": "1158044014286901248", "text": "El que se va a suicidar lo hace calladito sin hacer show. Los que tuitean esa clase de vainas en mi opini\u00f3n, est\u00e1n llamando la atenci\u00f3n. Ahora se ha vuelto de moda ser suicida o depresivo por lo visto...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128406059", "edit_history_tweet_ids": ["1158044014286901248"], "created_at": "2019-08-04T15:56:23.000Z"}, {"id": "1158043604381851650", "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "128235845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043604381851650"], "created_at": "2019-08-04T15:54:45.000Z"}, {"id": "1158043528527831040", "text": "@RTultimahora @ActualidadRT Ataque terrorista suicida contra comumidad Latina en eeuu, ese es el titular", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1527612708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157901808817381376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043528527831040"], "in_reply_to_user_id": "961925545809281024", "created_at": "2019-08-04T15:54:27.000Z"}, {"id": "1158043415231311873", "text": "\"De las Reformas pasamos a la Concertaci\u00f3n nacional, luego pasamos a la @asambleapa, y queda en una instituci\u00f3n donde la descalificaci\u00f3n es una vocaci\u00f3n suicida\", Toro. #DebateAbierto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186214635", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.3897, "type": "Organization", "normalized_text": "Toro"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 183, "tag": "DebateAbierto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043415231311873"], "created_at": "2019-08-04T15:54:00.000Z"}, {"id": "1158043394846932995", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2355237709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043394846932995"], "created_at": "2019-08-04T15:53:55.000Z"}, {"id": "1158043339473768448", "text": "@AlejoAlbarez8 No porque la gente se suicida pre-lunes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "947592893983752192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158041067230564354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158043339473768448"], "in_reply_to_user_id": "824807414830596099", "created_at": "2019-08-04T15:53:42.000Z"}, {"id": "1158043288882044929", "text": "Con 19 a\u00f1os y llorando porque no folla, esta juventud se suicida antes de llegar a mi edad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477694260", "edit_history_tweet_ids": ["1158043288882044929"], "created_at": "2019-08-04T15:53:30.000Z"}, {"id": "1158043237300527105", "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "142675362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043237300527105"], "created_at": "2019-08-04T15:53:17.000Z"}, {"id": "1158043133252386816", "text": "@luscas Precisaria saber se quem disse esse boato foi inpe ou comissao da verdadw ou belsonaro ou amigos militares q tomam cerveja com bolsonaro falando sobre quem morreu e quem matou quem morreu na nao-ditadura brasileira pra opinae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158032500679217152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158041597889646593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luscas", "id": "432983617"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "verdadw"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "belsonaro"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043133252386816"], "in_reply_to_user_id": "432983617", "created_at": "2019-08-04T15:52:53.000Z"}, {"id": "1158043127552389120", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "148577785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043127552389120"], "created_at": "2019-08-04T15:52:51.000Z"}, {"id": "1158043123571920896", "text": "@SusanaV88945926 @fidelsaavedrab Es verdad, solo buscan un lugar p\u00fablico en donde hacer el \u00faltimo grsto de llamado de atenci\u00f3n. Antes eran puentes o las l\u00edneas del tren...\nHecharle la culpa al sistema pol\u00edtico de los suicidios ser\u00eda igual de absurdo que decir que nadie se suicida en el socialismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "46552929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157937886609776641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SusanaV88945926", "id": "908142222381547520"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043123571920896"], "in_reply_to_user_id": "908142222381547520", "created_at": "2019-08-04T15:52:50.000Z"}, {"id": "1158043103258906626", "text": "a pol\u00edcia tbm diz que Get\u00falio vargas se suicidou mesmo a posi\u00e7\u00e3o da bala sendo imposs\u00edvel para um suic\u00eddio, kkkkk pra defender macho escroto vcs saem do ch\u00e3o, o cara mesmo admitiu que a menina pediu pra ele parar e ele disse que n\u00e3o queria  n o j o https://t.co/2GrsJXRZjO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103067287043616775", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio vargas"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2GrsJXRZjO", "expanded_url": "https://twitter.com/CunhaLettt/status/1157720672996679680", "display_url": "twitter.com/CunhaLettt/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043103258906626"], "created_at": "2019-08-04T15:52:45.000Z"}, {"id": "1158043014562009088", "text": "@ExpresoPeru Ya todos saben que el suicida le dio una manito en su demanda por abusar chibolos , favor con favor se paga y ahora le toca ayudar a sus \u201chermanos\u201d alanistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "205963404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157970073740566529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043014562009088"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "created_at": "2019-08-04T15:52:24.000Z"}, {"id": "1158042961982164992", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2583853777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042961982164992"], "created_at": "2019-08-04T15:52:12.000Z"}, {"id": "1158042670780080129", "text": "RT @alfunks: Defender tu ventaja en el marcador sin la pelota contra el Liverpool es casi suicida.\n\nSeas el Barcelona de Valverde o el City\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1705217250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158040231016374274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alfunks", "id": "21239226"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8943, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042670780080129"], "created_at": "2019-08-04T15:51:02.000Z"}, {"id": "1158042595723042817", "text": "RT @natitita: Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de ra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "822092311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158020315315867648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042595723042817"], "created_at": "2019-08-04T15:50:44.000Z"}, {"id": "1158042522007949312", "text": "Lo dice la viuda del suicida Garc\u00eda. Hay hay hay q coma pollito y la haga de pas... https://t.co/M87qfvkHFy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "32920400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157998488434728961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/M87qfvkHFy", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1157998488434728961", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042522007949312"], "geo": {"place_id": "01eba1343779b144"}, "created_at": "2019-08-04T15:50:27.000Z"}, {"id": "1158042461513629697", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Que quieren si hicieron un circo teniendo a un delincuente como payaso, respeto, ofensa, para quien para un suicida acorralado por el brazo de la justicia, por favor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1877691296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042461513629697"], "in_reply_to_user_id": "45048171", "created_at": "2019-08-04T15:50:12.000Z"}, {"id": "1158042448779796481", "text": "@EstebanCarlosM @AlvaroUribeVel @michaelreid52 @TheEconomist @DCoronell Yo creo q si se hace caso omiso, de todo lo q diga el eterno, en dos semanas se suicida. Lo q hay q replicar es la coherente actitud de la primer ministra de nyeva zelanda, despues del atentado: ni mencionar el nombre. Con todo mi respeto por trabajo periodistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174928311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158023034621616133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstebanCarlosM", "id": "53445854"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "michaelreid52", "id": "612551899"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 242, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "nyeva zelanda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042448779796481"], "in_reply_to_user_id": "53445854", "created_at": "2019-08-04T15:50:09.000Z"}, {"id": "1158042219905015808", "text": "@malditaternura Habla el apa\u00f1ador del suicida AG!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954878653640466432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158003076193820672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042219905015808"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-08-04T15:49:15.000Z"}, {"id": "1158042062719266816", "text": "RT @alfunks: Defender tu ventaja en el marcador sin la pelota contra el Liverpool es casi suicida.\n\nSeas el Barcelona de Valverde o el City\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297674177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158040231016374274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alfunks", "id": "21239226"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8943, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042062719266816"], "created_at": "2019-08-04T15:48:37.000Z"}, {"id": "1158041969609850882", "text": "\ud83d\udd34SUCESOS | Jovencito se suicida por el juego \u201cMomo\u201d seg\u00fan sus familiares. \ud83d\udc49https://t.co/fVTuREXiEf https://t.co/qQy01FXgbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55387749", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Momo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fVTuREXiEf", "expanded_url": "http://bit.ly/2T7GNxt", "display_url": "bit.ly/2T7GNxt"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/qQy01FXgbr", "expanded_url": "https://twitter.com/radiohrn/status/1158041969609850882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQy01FXgbr", "media_key": "3_1158041966682234883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041969609850882"], "created_at": "2019-08-04T15:48:15.000Z"}, {"id": "1158041925426958339", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037571137511862273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041925426958339"], "created_at": "2019-08-04T15:48:05.000Z"}, {"id": "1158041807818842112", "text": "RT @MarcaClaro: Hamilton y Mercedes remontan con una estrategia suicida \ud83c\udfce\ud83d\udca8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\n\n8\u20e3 Victoria para el brit\u00e1nico \n\u23f1 Destroza el legendario r\u00e9cor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203078684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158038687835234304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarcaClaro", "id": "1931581532"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041807818842112"], "created_at": "2019-08-04T15:47:37.000Z"}, {"id": "1158041672380555264", "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54632757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041672380555264"], "created_at": "2019-08-04T15:47:04.000Z"}, {"id": "1158041652717654016", "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "454609156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041652717654016"], "created_at": "2019-08-04T15:47:00.000Z"}, {"id": "1158041559176294406", "text": "RT @nadiadamarisro: @PiensaPrensa @Pameantonie Que lamentable la salud mental cada vez peor, gente colapsada que se suicida  y otros que no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119072054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158041112814280704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Pameantonie", "id": "357237434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041559176294406"], "created_at": "2019-08-04T15:46:37.000Z"}, {"id": "1158041332855771137", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1157682889078857729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041332855771137"], "created_at": "2019-08-04T15:45:43.000Z"}, {"id": "1158041159756910592", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135684968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041159756910592"], "created_at": "2019-08-04T15:45:02.000Z"}, {"id": "1158041125631995904", "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772178563428745216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041125631995904"], "created_at": "2019-08-04T15:44:54.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "tramosnu", "name": "Gustavo ramos", "id": "156861271", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Adofatemi", "name": "Adolfa Benilda Viza", "id": "4875351897", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 737, "tweet_count": 42091, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "name": "Jorge Aspauza", "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "morel_bettina", "name": "Bettina Morel", "id": "2966716433", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 256, "tweet_count": 6338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcosdipalma", "name": "Marcos Di Palma", "id": "188339808", "location": "Arrecifes Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50502, "following_count": 169, "tweet_count": 7628, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "username": "krdener", "name": "Dener", "id": "57695563", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 887, "tweet_count": 2961, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "WalneyViana", "name": "Walney", "id": "509222552", "location": "Linhares, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 0, "tweet_count": 24222, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "BruceBarbosa88", "name": "Bruce Barbosa", "id": "2409783798", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 73147, "following_count": 500, "tweet_count": 26116, "listed_count": 987}}, {"verified": false, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "id": "2302936780", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "buquearemo", "name": "Mati", "id": "1722630320", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 1863, "tweet_count": 21092, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "NicoAlegriaM", "name": "Batista", "id": "1575441668", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 4766, "tweet_count": 30126, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mxrtzz", "name": "martzz\u00b9\u2079\u00b9\u2070", "id": "993652605523054593", "location": "terra do funk e do samba", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1745, "tweet_count": 21544, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "peorpaisdechile", "name": ".", "id": "2293471897", "location": "en el peor pa\u00eds de chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 289, "tweet_count": 78644, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Nellatronic", "name": "Elisa Forever", "id": "1000517485", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "Pedro__Soares", "name": "menino de ouro", "id": "1040604251146334210", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 754, "tweet_count": 15657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariagrccc", "name": "mar\u00eda \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "id": "719138395474235392", "location": "M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 278, "tweet_count": 31560, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tobiasrivero99", "name": "Tobias Rivero", "id": "739984895909433344", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 59, "tweet_count": 415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MartinaBazo", "name": "Bazito", "id": "937749060232142848", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 169, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santosnycolee", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd36\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd22", "id": "1009105765699813377", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 403, "tweet_count": 19937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicardoMadeira_", "name": "ERIC MADEIRA MENSINGER", "id": "2176511420", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 57, "tweet_count": 15219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peachgergusa", "name": "dormin_hada", "id": "820998071521857540", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1332, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palulitaa", "name": "Paula Elena \ud83e\udda6", "id": "337731851", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 3527, "tweet_count": 38552, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MINGYULVRBOY", "name": "Gio; \ud83e\udee7", "id": "914514792760713216", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 336, "tweet_count": 7394, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "glowcipriano", "name": "bia \ud83e\udde2", "id": "3421029022", "location": "Detetive Ecanus Basso 207-555 ", "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 7081, "tweet_count": 62158, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403594, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "CataaAlaniz", "name": "Kta", "id": "2171380754", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 487, "tweet_count": 26284, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "1Agus_varela", "name": "Agus\ud83d\udc51", "id": "2302186200", "location": "Esquel/ C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 421, "tweet_count": 10398, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kelsonrj", "name": "KelsonrJacinto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "67870156", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 304, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MarceloTas", "name": "Marcelo Tas", "id": "6741632", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 9184928, "following_count": 3981, "tweet_count": 23743, "listed_count": 19490}}, {"verified": false, "username": "Natillas666", "name": "laroca\u2122 (sastre de sonrisas)", "id": "1883824662", "location": "no buscar", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 891, "tweet_count": 42143, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "joyabo134", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "id": "459939775", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Manu_27_", "name": "Manu\u270cMas", "id": "149402136", "location": "BsAs/V.Ramallo ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 2037, "tweet_count": 26255, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "LucianicoFernan", "name": "Luciano Fernando", "id": "189566555", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 4177, "tweet_count": 28050, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Juanitade", "name": "Juanita De Arco", "id": "173884414", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1211, "tweet_count": 67181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Andrescinico", "name": "Diogenes el C\u00ednico", "id": "783416329822957568", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1905, "tweet_count": 63968, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RoyBarreras", "name": "Roy Barreras", "id": "62154340", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}}, {"verified": false, "username": "AIex_Stampede", "name": "AIexandre Stampede", "id": "431306119", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1208, "tweet_count": 45235, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Andelfohernande", "name": "Andelfo Hernandez", "id": "224005261", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 324, "tweet_count": 42982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carlitty", "name": "Carla Barrionuevo A.", "id": "71546415", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 420, "tweet_count": 33117, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Hintowl", "name": "\u2744\ufe0f| Hintowl\ud83e\udd89Art | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f |COMMS CLOSED|\u2744\ufe0f", "id": "110000369", "location": "Pe\u00f1aflor", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 516, "tweet_count": 4010, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Mariorq14", "name": "Mario Rodriguez Q.", "id": "278598421", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1359, "tweet_count": 70302, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "techima58", "name": "Misk'i Marite", "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "flacomercury", "name": "Ray Cisneros", "id": "3157305131", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51435, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ESisifo", "name": "Jhon", "id": "629783932", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 489, "tweet_count": 106523, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "floreshuarca", "name": "Edy Flowers", "id": "141796318", "location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1137, "tweet_count": 13101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoseDLaCruz1701", "name": "Jose De La Cruz", "id": "741479242618175488", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 210, "tweet_count": 2222, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MiCanal5", "name": "Canal 5", "id": "22521464", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 949524, "following_count": 456, "tweet_count": 80002, "listed_count": 787}}, {"verified": false, "username": "Jamyr0", "name": "Jamyr Pariona \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2338233958", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 4756, "tweet_count": 51503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gemartinezv", "name": "Gilberto Mart\u00ednez", "id": "149718476", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2381, "tweet_count": 32028, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "angellombardi", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "id": "110280490", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144784, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "username": "hedc64", "name": "Hernan Gutierrez", "id": "53662318", "location": "Aipe", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 341, "tweet_count": 155712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37", "id": "4864679649", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marita30706158", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "kookvhobi", "name": "malia\u2077", "id": "1149336924", "location": "(a/ela/-a)", "public_metrics": {"followers_count": 10803, "following_count": 7803, "tweet_count": 33788, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "LFernando2169", "name": "Luis Fernando", "id": "782746993", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 3600, "tweet_count": 7773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanCBQp", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "id": "4892013413", "location": "Dover, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "digoroscoe", "name": "Digo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "2724654221", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 394, "tweet_count": 2732, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "domenicobhering", "name": "Domenico Bhering", "id": "62607702", "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 88060, "following_count": 642, "tweet_count": 4524, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "username": "willyuni", "name": "Wiracocha", "id": "86858258", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 113, "tweet_count": 17745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "rgomezpalma", "name": "Ricardo Gomez Palma", "id": "585798472", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17288, "following_count": 1264, "tweet_count": 26597, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "ttdojacinty", "name": "desat.9656", "id": "1094008437757874177", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 265, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rafxzy", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86", "id": "964569547675193344", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 406, "tweet_count": 29314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "octaviohg_", "name": "ad\u00e3o\ud83d\udd1b", "id": "1095393061448880128", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 357, "tweet_count": 22463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HombreSegundo", "name": "J.S\u00e1nchez V\u00e1zquez", "id": "4342352121", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 456, "tweet_count": 843, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "victoria1569", "name": "victoria fernandez d", "id": "269361313", "location": "C\u00f3rdoba Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1736, "tweet_count": 9493, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "Dianithss", "name": "MarieCurie", "id": "128035519", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1725, "tweet_count": 90668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeaAndrade", "name": "D\u00e9a Andrade \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ESQUERDISTA", "id": "54367705", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 776, "tweet_count": 5444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ecico2", "name": "Ecico", "id": "1086961034185838592", "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65347, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LAngeloni", "name": "Luis Angeloni", "id": "127997373", "location": "Maip\u00fa - Mendoza - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1777, "tweet_count": 7677, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "montiver_mario", "name": "Mario Angel Montiver", "id": "886243972607332352", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 903, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "D_Douradoo", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd2c \ud835\udd07\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd2c", "id": "1151315661274132480", "location": "Camaragibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 278, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kauaborgess_", "name": "Kau\u00e3", "id": "1018860887489302528", "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 917, "tweet_count": 7936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "username": "nascimentocec", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd9a...", "id": "926585851093618695", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 709, "tweet_count": 16271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JaimeChincha", "name": "Jaime Chincha", "id": "36477202", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}}, {"verified": false, "username": "nandinhxs3101", "name": "Nandinhxs3101", "id": "1156620168585502722", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 33, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "currito199", "name": "Dr. Currito", "id": "1147192100473180161", "location": "Lima, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 286, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenRozas3", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Leon_final1980", "name": "LUCIFER", "id": "253547197", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 442, "tweet_count": 38541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lumaina37", "name": "Lumaina37", "id": "754450438716428289", "location": "Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1518, "tweet_count": 87933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elRomulin", "name": "romulin", "id": "2911280862", "location": "Londrina-PR", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 400, "tweet_count": 37630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanbrenner", "name": "eL bReNNeR", "id": "247994051", "location": "Desde el Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 684, "tweet_count": 31417, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SiQuizas", "name": "Disidir & Decidir - PAZ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa PAX", "id": "740485516915822593", "location": "Espa\u00f1@ Tenerif\u20ac LaLagun@", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 4470, "tweet_count": 143020, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CarlosPana3", "name": "Carlos", "id": "823267556228263938", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1144, "tweet_count": 35885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pihdelucca", "name": "De Lucca \u24df", "id": "888594569604079616", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 727, "tweet_count": 7324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "japybird01", "name": "\u00aa", "id": "1021128663721529344", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 3582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "id": "990790455813132288", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alfredovelazco", "name": "Alfredo Velazco", "id": "101303555", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 6064, "following_count": 6678, "tweet_count": 135399, "listed_count": 183}}, {"verified": false, "username": "eduardovarascar", "name": "Eduardo Varas C", "id": "761878625071296512", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 6904, "following_count": 2234, "tweet_count": 28288, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "rocio24163127", "name": "Rocio", "id": "1014855279333257219", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 175, "tweet_count": 42104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whoisniks", "name": "niks", "id": "869703575768838144", "location": "vale do paraiba", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 437, "tweet_count": 16355, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bxsilio", "name": "nathan\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "950921121922240514", "location": "faixa de gaza", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 690, "tweet_count": 12486, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GissyMB", "name": "Gissy \ud83d\udc9a", "id": "843885100924391424", "location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2052, "tweet_count": 26777, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "megaauditor", "name": "Fernando Diaz", "id": "1362233180", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JaimeVC16", "name": "Jaime G Valdez", "id": "807268082788040704", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 13567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "username": "LopesF23", "name": "\u00a9\u2206$$!O\u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "3378149025", "location": "S\u00e9rie B", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 5694, "tweet_count": 24233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElVillanova29", "name": "Harold Villanueva", "id": "117313264", "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 288, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ixsrafa", "name": "rafa.", "id": "793869841908236289", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6184, "following_count": 462, "tweet_count": 94827, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "marianabventur", "name": "Mariana", "id": "1078490235670093824", "public_metrics": {"followers_count": 47490, "following_count": 1010, "tweet_count": 38171, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "beatrizfp27", "name": "\ud835\udd05", "id": "3124885402", "location": "Montijo", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 469, "tweet_count": 46372, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JuanmaGiaccone", "name": "Juan Manuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3227205729", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5813, "following_count": 5167, "tweet_count": 27466, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "krifochi", "name": "Karla Rengifo", "id": "120604830", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1506, "tweet_count": 27573, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ggaribotto69", "name": "carlos garibotto s", "id": "102537203", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 44268, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "username": "iamnalu", "name": "Luiza \u2728SURTADA DO PADDOCK \u2728 \ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "362264646", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 2154, "tweet_count": 120155, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "EstagiariodaF1", "name": "Estagi\u00e1rio da F1", "id": "923982713304109056", "location": "M\u00f4naco", "public_metrics": {"followers_count": 114258, "following_count": 942, "tweet_count": 34748, "listed_count": 535}}, {"verified": false, "username": "DiogoFerreira_5", "name": "ut\u00f3pico", "id": "938264800462802945", "location": "035", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 557, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lindalclclc", "name": "Por un mundo mejor", "id": "3359702860", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MarioEduardoCo9", "name": "Mario Eduardo Cornejo Medina", "id": "898981939612446720", "location": "Moquegua, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 481, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cool_graco", "name": "Iv\u00e1n", "id": "51614218", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2798, "tweet_count": 26976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeTC23", "name": "jorge Tinoco Curazi", "id": "1899427333", "location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1420, "tweet_count": 65432, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri", "id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}}, {"verified": false, "username": "saraaoreiro", "name": "Sara", "id": "895295139119321089", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 221, "tweet_count": 15123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ErnestoEcvan", "name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina.", "id": "2366049487", "location": "Yucatan Peninsula", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3011, "tweet_count": 167365, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AkemiMesquita", "name": "Akemi \ud83e\udd95 (3-3)", "id": "1133900352540033025", "location": "strawberry fields", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 375, "tweet_count": 164719, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "giokito2", "name": "gioki", "id": "151865153", "public_metrics": {"followers_count": 4060, "following_count": 4022, "tweet_count": 20612, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "manesalamanca", "name": "manesalamanca", "id": "18104066", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "1dorameira", "name": "mel", "id": "1561665260", "location": "dlwlrma", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 142, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GRamonesVU", "name": "Guillermo", "id": "1163598110", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 68, "tweet_count": 19007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lobaohz", "name": "mike \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "892914424008331265", "location": "031", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 173, "tweet_count": 28148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ehogarista", "name": "o \u00faltimo rom\u00e2ntico", "id": "2947865123", "location": "made in Barreiro ", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 626, "tweet_count": 39994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vega4Julio", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1546573998", "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ericahenriquezo", "name": "Erica \ud83d\udc99", "id": "126695224", "location": "Libre pensadora", "public_metrics": {"followers_count": 24365, "following_count": 16703, "tweet_count": 544734, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "username": "Quique2473", "name": "Enrique ROAR", "id": "719059666261655552", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 693, "tweet_count": 125745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Otaldogabala", "name": "Tio Claudio", "id": "3331716639", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 364, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "14nueve11J", "name": "TheBoss \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2205999368", "location": "Juan de Rada", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 106, "tweet_count": 77131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PAOHF", "name": "MerluzaLoverforever", "id": "101097233", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 942, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Janupla", "name": "CarpeDiem", "id": "141327308", "location": "algun lugar del mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2230, "tweet_count": 22366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AmparoGonzlezZ1", "name": "Amparo Gonz\u00e1lez", "id": "999705373199257600", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 281, "tweet_count": 47915, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eber_casio", "name": "Exel C Q", "id": "803407693641826304", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 684, "tweet_count": 10651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila", "id": "107134028", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marinnamuniz_", "name": "mari \u2b50\ufe0f", "id": "1009882653615681537", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 671, "tweet_count": 37882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vitormoraiss2", "name": "vitormorais", "id": "1141135641629118466", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JvsssF", "name": "Jv", "id": "4843676698", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 637, "tweet_count": 25784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AMConsultingPe", "name": "Anita Merino Coach Life", "id": "208230089", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 445, "tweet_count": 19342, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "nefillim1", "name": "\u03c0erre", "id": "2811742002", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1744, "tweet_count": 11191, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alejand03367791", "name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "id": "512671515", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vinipqz", "name": "\u1770", "id": "855514564628291585", "location": "scranton", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 512, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MJosePExpress", "name": "M\u00aa Jos\u00e9", "id": "710949360889102338", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 480, "tweet_count": 3153, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ROSALRlatzgzcbc", "name": "Abeja Aguacate Empanada", "id": "932526991", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1017, "tweet_count": 15943, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "souvlagyi", "name": "1606(depressao", "id": "1012484373428539392", "location": "seoyeon ", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 398, "tweet_count": 33510, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_natitan", "name": "natan", "id": "3636715575", "location": "psico ufpr", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1615, "tweet_count": 93877, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "WALTONJUAN", "name": "JUAN MANUEL WALTON", "id": "1061777990", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1648, "tweet_count": 81666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caballobosterok", "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "id": "1547353945", "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 30640, "following_count": 31680, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "Meryhappy40", "name": "Maria Jose", "id": "4924906745", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 348, "tweet_count": 1231, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AlfonsoMDelgado", "name": "Victor Manosalva D.", "id": "909155301961629696", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALGAUVIFLO", "name": "Aldo Gaudencio Villacorta Flores.", "id": "288906576", "location": "Arequipa - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1344, "tweet_count": 4059, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pichiruchi22", "name": "Miliiiiii", "id": "315204122", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoaSaldarriaga", "name": "Joaqu\u00edn Saldarriaga", "id": "3042821849", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 63, "tweet_count": 83605, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Vavelarde", "name": "\ud835\ude85\u00ed\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b \ud835\ude70. \ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8d\ud835\ude8e", "id": "482447027", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 188, "tweet_count": 9654, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "surlimhnv", "name": "Hugo Noriega", "id": "272108608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2377, "tweet_count": 180959, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "leobal15", "name": "Leonardo Balbin", "id": "67812652", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 400, "tweet_count": 9910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz", "id": "822831527092482049", "location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gerardolipe", "name": "gerardolipe", "id": "247794986", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 26964, "following_count": 1032, "tweet_count": 288813, "listed_count": 189}}, {"verified": false, "username": "El_sr_odio", "name": "Sr Odio", "id": "2805692342", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1168, "tweet_count": 5963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AkitoCL", "name": "Jorge", "id": "65632695", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1161, "tweet_count": 67301, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "ktikbaez", "name": "Kat\ud83d\udc31\ud83d\udc9f", "id": "420750270", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 2414, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SelectaVision", "name": "SelectaVisi\u00f3n", "id": "84358380", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 107936, "following_count": 519, "tweet_count": 33035, "listed_count": 390}}, {"verified": false, "username": "angelacarom", "name": "\u00c1ngela Caro Montenegro", "id": "818839705", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1111, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GomesCooper", "name": "Driver \uea00", "id": "1858962798", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1785, "tweet_count": 120953, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Rafaelaafeich", "name": "rafaela afeich", "id": "4925775502", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 263, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bruntonini", "name": "brunao", "id": "1060579645383413760", "location": "Neymar", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 277, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eatcorruption", "name": "moved", "id": "1142016011505405954", "location": "he/they", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 74, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salazarluis15", "name": "Luis Enrique", "id": "1238268218", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 229, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726692, "following_count": 378, "tweet_count": 384070, "listed_count": 960}}, {"verified": false, "username": "wilfridolaz", "name": "Wilfrido Laz \uf8ff \uea00", "id": "252139228", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 21290, "following_count": 2651, "tweet_count": 273889, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "paulavernimmen", "name": "Paula Vernimmen", "id": "176935711", "location": "12 Grimmauld Place", "public_metrics": {"followers_count": 6031, "following_count": 3139, "tweet_count": 23232, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "GECantareira", "name": "Warley - Cantareira MS", "id": "566776847", "location": "Campo Grande/MS", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 66, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "belaccioy", "name": "MAFALDA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2812283375", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2822, "tweet_count": 232436, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "barbosaeloo", "name": "Elozinha", "id": "701610361888362498", "location": "PR", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 269, "tweet_count": 35042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjviamonte", "name": "juan via.rio", "id": "731312954", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 190, "tweet_count": 18593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "analimarlene", "name": "Anali (independiente)", "id": "637031558", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 806, "tweet_count": 13149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paolafuhrmann", "name": "PF\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1414161344", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1958, "tweet_count": 138225, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "littlellamb", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86", "id": "1231554642", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 451, "tweet_count": 28672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guffanti_marco", "name": "IlGuffanti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2331847077", "location": "losanna", "public_metrics": {"followers_count": 14956, "following_count": 1720, "tweet_count": 123241, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "bobocraxi", "name": "Bobo Craxi", "id": "423281726", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 14040, "following_count": 332, "tweet_count": 38900, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "CeoBru", "name": "lorena", "id": "2261604322", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1255, "tweet_count": 43545, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ombrysan", "name": "MOS \u00ae\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#IoMiChiamoMaria #Italy4Italyfree #Exit", "id": "326150500", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2973, "tweet_count": 167217, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marcebeatriz", "name": "Marcela", "id": "74636259", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1965, "tweet_count": 70257, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "HellenaGoulart", "name": "Hell", "id": "174074823", "location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 9706, "following_count": 5991, "tweet_count": 130449, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Bavek3", "name": "Bavek", "id": "1090223887554629635", "public_metrics": {"followers_count": 4222, "following_count": 4566, "tweet_count": 67687, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MartinsBrun0o", "name": "Bruno", "id": "1066449525018120192", "location": "Cidade Ga\u00facha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 352, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "katikatz29", "name": "Kcotes", "id": "354019560", "location": "Pty", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 4923, "tweet_count": 109588, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "g_moschos", "name": "Georgios Moschos", "id": "388618787", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 3331, "tweet_count": 150849, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Maysin00", "name": "MAYSON!", "id": "945674194561454080", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 123, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cocoritasays", "name": "Anto", "id": "188531863", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 354, "tweet_count": 24218, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "itskarine1", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea\uf8ff", "id": "804421359916879873", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 375, "tweet_count": 18589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lreyesc1", "name": "lisset reyes", "id": "475585457", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1185, "tweet_count": 62288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "facusaino_", "name": "Facu Saino", "id": "1592645851", "location": "Jesus Maria", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 702, "tweet_count": 13746, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VGaviriaDiaz", "name": "V\u00edctor M. Gaviria", "id": "783499607615631360", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 3237, "tweet_count": 36391, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cal81te", "name": "Carlos", "id": "2540451244", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 698, "tweet_count": 4517, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucas13gusmao", "name": "Lucas Gusm\u00e3o", "id": "839190764013879301", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 369, "tweet_count": 38638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Amandinha_0134", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "917033209203953665", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 261, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CRFNIC0LAS", "name": "NICOLAS", "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tanisoda", "name": "Tanisoda", "id": "362191430", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 1102, "tweet_count": 125281, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "GuerraEstrela", "name": "jorge luis", "id": "2792665752", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 455, "tweet_count": 2278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joshmar79", "name": "joshmar79", "id": "970406927791415296", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1201, "tweet_count": 14938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mamanininha", "name": "Helenice Franklin", "id": "246026520", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 879, "tweet_count": 23317, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "caleromarcelo", "name": "Marcelo Calero", "id": "47835702", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 49794, "following_count": 691, "tweet_count": 16619, "listed_count": 242}}, {"verified": false, "username": "messei021", "name": "Messi", "id": "871769804662878208", "location": "Pr\u00e9din\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 645, "tweet_count": 14224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lagunitos25", "name": "Mario Seminario", "id": "258812123", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3889, "tweet_count": 104202, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EmilyArocaT", "name": "Emily \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf7c", "id": "4121774891", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 382, "tweet_count": 4661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaPaulaNOmas", "name": "LaLocaQueTeje \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd2c\ud83c\udf35\ud83d\udc11\ud83e\udda0\ud83e\uddf6", "id": "102867292", "location": "San Pedro de La Paz, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 2451, "tweet_count": 95998, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "yMob_", "name": "MOB \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "id": "3301974755", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 108, "tweet_count": 10229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "id": "763842026618122240", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37406, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "eduardo_leon76", "name": "Enrique", "id": "187612425", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3928, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "OttoMorales", "name": "ottomorales", "id": "79059407", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 285, "tweet_count": 8285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "castao_c", "name": "Emily Casta\u00f1o", "id": "450876933", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1451, "tweet_count": 53905, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "AaronGarciaPe", "name": "Aar\u00f3n Garc\u00eda Pe\u00f1a", "id": "139210905", "location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 18980, "following_count": 388, "tweet_count": 3271, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "username": "Ludi_illa", "name": "_Sousa.ludy", "id": "3409438246", "location": "Riacho Fundo, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 85, "tweet_count": 1999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarraskMaster", "name": "Carlos Carrasco", "id": "380806713", "location": "Tomelloso", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 284, "tweet_count": 9368, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "AlvigeValencia", "name": "Alvige Valencia", "id": "498929393", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grbenito", "name": "Benito / \u05d1\u05b8\u05bc\u05e8\u05d5\u05bc\u05da\u05b0 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "92280680", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1185, "tweet_count": 5493, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "andrezzacsm", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc82 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "169210266", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 1901, "tweet_count": 68008, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jcmcaribe", "name": "#EL COSTA", "id": "1098221945211023360", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 870, "tweet_count": 55968, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Perrosen2", "name": "Rosendo38%", "id": "350336506", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4552, "tweet_count": 174825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "polletcilla", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "id": "728019655302897664", "location": "en michilandia \ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Diecal26", "name": "Diego C", "id": "223328422", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 452, "tweet_count": 5572, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RaimondoZuchi", "name": "zuchi raimondo", "id": "436554827", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 5, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zuckerundhonig", "name": "HONIG ZUCKER \ud83d\udc1d\ud83d\ude87", "id": "811256885642989568", "location": "\ud83c\udfd6", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 2667, "tweet_count": 155651, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marcopolito", "name": "Marco Polo\u27201\u20e33\u20e3", "id": "130434812", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1011, "tweet_count": 51879, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "username": "iWhiteAnju", "name": "Anju", "id": "734333290728067073", "location": "#SystemAcademy", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 159, "tweet_count": 14982, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DonPorfifirio", "name": "Don Porfifirio D\u00edaz", "id": "1147658183378272256", "public_metrics": {"followers_count": 283794, "following_count": 7204, "tweet_count": 74051, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Joaquin09MX", "name": "Joacringe", "id": "2471545958", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 135, "tweet_count": 4141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "msalvatierra62", "name": "miguel salvatierra", "id": "4302716657", "location": "Al", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 96, "tweet_count": 32593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gableite11", "name": "\ud83d\udcb2\ud83d\udcb2Lucrando 21/10 \ud83d\udcb2\ud83d\udcb2", "id": "783039376087453697", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 955, "tweet_count": 25350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bah_sales", "name": "ba \ud83c\udf53", "id": "1091430502190538753", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 175, "tweet_count": 12924, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "focabeer1", "name": "focabeer", "id": "1010192220178255872", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 3446, "tweet_count": 21985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "atomo666", "name": "paulo celso 666", "id": "134537954", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1593, "tweet_count": 71863, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "catileo49", "name": "Caty \ud83e\udd81", "id": "2860537927", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 828, "tweet_count": 21433, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fidelsaavedrab", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "id": "41766743", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}}, {"verified": false, "username": "enzo_pereira", "name": "enzao\u24df\ud83d\udc9a", "id": "992558282568028166", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 520, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mcapu100", "name": "Marco Capoduro", "id": "84874030", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1978, "tweet_count": 51057, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498559, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"verified": false, "username": "orlandom18", "name": "orlandom18", "id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223396, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "maritzelr", "name": "Maritzelita\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160\u0f1d\u1160", "id": "58484361", "location": "El Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 600, "tweet_count": 80987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MechasCar", "name": "Flavia Mercedes Carre\u00f1o", "id": "3186991090", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 4740, "tweet_count": 141005, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "amabilevg", "name": "mabel", "id": "1094615125074554881", "location": "na dela", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 113, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kmlandressa", "name": "kemilly", "id": "875360214077374465", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 297, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oo_sousa", "name": "Ben 13", "id": "896575479616077825", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 576, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583796, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "Munozortega1999", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fc\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "1945176036", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 1552, "tweet_count": 93953, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "liceeef97", "name": "AL\ud83c\udf37CE", "id": "1061265674989899776", "location": "Jardim Atl\u00e2ntico, Olinda", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 625, "tweet_count": 15318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rudo667", "name": "Rodrigo", "id": "792386793320710144", "location": "Sagrada Familia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 365, "tweet_count": 4136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "natiicarol", "name": "Natalia Carolina", "id": "92865997", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 780, "tweet_count": 13611, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "CoanCarlos", "name": "Kadu Coan\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1034396216912748544", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 321, "tweet_count": 11029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaovitor0", "name": "\u24d9\ud835\udd2c\ud835\udd1e\ud835\udd2c \u24e5\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1099799923753652224", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 359, "tweet_count": 7509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaNacionMenos_", "name": "La Naci\u00f3n Menos", "id": "273120353", "location": "Argentina - Panam\u00e1 - EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 1341, "tweet_count": 96822, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Bruja_indomable", "name": "Bruja Merluza...", "id": "342313544", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 3186, "tweet_count": 137126, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "CNevados", "name": "Cristian Nevado", "id": "2967330077", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 404, "tweet_count": 3453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__dsouzaa", "name": "deni", "id": "3792719133", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 459, "tweet_count": 37952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MAFloresC", "name": "Magno Flores", "id": "756456871", "location": "Stamford, CT. USA", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 223, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mymainoffender", "name": "Camina Drummer", "id": "49163018", "location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 309, "tweet_count": 170858, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "veritocvr", "name": "Verito \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc08", "id": "61920681", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3668, "tweet_count": 236117, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "joaosz03", "name": "joao vitor \ud83e\udd20", "id": "1010507204666028033", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 127, "tweet_count": 12832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elisaberm", "name": "Elisa Ber", "id": "354471562", "location": "CHILE SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 13782, "following_count": 10149, "tweet_count": 607309, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "JuanAlbertoYr", "name": "Juan Alberto Yrureta", "id": "1521317486", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1451, "tweet_count": 23809, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Rotagro", "name": "efrain romero", "id": "627983109", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 129, "tweet_count": 32648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "huataemoo", "name": "Anna \ud83d\udcda", "id": "888075013395554304", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2244, "tweet_count": 12963, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "DiegoMietto", "name": "\u0295\u204e\u032f\u0361\u204e\u0294", "id": "1037781138369069057", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 550, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MeuAmorHeJ", "name": "Juntos- PF feat. LS, ME! e LP\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u2764\ud83c\udf08", "id": "731642954352365568", "location": "Cora\u00e7\u00e3o de HeJ e N.A \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4622, "tweet_count": 41314, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "segoviamora", "name": "Guillermo Segovia M.", "id": "292637648", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 653, "tweet_count": 81948, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "FLP_V", "name": "Felipe Vergara", "id": "26327040", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 280, "tweet_count": 12984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franUE1964", "name": "Francisco Javier 3D\u2122\ud83d\udcaf\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd9a\ud83e\ude93", "id": "778718773847044096", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1382, "tweet_count": 5357, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juureisz", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud83d\udc0a", "id": "1037339429713702912", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 294, "tweet_count": 12988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miilah25", "name": "Cami Agurto", "id": "1135174212530966528", "location": "Puente Alto, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 504, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaraMurillo", "name": "Sara Murillo", "id": "91627771", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 921, "tweet_count": 15657, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sk8Edwin", "name": "Edwin Parra", "id": "285295964", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 639, "tweet_count": 72516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garamo64", "name": "Gabriel Ramirez", "id": "2572251243", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 59, "tweet_count": 29682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RemteriaAldemar", "name": "Aldemar remteria", "id": "990313490765221889", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 187, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javinestea5", "name": "javier", "id": "839339263", "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1395, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dama_DeLobos", "name": "L\u13be\u212c\u13af H\u13af\u2112\u2112\u13be\u13c7\u2130\u2130\u2115 \ud80c\udd42\u06dd\u0f12\u0f3b", "id": "753248266289020928", "location": "\ud83d\udc3e\u03b1\u0438\u03b9\u043c\u03b1\u2113\u03b9\u0455\u0442\u03b1\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 9120, "following_count": 6323, "tweet_count": 46704, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "emonterola79", "name": "Enzo R. Monterola", "id": "185881921", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 3017, "tweet_count": 11826, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "darkdonnie79", "name": "Rigoberto del Piero", "id": "247212460", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 106, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elsacodelcoco", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "alexalmeidajr", "name": "Alex Almeida Jr.", "id": "68576580", "location": "Sorocaba/SP", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 63, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527421, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"verified": false, "username": "BrunoCastillejo", "name": "Bruno Castillejo", "id": "179202493", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Anarefue", "name": "Ana Refue", "id": "713377330564112388", "location": "Leeuwarden, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1109, "tweet_count": 59643, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VeroProgreAC", "name": "veronica cifuentes", "id": "50324949", "location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 9946, "following_count": 8068, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "mariposafyf", "name": "FRANCY FRANCO \ud83c\udf08\ud83c\udf20\ud83c\udf08\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf87", "id": "1454695896", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 514, "tweet_count": 116098, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Aldo50600705", "name": "Aldo", "id": "1080564074948296709", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 234, "tweet_count": 9910, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elpuce", "name": "manuel", "id": "231942762", "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8695, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "peguisvidal", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "id": "312407023", "location": "per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "osvaldovial", "name": "osvaldovialpereira", "id": "832485638", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 3148, "tweet_count": 15176, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "ingabrielc", "name": "gabriel cort\u00e9s", "id": "127345411", "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 953, "tweet_count": 323451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wgomesrosa", "name": "wg", "id": "1080986654129700864", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 449, "tweet_count": 36083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JFML83", "name": "Jorge Mor\u00e1n", "id": "118728527", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 478, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Peudina", "name": "V.A.S.P.", "id": "887798072608256000", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 393, "tweet_count": 7767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "analyt_", "name": "Natt", "id": "598076979", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 557, "tweet_count": 14857, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pilarjulcae", "name": "Pilar JE", "id": "943451837742682114", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1866, "tweet_count": 9860, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BlancaEwert1", "name": "Blanca Ewert", "id": "954125117885419521", "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4899, "tweet_count": 261479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_RickCanales", "name": "Rick Canales Canales", "id": "2543866164", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1810, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Naty_Krdnas", "name": "Nataly de Santi.", "id": "160125615", "location": "De los multiversos ", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 1105, "tweet_count": 95253, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Leonel97765755", "name": "LEONEL.OGRITO", "id": "1155956932567371778", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 799, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josejlk", "name": "Jos\u00e9", "id": "72160081", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Angel84954249", "name": "Angel", "id": "1123226288003715072", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 293, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "id": "851212923473199111", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "uravitysky", "name": "quel", "id": "1150262045482332160", "location": "U.A ", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 396, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "venusoplaneta", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea", "id": "851612772991467520", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 309, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "florezacosta_", "name": "rewatchin': Time for Heaven! New Moon! New Priest!", "id": "2962054168", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 2239, "tweet_count": 126615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "laura_laumary", "name": "Lau \u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "id": "586888133", "location": "C.A.B.A.", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 3682, "tweet_count": 12622, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Victori15080409", "name": "Victori09", "id": "985975161001250818", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 146, "tweet_count": 13242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55649, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "santopias", "name": "Santiago", "id": "1129547132", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 5006, "tweet_count": 41614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jakizwack", "name": "Jackson", "id": "354135387", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 422, "tweet_count": 30585, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sound_and_fury", "name": "Sound and Fury imo", "id": "21994253", "location": "Southern California", "public_metrics": {"followers_count": 9630, "following_count": 248, "tweet_count": 10430, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "PTeumaquadrilha", "name": "Gado do Bonoro 2022", "id": "364255068", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 145, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenanQuinalha", "name": "Renan Quinalha", "id": "1603253768", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15447, "following_count": 1082, "tweet_count": 8248, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "jairoarevalom", "name": "Jairo Edo Ar\u00e9valo", "id": "1201199610", "location": "Oca\u00f1a, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1008, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "5712olgacval", "name": "Olga C.  Valencia", "id": "249801038", "location": "Medell\u00edn, Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 372, "tweet_count": 141776, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "guxtg", "name": "Gus", "id": "2879973748", "location": "Hispanoam\u00e9rica, Nueva Granada ", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 2673, "tweet_count": 117327, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "barrionuevo_lau", "name": "Lb", "id": "1117558761307164673", "location": "Caleta Olivia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 151, "tweet_count": 12475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelohvs13", "name": "celo", "id": "992079883345055744", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 762, "tweet_count": 23737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TERRA_Mrb", "name": "TERRA!!", "id": "548085966", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 207, "tweet_count": 9821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "milyflowers_", "name": "Cami-chan\ud83c\udf38", "id": "952982237024260096", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 530, "tweet_count": 24707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luis7intenso", "name": "IntensoLui7s", "id": "927311371003449344", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 272, "tweet_count": 46423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patanarodriguez", "name": "CarolaRodriguez\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2604126468", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2576, "tweet_count": 7065, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EncarnaRuiz17", "name": "Encarna Ruiz", "id": "946813353615413248", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dplazasypublico", "name": "Juanjo \u00c1lvarez", "id": "356142337", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 678, "tweet_count": 5199, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ingrid_pabon", "name": "juliana pabon", "id": "330695828", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 625, "tweet_count": 15040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mafernanda1902", "name": "\ud83d\udc9aMar\u00eda Fernanda\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "id": "1080917051164839937", "location": "el cielo de los perros", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 998, "tweet_count": 13115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raony_lima05", "name": "RL\u26d3", "id": "822618733218856960", "location": "localiza ai", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 875, "tweet_count": 11482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Francixffc", "name": "Francis \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "999422311265599488", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 782, "tweet_count": 26067, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "username": "aarangob11", "name": "Alfredo Arango", "id": "837345923973931009", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 8625, "tweet_count": 325111, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ElianadaCruzRo1", "name": "Eliana", "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 2183, "tweet_count": 340607, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "kimal_kaur_", "name": "Innsaei soy del 38% \ud83d\udc9a(T\u00eda Slappy Antifascista )", "id": "491663850", "location": "\u0950 \u092e\u0923\u093f \u092a\u0926\u094d\u092e\u0947 \u0939\u0942\u0901,", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 976, "tweet_count": 67538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dolores09072598", "name": "Dolores Nunez", "id": "874119200205418497", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4874, "tweet_count": 285623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigvs", "name": "Rodrigvs", "id": "19109970", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1704, "tweet_count": 62751, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "anditjj", "name": "Alejandro", "id": "194454776", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "felixair", "name": "FELIX IGUARAN ROMERO", "id": "1276268750", "location": "Magdalena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 176, "tweet_count": 13415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ozaneto", "name": "OZ4 TETRA 13 \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udd34\u26ab", "id": "953818838692499456", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2385, "tweet_count": 90802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "abrilgomeez00", "name": "\ud83c\udf1fAbril G\u00f3mez\ud83c\udf1f", "id": "898640197", "location": "Laborde - C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 383, "tweet_count": 19687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gonzalobecchero", "name": "gonzalojes\u00fas", "id": "224761945", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 653, "tweet_count": 19552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati", "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dokbr", "name": "Cassio", "id": "5952632", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6991, "following_count": 7094, "tweet_count": 66361, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "Chappoca", "name": "Gabriel", "id": "1323647389", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 348, "tweet_count": 24222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "basquetezone", "name": "Basquete Zone", "id": "1010871148962287617", "public_metrics": {"followers_count": 65875, "following_count": 29077, "tweet_count": 50847, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "isaebelaa", "name": "isabela", "id": "1068902640074010625", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 116, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "izabelabrit", "name": "bella cansada", "id": "3061707089", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 80, "tweet_count": 786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LulluMMS", "name": "Lulu\u00c9Lula", "id": "328168547", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 2774, "tweet_count": 38960, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nxravity", "name": "nxravit\u10e7", "id": "819299165775740929", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 498, "tweet_count": 24939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pekin_1901", "name": "Pan integral", "id": "595129782", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1341, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliopasosperu", "name": "Julio Pasos", "id": "772965148889796609", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1544, "tweet_count": 111272, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}}, {"verified": false, "username": "sebasaurergl", "name": "FaconGrande", "id": "4068087389", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 322, "tweet_count": 64844, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423391, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"verified": false, "username": "TenCavalcante", "name": "Antonio Cavalcante", "id": "539451682", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 740, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulyB_Lucille", "name": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "ticomendez10", "name": "HumbertoM\u00e9ndezRojas", "id": "293570563", "location": "Bogot\u00e1, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 2861, "tweet_count": 38568, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "miguevv777", "name": "Miguel Angel", "id": "716776192318291969", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 232, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cron0s", "name": "Sebasti\u00e1n", "id": "3051701101", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 591, "tweet_count": 41271, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "DepressaoSethh", "name": "Seth Rollins Brasil", "id": "3339861772", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14984, "following_count": 216, "tweet_count": 82245, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "worthxka", "name": "RNG karine \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "2650999759", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 638, "tweet_count": 140202, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "sharingata", "name": "gigizinha otaku \u2740\ufe0e est\u00e1 assistindo one piece", "id": "1122253181529014273", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 605, "tweet_count": 7607, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "ciclopin", "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"verified": false, "username": "FreddyMatienzo", "name": "Fredi Matenzio", "id": "1150434107446497288", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 152, "tweet_count": 49701, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "sntiagoalvrezr", "name": "Santiago \u00c1lvarez R", "id": "2393679247", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 782, "tweet_count": 22037, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dianarocio171", "name": "dianarocio17", "id": "992778756862414848", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 461, "tweet_count": 78898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thalleszzz", "name": "balan\u00e7a vitinho", "id": "805690752676335616", "location": "89' 90+2", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 324, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VaLizaSoy", "name": "VaLi", "id": "415036967", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 799, "tweet_count": 123830, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "purple_gguk", "name": "Alex", "id": "1094433009107910656", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 230, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lizephyros", "name": "Rafael Korin (oficial!!)", "id": "1145434108920827904", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 747, "tweet_count": 54040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucybearo9", "name": "Lucila Ram\u00edrez", "id": "738577471310827520", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 306, "tweet_count": 10363, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marypepi51", "name": "Mary Pepi", "id": "3462238936", "location": "mar del plata, argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 6908, "tweet_count": 253516, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "HomeroThompsoms", "name": "Ing. Homero Thompson \ud83d\udc9a", "id": "1105682959884083200", "location": "Conurbano, \u00c1frica del Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 3175, "tweet_count": 29003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Tutunendo_", "name": "Tutunendo", "id": "303392072", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 13015, "following_count": 12692, "tweet_count": 91899, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "CPma10", "name": "capri507", "id": "2260860990", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 971, "tweet_count": 124534, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "Debate_Abierto", "name": "Debate Abierto", "id": "186214635", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 81469, "following_count": 485, "tweet_count": 38899, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "username": "rl7624", "name": "Raul2412", "id": "1022538609277235200", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 138, "tweet_count": 19293, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Carol74187659", "name": "Carol Herrero Ahedo", "id": "984884491335405568", "location": "Castro-Urdiales, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 95, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jphernandezes", "name": "Juan Pablo Fernan", "id": "238382665", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 282, "tweet_count": 16311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RodrigoVarillas", "name": "Rodrigo Varillas", "id": "3121362663", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46542, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Rosange74671302", "name": "Rosangela Oliveira", "id": "1099413220027260928", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 766, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aDaniDisse_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720", "id": "1592064428", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 20387, "following_count": 18721, "tweet_count": 130952, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "littlwvenus", "name": "cyncyn;", "id": "597932178", "location": "ela.dela | 2002", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 795, "tweet_count": 46523, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Lucmatsil2", "name": "Lucas com T de triste", "id": "2992289553", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 569, "tweet_count": 20281, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "talissmendes", "name": "T\u00e1lisson Mendes", "id": "35243956", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 897, "tweet_count": 28205, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "aaronmitchell68", "name": "Aaron", "id": "968244465763799040", "location": "Wales, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 338, "tweet_count": 7149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "toastyli", "name": "Lelis \u2605", "id": "1119036348638404609", "location": "ele/ela/elu", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 278, "tweet_count": 9273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wolfhardl", "name": "gabrie lula l\u00e1!", "id": "930822746099118081", "location": "\u0299\u1d07\u1d21\u1d00\u0280\u1d05. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1416, "tweet_count": 30323, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "unaTonina", "name": "Cris M. G.", "id": "64948902", "location": "Pa\u00eds esquina en revoluci\u00f3n \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 3433, "tweet_count": 37363, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Caroexpress", "name": "Carito", "id": "118366127", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 8866, "tweet_count": 150009, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "jugglia", "name": "lizard king", "id": "202726397", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 838, "tweet_count": 41572, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "psicovelha", "name": "lois lena \u200f", "id": "57401664", "location": "cg city", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 295, "tweet_count": 75342, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Antonio45913744", "name": "Antonio Medina", "id": "1002041067645079552", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 3798, "tweet_count": 24856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "grausamkrise", "name": "papafrita", "id": "1588602560", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 1253, "tweet_count": 84702, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "ktaeggwk", "name": "mari\u2077", "id": "2257172849", "location": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 11447, "following_count": 8913, "tweet_count": 52318, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "rawrumji", "name": "L", "id": "873194543142899712", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 197, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "displicente_98", "name": "Renato \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1041752971913166848", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1322, "tweet_count": 29557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milideaspara", "name": "Alan_Brito", "id": "701980146", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 764, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "27511Mariamagda", "name": "malena alvarado", "id": "1962908490", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "JulioMotta1966", "name": "Julio Motta", "id": "777562973820911617", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223172, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Soniagaciav", "name": "Soniagave@hotmail.con", "id": "1107286551912960000", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 134, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juantellomanay1", "name": "Juan Carlos", "id": "3770903309", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 250, "tweet_count": 8112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soniaSalles3", "name": "sonia Salles", "id": "1132740688456630272", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 97, "tweet_count": 4460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josedapaz", "name": "Z\u00e9 da Paz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "209018648", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2827, "tweet_count": 69890, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "TimJacks4", "name": "Savino Navarro", "id": "973989516649345024", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9171, "following_count": 9406, "tweet_count": 146083, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lovemeordeath1", "name": "Manny\uea00 #SOSMEX , No Chairo y no creo en Obrador", "id": "2894169860", "location": "Toronto, M\u00e9rida Yucatan", "public_metrics": {"followers_count": 13912, "following_count": 12911, "tweet_count": 75820, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "mangemelos", "name": "Manuel Jose Nino Per", "id": "333083890", "location": "Tunja Boyaca", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 4903, "tweet_count": 23887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanfernandodt", "name": "Juan F. Dorrego", "id": "126303294", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 877, "tweet_count": 48963, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "FMLaOportunidad", "name": "Liberen a Milagro", "id": "165136131", "public_metrics": {"followers_count": 11239, "following_count": 6027, "tweet_count": 618426, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "HaroldoValadao", "name": "haroldo valadao", "id": "1011283514761859077", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 3063, "tweet_count": 65811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "650UM", "name": "Juan C.", "id": "564911763", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 167, "tweet_count": 15726, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Semiasas", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DeboraMariaA2", "name": "Debora  Maria A", "id": "765005023138963456", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 898, "tweet_count": 26226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AK47Peru", "name": "AK47", "id": "751827309234126849", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 519, "tweet_count": 55294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanPauloLopez5", "name": "juan Paulo Lopez Tri", "id": "4366863556", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 84, "tweet_count": 33841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "lenhagui", "name": "lenhagui\ud83d\udc8b", "id": "212656019", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2263, "tweet_count": 590355, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "ovarzeano", "name": "O Varzeano", "id": "129714720", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 6452, "following_count": 764, "tweet_count": 230814, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "gisel_5tvxq", "name": "Gisela", "id": "146544049", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 227, "tweet_count": 14297, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "InterPrecisod46", "name": "The_U", "id": "323321410", "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 5001, "tweet_count": 356498, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Enrique87309226", "name": "Kimah", "id": "1138570692969017345", "location": "Valpara\u00edso, Chile-El Quisco", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1274, "tweet_count": 12571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlydani", "name": "Soy Carla \ud83c\udf3b\u26f8\u26f8", "id": "135244419", "location": "En la m\u00fasica y la poes\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 10216, "following_count": 4762, "tweet_count": 80096, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "costaneracenter", "name": "Costanera Center", "id": "103082179", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 95476, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "vinhafcr22", "name": "22\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83e\udee1 Rib", "id": "1067387721084297216", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 7429, "tweet_count": 73298, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jauregxther", "name": "ther VAI VER A LAUREN", "id": "2321352925", "location": "jaguar", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 551, "tweet_count": 11488, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jta8182", "name": "\ud83e\uddd0", "id": "742614727", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1255, "tweet_count": 7094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rasilves", "name": "R Alonso Silvestre", "id": "405946812", "location": "llanos orientales, Carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 6917, "following_count": 7280, "tweet_count": 210478, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Themax9131", "name": "@Themax913", "id": "985178071052570624", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PisareLasCalles", "name": "ll2", "id": "1921185799", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 466, "tweet_count": 75241, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "luzmarianino", "name": "LUZ NI\u00d1O DE ZEPEDA G", "id": "576710714", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 4994, "tweet_count": 151413, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LilianBarra1", "name": "Lilian Barra A.\ud83c\udf3a", "id": "1033384021491961856", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 421, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "polancojoel2079", "name": "Joel Antonio Polanco V", "id": "3145412149", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 572, "tweet_count": 35425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MerejoMillie", "name": "Pastora Millie Merejo", "id": "1049014235496423426", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 902, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjforni", "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni", "id": "40959428", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 410, "tweet_count": 61167, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "faepatito", "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd65\u2148\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd60", "id": "283307632", "location": "Fairy world", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1204, "tweet_count": 16984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gsqktrouble", "name": "\ud83d\udd25Lucifer\ud83d\udd25", "id": "840990071029358592", "location": "El infierno ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1449, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AleStormblessed", "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "id": "4758975981", "location": "CR: Tormenta de Espadas", "public_metrics": {"followers_count": 7643, "following_count": 566, "tweet_count": 114242, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "schooltragedies", "name": "avery", "id": "824529581206016000", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 376, "tweet_count": 8948, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "suescun_john", "name": "John Calvache", "id": "859944808747601920", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1051, "tweet_count": 63545, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cesarserrator", "name": "Cesar Serrato", "id": "271632106", "location": "Tolima, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2113, "tweet_count": 45895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "m_actea", "name": "Actea ...", "id": "2867153662", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 74, "tweet_count": 12504, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "xlagreciadezeus", "name": "Por la Grecia de Zeus", "id": "1043872075386114049", "location": "Madrid/Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}}, {"verified": false, "username": "Moanaruhh", "name": "MOANA", "id": "955195776073895936", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1329, "tweet_count": 43481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Babygirlv7", "name": "\u0253\u0251\u0253\u10e7\u0293\u0131\u057c\u0266\u03c3\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "1144742581370314753", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salygol", "name": "Carola Salinero", "id": "73489580", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 1910, "tweet_count": 29361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gbox84", "name": "Gbox \ud80c\udcf5/ SILKSONG CLOWN", "id": "2898500608", "location": "A Coru\u00f1a / Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 466, "tweet_count": 15633, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "dailystar", "name": "Daily Star", "id": "20442930", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 232529, "following_count": 3720, "tweet_count": 1011818, "listed_count": 1841}}, {"verified": false, "username": "Real_Xandao", "name": "Xand\u00e3o Personal Trainer", "id": "48303399", "location": "Uberl\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 239, "tweet_count": 60685, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "aniana59133508", "name": "aniana", "id": "3919427481", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2412, "tweet_count": 107008, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}}, {"verified": true, "username": "AgustinLaje", "name": "Agust\u00edn Laje", "id": "175273213", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642156, "following_count": 5641, "tweet_count": 27293, "listed_count": 1039}}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MillaGonzalo", "name": "Gonzalo Milla", "id": "454537468", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 4691, "tweet_count": 16835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pepenovante", "name": "Carlos Provenzano", "id": "2190944240", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 50, "tweet_count": 37253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "38Ehb", "name": "Eleodoro Huaman B.", "id": "2216877185", "location": "Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "macca1990", "name": "Paul MasCarne \ud83c\udfb8", "id": "17932059", "location": "Liverpool, England", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 470, "tweet_count": 27179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "umacamargo", "name": "Gabixxx \ud83e\udd8b", "id": "1051612423067762688", "location": "Giru\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 406, "tweet_count": 18549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BsbAdriana", "name": "Dri \ud83e\udd21", "id": "499080824", "location": "Brasilia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 366, "tweet_count": 9402, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "salvemosmagdale", "name": "Salvemos Magdalena", "id": "1425522733", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "danielsiesa", "name": "Daniel Urqu", "id": "2414419883", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 799, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lccsrcmps", "name": "\ud83e\udd2c\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc26", "id": "216186863", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 394, "tweet_count": 92436, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "adictatv4", "name": "Adicta", "id": "1195966280", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 80, "tweet_count": 82877, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Gimerivero5", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc \ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee \ud83d\udc51", "id": "1695188720", "location": "Rocksario", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 516, "tweet_count": 32124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "evilbitx", "name": "luisa", "id": "116505640", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 179, "tweet_count": 30400, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jpsanmiguel", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "132317657", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44760, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "yaergo", "name": "Yair Ernesto Gonzale", "id": "2809750927", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 190, "tweet_count": 170698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carusremi", "name": "Car\u00fas", "id": "432615386", "location": "en el norte", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 981, "tweet_count": 47711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lechuzeta", "name": "JoelzoCalvo Sotelo", "id": "2742194606", "location": "Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 7868, "following_count": 8266, "tweet_count": 151055, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "fallbirdie", "name": "d\u03b1n", "id": "1124457812992700418", "location": "Manetheren", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 639, "tweet_count": 94186, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Bendinelli_", "name": "juani \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "id": "2822090401", "location": "Estadio Jose Amalfitani", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 641, "tweet_count": 15654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AgusChaparro_", "name": "Chapa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "302376331", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 686, "tweet_count": 69196, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vickytorti_", "name": "virginia \ud83e\udd0d", "id": "2321165582", "location": "Ucacha Cba. ", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 928, "tweet_count": 17086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "05Hundred", "name": "saint chiron", "id": "1063240965123653633", "location": "Flevance, reborn in SkixWorld", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1988, "tweet_count": 70872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caroline_cl92", "name": "\u0aee\u03b1\u0ae8\u00f3\u2113 \u2113\u0aef\u00a1\u01ac\u0aef \u269c\ufe0f", "id": "982349556531724288", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 52, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "irapaport", "name": "Ivette Rapaport", "id": "31402168", "location": "Chilo\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 1892, "tweet_count": 54138, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Yo_La_Tengo_", "name": "Pablo Uneru JD(He/Him)", "id": "226239641", "location": "Valparaiso, pobre pero sexy", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1044, "tweet_count": 68782, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "AnnaPaula025", "name": "Anna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf4a", "id": "941468785776750592", "location": "Pa\u00eds das Maravilhas", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 913, "tweet_count": 22896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "C3sar0ficial", "name": "Cesar Flores", "id": "422046736", "location": "Bre\u00f1a, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 179, "tweet_count": 2332, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ThaisVyA", "name": "ThaisVidayArmonia\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "276694843", "location": "!Planeta Tierra!", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 285, "tweet_count": 489726, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "username": "RaceroEsther", "name": "Esther Racero", "id": "987478165923745792", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 44, "tweet_count": 63589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiguelFerrer36", "name": "Miguel Ferrer", "id": "2978927559", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 948, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "silvia25rodrig5", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "id": "4874865065", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS", "id": "2203572356", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gmeloelo", "name": "gui", "id": "734931596063690752", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 656, "tweet_count": 25311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FIREINCAlRO", "name": "Devil's Child", "id": "784991743", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1216, "tweet_count": 36848, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "XxXWatermelonXx", "name": "\ud83c\udf49Alex\ud83c\udf49", "id": "2290453602", "location": "Floresville, TX", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 429, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xp_diablo", "name": "iam_diablo\ud83c\udf10", "id": "2318665584", "location": "Joe's Place", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 151, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SaraAlvera", "name": "Sara Alvera", "id": "541888349", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 950, "tweet_count": 82543, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "El_Plural", "name": "El Plural", "id": "158313996", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 101043, "following_count": 1637, "tweet_count": 219939, "listed_count": 2233}}, {"verified": false, "username": "XucraDireita", "name": "Um Indiv\u00edduo \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "1107245492117868544", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 420, "tweet_count": 29896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josiasteofilo", "name": "Josias Te\u00f3filo", "id": "2836815753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113572, "following_count": 463, "tweet_count": 7846, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "username": "IsraelPa", "name": "Israel Pastenes", "id": "31142861", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 807, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rhon2008", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Don Gato\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "109888238", "location": "Donde caen los sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 2519, "tweet_count": 91932, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "domenicosabell1", "name": "sabella domenico", "id": "448277244", "location": "Castellammare del Golfo", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 3017, "tweet_count": 205153, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "AnnaPinaju", "name": "Gagonout", "id": "423259720", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 183, "tweet_count": 28449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosSsa101", "name": "ross.sa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1104732752", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 278, "tweet_count": 10894, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "aynonan", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nepdrid", "name": "\ud83d\udda4", "id": "1035270199686123521", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 909, "tweet_count": 7345, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cosmonaut_Moz", "name": "Er Naut", "id": "247041215", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 906, "tweet_count": 79046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "azetaene", "name": "Gordo Pitonizo", "id": "74083315", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11243, "following_count": 6174, "tweet_count": 108871, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "melgarsheli", "name": "Elizabeth Melgar", "id": "240547481", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 411, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChicleBoyacense", "name": "ChicleBoyacense", "id": "776415972", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 5000, "tweet_count": 274972, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luis_jo171", "name": "luis tamayo olaechea", "id": "595708095", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 596, "tweet_count": 25963, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Armario_libre", "name": "Armario Libre", "id": "270553561", "location": "Santo Domingo, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 414, "tweet_count": 118029, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "morgandeciudad", "name": "Distinguido", "id": "89722381", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 2307, "tweet_count": 33372, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "IzabelaDecontoA", "name": "iza", "id": "2239972579", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 909, "tweet_count": 42103, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "opabrubs", "name": "brusinha", "id": "1395508122", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 822, "tweet_count": 74300, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "proyamb", "name": "L.Fernando Gutierrez", "id": "229443774", "location": "Sogamoso, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 111, "tweet_count": 19990, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Walter03520495", "name": "waltrboca", "id": "1047589297916981253", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 566, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MimodiCreta", "name": "Mimo di Creta \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2605\u2605\u2605", "id": "434280624", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 2106, "tweet_count": 81738, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "KellerZoe", "name": "Zoe Keller", "id": "1142469860", "public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "Andreueste", "name": "Andreueste", "id": "217186436", "location": "Badalona", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1177, "tweet_count": 30312, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "mlopes", "name": "MAL \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "651433", "public_metrics": {"followers_count": 20908, "following_count": 615, "tweet_count": 64540, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "username": "jmgpbb", "name": "Jose Brand\u00e3o Brito", "id": "2444988593", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 191, "tweet_count": 256, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "nicolafn4", "name": "Florenzano", "id": "2668821703", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 258, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulomassini", "name": "Paulo Massini", "id": "39086919", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 37032, "following_count": 2430, "tweet_count": 20988, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "username": "Israel_CT", "name": "Capachero", "id": "139400809", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fkrklect", "name": "Frank Krklec", "id": "331854578", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 55673, "following_count": 4875, "tweet_count": 84479, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "username": "AlainBolanos", "name": "Alain Bola\u00f1os", "id": "283576975", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 238, "tweet_count": 7969, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN", "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47676, "following_count": 390, "tweet_count": 27273, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "username": "_imhelena_", "name": "helena", "id": "3171621821", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 336, "tweet_count": 21367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trombetta360", "name": "CORONEL TROMBETA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "id": "1107603364991459328", "location": "Richmond, VA", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 2639, "tweet_count": 15138, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "USATODAY", "name": "USA TODAY", "id": "15754281", "location": "USA TODAY HQ, McLean, Va.", "public_metrics": {"followers_count": 4892060, "following_count": 944, "tweet_count": 385367, "listed_count": 37529}}, {"verified": false, "username": "AdeAlbesto", "name": "Alberto Cardenas \u262d\u26e7", "id": "1160504388", "location": "Pa\u00eds de \ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 703, "tweet_count": 7603, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "demxonn", "name": "'", "id": "933477812727701504", "location": "\u0c03 \ud835\udcd1\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90... ofoddosl", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2, "tweet_count": 1880, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ohilario3s", "name": "Hil\u00e1rio | @ohilario3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3027640518", "location": "Corridas, The 100 & Marvel", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 422, "tweet_count": 38033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FabioRa55613457", "name": "Fabio Ramos", "id": "1117770756556034048", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 150, "tweet_count": 7441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eli_anette", "name": "SIMPLEMENTE YO...", "id": "265721272", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 665, "tweet_count": 1872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ALERTADESISMO", "name": "\u26a0\ufe0fALERTA DE EMERGENCIA \u26a0\ufe0f", "id": "2775303329", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 337147, "following_count": 0, "tweet_count": 21350, "listed_count": 596}}, {"verified": false, "username": "jlingan", "name": "Jorge Ling\u00e1n", "id": "408908064", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1725, "tweet_count": 116608, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Notytend", "name": "Noticias y Tendencias", "id": "1038606038138667008", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 614, "tweet_count": 17252, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "tropicalisimany", "name": "Tropicalisima.fm", "id": "216154030", "location": "Radio Internet", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 133, "tweet_count": 4276662, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "username": "Lobeznochepas", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6Lobezno\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1030012313804439552", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 508, "tweet_count": 39757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elpuntero_mx", "name": "Elpuntero", "id": "3550582578", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 939, "tweet_count": 138957, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "ivanov_alexei_", "name": "Alex Montero", "id": "146483874", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1511, "tweet_count": 172272, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "alfunks", "name": "Mr. Bojangles", "id": "21239226", "location": "yo soy de la cruz del sur ", "public_metrics": {"followers_count": 21551, "following_count": 10330, "tweet_count": 55883, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Kpaezkolizeras", "name": "Kath \ud83c\udf65", "id": "128406059", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1053, "tweet_count": 24162, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "13mae13", "name": "Mary", "id": "128235845", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11669, "following_count": 11769, "tweet_count": 190710, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "PiaYovanovic", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "id": "587716061", "location": "Talca", "public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 8691, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "abdallahmolina", "name": "Abu Sahl", "id": "1527612708", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 62, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RTultimahora", "name": "RT \u00daltima Hora", "id": "961925545809281024", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 382940, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "sanchohermano", "name": "Jaime Vel\u00e1squez", "id": "2355237709", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 691, "tweet_count": 9461, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "valenpizzatelli", "name": "Valentin Pizzatelli", "id": "947592893983752192", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 187, "tweet_count": 13354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AleeQac18", "name": "Alee.A", "id": "824807414830596099", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 279, "tweet_count": 2505, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Razeus51", "name": "Alexander Falc\u00f3n", "id": "477694260", "location": "Santa M\u00aa de Gu\u00eda, Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 244, "tweet_count": 5142, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aury1711", "name": "aurora alb\u00e1n", "id": "142675362", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 469, "tweet_count": 19414, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CactoFalico", "name": "CactoF\u00e1lico", "id": "1158032500679217152", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "luscas", "name": "luscas", "id": "432983617", "location": "SP/MG ", "public_metrics": {"followers_count": 7408351, "following_count": 1253, "tweet_count": 52255, "listed_count": 2139}}, {"verified": false, "username": "juancarloshoyos", "name": "Juan Carlos Hoyos", "id": "148577785", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 411, "tweet_count": 18437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoMunCaz", "name": "Rodrigo Mu\u00f1oz Cazaux", "id": "46552929", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2171, "tweet_count": 33319, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SusanaV88945926", "name": "Susana Vargas", "id": "908142222381547520", "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3325, "tweet_count": 97398, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "88alanis8", "name": "alanis \u2b50\ufe0f", "id": "1103067287043616775", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 190, "tweet_count": 22857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nightowl2311", "name": "Rolando Carbajal", "id": "205963404", "location": "Lima peru", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"verified": false, "username": "JaRoBeGo", "name": "Javier Bejarano G.", "id": "2583853777", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 34438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "deluxfutbol", "name": "VI10", "id": "1705217250", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 861, "tweet_count": 88916, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rafa_alfredoo", "name": "Rafa \ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udf33", "id": "822092311", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1137, "tweet_count": 14398, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "natitita", "name": "Scherbatsky", "id": "22585744", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 5248, "tweet_count": 119242, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Dudegas", "name": "Franco", "id": "32920400", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 244, "tweet_count": 10514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mosquera2564", "name": "jaime gutierrez", "id": "1877691296", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 74, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"verified": false, "username": "hluna2010", "name": "horacio luna", "id": "174928311", "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 185, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EstebanCarlosM", "name": "Esteban Carlos Mej\u00eda", "id": "53445854", "location": "Envigado, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13132, "following_count": 1221, "tweet_count": 188186, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "username": "Alvarro72152203", "name": "Alfil", "id": "954878653640466432", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DarnUnconscious", "name": "Chucho\u26bd\ufe0f", "id": "297674177", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1130, "tweet_count": 78556, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "radiohrn", "name": "Radio HRN", "id": "55387749", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 263051, "following_count": 618, "tweet_count": 299996, "listed_count": 565}}, {"verified": false, "username": "EdmundoSalas12", "name": "Edmu", "id": "1037571137511862273", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 26666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kalamarol", "name": "Ck Lourido", "id": "203078684", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 511, "tweet_count": 14689, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "MarcaClaro", "name": "MARCA Claro", "id": "1931581532", "public_metrics": {"followers_count": 177398, "following_count": 605, "tweet_count": 357666, "listed_count": 860}}, {"verified": false, "username": "cslucano", "name": "Carlos Salvatierra", "id": "54632757", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 847, "tweet_count": 47389, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "sagitario211", "name": "israel", "id": "454609156", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 221, "tweet_count": 82187, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "loretay", "name": "Loreta", "id": "119072054", "public_metrics": {"followers_count": 5378, "following_count": 4817, "tweet_count": 519383, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Rjs_Nda", "name": "Roja's soy del 38", "id": "873665199076716545", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 2914, "tweet_count": 6401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aguaepanela_", "name": "\u212darlos", "id": "1157682889078857729", "location": "Del Cielo Cali la sucursal", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 372, "tweet_count": 8956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andreshms", "name": "ANDRES MARTINEZ", "id": "135684968", "location": "Bogota -LIMA-Armenia ", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1634, "tweet_count": 41129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "renne23cruz", "name": "LULA 2022", "id": "772178563428745216", "location": "Parahyba, PB - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 529, "tweet_count": 35063, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1158068073594642432", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z"}, {"id": "1158045899987329027", "text": "Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste troll fujialanista pretende que creamos que est\u00e1n indignados, cuando lo que buscan es que se mantenga en secreto las coimas. https://t.co/O3B34RvwcM", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157762176834310145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/O3B34RvwcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1157762176834310145", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045899987329027"], "created_at": "2019-08-04T16:03:52.000Z"}, {"id": "1157875332130758657", "text": "Reci\u00e9n llegados del cine por ser el \u00faltimo d\u00eda antes de iniciar las clases llev\u00e9 a los chicos a cenar y cine,\nEntradas $1600\nCombustible $2500\nCena $3000\nPeajes $300\nPochoclos $930\nTotal $8,330\nUNA LOCURA!!!!!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 5823, "like_count": 2626, "quote_count": 1482}, "lang": "es", "author_id": "188339808", "edit_history_tweet_ids": ["1157875332130758657"], "created_at": "2019-08-04T04:46:06.000Z"}, {"id": "1116686311266693121", "text": "@hbredda Eu gosto daquela cita\u00e7\u00e3o do jesse Livermore (que foi o maior trader do mundo, quebrou e se matou)...\n\n\"Um homem precisa acreditar em si mesmo se ele espera viver deste jogo. Por isso n\u00e3o acredito em dicas.\" https://t.co/CgQmLU8CgI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2409783798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116672759587905536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "jesse"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.348, "type": "Other", "normalized_text": "Livermore"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CgQmLU8CgI", "expanded_url": "https://twitter.com/BruceBarbosa88/status/1116686311266693121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CgQmLU8CgI", "media_key": "3_1116686122426433537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1116686311266693121"], "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "created_at": "2019-04-12T12:55:38.000Z"}, {"id": "1157973732268355584", "text": "Solo al Fujimorismo podr\u00eda pensar que es buena idea  que usar a Ortiz como l\u00edder de opini\u00f3n. Si no fuera tan insultante, dar\u00eda risa. https://t.co/NTSEijcBPb", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302936780", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NTSEijcBPb", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillerBarriga/status/1157686559958806528", "display_url": "twitter.com/GuillerBarriga\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157973732268355584"], "created_at": "2019-08-04T11:17:06.000Z"}, {"id": "1157904056901349378", "text": "Triste leer que una mujer con depresi\u00f3n se suicida :(", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1575441668", "edit_history_tweet_ids": ["1157904056901349378"], "geo": {"place_id": "01350ba93633bad4"}, "created_at": "2019-08-04T06:40:14.000Z"}, {"id": "1158005626582249472", "text": "En junio, estuve en un centro comercial en Berl\u00edn, de menor altura que el #CostaneraCenter, y ten\u00edan instaladas estas mallas met\u00e1licas entre cada piso. Entend\u00edan  que la seguridad y prevenir hechos tr\u00e1gicos era importante, pero Paulmann y su edificio macabro parece que no: https://t.co/uk1yZ6tnaP", "public_metrics": {"retweet_count": 996, "reply_count": 149, "like_count": 1731, "quote_count": 98}, "lang": "es", "author_id": "1000517485", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Paulmann"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915102721"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618910928897"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915074049"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915127296"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158005626582249472"], "created_at": "2019-08-04T13:23:50.000Z"}, {"id": "1158074436773384193", "text": "@JaimeChincha @sadielcuentas @malditaternura Se\u00f1or Chincha, \u00bfc\u00f3mo puede nombrar grata a una entrevista con el corrupto Ortiz? Este sujeto deber\u00eda ser vetado de la televisi\u00f3n por vender basura \u00bfy encima se atreve a salir a hablar de pol\u00edtica nacional? Asco es lo que me provoca ver a Ortiz salir a opinar en el televisi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157888667240796161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "sadielcuentas", "id": "2323988220"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Chincha"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 283, "end": 287, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074436773384193"], "in_reply_to_user_id": "36477202", "created_at": "2019-08-04T17:57:16.000Z"}, {"id": "1157941022195949568", "text": "Tengo sue\u00f1o, ma\u00f1ana vuelvo a la rutina.\nAlguien que me mate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937749060232142848", "edit_history_tweet_ids": ["1157941022195949568"], "created_at": "2019-08-04T09:07:07.000Z"}, {"id": "1157630197837062145", "text": "Parab\u00e9ns pra menina que sempre me matou do cora\u00e7\u00e3o por n\u00e3o se conter ao sentir cheio de confus\u00e3o. Nora j\u00e1 tem 26!!!!! #happybdaynoragrey https://t.co/C4u9h81c3L", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3421029022", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157625355479461889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "happybdaynoragrey"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/C4u9h81c3L", "expanded_url": "https://twitter.com/HushHushBR_/status/1157625355479461889", "display_url": "twitter.com/HushHushBR_/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 136, "tag": "happybdaynoragrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157630197837062145"], "created_at": "2019-08-03T12:32:01.000Z"}, {"id": "1158062480343613441", "text": "Amo decirle a mis amigas q me quiero morir y q me respondan \u201cpacto suicida\u201d jajaja quien mas sad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2302186200", "edit_history_tweet_ids": ["1158062480343613441"], "created_at": "2019-08-04T17:09:45.000Z"}, {"id": "1158054435878256640", "text": "Quero perguntar, com respeito mas sem enrola\u00e7\u00e3o, se os seguidores de @jairbolsonaro concordam com essa mamata? https://t.co/2vJygSa7xr", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 2561, "like_count": 6037, "quote_count": 171}, "lang": "pt", "author_id": "6741632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158039891927687169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 83, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/2vJygSa7xr", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158039891927687169", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054435878256640"], "created_at": "2019-08-04T16:37:47.000Z"}, {"id": "1157825585420427264", "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "459939775", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z"}, {"id": "1158074837732143106", "text": "@mauriciomacri El que te va a votar a vos es suicida, por eso da un cacho de miedo, o preocupaci\u00f3n, o curiosidad, o sorpresa.\n\n#MacriArruga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "189566555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "MacriArruga"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "MacriArruga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074837732143106"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-04T17:58:51.000Z"}, {"id": "1158031331600863232", "text": "NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "941644908892512256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726530916818949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158031331600863232"], "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-04T15:05:59.000Z"}, {"id": "1158016818763751424", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "62154340", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z"}, {"id": "1158078192772624384", "text": "@Eliasdragoon @MarceloTas Mas isso ainda n\u00e3o prova que os dados no governo PT eram mais exatos. Vc mesmo sabe a import\u00e2ncia disso, tanto que usou o argumento. S\u00f3 estou cobrando cuidado com algo que vc usou: onde est\u00e1 a prova daquele argumento?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "431306119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158077823615164416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Eliasdragoon", "id": "297727694"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "MarceloTas", "id": "6741632"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078192772624384"], "in_reply_to_user_id": "297727694", "created_at": "2019-08-04T18:12:11.000Z"}, {"id": "1157749865792843776", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z"}, {"id": "1158076529898901505", "text": "Sufro de depresi\u00f3n grave y haciendo el tr\u00e1mite para poder entrar a GES y no gastar tanto en salud mental hice unos tr\u00e1mites super burocr\u00e1ticos. En mis varias opciones para terminar con mi vida #CostaneraCenter fue una opci\u00f3n (no estaba pensando bien, no era yo).\n\nSigo \u2193\u2193\u2193", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 19, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110000369", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "GES"}, {"start": 194, "end": 208, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 209, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076529898901505"], "created_at": "2019-08-04T18:05:35.000Z"}, {"id": "1157988825316114433", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "4588673188", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z"}, {"id": "1158041025518215168", "text": "@malditaternura Has tocado un punto sensible en los trolls de gobierno. Lo cierto es que si esa gentuza te ataca es porque est\u00e1s haciendo las cosas bien. No soy fan\u00e1tico tuyo, pero tengo que darte cr\u00e9dito por haber dicho en TV todo lo que nosotros siempre hemos querido hacerlo. \u270c\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 14, "like_count": 234, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "629783932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025748113846272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041025518215168"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-08-04T15:44:30.000Z"}, {"id": "1158075140942381056", "text": "Recuerda que siempre le vas a importar a alguien \ud83d\ude42\n\nhttps://t.co/xjfwqBKgvo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22521464", "edit_history_tweet_ids": ["1158075140942381056"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xjfwqBKgvo", "expanded_url": "https://www.televisa.com/canal5/gamers-and-geek/mujer-salva-extrano-de-saltar-de-un-puente-con-una-cancion-de-linkin-park-estados-unidos?utm_campaign=c5anime&utm_source=facebook&utm_medium=social&fbclid=IwAR0TrxUyHOrbo9BKx9Wia3NoiTQJzsWHvQK659M20w8VNRdX0VOKsJff8vk", "display_url": "televisa.com/canal5/gamers-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T18:00:04.000Z"}, {"id": "1158025502642311168", "text": "Un SISTEMA POLITICO se \"suicida\" cuando pierde su base moral y etica y su sistema de gobierno y poder se corrompe.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110280490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025450347737089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158025502642311168"], "in_reply_to_user_id": "110280490", "created_at": "2019-08-04T14:42:49.000Z"}, {"id": "1157829463054475265", "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "4892013413", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z"}, {"id": "1157297264613822464", "text": "Orgulho define o sentimento que tenho pela minha equipe! https://t.co/DUMSZYDFgy", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 287, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62607702", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157037838204116998"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157297264613822464"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/DUMSZYDFgy", "expanded_url": "https://twitter.com/Atletico/status/1157037838204116998", "display_url": "twitter.com/Atletico/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:29:04.000Z"}, {"id": "1157701167037734912", "text": "\"La cantidad de waripoleras que le han salido a Vizcarra es impresionante\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/J60OXcYPqG", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 29, "like_count": 262, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "585798472", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/J60OXcYPqG", "expanded_url": "https://t.co/J60OXcYPqG", "display_url": "t.co/J60OXcYPqG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157701167037734912"], "created_at": "2019-08-03T17:14:01.000Z"}, {"id": "1158054769560358915", "text": "mano como assim o mc bahea se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1095393061448880128", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054769560358915"], "created_at": "2019-08-04T16:39:07.000Z"}, {"id": "1157779244392615937", "text": "Qu\u00e9 horror!!! Primero la mata, luego se suicida y esta es la esquela!!!! No nos da el alma para encajar tanto asesinato machista y hay que leer esto. Duele en la inteligencia y en el coraz\u00f3n. https://t.co/OXW7WmQJN3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "269361313", "edit_history_tweet_ids": ["1157779244392615937"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/OXW7WmQJN3", "expanded_url": "https://twitter.com/victoria1569/status/1157779244392615937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OXW7WmQJN3", "media_key": "3_1157779239476846593"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-08-03T22:24:17.000Z"}, {"id": "1158056916591005696", "text": "@jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quantidade anistiada ser\u00e1 muito maior.\nQuanto ao dinheiro suado, do povo ordeiro e trabalhador, voc\u00ea e seus familiares j\u00e1 est\u00e3o gastando, por conta.\nE olha que n\u00e3o \u00e9 pouco!", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086961034185838592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158007516233707520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056916591005696"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-04T16:47:39.000Z"}, {"id": "1158021808915918848", "text": "@Pajara_12 Te falt\u00f3 la opci\u00f3n E : pierde en primera vuelta y se suicida. Dios me oiga...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "886243972607332352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158015445322162177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158021808915918848"], "in_reply_to_user_id": "2931174211", "created_at": "2019-08-04T14:28:08.000Z"}, {"id": "1157888667240796161", "text": "Porque usted lo pidi\u00f3, aqu\u00ed la entrevista que es tendencia en Twitter; y que ha logrado el raje puro y duro en calles y redes de la gran Lima. No saben cu\u00e1nto nos gusta eso. Sin editar, tal como sali\u00f3 al aire, la muy grata conversaci\u00f3n con @malditaternura. https://t.co/GDbBiYdSO5", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 440, "like_count": 851, "quote_count": 59}, "lang": "es", "author_id": "36477202", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GDbBiYdSO5", "expanded_url": "https://youtu.be/oSSu1bnp2xE", "display_url": "youtu.be/oSSu1bnp2xE", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Beto Ortiz: \"hay un sectarismo con quien no est\u00e1 con el pensamiento de moda\"", "description": "SUSCR\u00cdBETE \u25ba http://ow.ly/Uzfi3 Web: http://www.rpp.pe Twitter: https://twitter.com/RPPNoticiasFacebook: https://www.facebook.com/rppnoticias?ref=ts&fref=ts...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oSSu1bnp2xE&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157888667240796161"], "created_at": "2019-08-04T05:39:05.000Z"}, {"id": "1157614304314712064", "text": "@KdaLokoKnSuTma @anhauen @SiQuizas Todo lo contrario lo p\u00fablico siempre es m\u00e1s caro pero no m\u00e1s caro much\u00edsimo m\u00e1s caro para m\u00ed el modelo perfecto de sanidad es el holand\u00e9s o el suizo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "823267556228263938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157613644923985920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KdaLokoKnSuTma", "id": "1352936203"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "anhauen", "id": "1081797909182668800"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "SiQuizas", "id": "740485516915822593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157614304314712064"], "in_reply_to_user_id": "1352936203", "created_at": "2019-08-03T11:28:52.000Z"}, {"id": "1158052877623070725", "text": "Hoy quiero hacer un hilo sobre hermosas canciones acerca del suicidio. Y no, no es apolog\u00eda, es solo conocer otras posibilidades est\u00e9ticas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 58, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "761878625071296512", "edit_history_tweet_ids": ["1158052877623070725"], "created_at": "2019-08-04T16:31:36.000Z"}, {"id": "1157972505275113477", "text": "@VasquezBazan @marlene_per @AlanGarciaPeru Se\u00f1or, un detalle, AG no es \"fugado\" AG es un cobarde \"suicida\", al Cesar lo del Cesar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807268082788040704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157874003010183168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "marlene_per", "id": "788133998"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157972505275113477"], "in_reply_to_user_id": "1121158201", "created_at": "2019-08-04T11:12:14.000Z"}, {"id": "1158020657181073408", "text": "La m\u00e1s entra\u00f1able de las guaripoleras del occiso por mano propia, le dice guaripoleras de Vizcarra a sus coleguitas y nadie lo aclara ni pone en su sitio!\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14 \u00a1interesante!", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 98, "like_count": 1206, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "2416088899", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6958, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158020657181073408"], "created_at": "2019-08-04T14:23:34.000Z"}, {"id": "1158048835031175169", "text": "Por eso Vizcarra, admitiendo en su mensaje que as\u00ed no se puede gobernar, que no da para m\u00e1s, anuncia este game over. Vizcarra lleg\u00f3 al 28, adem\u00e1s, con el fracaso estrepitoso de T\u00eda Mar\u00eda. \u201cJaque al rey\u201d, mi columna dominical en @peru21noticias  https://t.co/XGI9kb7FC8", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 80, "like_count": 169, "quote_count": 18}, "lang": "es", "author_id": "36477202", "entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 243, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.608, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/XGI9kb7FC8", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/jaque-rey-494174", "display_url": "peru21.pe/opinion/jaque-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/jaque-rey-494174-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048835031175169"], "created_at": "2019-08-04T16:15:32.000Z"}, {"id": "1158074624602718208", "text": "@marianaventurex guarda-te p sol p\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3124885402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074499998392327"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158074624602718208"], "in_reply_to_user_id": "1078490235670093824", "created_at": "2019-08-04T17:58:01.000Z"}, {"id": "1158025917630992384", "text": "Lewis Hamilton, voc\u00ea \u00e9 o cara. Matou a miss\u00e3o no peito, foi l\u00e1 e fez o que tinha de fazer. \n\nFica o questionamento se dava para a RBR ter reagido. https://t.co/yZfQkR9DyI", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 21, "like_count": 234, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923982713304109056", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6804, "type": "Organization", "normalized_text": "RBR"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/yZfQkR9DyI", "expanded_url": "https://twitter.com/EstagiariodaF1/status/1158025917630992384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yZfQkR9DyI", "media_key": "16_1158025908256686080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158025917630992384"], "created_at": "2019-08-04T14:44:28.000Z"}, {"id": "1134242514720964608", "text": "@MEF1964 @MartinVizcarraC Falt\u00f3 Vizacarra asesino...se lo dijeron en el velorio de suicida AG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898981939612446720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133932426940616705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Vizacarra"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.2978, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1134242514720964608"], "in_reply_to_user_id": "102830647", "created_at": "2019-05-30T23:37:43.000Z"}, {"id": "1158053508874215425", "text": "\"A NADA LE TIENEN M\u00c1S MIEDO QUE A PERSONAS COMO VOS DICIENDO QUE ME VAN A VOTAR\". Decir p\u00fablicamente a qui\u00e9n vas votar tiene un efecto inmediato sobre los dem\u00e1s. Tu declaraci\u00f3n funciona como un cartel que fija una posici\u00f3n e invita a los otros a hacer lo mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 6611, "reply_count": 6433, "like_count": 22537, "quote_count": 1684}, "lang": "es", "author_id": "24900072", "edit_history_tweet_ids": ["1158053508874215425"], "created_at": "2019-08-04T16:34:06.000Z"}, {"id": "1158068463195344896", "text": "@DonPorfifirio @fernandeznorona No capaz que se enamora \ud83d\udc98 del cabo y le sale lo atolini a la ro\u00f1a. Demasiado sacrificio mi general, ni un suicida se acerca a un esperpento \ud83d\udc0d como la ro\u00f1a. https://t.co/MXogQzJfYy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2366049487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158049029248315397"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio", "id": "1147658183378272256"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/MXogQzJfYy", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoEcvan/status/1158068463195344896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXogQzJfYy", "media_key": "16_1158068442899058689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068463195344896"], "in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "created_at": "2019-08-04T17:33:32.000Z"}, {"id": "1157978830428090369", "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "18104066", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z"}, {"id": "1158008370663776258", "text": "S\u00f3 fala comigo se voc\u00ea matou aula pra jogar na lan house https://t.co/E5WhM74utx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2947865123", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157746542947840001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "house"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/E5WhM74utx", "expanded_url": "https://twitter.com/oldethernett/status/1157746542947840001", "display_url": "twitter.com/oldethernett/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158008370663776258"], "created_at": "2019-08-04T13:34:44.000Z"}, {"id": "1157814019534860294", "text": "@roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngelica @Arquera2139 @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @Gonzalo98050470 @belincob @Lobo_Pampino @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @DonPedroAragon @Geraldine_Ayres @roxanalidia @Barbara09418542 @lorenapaniate @lili13594770 @euge2145 @_thebelovedking @AngelaFimmel @Flopi_Jackson_ @valiantduck @Isabellarulis @chivi45 @CocolisoDelSur @Sara_Connorr @amarielgg @H0lyInquisitor @Ruciafacha @GobiernodeChile @Guarequena @PPD_Chile @joseantoniokast @PLRchile @ABarchiesi @supernova_alive @pizarro_pamela @tere_marinovic @abellolio @sebastianpinera Los haitianos no ten\u00edan idea donde los tra\u00edan pero para las elecciones pasadas, un periodista entrevist\u00f3 a un haitiano que llevaba un tiempo en Chile y dijo que le hab\u00edan dicho que ten\u00eda que votar \u00bfQui\u00e9n le dijo si con el corto tiempo que llevaba no pod\u00eda votar?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126695224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157809949961019392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 157, "end": 170, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 212, "end": 218, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 234, "end": 250, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 277, "end": 293, "username": "Geraldine_Ayres", "id": "479961876"}, {"start": 294, "end": 306, "username": "RoxanaLidia", "id": "1464645660918136842"}, {"start": 324, "end": 338, "username": "lorenapaniate", "id": "160433497"}, {"start": 339, "end": 352, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 363, "end": 379, "username": "_thebelovedking", "id": "1081299668712280064"}, {"start": 380, "end": 393, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 410, "end": 422, "username": "valiantduck", "id": "65797236"}, {"start": 423, "end": 437, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 438, "end": 446, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 447, "end": 462, "username": "CocolisoDelSur", "id": "893255594982989824"}, {"start": 477, "end": 487, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 488, "end": 503, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 504, "end": 515, "username": "Ruciafacha", "id": "961224170137845760"}, {"start": 516, "end": 532, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 533, "end": 544, "username": "Guarequena", "id": "67226172"}, {"start": 545, "end": 555, "username": "PPD_Chile", "id": "300874121"}, {"start": 556, "end": 572, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 583, "end": 594, "username": "ABarchiesi", "id": "146870572"}, {"start": 612, "end": 627, "username": "pizarro_pamela", "id": "558281783"}, {"start": 628, "end": 643, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 644, "end": 654, "username": "ABellolio", "id": "1471281253106212872"}, {"start": 655, "end": 671, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 816, "end": 820, "probability": 0.8285, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157814019534860294"], "in_reply_to_user_id": "3296680483", "created_at": "2019-08-04T00:42:28.000Z"}, {"id": "1158058800538148864", "text": "@aleobaid No s\u00e9, lo veo tan expuesto y fr\u00edvolo, los comentarios son crueles. Deben quererse nada, para que no les importe exponer sus \u00faltimos minutos ah\u00ed. Me da penaaa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141327308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158058239654842369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aleobaid", "id": "455074076"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058800538148864"], "in_reply_to_user_id": "455074076", "created_at": "2019-08-04T16:55:08.000Z"}, {"id": "1158069639303372805", "text": "@vitormoraisss_ Como que ele morreu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4843676698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158066263266082816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158069639303372805"], "in_reply_to_user_id": "1141135641629118466", "created_at": "2019-08-04T17:38:12.000Z"}, {"id": "1157696779149856768", "text": "@Jali_Cotrina @JaimeChincha La cucaracha gorda es guaripolera del suicida de Alan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2811742002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157688655059795968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jali_Cotrina", "id": "617366186"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157696779149856768"], "in_reply_to_user_id": "617366186", "created_at": "2019-08-03T16:56:35.000Z"}, {"id": "1157858747550752769", "text": "Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\nDemocracia generosa , hasta topos de la embajada de Israel , pari\u00f3 lamentablemente \ud83d\ude01 https://t.co/SOM5pzRjbf", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1547353945", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SOM5pzRjbf", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1157431205790408706", "display_url": "twitter.com/WolffWaldo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157858747550752769"], "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "created_at": "2019-08-04T03:40:12.000Z"}, {"id": "1158022796599005184", "text": "@Segundo98831898 Menos mal que el cobarde suicida dej\u00f3 una carta, porque sino, estos indesesbles apristas estarian diciendo que lo ajusticiaron en su propia casa. Con la carta aprobada y reconocida por los apristas, el suicida qued\u00f3 como cobarde y culpable.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158022796599005184"], "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-08-04T14:32:04.000Z"}, {"id": "1157835826845364229", "text": "otro suicido en el costanera center y nuevamente todos lamentando, el consumismo, soberbia, individualismo, etc. Cuando llega las elecciones se les olvida todo y vuelven a votar por un candidato pro-capitalismo\n\nel capitalismo es barbarie y debe ser eliminado", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65632695", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.5288, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157835826845364229"], "created_at": "2019-08-04T02:09:07.000Z"}, {"id": "1158047481386717185", "text": "https://t.co/xmAN0HelEX", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 219, "like_count": 145, "quote_count": 37}, "lang": "zxx", "author_id": "84358380", "edit_history_tweet_ids": ["1158047481386717185"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xmAN0HelEX", "expanded_url": "https://twitter.com/SelectaVision/status/1158047481386717185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmAN0HelEX", "media_key": "3_1158047479830634499"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:10:09.000Z"}, {"id": "1158071522239664130", "text": "@RafaelaAfeich Morreu?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060579645383413760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158070672335261696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafaelaafeich", "id": "4925775502"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Morreu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071522239664130"], "in_reply_to_user_id": "4925775502", "created_at": "2019-08-04T17:45:41.000Z"}, {"id": "1157998488434728961", "text": "#Opini\u00f3n21\nBeto Ortiz (@malditaternura): \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra!\nLee y comenta 'Pandemonio' https://t.co/l9xvT7vNPl https://t.co/4DuK4UXH5G", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 436, "like_count": 863, "quote_count": 82}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "ra"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemonio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/l9xvT7vNPl", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y69ystmq", "display_url": "tinyurl.com/y69ystmq"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4DuK4UXH5G", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1157998488434728961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DuK4UXH5G", "media_key": "3_1157998482667577345"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157998488434728961"], "created_at": "2019-08-04T12:55:28.000Z"}, {"id": "1157872415772463104", "text": "Uni\u00f3n Suicida Comunista \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/xOwWu14N0G", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "176935711", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3n"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xOwWu14N0G", "expanded_url": "https://twitter.com/paulavernimmen/status/1157872415772463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOwWu14N0G", "media_key": "3_1157872410122735617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157872415772463104"], "created_at": "2019-08-04T04:34:30.000Z"}, {"id": "1158071452282904577", "text": "Ant\u00edgona, de S\u00f3focles. H\u00e1 uma tradu\u00e7\u00e3o de Ant\u00edgona, em verso, por Guilherme de Almeida, que Cacilda Becker representou no Teatro Brasileiro de Com\u00e9dia.\nAnt\u00edgona \u00e9 o que h\u00e1 de melhor na mulher. \u00c9 a jovem princesa cujos irm\u00e3os morreram em rebeli\u00e3o contra o tio, o rei Creon, e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2812283375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158071448453431296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme de Almeida"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Cacilda Becker"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.5262, "type": "Person", "normalized_text": "Creon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071452282904577"], "in_reply_to_user_id": "2812283375", "created_at": "2019-08-04T17:45:24.000Z"}, {"id": "1157740751477981185", "text": "@SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida cobarde.\n\nTal para cual. https://t.co/VSa9W3XZHY", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707029777137673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VSa9W3XZHY", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740751477981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSa9W3XZHY", "media_key": "3_1157740748172926978"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740751477981185"], "in_reply_to_user_id": "350460605", "created_at": "2019-08-03T19:51:19.000Z"}, {"id": "1158070092669865984", "text": "@guffanti_marco @Giuseppe_Isola @GiangiacomoAli1 @CottarelliCPI Avete svenduto le aziende di Stato e smantellato lo Stato Sociale. Con che coraggio parlate francamente non saprei..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "423281726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158064006076207111"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "giuseppe_isola", "id": "1488049291688128514"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "GiangiacomoAli1", "id": "1150723576292683779"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158070092669865984"], "in_reply_to_user_id": "2331847077", "created_at": "2019-08-04T17:40:00.000Z"}, {"id": "1157791407488286725", "text": "Ma porca tr*** ma guarda cosa mi tocca sentire, in Italia si \u00e8 davvero capovolta la societ\u00e0, chi \u00e8 ladro va in TV a farsi compatire.. (riuscendoci!) e chi \u00e8 onesto si suicida perch\u00e9 non riesce a pagare i debiti... Ma siete scemiiiiii??????? #vergognatevi tutti!!!! https://t.co/wH3IJOODMN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "326150500", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157722334423334919"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157791407488286725"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/wH3IJOODMN", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1157722334423334919", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 254, "tag": "vergognatevi"}]}, "created_at": "2019-08-03T23:12:36.000Z"}, {"id": "1158014769808515077", "text": "Dos tiroteos en menos de 24 hrs y que van a decir las autoridades? Que las v\u00edctimas y sus familias est\u00e1n en sus pensamientos y oraciones. Que con estos locos no se puede hacer nada. La NRA dir\u00e1 q las armas no matan sino las personas. Si fuera un musulman suicida ya habr\u00eda guerra.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "388618787", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "NRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158014769808515077"], "created_at": "2019-08-04T14:00:10.000Z"}, {"id": "1156990395211026432", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "lang": "pt", "author_id": "788136206", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z"}, {"id": "1155945751265988609", "text": "A fala de @jairbolsonaro s/ a morte do pai do Pres. da OAB \u00e9 monstruosa e desumana. Mesmo na disputa pol\u00edtica n\u00e3o h\u00e1 lugar p/ covardia e crueldade, ainda mais de algu\u00e9m q invoca o nome de Cristo. O q foi dito \u00e9 diab\u00f3lico. E merece o rep\u00fadio de TODOS, especialmente dos crist\u00e3os.", "public_metrics": {"retweet_count": 985, "reply_count": 2970, "like_count": 7389, "quote_count": 223}, "lang": "pt", "author_id": "47835702", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3926, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1155945751265988609"], "created_at": "2019-07-29T20:58:38.000Z"}, {"id": "1158036944724643846", "text": "C\u00f3mo piden que pongan mallas anti suicidio en el Costanera Center, no van a poder instalar el super \u00e1rbol de Navidad.\n(Podr\u00edan poner ventanales en vez de balcones)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "102867292", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.7862, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158036944724643846"], "created_at": "2019-08-04T15:28:17.000Z"}, {"id": "1158067712779833344", "text": "@batistazapata @lolaescreva Al\u00e9m do mais, Hitler, Stalin, Mao Tse Tung e outros ditadores sanguin\u00e1rios defendiam o socialismo/comunismo, ideias de esquerda. Quer mesmo usar a hist\u00f3ria pra falar mal da direita? Qual governo de direita matou tanto como esses?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3301974755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158067201972350980"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BatistaZapata", "id": "1467876741465231367"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067712779833344"], "in_reply_to_user_id": "3301974755", "created_at": "2019-08-04T17:30:33.000Z"}, {"id": "1157724609149640704", "text": "V\u00edctor Garc\u00eda Toma, expresidente del Tribunal Constitucional, recalc\u00f3 que presentar una cuesti\u00f3n de confianza por un proyecto que acorta un gobierno y un periodo legislativo ser\u00eda una \u201cbarbarie\u201d para el sistema jur\u00eddico y constitucional en el pa\u00eds.\nhttps://t.co/FqJ922yLJx", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 128, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "763842026618122240", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda Toma"}, {"start": 37, "end": 59, "probability": 0.8479, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/FqJ922yLJx", "expanded_url": "https://manifiestoperu.com/2019/08/03/cuestion-de-confianza-no-es-para-adelantar-elecciones/", "display_url": "manifiestoperu.com/2019/08/03/cue\u2026", "unwound_url": "https://manifiestoperu.com/2019/08/03/cuestion-de-confianza-no-es-para-adelantar-elecciones/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724609149640704"], "created_at": "2019-08-03T18:47:10.000Z"}, {"id": "1157748312050716676", "text": "VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/Y5QWaFbFQF", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "498929393", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Y5QWaFbFQF", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748312050716676"], "created_at": "2019-08-03T20:21:22.000Z"}, {"id": "1157844166304509952", "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "728019655302897664", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z"}, {"id": "1158004112136515584", "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "182573469", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z"}, {"id": "1158049029248315397", "text": "\u00bfAlg\u00fan cabo brujo que quiera pasarle un huevo por todo el cuerpo de @Fernandeznorona para completar su limpieza? https://t.co/eDiZg55oMb", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 132, "like_count": 167, "quote_count": 17}, "lang": "es", "author_id": "1147658183378272256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157652511232331776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/eDiZg55oMb", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1157652511232331776", "display_url": "twitter.com/politicomx/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049029248315397"], "created_at": "2019-08-04T16:16:18.000Z"}, {"id": "1158057349111787520", "text": "Por que algu\u00e9m se voltaria para Deus para aconselhar na cria\u00e7\u00e3o de filhos? Afinal, ele matou  o seu.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134537954", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158057349111787520"], "created_at": "2019-08-04T16:49:22.000Z"}, {"id": "1157825061044281350", "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "41766743", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z"}, {"id": "1157994676022104064", "text": "Milano, stazione di Villapizzone. Totalmente nudo si \u00e8 steso sui binari del treno e ha aggredito con un sasso i poliziotti che stavano solo cercando di salvarlo.\nE poi il Pd si oppone al #DecretoSicurezzaBis di quel cattivone di Salvini...\nRoba da matti! \ud83e\udd26\u200d\u2642 https://t.co/ccA9tS2diW", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 469, "like_count": 1551, "quote_count": 39}, "lang": "it", "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1157994676022104064"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ccA9tS2diW", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1157994676022104064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ccA9tS2diW", "media_key": "3_1157994671051870208"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 207, "tag": "DecretoSicurezzaBis"}]}, "created_at": "2019-08-04T12:40:19.000Z"}, {"id": "1158067147521908742", "text": "@amabilevg @DaZelone Oi migles vamos comprar o caix\u00e3o hoje?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875360214077374465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158066563498557440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amabilevg", "id": "1094615125074554881"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "DaZelone", "id": "1109474011493396482"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "migles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158067147521908742"], "in_reply_to_user_id": "1094615125074554881", "created_at": "2019-08-04T17:28:18.000Z"}, {"id": "1158056193782403072", "text": "O Mc bahea se matou krl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1099799923753652224", "edit_history_tweet_ids": ["1158056193782403072"], "created_at": "2019-08-04T16:44:46.000Z"}, {"id": "1158042908597063680", "text": "\u2014 A conversa avan\u00e7ou para o lado pessoal com uma rapidez impressionante \u2013argumentou ele. \u2013 Voc\u00ea est\u00e1 fascinada pelos meus olhos.\n\u2014 N\u00e3o consigo evitar \u2013 respondeu ela. \u2013 S\u00e3o extraordin\u00e1rios. T\u00e3o negros. Mas n\u00e3o queria que se sentisse desconfort\u00e1vel.\n\nHmmmmm j\u00e1 sinto o clima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888075013395554304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040307839197184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158042908597063680"], "in_reply_to_user_id": "888075013395554304", "created_at": "2019-08-04T15:51:59.000Z"}, {"id": "1158048743926697984", "text": "Estos aweonados que se quieren matar porque no se tiran al metro o se toman una botella con cianuro mejor!!! Arriesgando caer sobre una persona inocente #aweonado  #CostaneraCenter", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 27, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "778718773847044096", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 179, "probability": 0.4591, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 162, "tag": "aweonado"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "CostaneraCenter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048743926697984"], "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "created_at": "2019-08-04T16:15:10.000Z"}, {"id": "1158062216903610368", "text": "@javinestea5 Ya,pero no es as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753248266289020928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158060615858102272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javinestea5", "id": "839339263"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158062216903610368"], "in_reply_to_user_id": "839339263", "created_at": "2019-08-04T17:08:42.000Z"}, {"id": "1157678948072992769", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "6057112", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z"}, {"id": "1156417316407562240", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "lang": "pt", "author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z"}, {"id": "1157974375645274112", "text": "Alan con su gualipolera mayor :\nBeto Ortiz \n\ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e https://t.co/JausFTEl4V", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 28, "like_count": 731, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "713377330564112388", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8318, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JausFTEl4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Anarefue/status/1157974375645274112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JausFTEl4V", "media_key": "3_1157974371312574465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157974375645274112"], "created_at": "2019-08-04T11:19:39.000Z"}, {"id": "1157698470268063745", "text": "Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito\n@sanchezcastejon\n@carmencalvo_ estad\u00edsticas de estos casos? \nhttps://t.co/dfuWafeLnq", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "231942762", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dfuWafeLnq", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698470268063745"], "created_at": "2019-08-03T17:03:18.000Z"}, {"id": "1157850524881997825", "text": "El Costanera Center es el \u00edcono del capitalismo, abandono y desprotecci\u00f3n. \u00bfPor qu\u00e9 les sorprende que la gente se suicide ah\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "160125615", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157850524881997825"], "created_at": "2019-08-04T03:07:31.000Z"}, {"id": "1157883637754413056", "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "851212923473199111", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z"}, {"id": "1156952124292513793", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "lang": "pt", "author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z"}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "lang": "es", "author_id": "1043922632436011010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z"}, {"id": "1157812523237666816", "text": "RESPETOS GUARDAN RESPETOS... El cinico tio George dice que el premier le ha faltado el respeto... Terrible... No puede ser... Cabe preguntar: GUARDO RESPETO DEL CASTILLO AL PERU? Examinemos sus falseadas declaraciones juradas siendo congresista... Cuantos a\u00f1os de carcel le tocan?", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 16, "like_count": 569, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "1121158201", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "George"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157812523237666816"], "created_at": "2019-08-04T00:36:31.000Z"}, {"id": "1157880455242215426", "text": "Wise into\nFrame of Mind into\nYOTK into\nLine of Sight into\nDrain into\nEkulu into\nInclination into\nNever Ending Game into\nIllusion into\nCandy into\nDespise You into\nCriminal Instinct into\nMindforce into\nFiddlehead into\nGeneracion Suicida into\nVein into\nIncendiary into\nPower Trip", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "lang": "en", "author_id": "21994253", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "YOTK"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Ekulu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157880455242215426"], "created_at": "2019-08-04T05:06:27.000Z"}, {"id": "1158008652990681089", "text": "@jairbolsonaro Era s\u00f3 a ditadura n\u00e3o ter perseguido, prendido, assassinado, desaparecido com corpos, mandado pro ex\u00edlio dezenas de milhares de pessoas que n\u00e3o haveria a necessidade de reparar essas graves viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos. Pelo tamanho do estrago, ainda \u00e9 pouco o que se pagou", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 36, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1603253768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158007516233707520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158008652990681089"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-04T13:35:52.000Z"}, {"id": "1156315013411418113", "text": "Con piedra y machetes fue el hostigamiento en la Lizama contra las FFMM. El suicida(flecha verde) rastrilla el machete contra el pavimento, luego lo enarbola y salta la valla. En el circulo blanco el individuo que al final saca de sus bermudas un machete de considerable tama\u00f1o https://t.co/yULqZWBfbG", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 32, "like_count": 118, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "2879973748", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3454, "type": "Other", "normalized_text": "Lizama"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "FFMM"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yULqZWBfbG", "expanded_url": "https://twitter.com/guxtg/status/1156315013411418113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yULqZWBfbG", "media_key": "7_1156313053455142913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156315013411418113"], "created_at": "2019-07-30T21:25:57.000Z"}, {"id": "1158058538662580226", "text": "@davidsibajavega @AlbinoVargasB No se\u00f1or, tan s\u00f3lo lea o escuche a economistas patriotas como a Sof\u00eda Guill\u00e9n o a Luis Paulino Sol\u00eds; para darse cuenta del porqu\u00e9 de la realidad que vivimos. O si no, m\u00e1s simple: camine por el pa\u00eds y observe la realidad con sus propios ojos, y pregunte a la gente c\u00f3mo sobrevive.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "548085966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158049401904009218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidsibajavega", "id": "562299983"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AlbinoVargasB", "id": "1485214302"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda Guill\u00e9n"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Paulino Sol\u00eds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158058538662580226"], "in_reply_to_user_id": "562299983", "created_at": "2019-08-04T16:54:05.000Z"}, {"id": "1158002933054750721", "text": "Los intereses del sistema no pueden, de ninguna forma, asumir el desaf\u00edo de mantener la casa com\u00fan, al contrario, se sit\u00faan en un delirio asesino. Nunca en la historia tuvimos una clase dominante tan peligrosa. No es q no haya nadie al volante, es que conduce un suicida https://t.co/32CiXxQqC4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "356142337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157998735588253696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158002933054750721"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/32CiXxQqC4", "expanded_url": "https://twitter.com/esXrebellion/status/1157998735588253696", "display_url": "twitter.com/esXrebellion/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T13:13:08.000Z"}, {"id": "1149740845664481280", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "lang": "pt", "author_id": "2822845639", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z"}, {"id": "1158057799219392513", "text": "@Rorritz Y era entendible es lo q todos buscamos , pero los perjudicados \u00e9ramos los pacientes que no ten\u00edamos continuidad ni feeling con todos los profesionales q nos asignaban , nunca Vi un psiquiatra, tambi\u00e9n tuve pensamientos suicidas. Ve\u00eda camiones (vivo cerca de la carretera) y me...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "491663850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158057084690321408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158057799219392513"], "in_reply_to_user_id": "491663850", "created_at": "2019-08-04T16:51:09.000Z"}, {"id": "1157834589399900171", "text": "@Marcelagaete_ Soy bastante emp\u00e1tico para entender que era un narcisa maligna y poliencef\u00e1lica \ud83d\udc4c los suicidas con depresiones de verdad  no hacen publico su suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 97, "like_count": 18, "quote_count": 43}, "lang": "es", "author_id": "194454776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157833490903252992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157834589399900171"], "in_reply_to_user_id": "1861778816", "created_at": "2019-08-04T02:04:12.000Z"}, {"id": "1157749702584143872", "text": "Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "224761945", "edit_history_tweet_ids": ["1157749702584143872"], "created_at": "2019-08-03T20:26:53.000Z"}, {"id": "1158054883318280192", "text": "O atacante Malcom sofreu racismo na sua estreia pelo Zenit. Assim que entrou em campo, os torcedores do clube russo levantaram uma faixa dizendo: \"Manter as tradi\u00e7\u00f5es e n\u00e3o assinar com jogadores negros\" https://t.co/Q105qpcxKj", "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 200, "like_count": 3210, "quote_count": 1033}, "lang": "pt", "author_id": "1010871148962287617", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Malcom"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Zenit"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Q105qpcxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/ofutebolnews/status/1158054883318280192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q105qpcxKj", "media_key": "3_1158054876934545408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054883318280192"], "created_at": "2019-08-04T16:39:34.000Z"}, {"id": "1157992969594707968", "text": "No solo el corso de Wong, creo que hasta el festival de R\u00edo porque hay mucha gente que baila samba al son de Odebrecht y le conviene lo que est\u00e1 pasando. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/PTjiICS1Qe", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 328, "like_count": 885, "quote_count": 28}, "lang": "es", "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157801456210255873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3338, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/PTjiICS1Qe", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1157801456210255873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157992969594707968"], "created_at": "2019-08-04T12:33:33.000Z"}, {"id": "1158007516233707520", "text": "- At\u00e9 hoje, a Uni\u00e3o gastou R$ 9,9 bilh\u00f5es com indeniza\u00e7\u00f5es e pens\u00f5es pagas a anistiados \"pol\u00edticos.\" Dinheiro suado, do povo ordeiro e trabalhador, pago a 39.370 pessoas ditas perseguidas e autointituladas defensoras da democracia.", "public_metrics": {"retweet_count": 8585, "reply_count": 6154, "like_count": 58473, "quote_count": 1003}, "lang": "pt", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1158007516233707520"], "created_at": "2019-08-04T13:31:21.000Z"}, {"id": "1157432661952159744", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "lang": "pt", "author_id": "1120347373430091778", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z"}, {"id": "1158055992057356288", "text": "ranger full Disney #GoKBM #CBLOL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2650999759", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "GoKBM"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.546, "type": "Organization", "normalized_text": "CBLOL"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "GoKBM"}, {"start": 26, "end": 32, "tag": "CBLOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158055992057356288"], "created_at": "2019-08-04T16:43:58.000Z"}, {"id": "1157326224911261696", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "lang": "pt", "author_id": "1009918359402631168", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z"}, {"id": "1157772624946257925", "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo jajajajaaaaa q caraduras todos los firmantes de este \u00bfcomunicado? todos tienen + anticuchos q la tia Grimaneza en especial tu lucianita leon q hasta hoy no explicas como pagaste dos depas y 4 garages al cash en Barranco x un total \nde 1'554,179.- en menos de un a\u00f1o https://t.co/E1wVGZIGpk", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 8, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 261, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Grimaneza"}, {"start": 363, "end": 370, "probability": 0.7792, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "urls": [{"start": 418, "end": 441, "url": "https://t.co/E1wVGZIGpk", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1157772624946257925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1wVGZIGpk", "media_key": "3_1157772622106697729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772624946257925"], "in_reply_to_user_id": "45048171", "created_at": "2019-08-03T21:57:58.000Z"}, {"id": "1158054277845270528", "text": "@purple_gguk Skskksks\n\nPoh estaria melhor se tivesse algu\u00e9m pra me comer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145434108920827904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053876328783873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "purple_gguk", "id": "1094433009107910656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054277845270528"], "in_reply_to_user_id": "1094433009107910656", "created_at": "2019-08-04T16:37:10.000Z"}, {"id": "1158017022443368453", "text": "@NoMeTorres nisman era un personaje nefasto. Corrupto e inoperante. Antes que se suicide, lo llamaron decenas de veces laura alonso y bullrich. Nadie las investig\u00f3. Se suicida y con una campa\u00f1a medi\u00e1tica descomunal, hace que gane macri. Y este premia a las dos con puestos en el gobierno.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105682959884083200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158013450431471619"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NoMeTorres", "id": "3118925253"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "laura alonso"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "bullrich"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158017022443368453"], "in_reply_to_user_id": "3118925253", "created_at": "2019-08-04T14:09:07.000Z"}, {"id": "1158043415231311873", "text": "\"De las Reformas pasamos a la Concertaci\u00f3n nacional, luego pasamos a la @asambleapa, y queda en una instituci\u00f3n donde la descalificaci\u00f3n es una vocaci\u00f3n suicida\", Toro. #DebateAbierto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186214635", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 83, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.3897, "type": "Organization", "normalized_text": "Toro"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 183, "tag": "DebateAbierto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158043415231311873"], "created_at": "2019-08-04T15:54:00.000Z"}, {"id": "1158027590428442625", "text": "@a1324p @Abraracurcix2 @Sophistidomme @LeticiaDolera @openarms_fund La famosa manada tambi\u00e9n eran de fuera verdad???? \nDe Sevilla. \nVioladores los hay en todos los paises.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "984884491335405568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157970454319120384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "Abraracurcix2", "id": "1095305968668299270"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Sophistidomme", "id": "4868955165"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "LeticiaDolera", "id": "287332193"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6726, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158027590428442625"], "in_reply_to_user_id": "846626664327102464", "created_at": "2019-08-04T14:51:07.000Z"}, {"id": "1157713220351725569", "text": "A prop\u00f3sito de lo dicho por el se\u00f1or Beto Ortiz, que guaripoleras a las que se refiere se les viene a la mente? https://t.co/6o4P7rXsRR", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 85, "like_count": 278, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "1237286593", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6o4P7rXsRR", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157713220351725569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6o4P7rXsRR", "media_key": "3_1157713212676161536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713220351725569"], "created_at": "2019-08-03T18:01:55.000Z"}, {"id": "1157948889196040192", "text": "Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde de s\u00e1bado juntos. Logo depois o pai se matou, envenenado, em 2004.\nCont.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1592064428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157948628218109953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157948889196040192"], "in_reply_to_user_id": "1592064428", "created_at": "2019-08-04T09:38:23.000Z"}, {"id": "1158052746106417152", "text": "@Lucmatsil2 Isso se assemelha um pouco a situa\u00e7\u00e3o de incriminar Lula a todo momento. Que atingiu at\u00e9 os filhos, de certa forma. Quais s\u00e3o suas fontes? Me passa o link?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35243956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157985765760126976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucmatsil2", "id": "2992289553"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158052746106417152"], "in_reply_to_user_id": "2992289553", "created_at": "2019-08-04T16:31:04.000Z"}, {"id": "1158007722085928962", "text": "a energia de amor mais poderosa de existe, n\u00e3o julga NINGU\u00c9M (nem aquela pessoa que matou 8283 pessoas), se vc pedir com f\u00e9, vc vai ter e n\u00e3o tem g\u00eanero.\n\nn\u00e3o confundam DEUS com oq a igreja INVENTA de Deus!! https://t.co/MZjdTIWrMC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930822746099118081", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 204, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/MZjdTIWrMC", "expanded_url": "https://twitter.com/IoItony/status/1154250803579744256", "display_url": "twitter.com/IoItony/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158007722085928962"], "created_at": "2019-08-04T13:32:10.000Z"}, {"id": "1157804588013182976", "text": "Otro suicidio en el Costanera.  Lo vi caer. Terrible.", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 69, "like_count": 78, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "118366127", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7632, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157804588013182976"], "created_at": "2019-08-04T00:04:59.000Z"}, {"id": "1158053259044675584", "text": "@jugglia eu sinceramente n\u00e3o acredito que voc\u00ea acabou com a vida de centenas de pesquisadores hist\u00f3ricos.....................\n\ntal qual a pr\u00f3pria deusa do olimpo, comprovou que a mitologia grega nunca foi mito", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57401664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158051658007494657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jugglia", "id": "202726397"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 193, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "mitologia grega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053259044675584"], "in_reply_to_user_id": "202726397", "created_at": "2019-08-04T16:33:07.000Z"}, {"id": "1158050886054293504", "text": "@AgustinLaje @MamelaFialloFlo @PanAmPost_es Veremos si Uruguay se suicida. Con esas tasa de natalidad tan bajas, la promoci\u00f3n de la transexualidad es un suicidio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1588602560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157829662254534657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MamelaFialloFlo", "id": "1686594578"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050886054293504"], "in_reply_to_user_id": "175273213", "created_at": "2019-08-04T16:23:41.000Z"}, {"id": "1158050126872621059", "text": "@ktaeggwk @BTS_twt Mesmo n\u00e3o querendo mata-la. Por isso que ele fica indo no t\u00famulo dela e trocando as flores ele a queria perto dele, mas n\u00e3o acho que ele se arrependa pq ele pensa que assim foi melhor sabe?? Ele cuida t\u00f4 Taehyung por algum motivo que eu n\u00e3o sei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "873194543142899712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158048319106670592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ktaeggwk", "id": "2257172849"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050126872621059"], "in_reply_to_user_id": "2257172849", "created_at": "2019-08-04T16:20:40.000Z"}, {"id": "1158004538797940738", "text": "@peru21noticias @malditaternura Eso lo sabes t\u00fa @malditaternura cuando te vendiste al suicida cobarde y renunciaste a la decencia, pederasta guaripolera de AG. https://t.co/Vu9DfgGf8f", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 157, "probability": 0.2408, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Vu9DfgGf8f", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1158004538797940738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vu9DfgGf8f", "media_key": "3_1158004536033853446"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158004538797940738"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-04T13:19:31.000Z"}, {"id": "1157748615672213506", "text": "Extracto de antolog\u00eda con opini\u00f3n de \u2066@malditaternura\u2069 en \u2066@RPPNoticias\u2069 TV. Ojal\u00e1 vuelva hacer periodismo pol\u00edtico. Se necesitan voces disonantes. Y lo digo sin \u00e1nimo sob\u00f3n porque BO conmigo nunca ha sido concesivo. #LaResistencia https://t.co/4ogplbHiCx", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 198, "like_count": 608, "quote_count": 22}, "lang": "es", "author_id": "350460605", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 222, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "esivo. #LaRes"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/4ogplbHiCx", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1157748615672213506/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ogplbHiCx", "media_key": "7_1157748225060802563"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "LaResistencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748615672213506"], "created_at": "2019-08-03T20:22:34.000Z"}, {"id": "1158041601152827393", "text": "@JanainaDoBrasil https://t.co/rIVpRVJ4Hu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "209018648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158000559150063616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/rIVpRVJ4Hu", "expanded_url": "https://twitter.com/josedapaz/status/1158041601152827393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIVpRVJ4Hu", "media_key": "3_1158041593657643008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041601152827393"], "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "created_at": "2019-08-04T15:46:47.000Z"}, {"id": "1158051658007494657", "text": "esse eh o tweet https://t.co/21FWQ70ScB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "202726397", "edit_history_tweet_ids": ["1158051658007494657"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/21FWQ70ScB", "expanded_url": "https://twitter.com/jugglia/status/1158051658007494657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21FWQ70ScB", "media_key": "3_1158051647395946496"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/21FWQ70ScB", "expanded_url": "https://twitter.com/jugglia/status/1158051658007494657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21FWQ70ScB", "media_key": "3_1158051647391698946"}]}, "geo": {"place_id": "58388d8b0de1b405"}, "created_at": "2019-08-04T16:26:45.000Z"}, {"id": "1158050237191266304", "text": "@salvemosmagdale @isabeldiceesto @JorgeDCG \u00bfY si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157426316247015424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050237191266304"], "in_reply_to_user_id": "1425522733", "created_at": "2019-08-04T16:21:06.000Z"}, {"id": "1158030076992266241", "text": "Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiva, RafaelRey, #Barba, #Delta ... \u00bfquien m\u00e1s? hay varios periodistas y analistas solapados. https://t.co/v3AZAU9jiz", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157992969594707968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiva"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelRey"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/v3AZAU9jiz", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1157992969594707968", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "MilagrosLeiva"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Barba"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Delta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158030076992266241"], "created_at": "2019-08-04T15:01:00.000Z"}, {"id": "1157800047431626755", "text": "1. Me surpreende um Renegade (com motor de Palio) chegar nessa velocidade. \n2. Andar nessa velocidade nas estradas ga\u00fachas \u00e9 suicida. \n3. \u00c9 s\u00f3 tirar os radares que isso n\u00e3o acontece mais, t\u00e1 ok? https://t.co/YbcbG14ZOp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129714720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157719044000288769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Renegade"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/YbcbG14ZOp", "expanded_url": "https://twitter.com/agoranotransito/status/1157719044000288769", "display_url": "twitter.com/agoranotransit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157800047431626755"], "created_at": "2019-08-03T23:46:56.000Z"}, {"id": "1113463284710236161", "text": "#pregunta Qu\u00e9 pasa en chile, tanta gente que se suicida en el metro todos los d\u00edas!! Estar\u00e1n tomando medidas por esto! Que sucede!!! #metrodesantiago, han hecho algo con esto, #gobiernodechile, saben lo que pasa en nuestro pa\u00eds o no???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033384021491961856", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8822, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "pregunta"}, {"start": 133, "end": 149, "tag": "metrodesantiago"}, {"start": 176, "end": 192, "tag": "gobiernodechile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1113463284710236161"], "created_at": "2019-04-03T15:28:28.000Z"}, {"id": "1157805700485177344", "text": "Pero que es esto....\nDios SANTO... https://t.co/QMyMfaNNyi", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 38, "like_count": 68, "quote_count": 35}, "lang": "es", "author_id": "1049014235496423426", "edit_history_tweet_ids": ["1157805700485177344"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QMyMfaNNyi", "expanded_url": "https://twitter.com/MerejoMillie/status/1157805700485177344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMyMfaNNyi", "media_key": "7_1157805634986885120"}]}, "created_at": "2019-08-04T00:09:24.000Z"}, {"id": "1157989640185548801", "text": "Se me apareci\u00f3 el diablo en sue\u00f1os y me dijo que mi alma le pertenece desde el principio de mi existencia por suicida y que ya me estaba tardando.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840990071029358592", "edit_history_tweet_ids": ["1157989640185548801"], "created_at": "2019-08-04T12:20:19.000Z"}, {"id": "1157405595097604096", "text": "En esta ruta se introducen por primera vez a los Servants `Alter\u00b4, siendo por as\u00ed decirlo, una versi\u00f3n \"oscura\" de los normales\n\nEl m\u00e1s famoso vendr\u00eda siendo Saber Alter, el cual de seguro m\u00e1s de uno conoce por varios fanarts, im\u00e1genes publicitarias o spin-offs https://t.co/Ae2qtf7Hl0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4758975981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156964541273710592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "Servants"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Saber Alter"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Ae2qtf7Hl0", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1157405595097604096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ae2qtf7Hl0", "media_key": "3_1157405304369405954"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/Ae2qtf7Hl0", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1157405595097604096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ae2qtf7Hl0", "media_key": "3_1157405304373555210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157405595097604096"], "in_reply_to_user_id": "4758975981", "created_at": "2019-08-02T21:39:32.000Z"}, {"id": "1157576840686395394", "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043872075386114049", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"], "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z"}, {"id": "1157785761774800896", "text": "Carrie chorando pq matou seus colegas de classe// eu se tivesse matado meus colegas de classe https://t.co/ZbGJrrPnbO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144742581370314753", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "Carrie"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785755491717120"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZbGJrrPnbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Babygirlv7/status/1157785761774800896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbGJrrPnbO", "media_key": "3_1157785758549368832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785761774800896"], "created_at": "2019-08-03T22:50:10.000Z"}, {"id": "1157740199868293123", "text": "EXCLUSIVE Brit tourists\u2019 balconing deaths mocked by sick Spanish trolls for being 'stupid' | @CatalanDream\nhttps://t.co/cm7jGak7so https://t.co/29axBMHKt7", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 16, "quote_count": 43}, "lang": "en", "author_id": "20442930", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 106, "username": "CatalanDream", "id": "224982920"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cm7jGak7so", "expanded_url": "https://www.dailystar.co.uk/news/latest-news/795781/brit-tourists-magaluf-benidorm-balconing-spanish-twitter-trolls", "display_url": "dailystar.co.uk/news/latest-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dailystar.co.uk/news/latest-news/brit-tourists-magaluf-benidorm-balconing-18852581"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/29axBMHKt7", "expanded_url": "https://twitter.com/Daily_Star/status/1157740199868293123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/29axBMHKt7", "media_key": "3_1157740141257142277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740199868293123"], "created_at": "2019-08-03T19:49:08.000Z"}, {"id": "1157660196203835392", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "270384395", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"], "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z"}, {"id": "1157829662254534657", "text": "Interesante lo que est\u00e1 pasando en Uruguay. La ONU teme este refer\u00e9ndum porque sabe que las pol\u00edticas de g\u00e9nero son antidemocr\u00e1ticas y no tienen base popular alguna.\nNota de @MamelaFialloFlo para @PanAmPost_es \nhttps://t.co/zRHdwzHNKB", "public_metrics": {"retweet_count": 1365, "reply_count": 160, "like_count": 3346, "quote_count": 104}, "lang": "es", "author_id": "175273213", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "MamelaFialloFlo", "id": "1686594578"}, {"start": 196, "end": 209, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/zRHdwzHNKB", "expanded_url": "https://es.panampost.com/mamela-fiallo/2019/08/03/uruguayos-votan-para-quitar-privilegios-estatales-a-personas-trans/", "display_url": "es.panampost.com/mamela-fiallo/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/mamela-fiallo/2019/08/03/uruguayos-votan-para-quitar-privilegios-estatales-a-personas-trans/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829662254534657"], "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-08-04T01:44:37.000Z"}, {"id": "1158042337731383302", "text": "@malditaternura Beto eso te pasa por haberte atrevido a hablar mal de Vizcarra. Abre paraguas que se te vienen todos los Vizca_Trolls; SL_Trolls, IDL_Trolls, MRTA_Trolls... suave (\u270a\ud83d\ude97\ud83d\udca3) #GuaripolerasDeVizcarra https://t.co/cF0D4eqtbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "454537468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158025748113846272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Vizca_Trolls"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "SL_Trolls"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "IDL_Trolls"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MRTA_Trolls"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/cF0D4eqtbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MillaGonzalo/status/1158042337731383302/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cF0D4eqtbZ", "media_key": "3_1158042330181623808"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 208, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158042337731383302"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-08-04T15:49:43.000Z"}, {"id": "1157966295641579521", "text": "Meninas a regra \u00e9:\nsocou a parede pq tava putinho?\nFOGE!\n\nMAS FOGE R\u00c1PIDO", "public_metrics": {"retweet_count": 28035, "reply_count": 538, "like_count": 80096, "quote_count": 2823}, "lang": "pt", "author_id": "499080824", "edit_history_tweet_ids": ["1157966295641579521"], "created_at": "2019-08-04T10:47:33.000Z"}, {"id": "1157426316247015424", "text": "Y si pedimos la grabacion del Concejo de Ministros de la repartija o \"recomnstruccion\" de Pisco? \n\nHabla  @JorgeDCG (a) \"Carepiedra\"!", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1425522733", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 115, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4227, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.3387, "type": "Person", "normalized_text": "Carepiedra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157426316247015424"], "created_at": "2019-08-02T23:01:52.000Z"}, {"id": "1158047689239597056", "text": "Por qu\u00e9 Europa se suicida (y m\u00e1s deprisa de lo que parece) https://t.co/pPi805LNCY v\u00eda @actuallcom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2742194606", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pPi805LNCY", "expanded_url": "https://www.actuall.com/criterio/democracia/europa-se-suicida-mas-deprisa-lo-parece/", "display_url": "actuall.com/criterio/democ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047689239597056"], "created_at": "2019-08-04T16:10:59.000Z"}, {"id": "1157356518393688064", "text": "Hubiera salido $0 si no lo hubieran hecho desaparecer https://t.co/57HCzkEweh", "public_metrics": {"retweet_count": 2543, "reply_count": 143, "like_count": 10587, "quote_count": 357}, "lang": "es", "author_id": "302376331", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157346504543285262"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157356518393688064"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/57HCzkEweh", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1157346504543285262", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:24:31.000Z"}, {"id": "1157807502710493191", "text": "@_makavelijones Hoje, um ser humano de 21 anos matou 19 pessoas num shopping do Texas.\n\nSeparar seres humanos em grupos \u00e9 a premissa do preconceito, se vc coloca uma not\u00edcia dessa forma, \u00e9 pq o preconceito existe em vc.\nEu n\u00e3o procuro a cor da pele das pessoas no notici\u00e1rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "982349556531724288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157801179474202624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9176, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157807502710493191"], "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "created_at": "2019-08-04T00:16:34.000Z"}, {"id": "1158046417916780544", "text": "@irapaport @juaniquillobau Podr\u00eda haber sido periodista o algo as\u00ed: el Apocalipsis...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226239641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158045482570178566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irapaport", "id": "31402168"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "juaniquillobau", "id": "206045556"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046417916780544"], "in_reply_to_user_id": "31402168", "created_at": "2019-08-04T16:05:56.000Z"}, {"id": "1157725555451682822", "text": "@carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las parejas y la violencia intrafamiliar.Pesar\u00e1 sobre su conciencia esta muerte y del desgraciado trauma q su hija llevar\u00e1 al saber lo q sucedi\u00f3 a su pap\u00e1 https://t.co/JxLOvYcAWg", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2978927559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157610094101766145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JxLOvYcAWg", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725555451682822"], "in_reply_to_user_id": "933309177623121921", "created_at": "2019-08-03T18:50:56.000Z"}, {"id": "1158047796823515136", "text": "C\u00f3mo hay gente que se mete al agua con lentes? Juro que a m\u00ed me da p\u00e1nico ba\u00f1arme con eso puesto (una vez lo hice) o peor tirarme a una pileta y olvidarme que los tengo, terror https://t.co/kGLFvr4vJQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "784991743", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157752774853050368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158047796823515136"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kGLFvr4vJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sxrubouh/status/1157752774853050368", "display_url": "twitter.com/sxrubouh/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:11:24.000Z"}, {"id": "1158047442044182532", "text": "Ruta suicida\nhttps://t.co/dTR0ZfM6s8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "158313996", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/dTR0ZfM6s8", "expanded_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102", "display_url": "elplural.com/autonomias/and\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/autonomias/andalucia/hasta-cuando-pedro-y-pablo-abusareis-de-nuestra-paciencia_221618102"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047442044182532"], "created_at": "2019-08-04T16:10:00.000Z"}, {"id": "1158047462399123457", "text": "Aborto, homossexualismo, incesto, prostitui\u00e7\u00e3o, estupro, corrup\u00e7\u00e3o policial. Isso tudo est\u00e1 em uma \u00fanica pe\u00e7a de Nelson Rodrigues. Se de fato fosse feito um filtro tem\u00e1tico ou moral no cinema brasileiro as primeiras v\u00edtimas seriam as adapta\u00e7\u00f5es de Nelson Rodrigues.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 737, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2836815753", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}, {"start": 248, "end": 263, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047462399123457"], "created_at": "2019-08-04T16:10:05.000Z"}, {"id": "1157866212845654016", "text": "Otro suicidio en el Costanera Center, la salud mental de los chileno esta en tierra de nadie y a nadie le importa,  una suicida m\u00e1s no cambia nada, ni siquiera las ganas de seguir comprando!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "109888238", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7783, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157866212845654016"], "created_at": "2019-08-04T04:09:51.000Z"}, {"id": "1158046688977833985", "text": "@AnnaPinaju @ErmannoKilgore Evidentemente \u00e8 tutto l\u00ec un caso montato ad arte per distrarre dai rubli.\nParliamo della realt\u00e0, dei problemi veri dei bambini: uccisi, violentati, picchiati, brutalizzati in famiglie inadeguate.\nC'\u00e8 bisogno di interventi per salvarli, il governo si faccia carico del problema.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1104732752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158045827656495107"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnnaPinaju", "id": "423259720"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046688977833985"], "in_reply_to_user_id": "423259720", "created_at": "2019-08-04T16:07:00.000Z"}, {"id": "1157859654975873025", "text": "@JeuneSouriant Porque tiene influencias con los fujiapristas y como es el \u00fanico \"periodista\" que los defiende, por eso la tendencia... https://t.co/n9pm56HCa5", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1035270199686123521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157734375607492613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JeuneSouriant", "id": "1424688865"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/n9pm56HCa5", "expanded_url": "https://twitter.com/NepAriasB/status/1157859654975873025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n9pm56HCa5", "media_key": "3_1157859646838849536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157859654975873025"], "in_reply_to_user_id": "1424688865", "created_at": "2019-08-04T03:43:48.000Z"}, {"id": "1158047022139809794", "text": "Aquellos que se quejan de la \"molestia\" que causa el muerto, antes se quejaron de la miseria, del abandono. El leerlos y o escucharlos aumenta la desaz\u00f3ny el padecimiento. Ellos empujan al suicida desde el balc\u00f3n del centro comercial", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74083315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047018394292225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158047022139809794"], "in_reply_to_user_id": "74083315", "created_at": "2019-08-04T16:08:20.000Z"}, {"id": "1158047018394292225", "text": "Los espectadores del cadaver, los cazanoticias, los fotocarro\u00f1eros, motivaron al suicida. Quiz\u00e1 son la causa en vez que una de las consecuencias.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74083315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047015881838597"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4181, "type": "Place", "normalized_text": "cadaver"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158047018394292225"], "in_reply_to_user_id": "74083315", "created_at": "2019-08-04T16:08:19.000Z"}, {"id": "1158038229486112768", "text": "@JeuneSouriant C\u00f3mo les arde a los ayayeros del gobierno que un VERDADERO PERIODISTA diga con esa pluma espectacular que lo caracteriza, la pura verdad!! Adelante Beto!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "240547481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157734375607492613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JeuneSouriant", "id": "1424688865"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158038229486112768"], "in_reply_to_user_id": "1424688865", "created_at": "2019-08-04T15:33:23.000Z"}, {"id": "1158047015881838597", "text": "Esos que sacan fotos al cadaver del centro comercial, antes cometieron en masa otras tropel\u00edas. Las que juzgadas por un esp\u00edritu sensible ameritan el perder toda fe en el progreso y en la humanidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "74083315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158047012933263360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158047015881838597"], "in_reply_to_user_id": "74083315", "created_at": "2019-08-04T16:08:18.000Z"}, {"id": "1157710006151712768", "text": "No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de 24 anos do crime ele se entregou pois estava \u201carrependido\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1395508122", "edit_history_tweet_ids": ["1157710006151712768"], "created_at": "2019-08-03T17:49:09.000Z"}, {"id": "1157857804381818881", "text": "Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1142469860", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157671280465891328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1157857804381818881"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:36:27.000Z"}, {"id": "1158039619038056449", "text": "@mlopes M\u00e1rio. Como bem sabes em hist\u00f3ria \u00e9 muito dif\u00edcil estabelecer causalidade porque n\u00e3o se consegue simular o contrafactual. Na verdade sempre houve tratados e estes nunca foram garantia bastante da paz. Porque haveria o de Roma ser diferente. Eu iria mais pela NATO?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2444988593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157961594095230976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mlopes", "id": "651433"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "NATO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158039619038056449"], "in_reply_to_user_id": "651433", "created_at": "2019-08-04T15:38:55.000Z"}, {"id": "1158031218723774464", "text": "Um passeio do l\u00edder na Vila. Bom de ver. Futebol bem jogado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "39086919", "edit_history_tweet_ids": ["1158031218723774464"], "created_at": "2019-08-04T15:05:32.000Z"}, {"id": "1158041497851351047", "text": "\u201cEs incre\u00edble que no se mencione nada de que hay m\u00e1s feminicidios, delincuencia y problemas econ\u00f3micos (\u2026) Las unidades de investigaci\u00f3n han quitado sus ojos del Ejecutivo y lo enfocan en el Parlamento. Da pena que estos medios de comunicaci\u00f3n est\u00e9n as\u00ed\u201d\n https://t.co/I6yPK9kwtx", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 13, "like_count": 248, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "331854578", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.4514, "type": "Organization", "normalized_text": "Ejecutivo"}, {"start": 191, "end": 200, "probability": 0.8414, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/I6yPK9kwtx", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/denuncian-que-guaripoleras-blindan-a-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/destacado-port\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/denuncian-que-guaripoleras-blindan-a-vizcarra/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041497851351047"], "created_at": "2019-08-04T15:46:23.000Z"}, {"id": "1157762176834310145", "text": "Empresa que nos rob\u00f3 miles de millones de d\u00f3lares, y que en plenas investigaciones ocult\u00f3 pagos de sobornos, ahora se preocupa porque pol\u00edticos piden no pagarle S/ 524 millones de Chaglla\nhttps://t.co/Hi6cEJcjk7", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 8, "like_count": 176, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "763842026618122240", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.4253, "type": "Person", "normalized_text": "Chaglla"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Hi6cEJcjk7", "expanded_url": "https://manifiestoperu.com/2019/08/03/odebrecht-se-victimiza-en-comunicado/", "display_url": "manifiestoperu.com/2019/08/03/ode\u2026", "unwound_url": "https://manifiestoperu.com/2019/08/03/odebrecht-se-victimiza-en-comunicado/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762176834310145"], "created_at": "2019-08-03T21:16:27.000Z"}, {"id": "1158018141970059265", "text": "Authorities update on the situation in Dayton, Ohio. The mass shooting left at least nine dead and 26 others injured. https://t.co/7HNJq3eDB7", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 28, "like_count": 93, "quote_count": 8}, "lang": "en", "author_id": "15754281", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/7HNJq3eDB7", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cBbfjjU3NXwxenFLVmFQQWpXd3hCv1UwlAAGBQFgN6GGP9kbGEKDZ2SvIp9uJrRV9yE_BFA=", "display_url": "pscp.tv/w/cBbfjjU3NXwx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cBbfjjU3NXwxenFLVmFQQWpXd3hCv1UwlAAGBQFgN6GGP9kbGEKDZ2SvIp9uJrRV9yE_BFA="}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158018141970059265"], "created_at": "2019-08-04T14:13:34.000Z"}, {"id": "1148215158281555968", "text": "@zunigaaliaga @jdealthaus @elcomercio_peru \"Un EST\u00d3LIDO no es simplemente un est\u00fapido, es quien tiene incapacidad, necedad o rigidez de pensamiento como para salir de su propia ignorancia o cambiar de posici\u00f3n frente al razonamiento o la evidencia\".  \nTu respuesta te ubica en esta definici\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117770756556034048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1148092115710304256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1148215158281555968"], "in_reply_to_user_id": "991259857", "created_at": "2019-07-08T13:00:01.000Z"}, {"id": "1115692642510278656", "text": "Persona se suicida en el  costanera center, muri\u00f3 en el acto: https://t.co/i70HFC5y21 https://t.co/6LifmTHSqt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 39, "like_count": 66, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "2775303329", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.6134, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/i70HFC5y21", "expanded_url": "https://www.elinformadorchile.com/2019/04/persona-se-suicida-del-costanera-center.html", "display_url": "elinformadorchile.com/2019/04/person\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6LifmTHSqt", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1115692642510278656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6LifmTHSqt", "media_key": "3_1115692639444185089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1115692642510278656"], "created_at": "2019-04-09T19:07:09.000Z"}, {"id": "1158040231016374274", "text": "Defender tu ventaja en el marcador sin la pelota contra el Liverpool es casi suicida.\n\nSeas el Barcelona de Valverde o el City de Guardiola.\n\nPues eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "21239226", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9122, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.7023, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158040231016374274"], "created_at": "2019-08-04T15:41:21.000Z"}, {"id": "1157870978984271872", "text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587716061", "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"], "created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z"}, {"id": "1157901808817381376", "text": "EE.UU.: Reportan varias v\u00edctimas por un tiroteo en Ohio https://t.co/W89EDcP6bn https://t.co/dhPyxDdBhb", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 21, "like_count": 149, "quote_count": 27}, "lang": "es", "author_id": "961925545809281024", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/W89EDcP6bn", "expanded_url": "https://es.rt.com/6xc0", "display_url": "es.rt.com/6xc0"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/dhPyxDdBhb", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1157901808817381376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dhPyxDdBhb", "media_key": "7_1157901784658128897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157901808817381376"], "created_at": "2019-08-04T06:31:18.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1158041067230564354", "text": "@valenpizzatelli Y los lunes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824807414830596099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158040672647229440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenpizzatelli", "id": "947592893983752192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041067230564354"], "in_reply_to_user_id": "947592893983752192", "created_at": "2019-08-04T15:44:40.000Z"}, {"id": "1158041597889646593", "text": "vcs sabia que existe um boato q no brasil todo domingo no almo\u00e7o tem frango ou macarr\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2465, "reply_count": 487, "like_count": 20486, "quote_count": 831}, "lang": "pt", "author_id": "432983617", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041597889646593"], "created_at": "2019-08-04T15:46:46.000Z"}, {"id": "1157937886609776641", "text": "@fidelsaavedrab El suicida no piensa en el neoliberalismo es una persona enferma en cuerpo y Alma que .familia no logro o no pudo atender\n chile en deuda con la salud mental esto es una tragedia no bandera de lucha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908142222381547520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157825061044281350"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157937886609776641"], "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "in_reply_to_user_id": "41766743", "created_at": "2019-08-04T08:54:40.000Z"}, {"id": "1157970073740566529", "text": "Denuncian que \u201cguaripoleras\u201d blindan a Vizcarra Expreso - https://t.co/dM3zoPiUCx https://t.co/0LX3k89bU5", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 23, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "225232891", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra Expreso"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dM3zoPiUCx", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/destacado-portada/denuncian-que-guaripoleras-blindan-a-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/destacado-port\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0LX3k89bU5", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1157970073740566529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0LX3k89bU5", "media_key": "3_1157970072503291904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157970073740566529"], "created_at": "2019-08-04T11:02:34.000Z"}, {"id": "1158020315315867648", "text": "Oye sabe qu\u00e9? Somos bien como el pico como sociedad, la gente se suicida a diestra y siniestra en este pa\u00eds y los sacos de raja lo \u00fanico que dicen es, por qu\u00e9 no se suicidan en sus casas? CHUPEN EL PICO INSENSIBLES DE MIERDA!", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22585744", "edit_history_tweet_ids": ["1158020315315867648"], "created_at": "2019-08-04T14:22:12.000Z"}, {"id": "1157763898499633154", "text": "Comunicado del Partido Aprista Peruano. @APRA_Oficial https://t.co/iV4hbSzTob", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 514, "like_count": 515, "quote_count": 49}, "lang": "es", "author_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.7174, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iV4hbSzTob", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1157763898499633154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV4hbSzTob", "media_key": "3_1157763890320723968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763898499633154"], "created_at": "2019-08-03T21:23:18.000Z"}, {"id": "1158023034621616133", "text": "\"Como acostumbra a hacerlo, @AlvaroUribeVel intent\u00f3 esta semana desprestigiar a un periodista cuyo trabajo no le gust\u00f3. Se trata de @michaelreid52 Michael Reid, editor senior de la influyente revista brit\u00e1nica @TheEconomist\": @DCoronell \nhttps://t.co/wBEozNUsJp", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 8, "like_count": 307, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "53445854", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "michaelreid52", "id": "612551899"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 158, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Reid"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/wBEozNUsJp", "expanded_url": "https://www.semana.com/opinion/articulo/apoyo-de-odebrecht-a-la-campana-de-zuluaga-por-daniel-coronell/626426#", "display_url": "semana.com/opinion/articu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158023034621616133"], "created_at": "2019-08-04T14:33:01.000Z"}, {"id": "1158038687835234304", "text": "Hamilton y Mercedes remontan con una estrategia suicida \ud83c\udfce\ud83d\udca8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\n\n8\u20e3 Victoria para el brit\u00e1nico \n\u23f1 Destroza el legendario r\u00e9cord de Schumacher\n\ud83d\udc40 Verstappen se acerca a Bottas en la clasificaci\u00f3n\n\ud83d\ude31Ferrari no levanta \n\nAs\u00ed se vivi\u00f3 el #HungarianGP \n\ud83d\udc49 https://t.co/WrfO3hQivJ https://t.co/YTUPhFI0i3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1931581532", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Schumacher"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.4266, "type": "Person", "normalized_text": "Verstappen"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Bottas"}, {"start": 230, "end": 240, "probability": 0.9419, "type": "Other", "normalized_text": "HungarianGP"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WrfO3hQivJ", "expanded_url": "https://www.marca.com/claro-mx/motor/formula-1/2019/08/04/5d46f24a22601d081e8b459e.html", "display_url": "marca.com/claro-mx/motor\u2026"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/YTUPhFI0i3", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcaClaro/status/1158038687835234304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTUPhFI0i3", "media_key": "3_1158038200696201216"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 241, "tag": "HungarianGP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158038687835234304"], "created_at": "2019-08-04T15:35:13.000Z"}, {"id": "1158041112814280704", "text": "@PiensaPrensa @Pameantonie Que lamentable la salud mental cada vez peor, gente colapsada que se suicida  y otros que normalizan y siguen comprando y sacando fotos como si nada, me imagino los trabajadores del CC que deben seguir trabajando como si nada, sociedad enferma", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "873665199076716545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Pameantonie", "id": "357237434"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 210, "probability": 0.6971, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158041112814280704"], "in_reply_to_user_id": "3517444829", "created_at": "2019-08-04T15:44:51.000Z"}], "places": [{"full_name": "Osorno, Chile", "id": "0079147013a9cd4f"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}, {"full_name": "Nova Lima, Brasil", "id": "438f527a1d50ed05"}, {"full_name": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "id": "364fff9bd33e4c8d"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}, {"full_name": "Rimac, Peru", "id": "01eba1343779b144"}]}, "errors": [{"value": "4033146893", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4033146893].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4033146893", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158078977812119555", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158078977812119555].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158078977812119555", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158078147428016128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158078147428016128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158078147428016128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3020259905", "value": "3020259905", "detail": "User has been suspended: [3020259905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157799241408028672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157799241408028672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157799241408028672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "867129804662984704", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [867129804662984704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "867129804662984704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158074487436431361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158074487436431361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158074487436431361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046610507707424769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046610507707424769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046610507707424769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158030949113847808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158030949113847808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158030949113847808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2898685051", "value": "2898685051", "detail": "User has been suspended: [2898685051].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158061955535527936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158061955535527936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158061955535527936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151737760727932928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1151737760727932928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1151737760727932928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157853112327122944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157853112327122944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157853112327122944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "838523875843518466", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [838523875843518466].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "838523875843518466", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158062157742923776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158062157742923776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158062157742923776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4635918436", "value": "4635918436", "detail": "User has been suspended: [4635918436].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157818150194466816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157818150194466816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157818150194466816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1117825468621905922", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117825468621905922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117825468621905922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158059051638501376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158059051638501376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158059051638501376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "367380776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [367380776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "367380776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158026221348937728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158026221348937728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158026221348937728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157603168051748864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157603168051748864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157603168051748864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046701665682956288", "value": "1046701665682956288", "detail": "User has been suspended: [1046701665682956288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158049674034634753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158049674034634753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158049674034634753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158029696178651137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158029696178651137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158029696178651137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "61857620", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61857620].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61857620", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158049651997794304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158049651997794304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158049651997794304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157839778936737792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157839778936737792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157839778936737792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158003076193820672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158003076193820672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158003076193820672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158080184559423488", "oldest_id": "1158041125631995904", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm0265afutwiuepmxjcp0iz0y77nh"}}