{"data": [{"text": "@wellersonmattos meu sobrinho se encontra na mesma situa\u00e7\u00e3o e ontem perdeu um amigo que tirou a pr\u00f3pria vida por conta disso \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "1434800718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2243477415", "edit_history_tweet_ids": ["1179401312011800576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wellersonmattos", "id": "1434800718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179400246687928320"}], "created_at": "2019-10-02T14:22:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1179401312011800576"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157462071891701762", "edit_history_tweet_ids": ["1179401185540874241"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T14:22:09.000Z", "lang": "es", "id": "1179401185540874241"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4422042917", "edit_history_tweet_ids": ["1179401128460595201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T14:21:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1179401128460595201"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140582232", "edit_history_tweet_ids": ["1179401091928207361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T14:21:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179401091928207361"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773313818", "edit_history_tweet_ids": ["1179400974621954050"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:21:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179400974621954050"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114481377", "edit_history_tweet_ids": ["1179400972583526401"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:21:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179400972583526401"}, {"text": "@fsioswaldo \"ACTO POL\u00cdTICO \" YO LO LLAMO COMO \"PANTOMIMA POL\u00cdTICA.\"\nENTONCES TE LLAMAREMOS \" PAYASA DEL FUJIAPRISMO.\" PORQUE TU SALISTE DEL PARTIDO DEL \" SUICIDA COBARDE.\"", "in_reply_to_user_id": "704765124872114177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042534999285624832", "edit_history_tweet_ids": ["1179400878417203201"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5425, "type": "Other", "normalized_text": "PANTOMIMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fsioswaldo", "id": "704765124872114177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396701196574720"}], "created_at": "2019-10-02T14:20:56.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "id": "1179400878417203201"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568078238", "edit_history_tweet_ids": ["1179400849900150785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T14:20:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179400849900150785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "MeuAnjoDaGuarda"}]}, "text": "O q se faz com o menino q matou a menina?Simples: Prende e deixa 10 anos l\u00e1.Como sabemos q isso n vai acontecer, daqui a 1 ano ele faz de novo, n vai ser punido, vai crescer e fazer d novo. E mais inocentes ir\u00e3o morrer, mas ele n pod ser punido. \u00c9 s\u00f3 uma crian\u00e7a #MeuAnjoDaGuarda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "259355800", "edit_history_tweet_ids": ["1179400844065853442"], "created_at": "2019-10-02T14:20:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1179400844065853442"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554608375", "edit_history_tweet_ids": ["1179400833810780160"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:20:45.000Z", "lang": "es", "id": "1179400833810780160"}, {"text": "RT @AbbaAsqal: Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923539794269032448", "edit_history_tweet_ids": ["1179400818593800195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbbaAsqal", "id": "1104374263841255424"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179390246720593922"}], "created_at": "2019-10-02T14:20:42.000Z", "lang": "es", "id": "1179400818593800195"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187732360", "edit_history_tweet_ids": ["1179400670862069762"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:20:06.000Z", "lang": "es", "id": "1179400670862069762"}, {"text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450506154", "edit_history_tweet_ids": ["1179400666659328006"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}], "created_at": "2019-10-02T14:20:05.000Z", "lang": "it", "id": "1179400666659328006"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607474750", "edit_history_tweet_ids": ["1179400584769802246"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T14:19:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179400584769802246"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088242846312742913", "edit_history_tweet_ids": ["1179400468432330754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T14:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179400468432330754"}, {"text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163438122", "edit_history_tweet_ids": ["1179400448941404160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "created_at": "2019-10-02T14:19:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1179400448941404160"}, {"text": "como q eu vou TOLERAR DOIS hor\u00e1rios seguidos de portugu\u00eas hj?\nalguem me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1170043391494828032", "edit_history_tweet_ids": ["1179400366745702400"], "created_at": "2019-10-02T14:18:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1179400366745702400"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641283272", "edit_history_tweet_ids": ["1179400281026637824"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T14:18:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179400281026637824"}, {"text": "Eu antes : nossa mais tagenrina do Tiago Iorc \u00e9 ruim, muito depressiva\n\nEu hoje: \n Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1563881408", "edit_history_tweet_ids": ["1179400243835748353"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Iorc"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1179400243835748353"}, {"text": "sentindo a mesma pegada de esquadr\u00e3o suicida ent\u00e3o j\u00e1 sabe n\u00e9? https://t.co/BI44h1xN7c", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/BI44h1xN7c", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1179067487570350083", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4108471516", "edit_history_tweet_ids": ["1179400215188709377"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067487570350083"}], "created_at": "2019-10-02T14:18:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1179400215188709377"}, {"text": "RT @AlanaMattos16: @PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3484234222", "edit_history_tweet_ids": ["1179400113975955461"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlanaMattos16", "id": "1141053729313103873"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179236522022883330"}], "created_at": "2019-10-02T14:17:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1179400113975955461"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54649261", "edit_history_tweet_ids": ["1179400094459858944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T14:17:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179400094459858944"}, {"text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565485591", "edit_history_tweet_ids": ["1179400085630853127"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "created_at": "2019-10-02T14:17:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179400085630853127"}, {"text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3232219167", "edit_history_tweet_ids": ["1179400033789235200"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-02T14:17:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179400033789235200"}, {"text": "@BolsonaroSP @g1 se o cara mata-se, a globosta iria falar porque ela n\u00e3o atirou , quando atira fala,  porque matou.. nem perco tempo vendo esses jornais", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876879524", "edit_history_tweet_ids": ["1179400017016184838"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.2936, "type": "Organization", "normalized_text": "globosta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179148684514267136"}], "created_at": "2019-10-02T14:17:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1179400017016184838"}, {"text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891522802678935552", "edit_history_tweet_ids": ["1179400007541239813"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-02T14:17:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179400007541239813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 205, "tag": "MeuAnjoDaGuarda"}, {"start": 206, "end": 220, "tag": "jpmorningshow"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9237, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "MeuAnjoDaGuarda"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "jpmorningshow"}]}, "text": "Se eh aqui nos Estados Unidos o \"menino\" que matou a Ra\u00edssa iria pegar ou pena perp\u00e9tua ou morte, mas no Brasil, ele eh um coitadinho com problemas psicol\u00f3gicos que n\u00e3o fica 1 ano preso. \n\n#MeuAnjoDaGuarda\n#jpmorningshow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156555690888093696", "edit_history_tweet_ids": ["1179399937941016580"], "created_at": "2019-10-02T14:17:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1179399937941016580"}, {"text": "Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3timo\n\nE os filmes da DC que deram errado foi quando eles meteram o dedo, e quiseram mexer no filme, esquadr\u00e3o suicida e o LJ est\u00e3o ai pra provar", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "1156317847867613184", "edit_history_tweet_ids": ["1179399933834780673"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.8046, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.3219, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:17:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1179399933834780673"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1512022368", "edit_history_tweet_ids": ["1179399628938240001"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:15:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179399628938240001"}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428746241", "edit_history_tweet_ids": ["1179399527696142342"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "created_at": "2019-10-02T14:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179399527696142342"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70821293", "edit_history_tweet_ids": ["1179399507164979200"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T14:15:29.000Z", "lang": "es", "id": "1179399507164979200"}, {"text": "@HeitorHonorato @adaofilho7 @Negro_albino_ @boliviazica Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \nCaralho kkkkk eu estava pensando umas respostas bem legais sabe com uns argumentos que dentro do rock temos gostos diferentes mais vc matou com pau kkk que se lasque maluco doido kkkk", "in_reply_to_user_id": "419826933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169426369631141888", "edit_history_tweet_ids": ["1179399495433539585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "heitorhonorato", "id": "1483741901006192643"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "adaofilho7", "id": "1060565143241797637"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179166741655633920"}], "created_at": "2019-10-02T14:15:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1179399495433539585"}, {"text": "O suic\u00eddio do reitor da UFSC Luiz Cancellier hoje completa 2 anos. Ele se matou ap\u00f3s ser preso pela PF. Jurava inoc\u00eancia. O filho dele, Mikhail, quebrou o sil\u00eancio em entrevista para mim. Disse ter medo de ser preso pela mesma op que mirou seu pai.  https://t.co/TsXNtWXGVw", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/TsXNtWXGVw", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6816, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Cancellier"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6389, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "46403740", "edit_history_tweet_ids": ["1179399460142665734"], "created_at": "2019-10-02T14:15:18.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1179399460142665734"}, {"text": "Tal vez, lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida, es lo mejor.\nLlega la noche, respiro libertad y no miento.\nSiento que pasan los d\u00edas y sigo adelante tracci\u00f3n a sangre, tras una melod\u00eda.\n\nDE MO LE DOR !", "in_reply_to_user_id": "1525972584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1525972584", "edit_history_tweet_ids": ["1179399440513273860"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179380732805951490"}], "created_at": "2019-10-02T14:15:13.000Z", "lang": "es", "id": "1179399440513273860"}, {"text": "@LeleRoma1976 @LINTERISTA5 @aleaus81 Se la Juve si suicida possono vincere il campionato ma in Champions per me non faranno moltra strada...... L'Inter va avanti attraverso magheggi finanziari e la stampa Italica la incensa... Di che poi proprio non lo so \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "1013535530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159836091697913856", "edit_history_tweet_ids": ["1179399432342839296"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Linterista5", "id": "1354513435640426499"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "aleaus81", "id": "384920186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179398094900924418"}], "created_at": "2019-10-02T14:15:11.000Z", "lang": "it", "id": "1179399432342839296"}, {"text": "RT @CarlosSotolibre: Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan deci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159589061578907650", "edit_history_tweet_ids": ["1179399415003537408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999416331612160"}], "created_at": "2019-10-02T14:15:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179399415003537408"}, {"text": "O cara tinha um filho que se suicidou e ele percebe o qu\u00e3o ruim pode ser o mundo e depois de ver um gay sendo espancado ele atropela os homofobicos e se transforma no lutador verde", "in_reply_to_user_id": "871085652699435008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871085652699435008", "edit_history_tweet_ids": ["1179399357352828929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396765616934912"}], "created_at": "2019-10-02T14:14:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1179399357352828929"}, {"text": "@reaIitx Ai amigo eu acho engra que o pessoal usa esse papo de \"ah mas mudou\" s\u00f3 quando \u00e9 conveniente pra eles pq a Paula j\u00e1 falou que se arrependeu e que deveria ter estudado mais e que falou merda mas nossa Paula monstro que matou uma pessoa", "in_reply_to_user_id": "2831188577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831188577", "edit_history_tweet_ids": ["1179399351933767685"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179399027399499780"}], "created_at": "2019-10-02T14:14:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1179399351933767685"}, {"text": "@de_miorim Sim foi tudo culpa dele se n\u00e3o fosse ele fazer parte a SS n\u00e3o ia ter varrido a Pol\u00f4nia igual, com certeza. \nO cara n\u00e3o matou ningu\u00e9m, n\u00e3o mandou matar ningu\u00e9m e salvou a vida de muita gente.\nSe ele n\u00e3o tivesse subornado os cara ia t\u00e1 todo mundo morto. Qual a tua solu\u00e7\u00e3o \u00e9tica?", "in_reply_to_user_id": "1085703204141260800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159303946", "edit_history_tweet_ids": ["1179399125927960576"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "de_miorim", "id": "1205514606283829248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179394670134255617"}], "created_at": "2019-10-02T14:13:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1179399125927960576"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508379744", "edit_history_tweet_ids": ["1179399061302136832"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T14:13:43.000Z", "lang": "es", "id": "1179399061302136832"}, {"text": "@Mauriciomulder Igualito que el suicida Alan! Alan nos llam\u00f3 IMBECILES y \u00e9ste perro nos dice ESTUPIDOS. Que tanto hablas perro. Ya no tienes credibilidad! Acaso alguien te hace caso? Solo tus amigos y Milagros Leiva", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3320279733", "edit_history_tweet_ids": ["1179399040783589378"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "created_at": "2019-10-02T14:13:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179399040783589378"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595797152", "edit_history_tweet_ids": ["1179398995417976832"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:13:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179398995417976832"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536083359", "edit_history_tweet_ids": ["1179398924928454656"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:13:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179398924928454656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "571908508", "edit_history_tweet_ids": ["1179398896751120391"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T14:13:03.000Z", "lang": "es", "id": "1179398896751120391"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "ieiunum"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WWNhFudTad", "expanded_url": "http://Esclarecendo.Eu", "display_url": "Esclarecendo.Eu"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "ieiunum"}]}, "text": "https://t.co/WWNhFudTad tenho automutila\u00e7\u00e3o, t.a, ana, mia, compuls\u00e3o,sou suicida. Qndo vejo pessoas desabafando sobre isso aqui, ao inves de eu bloquear a pessoa e acus\u00e1-la de gatilho, colocando cmo inimiga, eu simplesmente vou perguntar se ele/a ta bem\n\u00c9 dificil isso?\n#ieiunum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1140240417579065346", "edit_history_tweet_ids": ["1179398768099241990"], "created_at": "2019-10-02T14:12:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1179398768099241990"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175465136083099651", "edit_history_tweet_ids": ["1179398593205166082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T14:11:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179398593205166082"}, {"text": "@Mauriciomulder BUENA MULDER VAS POR BUEN CAMINO, YA USASTE LA FRASE PREVIA DEL SUICIDA \"EST\u00daPIDOS\", LO QUE SIGUE ES BOOOOM.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180118", "edit_history_tweet_ids": ["1179398588746620931"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "created_at": "2019-10-02T14:11:50.000Z", "lang": "es", "id": "1179398588746620931"}, {"text": "Trag\u00e9dia em fam\u00edlia: Pastor se suicida ap\u00f3s rumores de caso de trai\u00e7\u00e3o de sua esposa e a m\u00e3e dele n\u00e3o suportando morreu de derrame https://t.co/13DlJU2M9G", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/13DlJU2M9G", "expanded_url": "http://www.aconteceuipu.net/2019/10/tragedia-em-familia-pastor-se-suicida.html?spref=fb", "display_url": "aconteceuipu.net/2019/10/traged\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227603813", "edit_history_tweet_ids": ["1179398565363367936"], "created_at": "2019-10-02T14:11:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1179398565363367936"}, {"text": "@ValentinaVeltro La tendenza suicida di chi confessa a babbo morto non la capir\u00f2 mai.", "in_reply_to_user_id": "396560335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32864786", "edit_history_tweet_ids": ["1179398564885254144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValentinaVeltro", "id": "396560335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179362217524973574"}], "created_at": "2019-10-02T14:11:44.000Z", "lang": "it", "id": "1179398564885254144"}, {"text": "Margot Robbie se transforma (de nuevo) en Harley Quinn y quiere liarla mucho en el tr\u00e1iler de \u2018Aves de presa\u2019: Como fan del g\u00e9nero de superh\u00e9roes, te dir\u00e9 que sin duda lo mejor de Escuadr\u00f3n Suicida fue ver a Margot Robbie en un papel como el de la\u2026 https://t.co/2uW1cEAS5S", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2uW1cEAS5S", "expanded_url": "https://www.trendencias.com/cine/margot-robbie-se-transforma-nuevo-harley-quinn-quiere-liarla-mucho-trailer-aves-presa?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "trendencias.com/cine/margot-ro\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162679893", "edit_history_tweet_ids": ["1179398514461282305"], "created_at": "2019-10-02T14:11:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179398514461282305"}, {"text": "RT @Thallis_Machado: Me recuso a gastar meu tempo e/ou dinheiro com qualquer coisa que seja proveniente de Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034669421967630337", "edit_history_tweet_ids": ["1179398498195771393"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 123, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Thallis_Machado", "id": "753238090236428288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179396894860156928"}], "created_at": "2019-10-02T14:11:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1179398498195771393"}, {"text": "ACONTECEU IPU: Trag\u00e9dia em fam\u00edlia: Pastor se suicida ap\u00f3s rumore... https://t.co/hlQCeMVaNt", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hlQCeMVaNt", "expanded_url": "http://www.aconteceuipu.net/2019/10/tragedia-em-familia-pastor-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "aconteceuipu.net/2019/10/traged\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.8846, "type": "Organization", "normalized_text": "IPU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227603813", "edit_history_tweet_ids": ["1179398255974797313"], "created_at": "2019-10-02T14:10:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1179398255974797313"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770864937828835328", "edit_history_tweet_ids": ["1179398239897956352"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:10:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179398239897956352"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357769222", "edit_history_tweet_ids": ["1179398229160538112"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:10:24.000Z", "lang": "es", "id": "1179398229160538112"}, {"text": "@SegarraImma @mstrubell Jo no m'escarrassaria. La ignor\u00e0ncia espa\u00f1ola, a part d'agosarada ( jo diria que sovint su\u00efcida), \u00e9s end\u00e8mica. No ho entendran mai perqu\u00e8 no ho volen entendre.\n\nEstalvieu forces per a la nostra lluita. Ni cas als del pa\u00eds ve\u00ed del far west.", "in_reply_to_user_id": "1058357403320807425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "911723690714370049", "edit_history_tweet_ids": ["1179398159828754432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SegarraImma", "id": "1058357403320807425"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391165243826179"}], "created_at": "2019-10-02T14:10:08.000Z", "lang": "ca", "id": "1179398159828754432"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158579936", "edit_history_tweet_ids": ["1179398120280612864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T14:09:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179398120280612864"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida 1.5 https://t.co/AzPpDHT9AB", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/AzPpDHT9AB", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1179067487570350083", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489784021", "edit_history_tweet_ids": ["1179398025661337601"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067487570350083"}], "created_at": "2019-10-02T14:09:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1179398025661337601"}, {"text": "Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211292635", "edit_history_tweet_ids": ["1179397970816573440"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5389, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:09:23.000Z", "lang": "es", "id": "1179397970816573440"}, {"text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42361572", "edit_history_tweet_ids": ["1179397925954314240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "created_at": "2019-10-02T14:09:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1179397925954314240"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114481457", "edit_history_tweet_ids": ["1179397892995534850"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:09:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179397892995534850"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625807905", "edit_history_tweet_ids": ["1179397879041073154"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:09:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179397879041073154"}, {"text": "Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.\"\n\n\ud83c\udf9e Black Swan (2010)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605841239", "edit_history_tweet_ids": ["1179397878093111298"], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Black Swan"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:09:00.000Z", "lang": "es", "id": "1179397878093111298"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493412342", "edit_history_tweet_ids": ["1179397806584410114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "created_at": "2019-10-02T14:08:43.000Z", "lang": "es", "id": "1179397806584410114"}, {"text": "RT @LundbeckES: La segunda recomendaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio es invertir en investigaci\u00f3n con el objetivo de poder ofrecer la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320811608", "edit_history_tweet_ids": ["1179397681673834497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LundbeckES", "id": "888305836552065026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179395645209268225"}], "created_at": "2019-10-02T14:08:14.000Z", "lang": "es", "id": "1179397681673834497"}, {"text": "RT @chemont90: Navidad?\n-Indultan a Fujimori.\nA\u00f1o nuevo?\n-Echan a Domingo P\u00e9rez.\nSemana santa?\n-Se suicida Alan Garc\u00eda.\nY ahora...\nD\u00eda del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736696723", "edit_history_tweet_ids": ["1179397616473382912"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chemont90", "id": "174607752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178911101934800897"}], "created_at": "2019-10-02T14:07:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179397616473382912"}, {"text": "@robsamulak T\u00e1 falando de esquadr\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "3429288617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1039197615903199232", "edit_history_tweet_ids": ["1179397516724445187"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "robsamulak", "id": "3429288617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178830105566728192"}], "created_at": "2019-10-02T14:07:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1179397516724445187"}, {"text": "+ de que se suicida.\n\nPOR LO DEM\u00c1S ES DE LO MEJOR QUE HE LE\u00cdDO NUNCA CON UNA TRAMA INCRE\u00cdBLE, UNOS PERSONAJES SUPERBI\u00c9N ESCRITOS, DOS VILLANOS (UNO DE ELLOS ES UNA MARAVILLA COMO VILLANO), UN PROTA COMO ANTIH\u00c9ROE EN UNA PARTE DE LA HISTORIA Y UN GIRO INESPERADO +", "in_reply_to_user_id": "738662784993529856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738662784993529856", "edit_history_tweet_ids": ["1179397457387692033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179397351733170180"}], "created_at": "2019-10-02T14:07:20.000Z", "lang": "es", "id": "1179397457387692033"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329216161", "edit_history_tweet_ids": ["1179397414324723713"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:07:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179397414324723713"}, {"text": "Un toccante ritratto di una ragazzina fragile che ha fatto la scelta peggiore... | Roma, suicida a 13 anni, le amiche: \u00abDiceva di volerla fare finita\u00bb https://t.co/llPM2YBDNN", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/llPM2YBDNN", "expanded_url": "https://ift.tt/2ny0lQw", "display_url": "ift.tt/2ny0lQw"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30199607", "edit_history_tweet_ids": ["1179397074665791489"], "created_at": "2019-10-02T14:05:49.000Z", "lang": "it", "id": "1179397074665791489"}, {"text": "@dcucomics Feeling de trailer como Venom e o esquadr\u00e3o suicida, pra esse filme ai ja t\u00f4 vacinado, espero estar errado mas at\u00e9 l\u00e1 zero vontade de ver.", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "572207383", "edit_history_tweet_ids": ["1179397063919964161"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.596, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395892543184898"}], "created_at": "2019-10-02T14:05:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179397063919964161"}, {"text": "Tremendo tr\u00e1iler de \u201cAves de presa\u201d, Margot Robbie la rompe poni\u00e9ndose al hombro \u201cEscuadr\u00f3n suicida\u201d https://t.co/yOj9oUxvEJ https://t.co/vw77hpKAfe", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yOj9oUxvEJ", "expanded_url": "http://masfm935.com.ar/tremendo-trailer-de-aves-de-presa-margot-robbie-la-rompe-poniendose-al-hombro-escuadron-suicida/", "display_url": "masfm935.com.ar/tremendo-trail\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/vw77hpKAfe", "expanded_url": "https://twitter.com/FMMAS935/status/1179396978830184448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vw77hpKAfe", "media_key": "3_1179396977181765633"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9726, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709818306", "edit_history_tweet_ids": ["1179396978830184448"], "created_at": "2019-10-02T14:05:26.000Z", "lang": "es", "id": "1179396978830184448"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89372524", "edit_history_tweet_ids": ["1179396902158241792"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128096714379264"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-02T14:05:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179396902158241792"}, {"text": "Me recuso a gastar meu tempo e/ou dinheiro com qualquer coisa que seja proveniente de Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "753238090236428288", "edit_history_tweet_ids": ["1179396894860156928"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:05:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179396894860156928"}, {"text": "@cobrxkai1972 @Devils_Sherlock @assimsiiiiiiimm Que pessoal t\u00e3o suicida https://t.co/7gW0eNgFZw", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7gW0eNgFZw", "expanded_url": "https://twitter.com/Leonardo_DiBeto/status/1179396659048001543/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gW0eNgFZw", "media_key": "16_1179396650537803777"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cobrxkai1972", "id": "873942352213282816"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Devils_Sherlock", "id": "927670324237340672"}]}, "in_reply_to_user_id": "873942352213282816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847737851462549504", "edit_history_tweet_ids": ["1179396659048001543"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391876815822850"}], "created_at": "2019-10-02T14:04:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179396659048001543"}, {"text": "@SSnakeFHL Im\u00e1genes exclusivas de Margot Robbie quej\u00e1ndose del gui\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida circa 2015 https://t.co/M54ky7iQst", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/M54ky7iQst", "expanded_url": "https://twitter.com/JuananBrundle/status/1179396491833745409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M54ky7iQst", "media_key": "16_1179396223364665350"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.7592, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "2015"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "in_reply_to_user_id": "2196053907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316843317", "edit_history_tweet_ids": ["1179396491833745409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395975149957121"}], "created_at": "2019-10-02T14:03:30.000Z", "lang": "es", "id": "1179396491833745409"}, {"text": "A\u00f1ado datos a esta Nota: 1- Crear \"Ejercito Montonero\" genero crispados debates en la Orga. 2- \"PRIMICIA\" busco acelerar Golpe q todo el pais esperaba. Interesaba a Montoneros (y ERP) para iniciar una nueva fase estrategica. Fue un error suicida, claro https://t.co/h9BjGzX4el", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/h9BjGzX4el", "expanded_url": "https://termidorianos.blogspot.com/2010/10/montoneros-reg-29-infanteria-de-monte.html?m=1", "display_url": "termidorianos.blogspot.com/2010/10/monton\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://termidorianos.blogspot.com/2010/10/montoneros-reg-29-infanteria-de-monte.html?m=1"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.358, "type": "Person", "normalized_text": "Montonero"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.2843, "type": "Person", "normalized_text": "Montoneros"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "ERP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "edit_history_tweet_ids": ["1179396352951889922"], "created_at": "2019-10-02T14:02:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179396352951889922"}, {"text": "@moneytronics @JimmyGresik @karlamsoliveira @Bira_sep @RimaDonda N\u00e3o preciso de malabarismo mental, o sistema capitalista mata essa quantidade por m\u00eas. N\u00e3o se pode negar as guerras, assim como n\u00e3o podemos negar o nazismo e o holocausto como o seu presidente faz. Negou a ditadura e disse que matou pouco, apesar dos milhares de encobrimentos..", "in_reply_to_user_id": "89534685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872117896", "edit_history_tweet_ids": ["1179396345473486848"], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 219, "probability": 0.8222, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moneytronics", "id": "89534685"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JimmyGresik", "id": "633499355"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Bira_sep", "id": "144859727"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "RimaDonda", "id": "1142872688546983936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395430859333637"}], "created_at": "2019-10-02T14:02:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1179396345473486848"}, {"text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "590126641", "edit_history_tweet_ids": ["1179396266750554112"], "created_at": "2019-10-02T14:02:36.000Z", "lang": "es", "id": "1179396266750554112"}, {"text": "@ZMhosein Pues confiaremos. No se si tendr\u00e9 que ver Escuadr\u00f3n Suicida antes de verla, pero, si no, me la resumen t\u00fa y ya estar\u00eda \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "455224052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874429052", "edit_history_tweet_ids": ["1179396207048843264"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZMhosein", "id": "455224052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179382180063129605"}], "created_at": "2019-10-02T14:02:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179396207048843264"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033719195186470913", "edit_history_tweet_ids": ["1179396025678794753"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T14:01:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179396025678794753"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103738625", "edit_history_tweet_ids": ["1179395860599382024"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T14:00:59.000Z", "lang": "es", "id": "1179395860599382024"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196228005", "edit_history_tweet_ids": ["1179395849127944195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T14:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179395849127944195"}, {"text": "@mskoriana exato\n\no problema n\u00e3o \u00e9 ser filme da harley\nela \u00e9 uma pusta personagem. o problema \u00e9 tu fazer um filme chamado Aves de Rapina e n\u00e3o dar foco pra isso. Eu entendo a como\u00e7\u00e3o que teve com a Harley no Esquadr\u00e3o Suicida. Mas d\u00e1 outro nome.", "in_reply_to_user_id": "41387277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8244182", "edit_history_tweet_ids": ["1179395729036599299"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179393818770194434"}], "created_at": "2019-10-02T14:00:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1179395729036599299"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 195, "tag": "ProgressInMind"}, {"start": 196, "end": 218, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/JkAgwANdZU", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1179395645209268225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkAgwANdZU", "media_key": "3_1179395641438588929"}]}, "text": "La segunda recomendaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio es invertir en investigaci\u00f3n con el objetivo de poder ofrecer la protecci\u00f3n necesaria a las personas con conducta suicida. #ProgressInMind #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/JkAgwANdZU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "888305836552065026", "edit_history_tweet_ids": ["1179395645209268225"], "created_at": "2019-10-02T14:00:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179395645209268225"}, {"text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123001822686457867", "edit_history_tweet_ids": ["1179395644059979776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "created_at": "2019-10-02T14:00:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179395644059979776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61069947", "edit_history_tweet_ids": ["1179395520613224448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "created_at": "2019-10-02T13:59:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179395520613224448"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1179395514133106688"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}], "created_at": "2019-10-02T13:59:37.000Z", "lang": "ja", "id": "1179395514133106688"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947176287", "edit_history_tweet_ids": ["1179395471166595074"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:59:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179395471166595074"}, {"text": "Queria chegar aqui e escrever \"vou me matar\" e realmente morrer, pois nada vale uma carta suicida se n\u00e3o houver um suic\u00eddio de verdade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1152773067069956096", "edit_history_tweet_ids": ["1179395430834155524"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "vou me matar"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:59:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1179395430834155524"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993736432526221312", "edit_history_tweet_ids": ["1179395352069320707"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:58:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179395352069320707"}, {"text": "Aos 15 anos quando entrei no ensino m\u00e9dio desenvolvi sintomas de depress\u00e3o que foram piorando e atingiram o seu auge quando entrei na faculdade em 2015 que foi quando come\u00e7ou a idea\u00e7\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "859150729713520645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859150729713520645", "edit_history_tweet_ids": ["1179395329319428096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395327096434688"}], "created_at": "2019-10-02T13:58:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1179395329319428096"}, {"text": "1ra temporada: depresiva y suicida \n2da temporada: recuperada y empoderada en silla de ruedas \n3ra temporada: mas depresiva y m\u00e1s suicida \n SE DAN CUENTA QUE CAGARON EL PERSONAJE QUE CREARON EN LA 2DA T. https://t.co/nNw9GHpQiY", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/nNw9GHpQiY", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaenomas/status/1179395322163937282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNw9GHpQiY", "media_key": "3_1179395312189878278"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 201, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "610344405", "edit_history_tweet_ids": ["1179395322163937282"], "created_at": "2019-10-02T13:58:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179395322163937282"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462666157", "edit_history_tweet_ids": ["1179395300789764103"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:58:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179395300789764103"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378853143", "edit_history_tweet_ids": ["1179395065619329024"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:57:50.000Z", "lang": "es", "id": "1179395065619329024"}, {"text": "@chelearce_ Pues si, tampoco soy suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1100555124651511808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2448285413", "edit_history_tweet_ids": ["1179394893980078083"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chelearce_", "id": "1100555124651511808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179383360508051458"}], "created_at": "2019-10-02T13:57:09.000Z", "lang": "es", "id": "1179394893980078083"}, {"text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/l2v3YGLFur", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/l2v3YGLFur", "expanded_url": "https://ibae.am/2pdoagR", "display_url": "ibae.am/2pdoagR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841329508569473024", "edit_history_tweet_ids": ["1179394829526212617"], "created_at": "2019-10-02T13:56:54.000Z", "lang": "es", "id": "1179394829526212617"}, {"text": "@chicobarney Eu n\u00e3o entendo as pessoas que v\u00eam um trailer da DC, depois do Esquadr\u00e3o Suicida, e criarem esperan\u00e7as. Mano pode at\u00e9 ser que eles acertem mas n\u00e3o ser\u00e1 o trailer que vai me fazer ir ao cinema. Esquadr\u00e3o Suicida tinha o melhor trailer de todos os tempo... e foi um dos piores filmes", "in_reply_to_user_id": "10683412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742298184", "edit_history_tweet_ids": ["1179394787130126343"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179231414405025792"}], "created_at": "2019-10-02T13:56:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1179394787130126343"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316463222", "edit_history_tweet_ids": ["1179394777999167494"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:56:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179394777999167494"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402892993", "edit_history_tweet_ids": ["1179394775381942272"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:56:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179394775381942272"}, {"text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano | Brasil de Fato https://t.co/BJY5SQp3kO", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BJY5SQp3kO", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802943556", "edit_history_tweet_ids": ["1179394753428905984"], "created_at": "2019-10-02T13:56:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1179394753428905984"}, {"text": "@Rodolfs_ @ZombiesFPS @JulioVAguiar @NiPGaming @UbisoftBrasil @Ubisoft Mano, Psycho foi o que mais matou na season passada no mundo inteiro, para de se fazer de mongo, e eu escrevi um dos melhores, n o melhor", "in_reply_to_user_id": "1137401247689039873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296970972", "edit_history_tweet_ids": ["1179394394367152129"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Psycho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rodolfs_", "id": "1137401247689039873"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "JulioVAguiar", "id": "1646618473"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "UbisoftBrasil", "id": "84568013"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "Ubisoft", "id": "14922225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179160464531570689"}], "created_at": "2019-10-02T13:55:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179394394367152129"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96600070", "edit_history_tweet_ids": ["1179394118381948928"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:54:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179394118381948928"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564463557", "edit_history_tweet_ids": ["1179394112971329538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:54:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1179394112971329538"}, {"text": "RT @thiagoromariz: eu lembrei de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/45yCVFyYvd", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/45yCVFyYvd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569488892", "edit_history_tweet_ids": ["1179394111880781826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179391763305435136"}], "created_at": "2019-10-02T13:54:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1179394111880781826"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826982338055831553", "edit_history_tweet_ids": ["1179393916040339457"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:53:16.000Z", "lang": "es", "id": "1179393916040339457"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801620729280266240", "edit_history_tweet_ids": ["1179393876760637440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:53:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179393876760637440"}, {"text": "@LoadComics Eu ACHO que vai ser ruim mas QUERO que seja muito bom.\nMas o Esquadr\u00e3o Suicida eu nem assisti at\u00e9 hoje \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "572207383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971012190923902976", "edit_history_tweet_ids": ["1179393407803887617"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179334269598085121"}], "created_at": "2019-10-02T13:51:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1179393407803887617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 255, "tag": "salvinimmerda"}]}, "text": "fatemi capire bene: niente body shaming contro un coglione razzista e fascista? seriamente? no perch\u00e9 per me quel panzone demmerda se potrebbe pure suicid\u00e1 de nutella e io comunque ballerei sulla sua tomba. e sto cercando di restare sobrio. #salvinimmerda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44586108", "edit_history_tweet_ids": ["1179393338706931713"], "created_at": "2019-10-02T13:50:58.000Z", "lang": "it", "id": "1179393338706931713"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182603547", "edit_history_tweet_ids": ["1179393287016325122"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:50:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179393287016325122"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216198254", "edit_history_tweet_ids": ["1179393007805718528"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:49:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179393007805718528"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360971623", "edit_history_tweet_ids": ["1179392835579236355"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179392835579236355"}, {"text": "@ritmodefuga ela parou antes de dublar esquadr\u00e3o suicida\nso dublou msm pq \u00e9 a ARLEQUINA, \u00e9 a cara dela, nem ela queria deixar de dublar \nela trabalha com outra coisa tbm (acho que \u00e9 voltada para \u00e1rea de sa\u00fade) a\u00ed ela decidiu parar", "in_reply_to_user_id": "2591723233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1032247755467616256", "edit_history_tweet_ids": ["1179392763839860737"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179392363363536898"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1179392763839860737"}, {"text": "Que rabia da esta actitud suicida en Puerto Rico. Ahora ven el otro lado de la moneda. https://t.co/37dMDu2QMb", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/37dMDu2QMb", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisOrtiz60/status/1179125029474357250", "display_url": "twitter.com/IrisOrtiz60/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1157553864", "edit_history_tweet_ids": ["1179392756105596930"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179125029474357250"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:39.000Z", "geo": {"place_id": "5ef80501cd13211d"}, "lang": "es", "id": "1179392756105596930"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227573272", "edit_history_tweet_ids": ["1179392747188494336"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:37.000Z", "lang": "es", "id": "1179392747188494336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026468086", "edit_history_tweet_ids": ["1179392707061518338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179392707061518338"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252400912", "edit_history_tweet_ids": ["1179392680012464129"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179392680012464129"}, {"text": "@revivalblink @ghostincams podes ser una suicida y suicidarte", "in_reply_to_user_id": "2748434729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149414162826764289", "edit_history_tweet_ids": ["1179392654083272705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revivalblink", "id": "1178314493958467585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391935624237056"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179392654083272705"}, {"text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC @MecheAF Sr. ErASNO no quiera meter floro como el cobarde suicida de AG.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285", "edit_history_tweet_ids": ["1179392623582367750"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "ErASNO"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "floro"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.348, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222882699923456"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179392623582367750"}, {"text": "@omelete Como se o espectador m\u00e9dio que assiste o universo de Esquadr\u00e3o Suicida fosse atr\u00e1s dos filmes da Marilyn Monroe.", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29392539", "edit_history_tweet_ids": ["1179392611427201030"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365536939073538"}], "created_at": "2019-10-02T13:48:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1179392611427201030"}, {"text": "NADA DE 10 DE DICIEMBRE, ES SUICIDA. A PARTIR DEL 28 DE OCTUBRE NUESTRO GOBIERNO DEBE ESTAR LISTO PARA RECIBIR EL PODER. Con una lista de prohibici\u00f3n de salida del pa\u00eds de delincuentes. Ser\u00e1 Justicia ajustada a Derecho. https://t.co/HQk6s4hdjl", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/HQk6s4hdjl", "expanded_url": "https://t.co/HQk6s4hdjl", "display_url": "t.co/HQk6s4hdjl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415682835", "edit_history_tweet_ids": ["1179392594964619264"], "created_at": "2019-10-02T13:48:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179392594964619264"}, {"text": "\"Uno entiende al suicida s\u00f3lo hasta que quiere morir\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "733744554", "edit_history_tweet_ids": ["1179392554166562820"], "created_at": "2019-10-02T13:47:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179392554166562820"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195816212", "edit_history_tweet_ids": ["1179392498164219904"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:47:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179392498164219904"}, {"text": "Eu t\u00f4 tentando n\u00e3o criar expectativa pra Birds of Prey pra n\u00e3o me frustrar igual em Esquadr\u00e3o Suicida\nPrefiro n\u00e3o criar porque se for bom eu fico estranhamente feliz, se eu criar e for ruim eu vou ficar frustrada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37246036", "edit_history_tweet_ids": ["1179392258019385352"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:46:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1179392258019385352"}, {"text": "Fernanda quase me matou do cora\u00e7\u00e3o essa semana... Eu fico toda hora perguntando se ela t\u00e1 bem... C\u00e9us, que nervoso!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870775625048629248", "edit_history_tweet_ids": ["1179392154323562496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1179392154323562496"}, {"text": "RT @thiagoromariz: eu lembrei de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/45yCVFyYvd", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/45yCVFyYvd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719191990760554496", "edit_history_tweet_ids": ["1179392153941884929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179391763305435136"}], "created_at": "2019-10-02T13:46:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1179392153941884929"}, {"text": "@thiagoromariz Pensei a mesma coisa. Me lembrou a f\u00f3rmula do trailer do Esquadr\u00e3o Suicida e fiquei com medo do resultado do filme ser o mesmo. N\u00e3o me animou", "in_reply_to_user_id": "27695856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35344924", "edit_history_tweet_ids": ["1179392102830137344"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391763305435136"}], "created_at": "2019-10-02T13:46:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1179392102830137344"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207332007", "edit_history_tweet_ids": ["1179391936874070018"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:45:24.000Z", "lang": "es", "id": "1179391936874070018"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244544171", "edit_history_tweet_ids": ["1179391878090940416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:45:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179391878090940416"}, {"text": "RT @thiagoromariz: eu lembrei de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/45yCVFyYvd", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/45yCVFyYvd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686067882", "edit_history_tweet_ids": ["1179391878044758018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179391763305435136"}], "created_at": "2019-10-02T13:45:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391878044758018"}, {"text": "@linodelrey_ Pos como Escuadr\u00f3n Suicida que es un jodido espanto. Y todas las superman. Y Batman. Vamos casi todo DC Jajajajajajajaja (salvo WW y Aquaman)", "in_reply_to_user_id": "83834736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "306412611", "edit_history_tweet_ids": ["1179391874437718019"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.6319, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "linodelrey_", "id": "83834736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179166411991715840"}], "created_at": "2019-10-02T13:45:09.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "id": "1179391874437718019"}, {"text": "@Smokowi O guri estava visivelmente pertubado de verdade quando matou o Han. Vader destruiu um planeta pra chantagear uma diplomata sem nem piscar o olho. D\u00e1 at\u00e9 pra discutir se a reden\u00e7\u00e3o ser\u00e1 bem feita, mas falar que ela \u00e9 imposs\u00edvel porque ele j\u00e1 fez muita merda cruel? N\u00e3o faz sentido", "in_reply_to_user_id": "79316121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348579294", "edit_history_tweet_ids": ["1179391852241473536"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Han"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Smokowi", "id": "79316121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179384223658135561"}], "created_at": "2019-10-02T13:45:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391852241473536"}, {"text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703379708", "edit_history_tweet_ids": ["1179391808146726914"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-02T13:44:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179391808146726914"}, {"text": "@lontratheworld n sei... ainda to traumatizada com esquadr\u00e3o suicida e como fizeram o relacionamento da harley com o coringa.......", "in_reply_to_user_id": "2475464219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349672462", "edit_history_tweet_ids": ["1179391803352637441"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lontratheworld", "id": "1035524687445549062"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391519922491392"}], "created_at": "2019-10-02T13:44:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391803352637441"}, {"text": "eu lembrei de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/45yCVFyYvd", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/45yCVFyYvd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "27695856", "edit_history_tweet_ids": ["1179391763305435136"], "created_at": "2019-10-02T13:44:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391763305435136"}, {"text": "@Brunof_Sena @felipesotana AHAHAHHAHAHA! Al\u00e9m do roteiro o que me incomoda no Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o estilo gangsta para praticamente todos os personagens. Fosse s\u00f3 o Harley e El Diablo acho que o filme seria menos pior.", "in_reply_to_user_id": "77304100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37341600", "edit_history_tweet_ids": ["1179391704786522112"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4853, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Brunof_Sena", "id": "77304100"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "felipesotana", "id": "1050817461296263174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179389637149765633"}], "created_at": "2019-10-02T13:44:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391704786522112"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146139754", "edit_history_tweet_ids": ["1179391648352161796"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:44:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179391648352161796"}, {"text": "RT @Direita_Network: Raiz do \"progressismo\" do atual STF, o problema do aparelhamento nas universidades \u00e9 bem mais grave do que parece; dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76128158", "edit_history_tweet_ids": ["1179391526495014913"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7465, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Direita_Network", "id": "62517611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179388490011820032"}], "created_at": "2019-10-02T13:43:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391526495014913"}, {"text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228248433", "edit_history_tweet_ids": ["1179391461252575238"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "created_at": "2019-10-02T13:43:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391461252575238"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832414045", "edit_history_tweet_ids": ["1179391212782080007"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:42:31.000Z", "lang": "es", "id": "1179391212782080007"}, {"text": "fazer 5km toda de preto no calor de 30 graus eu to \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142032356007731201", "edit_history_tweet_ids": ["1179390962981883904"], "created_at": "2019-10-02T13:41:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1179390962981883904"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143280183", "edit_history_tweet_ids": ["1179390847244222466"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:41:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179390847244222466"}, {"text": "@_vannsk @vittorrbarros menina, li uma thread sobre isso tinha nem mt tempo q explicava q era assim pq \u00e9 a forma da doen\u00e7a de se propagar e o v\u00edrus/bact\u00e9ria viver, o rato tem esse comportamento \"suicida\" pra que o gato coma ele e fique doente tb", "in_reply_to_user_id": "188308666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86062820", "edit_history_tweet_ids": ["1179390841279959041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_vannsk", "id": "188308666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179359665735585792"}], "created_at": "2019-10-02T13:41:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1179390841279959041"}, {"text": "vamos ver o filme primeiro, esquadr\u00e3o suicida o hype tava l\u00e1 no alto e foi a pior bosta q eu j\u00e1 vi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133078073", "edit_history_tweet_ids": ["1179390762406031360"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:40:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1179390762406031360"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294110528", "edit_history_tweet_ids": ["1179390750670409728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:40:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1179390750670409728"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113628611", "edit_history_tweet_ids": ["1179390721201229826"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:40:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179390721201229826"}, {"text": "Sempre achei que voc\u00ea fosse meio suicida mesmo ksjfmsjxndjd https://t.co/4ltPZO9fvL", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4ltPZO9fvL", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelinhaazz/status/1179388108871262216", "display_url": "twitter.com/marcelinhaazz/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2196849837", "edit_history_tweet_ids": ["1179390698983964672"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179388108871262216"}], "created_at": "2019-10-02T13:40:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1179390698983964672"}, {"text": "Prof de bioqu\u00edmica t\u00e1 muito suicida querendo dar aula \u00e0 noite na ufrj em dia de paralisa\u00e7\u00e3o, nem seguran\u00e7a vai ter, muito corajosa kk s\u00f3 ela no pr\u00e9dio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "233412938", "edit_history_tweet_ids": ["1179390666784292864"], "created_at": "2019-10-02T13:40:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1179390666784292864"}, {"text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880613330565693440", "edit_history_tweet_ids": ["1179390610383556608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "created_at": "2019-10-02T13:40:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179390610383556608"}, {"text": "De momento me llama m\u00e1s la atenci\u00f3n que la del Escuadr\u00f3n Suicida.\nhttps://t.co/DGu7oHF0uL", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/DGu7oHF0uL", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ogo8AlGVa70", "display_url": "youtube.com/watch?v=ogo8Al\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168112964521664512", "edit_history_tweet_ids": ["1179390490107666432"], "created_at": "2019-10-02T13:39:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179390490107666432"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida\nver online o descargar Escuadr\u00f3n suicida castellano en hd, tambien puedes ver  online y descargar una gran cantidad de series y peliculas desde nuestra web https://t.co/RaQdrEZjof https://t.co/HA6QblOdJ9", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RaQdrEZjof", "expanded_url": "http://divx247.xyz", "display_url": "divx247.xyz"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/HA6QblOdJ9", "expanded_url": "https://divx247.xyz/blog/2019/10/02/ver-online-escuadrn-suicida-castellano-hd/", "display_url": "divx247.xyz/blog/2019/10/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171128907082301440", "edit_history_tweet_ids": ["1179390430452035585"], "created_at": "2019-10-02T13:39:25.000Z", "lang": "es", "id": "1179390430452035585"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803006085", "edit_history_tweet_ids": ["1179390248876482561"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:38:42.000Z", "lang": "es", "id": "1179390248876482561"}, {"text": "Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El delincuente, un tal Francis Franco, no pisar\u00e1 la c\u00e1rcel.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1104374263841255424", "edit_history_tweet_ids": ["1179390246720593922"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Franco"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:38:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179390246720593922"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398352656", "edit_history_tweet_ids": ["1179390114885181441"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:38:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179390114885181441"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39312507", "edit_history_tweet_ids": ["1179390091434872832"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:38:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179390091434872832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901126559041560576", "edit_history_tweet_ids": ["1179389768561561600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "created_at": "2019-10-02T13:36:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179389768561561600"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300924389", "edit_history_tweet_ids": ["1179389757366902784"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:36:44.000Z", "lang": "es", "id": "1179389757366902784"}, {"text": "@clandex22 No veo actitud de cambio. Sigue con el mensaje endog\u00e1mico, no hizo gestos pol\u00edticos contundentes luego de PASO, no est\u00e0 en su naturaleza jug\u00e1rsela. Tiene mucho resto en sus espaldas para escapar. O es suicida.", "in_reply_to_user_id": "2159217401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1520324371", "edit_history_tweet_ids": ["1179389700940976128"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "PASO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clandex22", "id": "2159217401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179387580716126214"}], "created_at": "2019-10-02T13:36:31.000Z", "lang": "es", "id": "1179389700940976128"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134940748", "edit_history_tweet_ids": ["1179389660948246529"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:36:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179389660948246529"}, {"text": "@Gillberto @felipesotana Bom, eu acabei de re-assistir com a Sarah, achamos o trailer lindo, por\u00e9m achamos a mesma coisa sobre o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m...", "in_reply_to_user_id": "37341600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77304100", "edit_history_tweet_ids": ["1179389637149765633"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gillberto", "id": "37341600"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "felipesotana", "id": "1050817461296263174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179389224652546049"}], "created_at": "2019-10-02T13:36:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1179389637149765633"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Eu amei tanto esse plot que eu decidi entrar em uma miss\u00e3o suicida pra escrever meu desafio de drabble anual com\u2026 https://t.co/93UInQI5KW", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/93UInQI5KW", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Joorinie/post/949722287?t=1570023361", "display_url": "curiouscat.me/Joorinie/post/\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "drabble"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023748262388531200", "edit_history_tweet_ids": ["1179389575799726083"], "created_at": "2019-10-02T13:36:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1179389575799726083"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207476884", "edit_history_tweet_ids": ["1179389543281238022"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:35:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179389543281238022"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000520896", "edit_history_tweet_ids": ["1179389517532413952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:35:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1179389517532413952"}, {"text": "@tanyacortezSV @CNRSV @Defensoria_910 3: Internet\nIng frustrado intenta \"tram. en l\u00ednea\" y se registra en \"pagadito\"\nDescifra el \"formato\" que no permite ayudar al t\u00e9cnico mandando esquemas, KMZ, GPX ni nada\nPaga $7.00 env\u00eda formato lleno\na los 3 d\u00edas, CNR: \u201cSin ubicar, revisar coord.\u201d\nIng civil: se suicida", "in_reply_to_user_id": "1893934369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1325053860", "edit_history_tweet_ids": ["1179389275265273856"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3727, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "KMZ"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "GPX"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "CNR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanyacortezSV", "id": "1893934369"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "CNRSV", "id": "116775732"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Defensoria_910", "id": "294200111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179147410884444161"}], "created_at": "2019-10-02T13:34:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179389275265273856"}, {"text": "RT @OcineTweets: Viola Davis, Margot Robbie, Joel Kinnaman, Jai Courtney y... James Gunn. Ya tenemos la primera foto en familia de #Escuadr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833276747", "edit_history_tweet_ids": ["1179389054460280834"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178716329827811328"}], "created_at": "2019-10-02T13:33:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179389054460280834"}, {"text": "Aves de Rapina \u00e9 outro filme que \u00e9 certo de ser uma bosta e ainda tem gente com f\u00e9. N\u00e3o aprederam nada com o Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555584568", "edit_history_tweet_ids": ["1179388880488939521"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:33:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388880488939521"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93747501", "edit_history_tweet_ids": ["1179388872482021377"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:33:13.000Z", "lang": "es", "id": "1179388872482021377"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65119390", "edit_history_tweet_ids": ["1179388792886759425"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:32:54.000Z", "lang": "es", "id": "1179388792886759425"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4834017261", "edit_history_tweet_ids": ["1179388774113071105"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:32:50.000Z", "lang": "es", "id": "1179388774113071105"}, {"text": "RT @Direita_Network: Raiz do \"progressismo\" do atual STF, o problema do aparelhamento nas universidades \u00e9 bem mais grave do que parece; dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883843188", "edit_history_tweet_ids": ["1179388754961801216"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7465, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Direita_Network", "id": "62517611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179388490011820032"}], "created_at": "2019-10-02T13:32:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388754961801216"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634831627", "edit_history_tweet_ids": ["1179388670459236358"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:32:25.000Z", "lang": "es", "id": "1179388670459236358"}, {"text": "RT @Nerdbunker: Marvel d\u00e1 presente a James Gunn pelo in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/XzP9GV3Aac https://t.co/xm7oJOI\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XzP9GV3Aac", "expanded_url": "https://mla.bs/cffe0e2c", "display_url": "mla.bs/cffe0e2c"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.745, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986004447", "edit_history_tweet_ids": ["1179388625332703232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179379278141632518"}], "created_at": "2019-10-02T13:32:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388625332703232"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99581543", "edit_history_tweet_ids": ["1179388598220738561"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:32:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179388598220738561"}, {"text": "RT @LUISVERASTEGU19: @msaldanac @MartinVizcarraC @MecheAF Otro AHUEVAO MERMELERO, que sigue el libreto de la CONFIEP, como antes lo hizo co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1179388534374969352"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "MERMELERO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179351338670579718"}], "created_at": "2019-10-02T13:31:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179388534374969352"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799750640251637760", "edit_history_tweet_ids": ["1179388525072007168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:31:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388525072007168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 251, "tag": "OAntagonista"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8iN7ZB9Bvj", "expanded_url": "http://ht.ly/PrRq30pEojj", "display_url": "ht.ly/PrRq30pEojj"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pxHoPXrPrK", "expanded_url": "https://twitter.com/Direita_Network/status/1179388490011820032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxHoPXrPrK", "media_key": "3_1179388488464130049"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8131, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Raiz do \"progressismo\" do atual STF, o problema do aparelhamento nas universidades \u00e9 bem mais grave do que parece; disse um desembargador: \u201cSe for apenas para castigar o adolescente (que matou menina autista de 9 a pauladas), sou contra\" #OAntagonista https://t.co/8iN7ZB9Bvj https://t.co/pxHoPXrPrK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "62517611", "edit_history_tweet_ids": ["1179388490011820032"], "created_at": "2019-10-02T13:31:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388490011820032"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1919364301", "edit_history_tweet_ids": ["1179388466460798981"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:31:37.000Z", "lang": "es", "id": "1179388466460798981"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182881894", "edit_history_tweet_ids": ["1179388381970731008"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:31:16.000Z", "lang": "es", "id": "1179388381970731008"}, {"text": "ESPERO QUE \"AVES DE RAPINA\" N\u00c3O SEJA S\u00d3 MAIS UM TRAILER BOM... E FILME MERDA IGUAL \"ESQUADR\u00c3O SUICIDA\" \nPQ O TRAILER DELA TA BOM DEMAISSSSSSSS SENHORRRRRRRRRRRR DEUS EWAN Q N\u00d3S AMA... KKKKKKK \nhttps://t.co/e80ymvDH9T", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/e80ymvDH9T", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191706458", "edit_history_tweet_ids": ["1179388255877439488"], "created_at": "2019-10-02T13:30:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388255877439488"}, {"text": "@aleixclario @boye_g @KRLS Ning\u00fan movimiento es violento hasta que deja de serlo.\nLas masas de gente se descontrolan, son impredecibles.\nQuien piense que lo tiene todo controlado es un iluso o un suicida...", "in_reply_to_user_id": "257092082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103770859666370569", "edit_history_tweet_ids": ["1179388252048035843"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aleixclario", "id": "257092082"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "boye_g", "id": "535153760"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179377244743045121"}], "created_at": "2019-10-02T13:30:45.000Z", "lang": "es", "id": "1179388252048035843"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338727337", "edit_history_tweet_ids": ["1179388178295410688"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:30:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179388178295410688"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306205613", "edit_history_tweet_ids": ["1179388169168543744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:30:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388169168543744"}, {"text": "@carles_recasens @albaverges Som un 'Pa\u00eds d'acollida', cert, per\u00f2 tamb\u00e9 bastant su\u00efcida a l'hora d protegir la nostra llengua i cultura.", "in_reply_to_user_id": "2597943603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "925801948632240128", "edit_history_tweet_ids": ["1179387832022032384"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "albaverges", "id": "249255884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179380363677896707"}], "created_at": "2019-10-02T13:29:05.000Z", "lang": "ca", "id": "1179387832022032384"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111945402", "edit_history_tweet_ids": ["1179387806508093443"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:28:59.000Z", "lang": "es", "id": "1179387806508093443"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490159067", "edit_history_tweet_ids": ["1179387791354089479"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:28:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1179387791354089479"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455286189", "edit_history_tweet_ids": ["1179387781115793416"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:28:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179387781115793416"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2917553067", "edit_history_tweet_ids": ["1179387702111801345"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179387702111801345"}, {"text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171287526", "edit_history_tweet_ids": ["1179387659036348419"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "created_at": "2019-10-02T13:28:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1179387659036348419"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3441879556", "edit_history_tweet_ids": ["1179387658994356225"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:28:24.000Z", "lang": "es", "id": "1179387658994356225"}, {"text": "ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m perto do meu irm\u00e3o, porque ele \u00e9 t\u00e3o inocente q chega a ser bobo, morro de medo!! \u00e9 triste e chocante, parece mentira \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "author_id": "2353845823", "edit_history_tweet_ids": ["1179387580074332160"], "created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1179387580074332160"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163230713", "edit_history_tweet_ids": ["1179387524210479104"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:27:52.000Z", "lang": "es", "id": "1179387524210479104"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256345139", "edit_history_tweet_ids": ["1179387511472349184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:27:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179387511472349184"}, {"text": "lo vi en un meme y ahora es mi motto / soy una art bitch suicida perd\u00f3n https://t.co/cKRPMRu12K", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cKRPMRu12K", "expanded_url": "https://twitter.com/dizzydorahoe/status/1178496779525988359", "display_url": "twitter.com/dizzydorahoe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "meme"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1114362273701691395", "edit_history_tweet_ids": ["1179387494246301698"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178496779525988359"}], "created_at": "2019-10-02T13:27:45.000Z", "lang": "es", "id": "1179387494246301698"}, {"text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90550264", "edit_history_tweet_ids": ["1179387292756168710"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "created_at": "2019-10-02T13:26:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179387292756168710"}, {"text": "E se os homem chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204013814", "edit_history_tweet_ids": ["1179387288301768710"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8636, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:26:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1179387288301768710"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075914250", "edit_history_tweet_ids": ["1179387273592356867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:26:52.000Z", "lang": "es", "id": "1179387273592356867"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138064076", "edit_history_tweet_ids": ["1179387130960846848"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:26:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179387130960846848"}, {"text": "Quando um trailer da DC vem bom ja me bate uma s\u00edndrome de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/xm5xvhnW2Q", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xm5xvhnW2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1179068908357214213", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.7089, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1026929792", "edit_history_tweet_ids": ["1179387128783998978"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068908357214213"}], "created_at": "2019-10-02T13:26:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1179387128783998978"}, {"text": "@estebangerbasi @MariaGregoriaGC @TSJ_Legitimo La Asamblea Nacional no se suicida!!!...la asesinan los diputados que todos conocemos,se invierten en los sicarios de unos de los fundamentos de la rep\u00fablica y la instituci\u00f3n que deriva directamente de la voluntad https://t.co/TgV9LCiLUK vendieron por dinero.Hablemos claro!!!!!", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/TgV9LCiLUK", "expanded_url": "http://popular.Se", "display_url": "popular.Se"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MariaGregoriaGC", "id": "869761186425966596"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}]}, "in_reply_to_user_id": "26778965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1137736662170165249", "edit_history_tweet_ids": ["1179387014606725121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:25:50.000Z", "lang": "es", "id": "1179387014606725121"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515922785", "edit_history_tweet_ids": ["1179386935707615235"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:25:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179386935707615235"}, {"text": "RT @Nerdbunker: Marvel d\u00e1 presente a James Gunn pelo in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/XzP9GV3Aac https://t.co/xm7oJOI\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XzP9GV3Aac", "expanded_url": "https://mla.bs/cffe0e2c", "display_url": "mla.bs/cffe0e2c"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.745, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000055283446702080", "edit_history_tweet_ids": ["1179386851129483264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179379278141632518"}], "created_at": "2019-10-02T13:25:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1179386851129483264"}, {"text": "RT @AlanaMattos16: @PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911357384", "edit_history_tweet_ids": ["1179386845538476032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlanaMattos16", "id": "1141053729313103873"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179236522022883330"}], "created_at": "2019-10-02T13:25:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179386845538476032"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006975071657840640", "edit_history_tweet_ids": ["1179386754580848645"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:24:48.000Z", "lang": "es", "id": "1179386754580848645"}, {"text": "aves de rapina t\u00e1 me cheirando a esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2686067882", "edit_history_tweet_ids": ["1179386620698615808"], "created_at": "2019-10-02T13:24:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1179386620698615808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110038706", "edit_history_tweet_ids": ["1179386600796631042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T13:24:12.000Z", "lang": "es", "id": "1179386600796631042"}, {"text": "coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272080443", "edit_history_tweet_ids": ["1179386541443080193"], "created_at": "2019-10-02T13:23:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179386541443080193"}, {"text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114472634", "edit_history_tweet_ids": ["1179386470379003910"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "created_at": "2019-10-02T13:23:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179386470379003910"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061351773", "edit_history_tweet_ids": ["1179386452737773569"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:23:36.000Z", "lang": "es", "id": "1179386452737773569"}, {"text": "RT @thenoveleira: Feliz anivers\u00e1rio para aquela que n\u00e3o anda, desliza. Para aquela que n\u00e3o vive, sonha. Para aquela que n\u00e3o quer a realidad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199865387", "edit_history_tweet_ids": ["1179386448006565888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thenoveleira", "id": "144595120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179324400803418114"}], "created_at": "2019-10-02T13:23:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1179386448006565888"}, {"text": "Si fuera m\u00e1s inrresponsable fumar\u00eda porro y ver\u00eda la serie todo el d\u00eda pero m voy a levantar para ir al gym, le voy a hacer de almorzar a mi novio y dps voy a estudiar *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "968287697633673216", "edit_history_tweet_ids": ["1179386246621274114"], "created_at": "2019-10-02T13:22:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179386246621274114"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796423039", "edit_history_tweet_ids": ["1179386076580007936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T13:22:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179386076580007936"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061429880963952641", "edit_history_tweet_ids": ["1179386066048036864"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:22:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179386066048036864"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257312343", "edit_history_tweet_ids": ["1179385960523583489"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:21:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179385960523583489"}, {"text": "\u201cSe matou pq estava com frescura\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172548674", "edit_history_tweet_ids": ["1179385891040698368"], "created_at": "2019-10-02T13:21:23.000Z", "geo": {"place_id": "ed110146b5cb73f4"}, "lang": "pt", "id": "1179385891040698368"}, {"text": "RT @Seferene: Siempre que se suicida alguien en el metro al rato despu\u00e9s lo hace alguien en el Costanera. Y viceversa. Demasiada gente se s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587826857", "edit_history_tweet_ids": ["1179385874397708289"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8737, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Seferene", "id": "32758829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179128289497145344"}], "created_at": "2019-10-02T13:21:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179385874397708289"}, {"text": "@mshowoficial @BoletimCoppolla @viniciusmourajp @fefito @pcarvalhojp @Edgard_Piccoli @BlogDoPim Fefito vc realmente acha q um cara q tem td de m\u00e3o beijada vai querer morar em abrigo LGBT, ACORDA. Esse caso \u00e9 puro vitimismo  pois o suicida em potencial n\u00e3o avisa ou nem da recados.", "in_reply_to_user_id": "1460349307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188920306", "edit_history_tweet_ids": ["1179385842462314496"], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.8166, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mshowoficial", "id": "1460349307"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "BoletimCoppolla", "id": "1176653389637328897"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "viniciusmourajp", "id": "522569944"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "fefito", "id": "15052095"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:21:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1179385842462314496"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500222075", "edit_history_tweet_ids": ["1179385791895740416"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:20:59.000Z", "lang": "es", "id": "1179385791895740416"}, {"text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970343682418278400", "edit_history_tweet_ids": ["1179385725625741312"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "created_at": "2019-10-02T13:20:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1179385725625741312"}, {"text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998965816845533185", "edit_history_tweet_ids": ["1179385643027357706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "created_at": "2019-10-02T13:20:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1179385643027357706"}, {"text": "INHOTIM CONTINUA L\u00c1. APESAR DE BRUMADINHO. \n\nA mesma coisa tem se dado com Mariana... Queda vertiginosa no turismo... Mas Mariana continua l\u00e1!... A lama que destruiu o vale do Rio Doce e matou o rio e toda vida em seu... https://t.co/h1Xa4ERZRx", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/h1Xa4ERZRx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/JuCutolo/posts/10206290590178919", "display_url": "facebook.com/JuCutolo/posts\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.8779, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72306652", "edit_history_tweet_ids": ["1179385624471756804"], "created_at": "2019-10-02T13:20:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1179385624471756804"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005417410", "edit_history_tweet_ids": ["1179385609728733185"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:20:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179385609728733185"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467542701", "edit_history_tweet_ids": ["1179385585846358016"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:20:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179385585846358016"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128342086", "edit_history_tweet_ids": ["1179385490392408066"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:19:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179385490392408066"}, {"text": "RT @RethinkDepES: El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221525186", "edit_history_tweet_ids": ["1179385481299206144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RethinkDepES", "id": "888362427934535681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179333713823490048"}], "created_at": "2019-10-02T13:19:45.000Z", "lang": "es", "id": "1179385481299206144"}, {"text": "Se voc\u00ea viu Naruto e mesmo assim n\u00e3o acha o Itachi vil\u00e3o, voc\u00ea viu com a bunda. N\u00e3o importa quais eram as inten\u00e7\u00f5es, ele matou centenas de pessoas inocentes com o pretexto de evitar uma guerra civil. MATAR INOCENTE \u00c9 ERRADO. Na verdade, matar \u00e9 errado, mas \u00e9 um anime de ninjas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "941921946", "edit_history_tweet_ids": ["1179385402186256387"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8924, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:19:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1179385402186256387"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001913528", "edit_history_tweet_ids": ["1179385060493017088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:18:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179385060493017088"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340055109", "edit_history_tweet_ids": ["1179385032894550017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:17:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179385032894550017"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520856994", "edit_history_tweet_ids": ["1179384909208723458"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:17:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179384909208723458"}, {"text": "@Sergindsegasoni Aqu\u00ed se les dice unicos y detergentes xdd ahre (yo no me eh visto escuadron suicida y no creo que vea esta peli, me da pereza)", "in_reply_to_user_id": "711920832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955923773601050626", "edit_history_tweet_ids": ["1179384815600230408"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sergindsegasoni", "id": "1250564717128691713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179118555977129990"}], "created_at": "2019-10-02T13:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1179384815600230408"}, {"text": "@KenyaRocha_ Suspendieron clases el lunes porque unos morrillos de primero andaban organizando un atentado suicida contra su grupo y maestros \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "248818715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190076147", "edit_history_tweet_ids": ["1179384731504431107"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179377077256163335"}], "created_at": "2019-10-02T13:16:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179384731504431107"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217604136", "edit_history_tweet_ids": ["1179384731240144896"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:16:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179384731240144896"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733317398", "edit_history_tweet_ids": ["1179384632342654977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:16:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179384632342654977"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169067000355643398", "edit_history_tweet_ids": ["1179384465640103936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:15:43.000Z", "lang": "es", "id": "1179384465640103936"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33645393", "edit_history_tweet_ids": ["1179384426100342789"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:15:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179384426100342789"}, {"text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009894653162934274", "edit_history_tweet_ids": ["1179384079428603910"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-02T13:14:11.000Z", "lang": "es", "id": "1179384079428603910"}, {"text": "@thethales Achei bem fraco mas tomara que seja diferente de esquadr\u00e3o suicida que teve um trailer foda e o filme foi uma bosta", "in_reply_to_user_id": "8404722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493281138", "edit_history_tweet_ids": ["1179383997815754754"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064957306068992"}], "created_at": "2019-10-02T13:13:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1179383997815754754"}, {"text": "@misslexotzn mano, e um dos meus melhores amigos se suicidou a um m\u00eas atras, ele escrevia sobre se matar quando a gente era crian\u00e7a ainda. Tensooooooooo", "in_reply_to_user_id": "819164047207788551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803544166189961216", "edit_history_tweet_ids": ["1179383977234358275"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "misslexotzn", "id": "1296789443874103296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179381802793873410"}], "created_at": "2019-10-02T13:13:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179383977234358275"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230180015", "edit_history_tweet_ids": ["1179383896846295045"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:13:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179383896846295045"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066866532251258880", "edit_history_tweet_ids": ["1179383704436776961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:12:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179383704436776961"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106447913", "edit_history_tweet_ids": ["1179383655971590145"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:12:30.000Z", "lang": "es", "id": "1179383655971590145"}, {"text": "En este pa\u00eds la gente se suicida pero pareciera que no es un problema de salud p\u00fablica. Para las autoridades amigas del individualismo...cada uno tiene sus propios problemas y si opta por matarse, es su decisi\u00f3n, no la m\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863071802850988033", "edit_history_tweet_ids": ["1179383578683232256"], "created_at": "2019-10-02T13:12:11.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "lang": "es", "id": "1179383578683232256"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702682739292696581", "edit_history_tweet_ids": ["1179383396646211584"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:11:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179383396646211584"}, {"text": "Bem legal o trailer de Aves de Rapina (amei a cena imitando Marilyn). Espero que seja melhor dirigido do que aquela bomba radioativa chamada Esquadr\u00e3o Suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30958710", "edit_history_tweet_ids": ["1179383356489961472"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8074, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6648, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:11:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1179383356489961472"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46945071", "edit_history_tweet_ids": ["1179383354187243520"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:11:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179383354187243520"}, {"text": "En curso de poblaci\u00f3n infanto juvenil con conducta suicida... Yo con la ca\u00f1a, con dolor de cr\u00e1neo y con ganas de morir! Jajajajja XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181205196", "edit_history_tweet_ids": ["1179383294045102085"], "created_at": "2019-10-02T13:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1179383294045102085"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125507165", "edit_history_tweet_ids": ["1179383241108807681"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:10:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179383241108807681"}, {"text": "RT @Marcotrigiano: La denuncia del poeta suicida Xu Lizhi, que trabajaba en la f\u00e1brica donde se ensambla el iPhone, estremece China https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542020891", "edit_history_tweet_ids": ["1179383122129014785"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9324, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Marcotrigiano", "id": "52028546"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179345716826841093"}], "created_at": "2019-10-02T13:10:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179383122129014785"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025840731360043008", "edit_history_tweet_ids": ["1179382890888663042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:09:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179382890888663042"}, {"text": "RT @3acuerda: Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084520468953018368", "edit_history_tweet_ids": ["1179382843014860800"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9xi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179213568979419138"}], "created_at": "2019-10-02T13:09:16.000Z", "lang": "es", "id": "1179382843014860800"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733373659", "edit_history_tweet_ids": ["1179382563930025986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:08:09.000Z", "lang": "es", "id": "1179382563930025986"}, {"text": "2 \u2013 Chamou a aten\u00e7\u00e3o mais uma vez a intensidade nas press\u00f5es logo ap\u00f3s a perda da bola. Matou a parte f\u00edsica do Boca nesse ponto, algo que o time de Gustavo Alfaro poderia se impor em cima dos comandados de Gallardo. Tirando isso. Qualidade e organiza\u00e7\u00e3o para produzir ataques", "in_reply_to_user_id": "73492941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "73492941", "edit_history_tweet_ids": ["1179382476680105985"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Alfaro"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179382372220973060"}], "created_at": "2019-10-02T13:07:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1179382476680105985"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037039485", "edit_history_tweet_ids": ["1179382387647664128"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:07:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179382387647664128"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016667410", "edit_history_tweet_ids": ["1179382273306701824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1179382273306701824"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089730485532741633", "edit_history_tweet_ids": ["1179382235432136705"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:06:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179382235432136705"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103415254", "edit_history_tweet_ids": ["1179382160672903170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:06:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179382160672903170"}, {"text": "RT @teofb: @Guias_VnBAR @MRN_CRF No jogo do Brasileiro o JJ variou pra um 4-3-3/4-1-4-1 e matou o Gr\u00eamio. Pode ser uma boa aqui.\n\nSe n\u00e3o, a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112436022628007936", "edit_history_tweet_ids": ["1179382019547115521"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179381440817123330"}], "created_at": "2019-10-02T13:05:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1179382019547115521"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772732585", "edit_history_tweet_ids": ["1179381975662108672"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:05:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179381975662108672"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2822297304", "edit_history_tweet_ids": ["1179381888248668163"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:05:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179381888248668163"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172488830", "edit_history_tweet_ids": ["1179381820611289089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:05:12.000Z", "lang": "es", "id": "1179381820611289089"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371672914", "edit_history_tweet_ids": ["1179381786348048384"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:05:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179381786348048384"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265397210", "edit_history_tweet_ids": ["1179381751958970368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:04:56.000Z", "lang": "es", "id": "1179381751958970368"}, {"text": "RT @jltargino: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida, ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745923540000645121", "edit_history_tweet_ids": ["1179381749152976901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JlTargino", "id": "1469527463164272640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376005133275136"}], "created_at": "2019-10-02T13:04:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1179381749152976901"}, {"text": "@M_Alfonsea @Mercadona Suicida.", "in_reply_to_user_id": "441086479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075521352893980678", "edit_history_tweet_ids": ["1179381686955585536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M_Alfonsea", "id": "441086479"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Mercadona", "id": "343327901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179376370729787401"}], "created_at": "2019-10-02T13:04:40.000Z", "lang": "en", "id": "1179381686955585536"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576531831", "edit_history_tweet_ids": ["1179381595846971393"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:04:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179381595846971393"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622298490", "edit_history_tweet_ids": ["1179381494973964289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T13:03:54.000Z", "lang": "es", "id": "1179381494973964289"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001605593478594561", "edit_history_tweet_ids": ["1179381488128790532"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:03:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179381488128790532"}, {"text": "@Guias_VnBAR @MRN_CRF No jogo do Brasileiro o JJ variou pra um 4-3-3/4-1-4-1 e matou o Gr\u00eamio. Pode ser uma boa aqui.\n\nSe n\u00e3o, acho que \u00e9 fazer o que ele fez contra o Palmeiras: o meia do lado oposto fecha mesmo pelo centro e o volante daquele lado baixa pra cuidar da entrelinha", "in_reply_to_user_id": "85068769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "177517866", "edit_history_tweet_ids": ["1179381440817123330"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5185, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileiro"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "MRN_CRF", "id": "2851919470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179380270685917184"}], "created_at": "2019-10-02T13:03:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1179381440817123330"}, {"text": "RT @jltargino: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida, ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311401895", "edit_history_tweet_ids": ["1179381380993753090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JlTargino", "id": "1469527463164272640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376005133275136"}], "created_at": "2019-10-02T13:03:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1179381380993753090"}, {"text": "RT @3acuerda: Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707845407", "edit_history_tweet_ids": ["1179381372877705217"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9xi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179213568979419138"}], "created_at": "2019-10-02T13:03:25.000Z", "lang": "es", "id": "1179381372877705217"}, {"text": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043f\u043e\u043b\u043a\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u041c\u0427\u0421, \u043e\u0431\u0432\u0438\u043d\u0438\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \n - https://t.co/6OOJy7aioA https://t.co/zx3UOXRjXt", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6OOJy7aioA", "expanded_url": "https://rnbee.com.ua/post-group/obrashhenie-podpolkovnika-mchs-obvinivshego-nachalstvo-v-dovedenii-do-suicida/", "display_url": "rnbee.com.ua/post-group/obr\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zx3UOXRjXt", "expanded_url": "https://twitter.com/rnbee_ru/status/1179381368259829763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zx3UOXRjXt", "media_key": "3_1179381365705465857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392059067", "edit_history_tweet_ids": ["1179381368259829763"], "created_at": "2019-10-02T13:03:24.000Z", "lang": "ru", "id": "1179381368259829763"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230341706", "edit_history_tweet_ids": ["1179381302388301825"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:03:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179381302388301825"}, {"text": "RT @Nerdbunker: Marvel d\u00e1 presente a James Gunn pelo in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/XzP9GV3Aac https://t.co/xm7oJOI\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XzP9GV3Aac", "expanded_url": "https://mla.bs/cffe0e2c", "display_url": "mla.bs/cffe0e2c"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.745, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602443413", "edit_history_tweet_ids": ["1179381224483241985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179379278141632518"}], "created_at": "2019-10-02T13:02:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1179381224483241985"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803582396", "edit_history_tweet_ids": ["1179381220679008259"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:02:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179381220679008259"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2958472535", "edit_history_tweet_ids": ["1179381136641941504"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:02:29.000Z", "lang": "es", "id": "1179381136641941504"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157044024", "edit_history_tweet_ids": ["1179381006056513538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179381006056513538"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4156808247", "edit_history_tweet_ids": ["1179381000637468674"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179381000637468674"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132352248", "edit_history_tweet_ids": ["1179380985223417856"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179380985223417856"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250319901", "edit_history_tweet_ids": ["1179380894701891584"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:31.000Z", "lang": "es", "id": "1179380894701891584"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891647262", "edit_history_tweet_ids": ["1179380886611120131"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:29.000Z", "lang": "es", "id": "1179380886611120131"}, {"text": "Per\u00f2 \u00e9s el desig de l\u2019un per l\u2019altre, que fa possible aquesta faula. Tu vols saber, jo vull sabors dels que en sabien. I \u00e9s la fam que t\u2019ha portat, i \u00e9s la fam que em retenia, doncs esperava el millor \u00e0pat... i ara el plat se'm su\u00efcida.", "in_reply_to_user_id": "908341280547196933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908341280547196933", "edit_history_tweet_ids": ["1179380849298608128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179380846735835143"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:20.000Z", "lang": "ca", "id": "1179380849298608128"}, {"text": "RT @kylienicole420: Y\u2019all remember the version of beautiful girls by Sean Kingston radio Disney used to play that said \u201cin denial\u201d instead\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370625095", "edit_history_tweet_ids": ["1179380803001868289"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "beautiful girls"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Kingston"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9182, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "in denial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "kylienicole420", "id": "1162815576307314688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232452231024640"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:09.000Z", "lang": "en", "id": "1179380803001868289"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900529634416242689", "edit_history_tweet_ids": ["1179380723905699840"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T13:00:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179380723905699840"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66904574", "edit_history_tweet_ids": ["1179380716158763009"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:00:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179380716158763009"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2698742394", "edit_history_tweet_ids": ["1179380686261821440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T13:00:42.000Z", "lang": "es", "id": "1179380686261821440"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953261873297854464", "edit_history_tweet_ids": ["1179380633677766657"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T13:00:29.000Z", "lang": "es", "id": "1179380633677766657"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112542322", "edit_history_tweet_ids": ["1179380502664552448"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:59:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179380502664552448"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86194366", "edit_history_tweet_ids": ["1179380203828715522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:58:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179380203828715522"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705349179888025600", "edit_history_tweet_ids": ["1179379960882040835"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:57:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179379960882040835"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90550264", "edit_history_tweet_ids": ["1179379920914587649"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:57:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179379920914587649"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2413217048", "edit_history_tweet_ids": ["1179379885208489984"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:57:31.000Z", "lang": "es", "id": "1179379885208489984"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100821139", "edit_history_tweet_ids": ["1179379875678953475"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:57:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179379875678953475"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844654545577938944", "edit_history_tweet_ids": ["1179379759555502080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T12:57:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179379759555502080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 265, "tag": "STFlibertemNossoLula"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5278, "type": "Organization", "normalized_text": "GOLPE"}, {"start": 245, "end": 264, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "STFlibertemNossoLula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "text": "@lelispatricia N\u00e3o h\u00e1 como negar, o Governo atual que \u00e9 uma continuidade do GOLPE, aumentou o desemprego, a fome, a mis\u00e9ria e a viol\u00eancia. Nunca se matou tantos negros como nesses \u00faltimos tempos, e tudo isso com o aval desse Governo Fascista! \n#STFlibertemNossoLula", "in_reply_to_user_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1101671703653089280", "edit_history_tweet_ids": ["1179379652080672768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179363492270350338"}], "created_at": "2019-10-02T12:56:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1179379652080672768"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110975902", "edit_history_tweet_ids": ["1179379586213257216"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:56:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179379586213257216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "dota2"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/BUOWz2vlDW", "expanded_url": "https://24cyber.ru/news/eternalenvy-a-pozvonil-na-goracuu-liniu-po-predotvraseniu-suicida", "display_url": "24cyber.ru/news/eternalen\u2026"}]}, "text": "\u0411\u0435\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0414\u0436\u0435\u043a\u0438! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\n#dota2\n\nhttps://t.co/BUOWz2vlDW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087618596006551552", "edit_history_tweet_ids": ["1179379548787548160"], "created_at": "2019-10-02T12:56:10.000Z", "lang": "ru", "id": "1179379548787548160"}, {"text": "Margot Robbie era lo mejor de 'Escuadr\u00f3n suicida'. Es m\u00e1s, se ha convertido en una de las mejores actrices de la actualidad. No s\u00e9 c\u00f3mo saldr\u00e1 'Birds of prey', pero todo pinta a que ella volver\u00e1 a brillar como Harley Quinn.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354566223", "edit_history_tweet_ids": ["1179379448208138246"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of prey"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-10-02T12:55:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179379448208138246"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108702387", "edit_history_tweet_ids": ["1179379365081227264"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:55:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179379365081227264"}, {"text": "RT @palidofuego111: \u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726461080", "edit_history_tweet_ids": ["1179379344076083200"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179207234179473409"}], "created_at": "2019-10-02T12:55:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179379344076083200"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76142125", "edit_history_tweet_ids": ["1179379319170318337"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:55:16.000Z", "lang": "es", "id": "1179379319170318337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PremierLeague"}, {"start": 39, "end": 49, "tag": "Tottenham"}, {"start": 182, "end": 202, "tag": "futbolinternacional"}, {"start": 203, "end": 210, "tag": "futbol"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "Tottenham"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/lDLpcPaXMS", "expanded_url": "https://tribunero.com/siete-goles-de-bayern-en-pleno-londres/", "display_url": "tribunero.com/siete-goles-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7289, "type": "Organization", "normalized_text": "PremierLeague"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8182, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayern"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "Tottenham"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8354, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Spurs"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Gnabry"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Pochettino"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.932, "type": "Organization", "normalized_text": "Tottenham"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "lostribuneros", "id": "60175275"}]}, "text": "#PremierLeague Bayern le hizo siete al #Tottenham en Londres. Destrozaron a los Spurs con cuatro de Gnabry. Planteo suicida de Pochettino. https://t.co/lDLpcPaXMS v\u00eda @lostribuneros\n#futbolinternacional #futbol #Tottenham", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60175275", "edit_history_tweet_ids": ["1179379316666327041"], "created_at": "2019-10-02T12:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179379316666327041"}, {"text": "En una investigaci\u00f3n sociol\u00f3gica suicida me \u201c\u201d\u201dsuscrib\u00ed\u201d\u201d\u201d\u201d al boletin de esa ni\u00f1a que los amenaza con demandas a ustedes\ud83c\udf1f y despu\u00e9s de dos boletines y dos mailing de ofertas puedo concluir con m\u00e1s convicci\u00f3n q antes q es pobre el que quiere no mas\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "10877462", "edit_history_tweet_ids": ["1179379305689862144"], "created_at": "2019-10-02T12:55:12.000Z", "lang": "es", "id": "1179379305689862144"}, {"text": "Marvel d\u00e1 presente a James Gunn pelo in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/XzP9GV3Aac https://t.co/xm7oJOI5Gm", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/XzP9GV3Aac", "expanded_url": "https://mla.bs/cffe0e2c", "display_url": "mla.bs/cffe0e2c"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xm7oJOI5Gm", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179379278141632518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xm7oJOI5Gm", "media_key": "3_1179379276652716037"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7343, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1179379278141632518"], "created_at": "2019-10-02T12:55:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179379278141632518"}, {"text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351191610", "edit_history_tweet_ids": ["1179379274526142465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "created_at": "2019-10-02T12:55:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179379274526142465"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358287982", "edit_history_tweet_ids": ["1179379219585028098"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:54:52.000Z", "lang": "es", "id": "1179379219585028098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118867140", "edit_history_tweet_ids": ["1179378921948753920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "created_at": "2019-10-02T12:53:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179378921948753920"}, {"text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628418694", "edit_history_tweet_ids": ["1179378898670370816"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-02T12:53:35.000Z", "lang": "es", "id": "1179378898670370816"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869761186425966596", "edit_history_tweet_ids": ["1179378889145114624"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:53:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179378889145114624"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115507535", "edit_history_tweet_ids": ["1179378814520045570"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:53:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179378814520045570"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109150320", "edit_history_tweet_ids": ["1179378633703600130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:52:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179378633703600130"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 66, "tag": "AdelantoDeElecciones"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.7475, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElbaDelAmanecer", "id": "903015518839476226"}]}, "text": "RT @ElbaDelAmanecer: Renuncie, las pelotas!! #AdelantoDeElecciones fue archivado por los criminales que estaban en el Congreso. Esperemos l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "edit_history_tweet_ids": ["1179378527583588352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179377561534697472"}], "created_at": "2019-10-02T12:52:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179378527583588352"}, {"text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944003011877228545", "edit_history_tweet_ids": ["1179378504800100352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "created_at": "2019-10-02T12:52:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179378504800100352"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120888953152790529", "edit_history_tweet_ids": ["1179378396255666178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:51:36.000Z", "lang": "es", "id": "1179378396255666178"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057037622344855552", "edit_history_tweet_ids": ["1179378387518967809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}], "created_at": "2019-10-02T12:51:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179378387518967809"}, {"text": "RT @Cototudo1976: Ser\u00e1 buena la nueva pel\u00edcula de Will Smith? Porque en el \u00faltimo tiempo se ha dedicado solo a probar que tanto lo quiere e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581055147", "edit_history_tweet_ids": ["1179378379163918336"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cototudo1976", "id": "912296105584545792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179377732205137921"}], "created_at": "2019-10-02T12:51:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179378379163918336"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250301891", "edit_history_tweet_ids": ["1179378374231371776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:51:30.000Z", "lang": "es", "id": "1179378374231371776"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321918427", "edit_history_tweet_ids": ["1179378310436012034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:51:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179378310436012034"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359717695", "edit_history_tweet_ids": ["1179378289707819008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T12:51:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179378289707819008"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275824548", "edit_history_tweet_ids": ["1179378154407899138"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:50:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179378154407899138"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50509702", "edit_history_tweet_ids": ["1179378106727051267"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:50:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179378106727051267"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "legaioli"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Salvoini"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p81bLN6bO9", "expanded_url": "https://twitter.com/Massimi37634824/status/1179148300907405312", "display_url": "twitter.com/Massimi3763482\u2026"}]}, "text": "L'unica invasione \u00e8 quella delle mosche nella testa dei #legaioli capitanati dal Comandante suicida #Salvoini\nQuando non ci saranno pi\u00f9 negri, zingari, gay, i ns problemi resteranno tali e quali.\nImportante \u00e8 far caciara (propaganda) cos\u00ec i grulli pollastri senza testa abboccano! https://t.co/p81bLN6bO9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947504502", "edit_history_tweet_ids": ["1179378057498546177"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179148300907405312"}], "created_at": "2019-10-02T12:50:15.000Z", "lang": "it", "id": "1179378057498546177"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574406210", "edit_history_tweet_ids": ["1179378032131428355"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:50:09.000Z", "lang": "es", "id": "1179378032131428355"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}]}, "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4858664824", "edit_history_tweet_ids": ["1179377825012441088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}], "created_at": "2019-10-02T12:49:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179377825012441088"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148569531", "edit_history_tweet_ids": ["1179377790791163905"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:49:11.000Z", "lang": "es", "id": "1179377790791163905"}, {"text": "Minha s\u00e1bia Av\u00f3 dizia que tem gente que acorda mais cedo do que os demais s\u00f3 pra ter mais tempo pra n\u00e3o fazer nada ou s\u00f3 ferrar os outros..\n\nAgora eu entendi 100% o que ela quis dizer...\n\nBom dia pra vc que \u00e9 um SUICIDA ELEITORAL https://t.co/OxnTTIpsZ0", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/OxnTTIpsZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1179180056775667712", "display_url": "twitter.com/BahiaNoticias/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Av\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493040418", "edit_history_tweet_ids": ["1179377761900793857"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179180056775667712"}], "created_at": "2019-10-02T12:49:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1179377761900793857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 214, "tag": "AutopiZtaG\u00e9nesis"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Bright"}, {"start": 198, "end": 213, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "AutopiZtaG\u00e9nesis"}]}, "text": "Ser\u00e1 buena la nueva pel\u00edcula de Will Smith? Porque en el \u00faltimo tiempo se ha dedicado solo a probar que tanto lo quiere el mundo con bazofias como Escuadr\u00f3n Suicida, Aladdin o la infumable Bright.\n#AutopiZtaG\u00e9nesis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912296105584545792", "edit_history_tweet_ids": ["1179377732205137921"], "created_at": "2019-10-02T12:48:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179377732205137921"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981935215", "edit_history_tweet_ids": ["1179377680615165952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:48:45.000Z", "lang": "es", "id": "1179377680615165952"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148329990901182464", "edit_history_tweet_ids": ["1179377628979048449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:48:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179377628979048449"}, {"text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908493764687224834", "edit_history_tweet_ids": ["1179377616693977095"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "created_at": "2019-10-02T12:48:30.000Z", "lang": "es", "id": "1179377616693977095"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3140294675", "edit_history_tweet_ids": ["1179377610880622592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T12:48:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179377610880622592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 45, "tag": "AdelantoDeElecciones"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Barata"}, {"start": 195, "end": 198, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/nJj9jHUgFP", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1179222882699923456", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7551, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.3701, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "text": "Renuncie, las pelotas!! #AdelantoDeElecciones fue archivado por los criminales que estaban en el Congreso. Esperemos la informaci\u00f3n de #Barata y veremos qui\u00e9n sigue los pasos del cobarde suicida #AG https://t.co/nJj9jHUgFP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "903015518839476226", "edit_history_tweet_ids": ["1179377561534697472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179222882699923456"}], "created_at": "2019-10-02T12:48:17.000Z", "lang": "es", "id": "1179377561534697472"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984468319590862848", "edit_history_tweet_ids": ["1179377531243450370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:48:09.000Z", "lang": "es", "id": "1179377531243450370"}, {"text": "@Mfutebolisticos E se na verdade o moleque matou a m\u00e3e com uma garfada e depois de anos conseguiu criar uma m\u00e1quina e voltar no passado e evitar toda uma desgra\u00e7a???", "in_reply_to_user_id": "813386619243941888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "88514541", "edit_history_tweet_ids": ["1179377472099508225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179372970789277702"}], "created_at": "2019-10-02T12:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1179377472099508225"}, {"text": "RT @LorenzoCast89: Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se class\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468750645", "edit_history_tweet_ids": ["1179377414511693825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179304988419473408"}], "created_at": "2019-10-02T12:47:42.000Z", "lang": "it", "id": "1179377414511693825"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331279495", "edit_history_tweet_ids": ["1179377397407375367"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T12:47:37.000Z", "lang": "es", "id": "1179377397407375367"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569238587", "edit_history_tweet_ids": ["1179377313865228290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:47:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179377313865228290"}, {"text": "@jdealthaus Le estaba haciendo las maletas a su papi Hern\u00e1n Garrido Lecca que FUG\u00d3 ayer por la MADRUGADA, ya que es sindicado como testaferro del suicida @AlanGarciaPeru.\nMientras le cantaba mismo Marco \ud83c\udfb6no te vayas pap\u00e1, no te fugues as\u00ed, adi\u00f3s pap\u00e1 pensar\u00e9 siempre en ti\ud83c\udfb6", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179258968629231623", "edit_history_tweet_ids": ["1179377185330749440"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179235720311037958"}], "created_at": "2019-10-02T12:46:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179377185330749440"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963605831966183425", "edit_history_tweet_ids": ["1179377082184425473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:46:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179377082184425473"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910730322676916224", "edit_history_tweet_ids": ["1179377064723537924"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:46:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179377064723537924"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730544184285900800", "edit_history_tweet_ids": ["1179376942790959104"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:45:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179376942790959104"}, {"text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979471778", "edit_history_tweet_ids": ["1179376940924440577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "created_at": "2019-10-02T12:45:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179376940924440577"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246864545", "edit_history_tweet_ids": ["1179376907214819329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:45:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179376907214819329"}, {"text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1179376735932035074"], "created_at": "2019-10-02T12:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1179376735932035074"}, {"text": "Eu estou acompanhando os \u00faltimos desdobramentos do Caso Ra\u00edssa. O moleque que matou a menina possivelmente se inspirou nos dois moleques que mataram o James Bulger em 1993\nhttps://t.co/5dZEoYPmof", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/5dZEoYPmof", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KBOIXowFzHk", "display_url": "youtube.com/watch?v=KBOIXo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KBOIXowFzHk"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.414, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Ra\u00edssa"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "James Bulger"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808287725", "edit_history_tweet_ids": ["1179376703422029825"], "created_at": "2019-10-02T12:44:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1179376703422029825"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580451217", "edit_history_tweet_ids": ["1179376624237764609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:44:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179376624237764609"}, {"text": "Ontem foi um rolex meio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61014303", "edit_history_tweet_ids": ["1179376592826580994"], "created_at": "2019-10-02T12:44:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1179376592826580994"}, {"text": "RT @8LeoChan8: Medios: una chica se suicida al difundirse un video sexual de la misma\nMedios: difunden un video grabado sin consentimiento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853413649", "edit_history_tweet_ids": ["1179376566150848526"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "8leochan8", "id": "1209230558955540487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179356752099385349"}], "created_at": "2019-10-02T12:44:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179376566150848526"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 249, "tag": "spsm"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "aas365"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 256, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "aas365"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeyChristaMarie", "id": "908157691129982978"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LazTheLazTheLaz", "id": "2964590883"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "deseraestage", "id": "13594462"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "creightonc", "id": "15348957"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "RudyCaseres", "id": "140970448"}]}, "text": "@HeyChristaMarie @LazTheLazTheLaz @deseraestage @esylarur @creightonc @RudyCaseres We should tale coercion off the table and send our brain power and dollars trying to figure out how to support suicida people without threatening their liberty. #spsm #aas365", "in_reply_to_user_id": "431036022", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "431036022", "edit_history_tweet_ids": ["1179376533993070592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179376428573437952"}], "created_at": "2019-10-02T12:44:12.000Z", "lang": "en", "id": "1179376533993070592"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099087754045112321", "edit_history_tweet_ids": ["1179376511117398016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:44:06.000Z", "lang": "es", "id": "1179376511117398016"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677266656", "edit_history_tweet_ids": ["1179376497343303682"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:44:03.000Z", "lang": "es", "id": "1179376497343303682"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198995705", "edit_history_tweet_ids": ["1179376471686680582"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179376471686680582"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435178823", "edit_history_tweet_ids": ["1179376468784291841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:56.000Z", "lang": "es", "id": "1179376468784291841"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858264325", "edit_history_tweet_ids": ["1179376404779208704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179376404779208704"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122485982", "edit_history_tweet_ids": ["1179376368947286017"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179376368947286017"}, {"text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373375652", "edit_history_tweet_ids": ["1179376326089809925"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179376326089809925"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225775669", "edit_history_tweet_ids": ["1179376280040546305"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:11.000Z", "lang": "es", "id": "1179376280040546305"}, {"text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2727304884", "edit_history_tweet_ids": ["1179376199971332096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "created_at": "2019-10-02T12:42:52.000Z", "lang": "es", "id": "1179376199971332096"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223369046", "edit_history_tweet_ids": ["1179376053271306240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:42:17.000Z", "lang": "es", "id": "1179376053271306240"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869119593", "edit_history_tweet_ids": ["1179376040231264258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:42:14.000Z", "lang": "es", "id": "1179376040231264258"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528053677", "edit_history_tweet_ids": ["1179376027140808711"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1179376027140808711"}, {"text": "RT @LeoGravena: Coringa \u00e9 um personagem que sempre fode psicologicamente com os atores que o interpretam.\n\nUm se matou,\n\nOutro virou l\u00edder\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967824393", "edit_history_tweet_ids": ["1179376016541847559"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "leogravena", "id": "38937258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179369984662867968"}], "created_at": "2019-10-02T12:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1179376016541847559"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida, ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057709451220865030", "edit_history_tweet_ids": ["1179376005133275136"], "created_at": "2019-10-02T12:42:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179376005133275136"}, {"text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197199619", "edit_history_tweet_ids": ["1179376002939666435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "created_at": "2019-10-02T12:42:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179376002939666435"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498325966", "edit_history_tweet_ids": ["1179375898556014592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:41:40.000Z", "lang": "es", "id": "1179375898556014592"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108408281", "edit_history_tweet_ids": ["1179375774605938695"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:41:11.000Z", "lang": "es", "id": "1179375774605938695"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425584326", "edit_history_tweet_ids": ["1179375749981192195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:41:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179375749981192195"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208328615", "edit_history_tweet_ids": ["1179375718804987904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:40:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179375718804987904"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19243147", "edit_history_tweet_ids": ["1179375498796949505"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:40:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179375498796949505"}, {"text": "@ToNemAi636 @ls_unknown @irmaodojorel91 @cadumlkzik @evaldokkkk @maiconkusterkkk o sr incr\u00edvel n\u00e3o era vilao, mas levou uns processinhos pq o senhor tosco n\u00e3o queria ser salvo da\u00ed o povo do trem se inflamou e resolveu processar tbm. o guri incr\u00edvel realmente n\u00e3o era vilao, mas o s\u00edndrome era matou um bando de her\u00f3i", "in_reply_to_user_id": "1178170600013156353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "478711697", "edit_history_tweet_ids": ["1179375444942098435"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "ls_unknown", "id": "1378633582793613315"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179253281148809217"}], "created_at": "2019-10-02T12:39:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1179375444942098435"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134031104", "edit_history_tweet_ids": ["1179375418295668736"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:39:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179375418295668736"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145250857", "edit_history_tweet_ids": ["1179375391900884992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:39:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179375391900884992"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170847358764105734", "edit_history_tweet_ids": ["1179375324875890694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "created_at": "2019-10-02T12:39:23.000Z", "lang": "es", "id": "1179375324875890694"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852455439660875776", "edit_history_tweet_ids": ["1179375265186795521"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:39:09.000Z", "lang": "es", "id": "1179375265186795521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "2Oct"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aTlNVQMrtv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm", "status": 403, "unwound_url": "http://mile.io/2ort0Xm"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "2Oct"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el #2Oct ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte. \nPido lean y compartan con RT https://t.co/aTlNVQMrtv", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "54649261", "edit_history_tweet_ids": ["1179375206122577920"], "created_at": "2019-10-02T12:38:55.000Z", "lang": "es", "id": "1179375206122577920"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792100881177030657", "edit_history_tweet_ids": ["1179375127777218562"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5673, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.2713, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179160546941140992"}], "created_at": "2019-10-02T12:38:36.000Z", "lang": "ja", "id": "1179375127777218562"}, {"text": "@LoadComics A \u00fanica coisa que prestou no Esquadr\u00e3o Suicida foi a Arlequina da Margot Robbie. Por isso vou dar um voto de confian\u00e7a para esse filme.", "in_reply_to_user_id": "572207383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54588657", "edit_history_tweet_ids": ["1179375047460446210"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179334269598085121"}], "created_at": "2019-10-02T12:38:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1179375047460446210"}, {"text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016001595786420224", "edit_history_tweet_ids": ["1179374879537291264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "created_at": "2019-10-02T12:37:37.000Z", "lang": "es", "id": "1179374879537291264"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765114090", "edit_history_tweet_ids": ["1179374843722178563"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:37:29.000Z", "lang": "es", "id": "1179374843722178563"}, {"text": "perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, concluye que la muerte de Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con... https://t.co/5Brk1zxwIB", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5Brk1zxwIB", "expanded_url": "https://sabes.cl/2019/09/25/informe-internacional-descarta-suicidio-y-establece-que-activista-mapuche-la-colgaron-para-simular-autoatentado/", "display_url": "sabes.cl/2019/09/25/inf\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 45, "probability": 0.6255, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Vald\u00e9s"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63821001", "edit_history_tweet_ids": ["1179374843038437376"], "created_at": "2019-10-02T12:37:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179374843038437376"}, {"text": "Foro de identificaci\u00f3n y manejo de la conducta suicida, se cumpli\u00f3 en Gigante https://t.co/m78J6mNV53", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/m78J6mNV53", "expanded_url": "https://lavozdelaregion.co/foro-de-identificacion-y-manejo-de-la-conducta-suicida-se-cumplio-en-gigante/", "display_url": "lavozdelaregion.co/foro-de-identi\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4907, "type": "Place", "normalized_text": "Gigante"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249112899", "edit_history_tweet_ids": ["1179374816610131969"], "created_at": "2019-10-02T12:37:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179374816610131969"}, {"text": "Vi o trailer de Aves de Rapina e esse filme tem tudo que \u00e9 necess\u00e1rio pra ser pior que Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167854160", "edit_history_tweet_ids": ["1179374793289846786"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T12:37:17.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1179374793289846786"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50888294", "edit_history_tweet_ids": ["1179374775464026115"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:37:12.000Z", "lang": "es", "id": "1179374775464026115"}, {"text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241624760", "edit_history_tweet_ids": ["1179374611257016321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "created_at": "2019-10-02T12:36:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1179374611257016321"}, {"text": "Foro de identificaci\u00f3n y manejo de la conducta suicida, se cumpli\u00f3 en\u00a0Gigante https://t.co/US1tTOoQqB https://t.co/ekXkQAphAl", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/US1tTOoQqB", "expanded_url": "https://lavozdelaregion.co/foro-de-identificacion-y-manejo-de-la-conducta-suicida-se-cumplio-en-gigante/", "display_url": "lavozdelaregion.co/foro-de-identi\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ekXkQAphAl", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelaregion/status/1179374521402499073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekXkQAphAl", "media_key": "3_1179374519468867584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313485886", "edit_history_tweet_ids": ["1179374521402499073"], "created_at": "2019-10-02T12:36:12.000Z", "lang": "es", "id": "1179374521402499073"}, {"text": "Foro de identificaci\u00f3n y manejo de la conducta suicida, se cumpli\u00f3 en\u00a0Gigante https://t.co/m78J6mNV53 https://t.co/Z9eo4T2G9F", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/m78J6mNV53", "expanded_url": "https://lavozdelaregion.co/foro-de-identificacion-y-manejo-de-la-conducta-suicida-se-cumplio-en-gigante/", "display_url": "lavozdelaregion.co/foro-de-identi\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Z9eo4T2G9F", "expanded_url": "https://twitter.com/giselahcelis/status/1179374513089323009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9eo4T2G9F", "media_key": "3_1179374511101288450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249112899", "edit_history_tweet_ids": ["1179374513089323009"], "created_at": "2019-10-02T12:36:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179374513089323009"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175432815", "edit_history_tweet_ids": ["1179374167977791488"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:34:48.000Z", "lang": "es", "id": "1179374167977791488"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 2) Son una gran cantidad lxs que en el acompa\u00f1amiento en crisis suicida develan uno o m\u00e1s tipos de abuso (esperamos pron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50324949", "edit_history_tweet_ids": ["1179374081604554759"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212912805793792"}], "created_at": "2019-10-02T12:34:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179374081604554759"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50324949", "edit_history_tweet_ids": ["1179374031826489352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "created_at": "2019-10-02T12:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179374031826489352"}, {"text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43943670", "edit_history_tweet_ids": ["1179373915107450882"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "created_at": "2019-10-02T12:33:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179373915107450882"}, {"text": "RT @Raforismos: Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736692957852667904", "edit_history_tweet_ids": ["1179373871998349312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raforismos", "id": "75927038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179166078515208193"}], "created_at": "2019-10-02T12:33:37.000Z", "lang": "es", "id": "1179373871998349312"}, {"text": "@SorayaThronicke O champinha de 17 anos q pegou um casal,matou o rapaz,estuprou a mo\u00e7a por 5 dias,no \u00faltimo a degolou com uma faca cega,j\u00e1 essa mo\u00e7a q apenas se defendeu de um prov\u00e1vel estuprador n\u00e3o tem ningu\u00e9m q a defenda,ser\u00e1 q se ele a estuprasse e a matasse seria chamado de doente?", "in_reply_to_user_id": "3167874665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124474763756417025", "edit_history_tweet_ids": ["1179373811122262018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222280737624065"}], "created_at": "2019-10-02T12:33:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1179373811122262018"}, {"text": "@LennyOchoa8 @noticiAmerica @MartinVizcarraC Jajajajajaja vaya a llorar al r\u00edo. Mejor lleve fruta a su lideresa o flores al suicida", "in_reply_to_user_id": "704803444788436994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2215806242", "edit_history_tweet_ids": ["1179373621254529026"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LennyOchoa8", "id": "704803444788436994"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179372933367644160"}], "created_at": "2019-10-02T12:32:37.000Z", "lang": "es", "id": "1179373621254529026"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717837997266313216", "edit_history_tweet_ids": ["1179373395689033729"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1179373395689033729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 293, "tag": "GuaidoNoMeRepresenta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "@alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulentas.\nY si, hay que reclamarle y exigirle porque para eso no fue que se lleg\u00f3 hasta aqu\u00ed.\nM\u00e1s que un suicidio, es un crimen contra todos los venezolanos.\n#GuaidoNoMeRepresenta", "in_reply_to_user_id": "40415969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "520856994", "edit_history_tweet_ids": ["1179373357298601984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179227090140487681"}], "created_at": "2019-10-02T12:31:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179373357298601984"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216861011", "edit_history_tweet_ids": ["1179373327133089793"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:31:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179373327133089793"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581330777", "edit_history_tweet_ids": ["1179373087130886144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "created_at": "2019-10-02T12:30:30.000Z", "lang": "es", "id": "1179373087130886144"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079322190393368577", "edit_history_tweet_ids": ["1179373048887234561"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:30:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179373048887234561"}, {"text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161088778196475906", "edit_history_tweet_ids": ["1179372893219762181"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "created_at": "2019-10-02T12:29:44.000Z", "lang": "es", "id": "1179372893219762181"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114636810", "edit_history_tweet_ids": ["1179372853411680262"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:29:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179372853411680262"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069427532523601920", "edit_history_tweet_ids": ["1179372703666581504"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:28:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179372703666581504"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258376353", "edit_history_tweet_ids": ["1179372693512212480"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:28:56.000Z", "lang": "es", "id": "1179372693512212480"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55893563", "edit_history_tweet_ids": ["1179372691737972737"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:28:56.000Z", "lang": "es", "id": "1179372691737972737"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279710518", "edit_history_tweet_ids": ["1179372642270363655"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:28:44.000Z", "lang": "es", "id": "1179372642270363655"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308716735", "edit_history_tweet_ids": ["1179372638281633793"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:28:43.000Z", "lang": "es", "id": "1179372638281633793"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisariaaaaaaa yo abortar\u00eda por si se hace policiaaa !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "481279623", "edit_history_tweet_ids": ["1179372494362480645"], "created_at": "2019-10-02T12:28:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179372494362480645"}, {"text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323618234", "edit_history_tweet_ids": ["1179372488523997184"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}], "created_at": "2019-10-02T12:28:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179372488523997184"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106735116", "edit_history_tweet_ids": ["1179372476775710721"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:28:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179372476775710721"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556401958", "edit_history_tweet_ids": ["1179372420576301057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "created_at": "2019-10-02T12:27:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179372420576301057"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877143950", "edit_history_tweet_ids": ["1179372418265239552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:27:50.000Z", "lang": "es", "id": "1179372418265239552"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51851325", "edit_history_tweet_ids": ["1179372339819102209"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:27:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179372339819102209"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70559409", "edit_history_tweet_ids": ["1179372235993296898"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179372235993296898"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613928867", "edit_history_tweet_ids": ["1179372016526340096"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:26:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179372016526340096"}, {"text": "@victorpaula @jurandirfilho Assim que acabou o trailer falei pra minha esposa: \"Isso a\u00ed \u00e9 um esquadr\u00e3o suicida feminino.\"", "in_reply_to_user_id": "32262002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145359917", "edit_history_tweet_ids": ["1179371958863044611"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "victorpaula", "id": "32262002"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179366419617718272"}], "created_at": "2019-10-02T12:26:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1179371958863044611"}, {"text": "@renatazappelli @aderbalmatias Se n\u00e3o \u00e9 adulto ainda \u00e9 sim crian\u00e7a, se at\u00e9 um bicho matar um ser humano ele ser\u00e1 o que matou mas a \u201cprofessora\u201d n\u00e3o tem perd\u00e3o, sua ped\u00f3fila!", "in_reply_to_user_id": "140667296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048631720784920579", "edit_history_tweet_ids": ["1179371894346321920"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "aderbalmatias", "id": "425193642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179323161051054082"}], "created_at": "2019-10-02T12:25:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1179371894346321920"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48182018", "edit_history_tweet_ids": ["1179371618197557250"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:24:40.000Z", "lang": "es", "id": "1179371618197557250"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704960679", "edit_history_tweet_ids": ["1179371515286036480"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:24:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179371515286036480"}, {"text": "@LoadComics S\u00f3 vendo o filme, mas n\u00e3o gostei do trailer n\u00e3o  t\u00e1 parecendo o do esquadr\u00e3o suicida que se apoia na m\u00fasica boa pra criar algum sentimento. Somos f\u00e3s,mas n\u00e3o somos ot\u00e1rios! De novo n\u00e3o Warner!", "in_reply_to_user_id": "572207383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4509374128", "edit_history_tweet_ids": ["1179371436798042114"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179334269598085121"}], "created_at": "2019-10-02T12:23:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1179371436798042114"}, {"text": "@JuanCast72 @jguaido No condeno las elecciones en s\u00ed, de hecho la Historia es enf\u00e1tica: han habido dictaduras que han salido con votos.\n\nLo que s\u00ed condeno y denuncio es esa man\u00eda suicida de ir a elecciones sin tener garantizadas todas las condiciones m\u00ednimas de participaci\u00f3n electoral indispensables.", "in_reply_to_user_id": "998556700104945664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514292493", "edit_history_tweet_ids": ["1179371420608020485"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanCast72", "id": "998556700104945664"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179353089016512513"}], "created_at": "2019-10-02T12:23:52.000Z", "lang": "es", "id": "1179371420608020485"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575144512", "edit_history_tweet_ids": ["1179371320812986368"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:23:29.000Z", "lang": "es", "id": "1179371320812986368"}, {"text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312170816", "edit_history_tweet_ids": ["1179371261593636864"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-10-02T12:23:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179371261593636864"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312170816", "edit_history_tweet_ids": ["1179371164877099009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-10-02T12:22:52.000Z", "lang": "es", "id": "1179371164877099009"}, {"text": "RT @alfredolimongi: @Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47209938", "edit_history_tweet_ids": ["1179371070643736577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179227090140487681"}], "created_at": "2019-10-02T12:22:29.000Z", "lang": "es", "id": "1179371070643736577"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499213371", "edit_history_tweet_ids": ["1179370992201797632"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:22:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179370992201797632"}, {"text": "O Todd Phillips absolutamente n\u00e3o precisou de NINGU\u00c9M pra ser sabotado e boicotado nessa award season. \n\nMal come\u00e7ou e ele j\u00e1 se matou pela terceira vez com os posicionamentos dele. \n\nA auto sabotagem, meu pai \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/IqLLVeex92", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/IqLLVeex92", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1179070253181128707", "display_url": "twitter.com/DiscussingFilm\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "award"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "111131914", "edit_history_tweet_ids": ["1179370841794121729"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070253181128707"}], "created_at": "2019-10-02T12:21:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1179370841794121729"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096566786462568448", "edit_history_tweet_ids": ["1179370644720553985"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:20:48.000Z", "lang": "es", "id": "1179370644720553985"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815175564", "edit_history_tweet_ids": ["1179370589301157888"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:20:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179370589301157888"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118227755", "edit_history_tweet_ids": ["1179370540588511233"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:20:23.000Z", "lang": "es", "id": "1179370540588511233"}, {"text": "cruel prince eh legal pq o casal protagonista eh tipo dois loucos q se merecem parece q vcs nao entenderam isso \n\na jude matou e nao sentiu remorso nenhum\n\nvcs: af cardan toxico do caralho kkk\n\n???????????? https://t.co/3YSiBASayz", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/3YSiBASayz", "expanded_url": "https://twitter.com/yoongistays/status/1179370478227603457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YSiBASayz", "media_key": "3_1179370476197568517"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "cruel prince"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "jude"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1065721716620648448", "edit_history_tweet_ids": ["1179370478227603457"], "created_at": "2019-10-02T12:20:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1179370478227603457"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170450434", "edit_history_tweet_ids": ["1179370405880094722"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1179370405880094722"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105001088", "edit_history_tweet_ids": ["1179370376960385024"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:19:44.000Z", "lang": "es", "id": "1179370376960385024"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110713129", "edit_history_tweet_ids": ["1179370280260640768"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:19:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179370280260640768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Rivas"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rivasactual", "id": "161473943"}]}, "text": "RT @rivasactual: Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717586209", "edit_history_tweet_ids": ["1179370093366657025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179362693918199808"}], "created_at": "2019-10-02T12:18:36.000Z", "lang": "es", "id": "1179370093366657025"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836679000370077696", "edit_history_tweet_ids": ["1179370068578312192"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:18:30.000Z", "lang": "es", "id": "1179370068578312192"}, {"text": "@adn40 @GobCDMX @LeonardoCurzio \u00bfSoy el \u00fanico que piensa que puede llegar a ser un plan suicida utilizar escudos humanos?\n\n\u00bfCu\u00e1ntos de estos funcionarios van por propia voluntad?", "in_reply_to_user_id": "84398622", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "105018361", "edit_history_tweet_ids": ["1179370007245053953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LeonardoCurzio", "id": "190603804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179367396169146369"}], "created_at": "2019-10-02T12:18:16.000Z", "lang": "es", "id": "1179370007245053953"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713650539", "edit_history_tweet_ids": ["1179369994578210817"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:18:12.000Z", "lang": "es", "id": "1179369994578210817"}, {"text": "Coringa \u00e9 um personagem que sempre fode psicologicamente com os atores que o interpretam.\n\nUm se matou,\n\nOutro virou l\u00edder de culto...\n\nAgora outro virou homi branco bosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "38937258", "edit_history_tweet_ids": ["1179369984662867968"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-02T12:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179369984662867968"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118240817", "edit_history_tweet_ids": ["1179369972394610688"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:18:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179369972394610688"}, {"text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172737256", "edit_history_tweet_ids": ["1179369972046413824"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "created_at": "2019-10-02T12:18:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179369972046413824"}, {"text": "@_afrodit3 T\u00e1 presa com 3 homic\u00eddios e tem um povo cagando achando que ela matou algu\u00e9m. Ela realmente t\u00e1 envolvida mas ela \u00e9 uma menina boba, quem matou foram os machos l\u00e1. Ela s\u00f3 se fudeu junto", "in_reply_to_user_id": "532563761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "385175063", "edit_history_tweet_ids": ["1179369971341770754"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_afrodit3", "id": "532563761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179369471103950848"}], "created_at": "2019-10-02T12:18:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1179369971341770754"}, {"text": "@carlosrojasecu @Lenin \u00bfSabes por qu\u00e9 no se tom\u00f3 esta medida en d\u00e9cadas? Porque el pueblo sal\u00eda a las calles y botaba gobiernos y el costo pol\u00edtico era enorme, lo que pasa es que ahora tenemos un kamikase de presidente, tenemos un suicida pol\u00edtico; mejor t\u00edtere no se pudo conseguir la derecha.", "in_reply_to_user_id": "193144203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76996917", "edit_history_tweet_ids": ["1179369899132686338"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosrojasecu", "id": "193144203"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179200896888119296"}], "created_at": "2019-10-02T12:17:50.000Z", "lang": "es", "id": "1179369899132686338"}, {"text": "RT @soueusfsf: Poxa quem quiser defender o cara q matou alguem pq tava com o cu cheio de cerveja, paga a fian\u00e7a e leva pra casa more, hip\u00f3c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613730534", "edit_history_tweet_ids": ["1179369492805234688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108473809899521"}], "created_at": "2019-10-02T12:16:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1179369492805234688"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132499978", "edit_history_tweet_ids": ["1179369285044572164"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:15:23.000Z", "lang": "es", "id": "1179369285044572164"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74838410", "edit_history_tweet_ids": ["1179369273455759360"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:15:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179369273455759360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150323928", "edit_history_tweet_ids": ["1179369207231926276"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:15:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179369207231926276"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103963822", "edit_history_tweet_ids": ["1179369196679057408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:15:02.000Z", "lang": "es", "id": "1179369196679057408"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103962377", "edit_history_tweet_ids": ["1179369184972677123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:59.000Z", "lang": "es", "id": "1179369184972677123"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208383204", "edit_history_tweet_ids": ["1179369173333491713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179369173333491713"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103961899", "edit_history_tweet_ids": ["1179369160285052930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:54.000Z", "lang": "es", "id": "1179369160285052930"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54738859", "edit_history_tweet_ids": ["1179369145743400961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:50.000Z", "lang": "es", "id": "1179369145743400961"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54739943", "edit_history_tweet_ids": ["1179369133135290368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:47.000Z", "lang": "es", "id": "1179369133135290368"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162786161", "edit_history_tweet_ids": ["1179369122737602563"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1179369122737602563"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252192324", "edit_history_tweet_ids": ["1179369112734179329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:42.000Z", "lang": "es", "id": "1179369112734179329"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121580899", "edit_history_tweet_ids": ["1179369098976862209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179369098976862209"}, {"text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90688877", "edit_history_tweet_ids": ["1179369088839290883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:37.000Z", "lang": "es", "id": "1179369088839290883"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103963822", "edit_history_tweet_ids": ["1179369049249239046"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179369049249239046"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103962377", "edit_history_tweet_ids": ["1179369039459753984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:25.000Z", "lang": "es", "id": "1179369039459753984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208383204", "edit_history_tweet_ids": ["1179369029821173760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:22.000Z", "lang": "es", "id": "1179369029821173760"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118648674", "edit_history_tweet_ids": ["1179369021583568902"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179369021583568902"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103961899", "edit_history_tweet_ids": ["1179369019398336514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:20.000Z", "lang": "es", "id": "1179369019398336514"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54738859", "edit_history_tweet_ids": ["1179369008941948928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179369008941948928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54739943", "edit_history_tweet_ids": ["1179369000222052354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179369000222052354"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162786161", "edit_history_tweet_ids": ["1179368988066881538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:13.000Z", "lang": "es", "id": "1179368988066881538"}, {"text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792806145761087489", "edit_history_tweet_ids": ["1179368980647165953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1179368980647165953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282312964", "edit_history_tweet_ids": ["1179368978852040706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179368978852040706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252192324", "edit_history_tweet_ids": ["1179368969477734400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179368969477734400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282791754", "edit_history_tweet_ids": ["1179368958165749760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179368958165749760"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863326472", "edit_history_tweet_ids": ["1179368948573364224"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:03.000Z", "lang": "es", "id": "1179368948573364224"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114870190", "edit_history_tweet_ids": ["1179368946526539777"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:03.000Z", "lang": "es", "id": "1179368946526539777"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121580899", "edit_history_tweet_ids": ["1179368943632424960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:14:02.000Z", "lang": "es", "id": "1179368943632424960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90688877", "edit_history_tweet_ids": ["1179368932563652608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:13:59.000Z", "lang": "es", "id": "1179368932563652608"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038868862849241089", "edit_history_tweet_ids": ["1179368824723955712"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:13:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179368824723955712"}, {"text": "RT @katharsiss_: Dos se\u00f1oras me han visto con pintas de suicida y me han parado para darme una revista para que no me suicide", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438756154", "edit_history_tweet_ids": ["1179368763759747073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "katharsiss_", "id": "764971082361307137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179329290523103233"}], "created_at": "2019-10-02T12:13:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179368763759747073"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123726781", "edit_history_tweet_ids": ["1179368669622743040"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:12:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179368669622743040"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106113889", "edit_history_tweet_ids": ["1179368602912382976"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:12:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179368602912382976"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4390752798", "edit_history_tweet_ids": ["1179368565746610178"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:12:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179368565746610178"}, {"text": "Seg\u00fan los resultados de una b\u00fasqueda de FAERS, se reportaron 10,209 eventos adversos neuropsiqui\u00e1tricos, 41 Muertes.\nLos 10 principales eventos adversos fueron\u00a0agresi\u00f3n \u00a0, ansiedad, ideaci\u00f3n suicida,\u00a0depresi\u00f3n pesadillas, ira, llanto e insomnio.", "in_reply_to_user_id": "1053436375394070528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053436375394070528", "edit_history_tweet_ids": ["1179368564811337733"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4509, "type": "Organization", "normalized_text": "FAERS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179366567731240960"}], "created_at": "2019-10-02T12:12:32.000Z", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "id": "1179368564811337733"}, {"text": "@Andres_troy @GQSpain Bueno Andres todav\u00eda no lo sabemos hasta no verla en el cine, no seas tan pesimista, ahora viendo el trailer creo que va ser m\u00e1s Harley Quinn que en el Escuadron Suicida porque intuyo que le daran un gui\u00f3n bueno para ella al no tener a Will Smith comiendole metraje, ya se ver\u00e1", "in_reply_to_user_id": "1241449320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924754138541543429", "edit_history_tweet_ids": ["1179368492128178178"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Andres"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 258, "end": 267, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andres_troy", "id": "1435007424226865152"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "GQSpain", "id": "33906991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179367698867859456"}], "created_at": "2019-10-02T12:12:14.000Z", "lang": "es", "id": "1179368492128178178"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259239016", "edit_history_tweet_ids": ["1179368314881097728"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:11:32.000Z", "lang": "es", "id": "1179368314881097728"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075896055076675584", "edit_history_tweet_ids": ["1179368222270906368"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:11:10.000Z", "lang": "es", "id": "1179368222270906368"}, {"text": "Porra um monte de gente comentando , falando que e fulano purin , se for ajudem eles , pq se n\u00e3o leram direito ela suicidou .... https://t.co/YF4wPKTGfg", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/YF4wPKTGfg", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1179040675289022465", "display_url": "twitter.com/BifeDeUnicorni\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "fulano purin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969023511896477696", "edit_history_tweet_ids": ["1179368168546095111"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179040675289022465"}], "created_at": "2019-10-02T12:10:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1179368168546095111"}, {"text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602757091", "edit_history_tweet_ids": ["1179368094092988416"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "created_at": "2019-10-02T12:10:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179368094092988416"}, {"text": "o que a gente se matou de votar em 2016 e 2017 n\u00e3o foi brincadera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876952474472636417", "edit_history_tweet_ids": ["1179368007937794049"], "created_at": "2019-10-02T12:10:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1179368007937794049"}, {"text": "A menina que se defendeu j\u00e1 foi chamada de criminosa, mas quem estuprou e matou \u00e9 autor https://t.co/PzTqFxfh5m", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/PzTqFxfh5m", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1178687023365918720", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105773152", "edit_history_tweet_ids": ["1179367982830686208"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178687023365918720"}], "created_at": "2019-10-02T12:10:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1179367982830686208"}, {"text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399424623", "edit_history_tweet_ids": ["1179367920197099520"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "created_at": "2019-10-02T12:09:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179367920197099520"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 980, "tweet_count": 30690, "listed_count": 5}, "username": "luccas_azeveedo", "location": "Saquarema - Rio de Janeiro ", "name": "Lucaxxx \u2693\ufe0f", "id": "2243477415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 698, "tweet_count": 37679, "listed_count": 0}, "username": "wellersonmattos", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Well", "id": "1434800718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 267, "tweet_count": 6905, "listed_count": 0}, "username": "DianaSaavedraL1", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Diana_Doctora\ud83c\udf33\ud83c\udf4a", "id": "1157462071891701762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "username": "JoviNomas", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "id": "1006903760487006209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 690, "tweet_count": 13552, "listed_count": 0}, "username": "mdsPamela10", "name": "Pamela. M\u2728", "id": "4422042917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33199, "following_count": 137, "tweet_count": 39201, "listed_count": 16}, "username": "cantorabruna5", "name": "Bruna Almeida \ud83c\udf34", "id": "2353845823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2865, "tweet_count": 22416, "listed_count": 0}, "username": "SARC1973", "location": "\u00dcT: 19.4303488,-99.0924282", "name": "Areli Rodr\u00edguez", "id": "140582232"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 738826, "following_count": 26767, "tweet_count": 491559, "listed_count": 2636}, "username": "epigmenioibarra", "location": "Mexico", "name": "epigmenio ibarra", "id": "54649261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 40, "tweet_count": 1163739, "listed_count": 61}, "username": "nenoriega5", "location": "Pereira Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Neill Noriega \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2773313818"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "username": "estebangerbasi", "location": "El Planeta Tierra", "name": "Esteban Gerbasi", "id": "26778965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1891, "tweet_count": 177981, "listed_count": 5}, "username": "gjdrya", "name": "DJDR", "id": "114481377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "username": "Fernand99158176", "name": "Fernandopalominorios", "id": "1042534999285624832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 773, "tweet_count": 9118, "listed_count": 3}, "username": "fsioswaldo", "name": "Fernando Oswaldo", "id": "704765124872114177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 4084, "tweet_count": 157996, "listed_count": 11}, "username": "0zkrn", "location": "M\u00e9xico", "name": "Oscar\u00edn", "id": "568078238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 452, "tweet_count": 2102, "listed_count": 4}, "username": "ZDjei", "name": "Djei.z", "id": "259355800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 476, "tweet_count": 37255, "listed_count": 1}, "username": "silicio86", "name": "Jeffer Garcia", "id": "554608375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 0, "tweet_count": 13267, "listed_count": 6}, "username": "Jose58212311", "name": "Jose", "id": "923539794269032448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "username": "AbbaAsqal", "name": "Abba Asqal", "id": "1104374263841255424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1545, "tweet_count": 122380, "listed_count": 9}, "username": "isabel_farley", "location": "Caracas", "name": "isa.", "id": "187732360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 749, "tweet_count": 13691, "listed_count": 9}, "username": "Pannocchio13", "location": "Calgary, AB, Canada", "name": "Panurgo13", "id": "2450506154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16146, "following_count": 8026, "tweet_count": 24948, "listed_count": 123}, "username": "LorenzoCast89", "location": "Roma, Lazio", "name": "Lorenzo Castellani", "id": "171981193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 4106, "tweet_count": 183820, "listed_count": 2}, "username": "rodriguezsaez1", "name": "Carlos Rodr\u00edguez Saez", "id": "607474750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 306, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "username": "RubenGo14258430", "name": "Ruben Gonzalez", "id": "1088242846312742913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 3372, "tweet_count": 237975, "listed_count": 15}, "username": "1105garibaldi", "location": "Brasil", "name": "Eduardo Oliveira", "id": "163438122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90671, "following_count": 408, "tweet_count": 94438, "listed_count": 547}, "username": "JornalGGN", "location": "Brasil", "name": "JornalGGN", "id": "1347385232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 414, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}, "username": "iizadorareiis", "location": "no meu pa\u00eds bocai\u00fava", "name": "i", "id": "1170043391494828032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1408, "tweet_count": 97985, "listed_count": 2}, "username": "Roberto__EM", "location": "Chile", "name": "Roberto E.", "id": "1641283272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 826, "tweet_count": 21943, "listed_count": 1}, "username": "Fraangaita", "location": "Palmas, Brasil", "name": "Franciket faz o L", "id": "1563881408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 340, "tweet_count": 42287, "listed_count": 4}, "username": "felpsqn", "location": "em casa caraikkkkkkkkk humor", "name": "felipitos", "id": "4108471516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "username": "geeknfeminist", "location": "Brasil", "name": "Geek & Feminist", "id": "1104033365383135232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 180, "tweet_count": 5228, "listed_count": 2}, "username": "sr_AlexMartins", "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo, RJ", "name": "Alexandre Martins", "id": "3484234222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 148, "tweet_count": 101501, "listed_count": 0}, "username": "AlanaMattos16", "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1141053729313103873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 383, "tweet_count": 246078, "listed_count": 29}, "username": "17Adelaida", "name": "adelaida zuloaga", "id": "565485591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "username": "arturocazal", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Arturo Cazal", "id": "88179564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 377, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}, "username": "andxeacampos", "name": "Andrea.", "id": "3232219167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "username": "shawnnftharrry", "name": "C", "id": "1582096009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 29, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "username": "newton_torres", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "junior litoral", "id": "876879524"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320075, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 782, "tweet_count": 6159, "listed_count": 0}, "username": "dylanfz99", "location": "West New York, NJ", "name": "\ud835\udd21\ud835\udd36\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2b", "id": "891522802678935552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 420, "tweet_count": 4214, "listed_count": 1}, "username": "Fernand55082856", "location": "Massachusetts, USA", "name": "Conservadores 1000grau", "id": "1156555690888093696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "username": "WONDER_BATMAN", "location": "smallville", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 525, "tweet_count": 39231, "listed_count": 2}, "username": "ducla4", "location": "Planeta tierra", "name": "Claudio Odoardi B.", "id": "1512022368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 512, "tweet_count": 21588, "listed_count": 7}, "username": "yani_ban", "location": "Honduras", "name": "Ni-idea", "id": "428746241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "username": "DrDark_Angel", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "id": "51778399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1381, "tweet_count": 13982, "listed_count": 1}, "username": "Sure_Shots_", "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "name": "carlos nu\u00f1ez", "id": "70821293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 120, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "JuniorParmeira", "name": "Junior Parmeira", "id": "1169426369631141888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1934, "tweet_count": 22277, "listed_count": 3}, "username": "Ashba117", "location": "RJ", "name": "Lucas Heitor", "id": "419826933"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2050, "tweet_count": 9436, "listed_count": 33}, "username": "walternunes", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "W\u00e1lter Nunes", "id": "46403740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 558, "tweet_count": 10949, "listed_count": 4}, "username": "ManuDiazBe", "name": "Manu", "id": "1525972584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 226, "tweet_count": 7189, "listed_count": 0}, "username": "aleco891", "name": "ale_co_89 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1159836091697913856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 3538, "tweet_count": 82892, "listed_count": 8}, "username": "Gabry_L3l3", "location": "Roma, Lazio", "name": "\ud83d\udc3a \ud83c\udd7b\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd7b\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e \ud83d\udc9b\u2764 \ud83d\udc3a", "id": "1013535530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 300, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "username": "InmaAragn1", "name": "Inma Arag\u00f3n", "id": "1159589061578907650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "username": "CarlosSotolibre", "location": "Madrid", "name": "Jose Carlos Soto", "id": "227849802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 999, "tweet_count": 22355, "listed_count": 11}, "username": "knjboreal", "location": "ela/dela       only army", "name": "ruth\u2077 astronaut \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "id": "871085652699435008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9759, "following_count": 1049, "tweet_count": 925921, "listed_count": 42}, "username": "jtwmberlake", "location": "\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f \u2694\ufe0f\ud83d\uddde\ud83e\udd91\ud83e\udee6\ud83e\udd9a\ud83e\udd81\ud83d\udc7d", "name": "manu", "id": "2831188577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1283, "tweet_count": 39939, "listed_count": 6}, "username": "sydblur", "name": "syd em ritmo de halloween \u2625 \ud83c\udf83", "id": "159303946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6913, "following_count": 405, "tweet_count": 19283, "listed_count": 30}, "username": "daniel_miorim", "location": "Brasil", "name": "Daniel Miorim", "id": "1085703204141260800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 3150, "tweet_count": 12678, "listed_count": 2}, "username": "BCastroJerez", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "BastianIgnacio", "id": "508379744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 59, "tweet_count": 1547, "listed_count": 1}, "username": "mluzco22", "name": "Mar\u00eda C", "id": "3320279733"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 200, "tweet_count": 26439, "listed_count": 2}, "username": "sosvzla11", "name": "SOS Venezuela", "id": "2595797152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 267, "tweet_count": 11403, "listed_count": 0}, "username": "ElitaBecerra", "name": "Elita", "id": "536083359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 76, "tweet_count": 28580, "listed_count": 11}, "username": "GMSCADENA", "name": "Monse", "id": "571908508"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5565363, "following_count": 0, "tweet_count": 1124028, "listed_count": 15700}, "username": "Milenio", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio", "id": "24969337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2776, "tweet_count": 14691, "listed_count": 2}, "username": "Nathy_Shiraz", "location": "Brasil sonhando com Israel ", "name": "Nathy Shiraz", "id": "1140240417579065346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 316, "tweet_count": 3420, "listed_count": 0}, "username": "Migueln10104211", "name": "Miguel \u00c1ngel\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEdo.M\u00e8x.", "id": "1175465136083099651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "username": "b_acamposc1i267", "name": "Alberto Campos B.", "id": "859180118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2421, "tweet_count": 89286, "listed_count": 3}, "username": "afranioasoares", "location": "Ipu", "name": "Afr\u00e2nio Soares", "id": "227603813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 400, "tweet_count": 7756, "listed_count": 0}, "username": "annaepoimaria", "location": "Terra, anzi terra terra", "name": "LaCappy", "id": "32864786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21847, "following_count": 1484, "tweet_count": 99775, "listed_count": 71}, "username": "ValentinaVeltro", "location": "Piemonte, Italia", "name": "ValentinaVeltroni", "id": "396560335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1027, "tweet_count": 108804, "listed_count": 120}, "username": "LunaDBoutique", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Boutique de Luna", "id": "162679893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 150, "tweet_count": 13075, "listed_count": 1}, "username": "HavelG2", "location": "A Empty place", "name": "Uma exist\u00eancia", "id": "1034669421967630337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 258, "tweet_count": 14649, "listed_count": 1}, "username": "Thallis_Machado", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Thallis Machado", "id": "753238090236428288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 40, "tweet_count": 272173, "listed_count": 0}, "username": "DiArgerie_qca", "name": "Argerie Di Salvo \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "770864937828835328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1728, "tweet_count": 368353, "listed_count": 1}, "username": "Lalita0007", "name": "lalita", "id": "1357769222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10162, "following_count": 10381, "tweet_count": 63198, "listed_count": 0}, "username": "LauraFangs", "location": "Catalunya", "name": "Laura Fangs", "id": "911723690714370049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 147, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "username": "SegarraImma", "location": "Reus, Spain", "name": "Piula", "id": "1058357403320807425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 376, "tweet_count": 14017, "listed_count": 2}, "username": "Jesirp", "location": "Rosario", "name": "Peque\u00f1a Lulu", "id": "158579936"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326202, "following_count": 0, "tweet_count": 936557, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 866, "tweet_count": 53474, "listed_count": 1}, "username": "Lgznegri", "name": "Luiz Atlante", "id": "489784021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 306, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "username": "maldonado_023", "name": "kintsugi", "id": "211292635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 6382, "tweet_count": 401840, "listed_count": 74}, "username": "afinidade1804", "location": "Turquia", "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "id": "42361572"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1278, "tweet_count": 97447, "listed_count": 5}, "username": "maracuchoarrech", "name": "Jorge Contreras", "id": "114481457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 5002, "tweet_count": 147526, "listed_count": 20}, "username": "VENEZOLANO_0401", "name": "VENEZOLANO_0401", "id": "625807905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "username": "Carolin66703751", "name": "Carolina Hincapie", "id": "605841239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 164, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}, "username": "MariaAsu32", "location": "Oporto", "name": "Maria Asunci\u00f3n Soares Ramos", "id": "493412342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1937, "tweet_count": 3602, "listed_count": 2}, "username": "alfredolimongi", "location": "Curazao", "name": "Alfredo Limongi", "id": "40415969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 1322, "tweet_count": 17198, "listed_count": 170}, "username": "corallarrosa", "location": "Madrid", "name": "Coral Larrosa", "id": "320811608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 833, "tweet_count": 3823, "listed_count": 34}, "username": "LundbeckES", "name": "Lundbeck Espa\u00f1a", "id": "888305836552065026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 95, "tweet_count": 5969, "listed_count": 3}, "username": "luzwic", "location": "Lima, Peru", "name": "luzmaw", "id": "736696723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 982, "tweet_count": 7420, "listed_count": 8}, "username": "chemont90", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jos\u00e9 Mont\u00e1nchez Echevarria", "id": "174607752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 599, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}, "username": "piorprofile", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Brunera \u2708\ufe0f", "id": "1039197615903199232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 622, "tweet_count": 5573, "listed_count": 1}, "username": "robsamulak", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "robinson (igual o Cruso\u00e9) \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3429288617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 999, "tweet_count": 80680, "listed_count": 7}, "username": "xBodyInAbyss", "location": "HeartInParadise.", "name": "\ud83c\udf83\u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad \u00ad \u8bfa\u57c3\u5229\u4e9a \u00ad\u00ad\u00ad \u00ad \u00ad \u00ad\u00ad \u00ad\u00ad \u00ad \u00ad \u00ad\u00ad\ud83c\udf83", "id": "738662784993529856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 5003, "tweet_count": 197174, "listed_count": 9}, "username": "LUISEDGARDODUAR", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "LUIS EDGARDO DUARTE", "id": "329216161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 52, "tweet_count": 46993, "listed_count": 114}, "username": "Ronin__live", "location": "Rome, Lazio", "name": "Ronin.live", "id": "30199607"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102401, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "username": "LoadComics", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "id": "572207383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3149, "tweet_count": 155103, "listed_count": 14}, "username": "RadioMas935", "location": "La Rioja", "name": "RadioMas935", "id": "709818306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8909, "following_count": 2968, "tweet_count": 12258, "listed_count": 51}, "username": "Eryacuna", "location": "Chiapas ", "name": "Ery Acu\u00f1a  Meneses", "id": "89372524"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511380, "following_count": 67, "tweet_count": 796000, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 179, "tweet_count": 34859, "listed_count": 0}, "username": "Leonardo_DiBeto", "location": "num porta bagagens qualquer", "name": "Bunny", "id": "847737851462549504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 365, "tweet_count": 37732, "listed_count": 0}, "username": "cobrxkai1972", "location": "netflix", "name": "mafaldas", "id": "873942352213282816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1888, "tweet_count": 215536, "listed_count": 28}, "username": "JuananBrundle", "location": "Cerca de Costa Rica", "name": "Jurassic Parker \ud83e\udd96\ud83c\udf0b \ud83d\udc2e", "id": "316843317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240634, "listed_count": 23}, "username": "SSnakeFHL", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83", "id": "2196053907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "id": "2831740338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2208, "tweet_count": 18984, "listed_count": 0}, "username": "jctinin", "name": "Julio Cesar Tinin", "id": "2872117896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 386, "tweet_count": 12322, "listed_count": 2}, "username": "MonachoRua", "location": "Ciudad G\u00f3tica", "name": "ruANero", "id": "590126641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 497, "tweet_count": 27194, "listed_count": 6}, "username": "anyway_17", "location": "instagram: cvc_17", "name": "Claudia", "id": "874429052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 203, "tweet_count": 16439, "listed_count": 2}, "username": "ZMhosein", "name": "El Chico Guapo de la Peli\u2122", "id": "455224052"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 812, "tweet_count": 22176, "listed_count": 0}, "username": "MaxGuerrero2027", "name": "Max Guerrero", "id": "1033719195186470913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1263, "tweet_count": 158510, "listed_count": 6}, "username": "Mariateolinda", "name": "Maria T. Alvarado", "id": "103738625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 222, "tweet_count": 97248, "listed_count": 0}, "username": "faus31816279", "location": "Saltillo ", "name": "FAUSTINO el tigre krushov", "id": "3196228005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 448, "tweet_count": 264630, "listed_count": 32}, "username": "mooglez", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "rafael", "id": "8244182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 650, "tweet_count": 90511, "listed_count": 28}, "username": "_echoess", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "name": "Ana \u00e9 13 \u2b50", "id": "41387277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 215, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "username": "marii_funes9", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "MARISOL \u30c4", "id": "1123001822686457867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "username": "Melinabarale1", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "id": "1041805769027604480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 2711, "tweet_count": 3279, "listed_count": 6}, "username": "chavgarr", "location": "Chile", "name": "Lucho Ch\u00e1vez Garrido", "id": "61069947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 899, "tweet_count": 113180, "listed_count": 0}, "username": "986679hy", "name": "Miguel", "id": "2947176287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 118, "tweet_count": 3014, "listed_count": 0}, "username": "iwitchias", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "filha de V\u00eanus", "id": "1152773067069956096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1418, "tweet_count": 31680, "listed_count": 2}, "username": "Lupita96304901", "name": "Lupita #MovilizacionReformaElectrica", "id": "993736432526221312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 655, "tweet_count": 8458, "listed_count": 0}, "username": "zariushkt", "location": "Bahia, Brasil", "name": "cadela do puppycat", "id": "859150729713520645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 394, "tweet_count": 40536, "listed_count": 2}, "username": "mariaenomas", "location": "Paraguay", "name": ". \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcee .", "id": "610344405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1188, "tweet_count": 30803, "listed_count": 0}, "username": "greatshihan", "location": "mexico", "name": "hiroshi mishima", "id": "462666157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 350, "tweet_count": 121876, "listed_count": 3}, "username": "VZLACANDELA", "name": "@VZLACANDELA", "id": "1378853143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 5003, "tweet_count": 18293, "listed_count": 4}, "username": "Lopez_Astrid23", "location": "El Salvador", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\udf37Yeye girl \ud83c\udf37\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "2448285413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6427, "following_count": 1807, "tweet_count": 22589, "listed_count": 5}, "username": "chelearce_", "location": "El Salvador", "name": "Nelson Alberto", "id": "1100555124651511808"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20228, "following_count": 0, "tweet_count": 230867, "listed_count": 197}, "username": "infobaemexico", "name": "Infobae M\u00e9xico", "id": "841329508569473024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 281, "tweet_count": 20628, "listed_count": 0}, "username": "MayraCzinski", "name": "Mayra\u2122", "id": "2742298184"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 930327, "following_count": 5393, "tweet_count": 251788, "listed_count": 1499}, "username": "chicobarney", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Chico Barney", "id": "10683412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 922, "tweet_count": 27539, "listed_count": 5}, "username": "kbjabru", "location": "Venezuela", "name": "Namast\u00e9", "id": "316463222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 225, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "username": "MelWry", "name": "Mel", "id": "402892993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 34, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "username": "MGloriaR", "name": "Maria da Gloria R ", "id": "802943556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 438, "tweet_count": 5397, "listed_count": 0}, "username": "LegoSmithR6", "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaLuizFelipeSmith", "id": "3296970972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 498, "tweet_count": 139, "listed_count": 1}, "username": "rodolfs_", "name": "rodofo\ud83d\udc9f", "id": "1137401247689039873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 3374, "tweet_count": 15732, "listed_count": 1}, "username": "ponceraul", "name": "Vamos a triunfar", "id": "96600070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1290, "tweet_count": 83174, "listed_count": 0}, "username": "igormarkinho", "location": "Pilares, Rio de Janeiro", "name": "markinho", "id": "1564463557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 679, "tweet_count": 10187, "listed_count": 0}, "username": "marcinhoo_7", "location": "Brasil", "name": "Afrovar\u00e3o", "id": "1569488892"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 145907, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 252}, "username": "thiagoromariz", "name": "Thiago Romariz", "id": "27695856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 229, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "username": "valegatus73", "name": "vale", "id": "826982338055831553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1740, "tweet_count": 50562, "listed_count": 0}, "username": "s_antosanninhaa", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "' anninha \u2764\ufe0f", "id": "801620729280266240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1260, "tweet_count": 7096, "listed_count": 2}, "username": "PoneiSaliente", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "P\u00f4nei, apenas", "id": "971012190923902976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 860, "tweet_count": 10885, "listed_count": 7}, "username": "demagnetize", "location": "Roma Caput Mundi", "name": "demagnetize Europe", "id": "44586108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3754, "tweet_count": 169716, "listed_count": 24}, "username": "juanvillalobos2", "location": "MARACAIBO", "name": "VenezuelaLibre", "id": "182603547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1660, "tweet_count": 60958, "listed_count": 5}, "username": "owardbelzarez", "location": "En algun lugar del mundo...", "name": "Oward Belzarez", "id": "216198254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 439, "tweet_count": 21044, "listed_count": 0}, "username": "CedenoMonica", "location": "Maryland, USA", "name": "Monica Cedeno", "id": "360971623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1281, "tweet_count": 48569, "listed_count": 2}, "username": "appllehead_", "location": "ufrrj | RJ - BR", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 |Vejam o fix!", "id": "1032247755467616256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 841, "tweet_count": 86886, "listed_count": 21}, "username": "filmmari", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mary", "id": "2591723233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 1062, "tweet_count": 99644, "listed_count": 21}, "username": "JaniceNegronAlm", "location": "Puerto Rico- Orlando, Florida", "name": "Janice Negron-Almeda", "id": "1157553864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 257, "tweet_count": 65026, "listed_count": 3}, "username": "IrisOrtiz60", "name": "iris Ortiz", "id": "789933482688425985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2156, "tweet_count": 201015, "listed_count": 10}, "username": "geo14falotico", "name": "Vilma", "id": "227573272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 1795, "tweet_count": 339954, "listed_count": 2}, "username": "erojas46", "name": "KIKE\ud83c\udf4a\ud83c\udf33", "id": "1026468086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 711, "tweet_count": 163769, "listed_count": 7}, "username": "Belmor722", "location": "Venezuela", "name": "B. Mora", "id": "252400912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 78, "tweet_count": 38963, "listed_count": 4}, "username": "siganmenlaside", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1149414162826764289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "username": "Danielito_0902", "location": "Peru", "name": "Danielillo", "id": "268625285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 181, "tweet_count": 14062, "listed_count": 0}, "username": "brucabrini", "name": "Bigod\u00e3o, o del\u00edrio da galera!", "id": "29392539"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768371, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 422, "tweet_count": 9599, "listed_count": 0}, "username": "Ernesth00", "location": "Argentina", "name": "Ernesto A. Oscar", "id": "415682835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 441, "tweet_count": 4476, "listed_count": 1}, "username": "limon_limon1", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "733744554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1311, "tweet_count": 95233, "listed_count": 0}, "username": "YasmariDelValle", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Yasmari", "id": "195816212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 716, "tweet_count": 52724, "listed_count": 1}, "username": "meadmiravcjulia", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "A Julia na gaita e a bicharada no vocal", "id": "37246036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 338, "tweet_count": 7259, "listed_count": 0}, "username": "InkShay", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Shay!", "id": "870775625048629248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 998, "tweet_count": 13509, "listed_count": 0}, "username": "NaosouLucass", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lucasmviana_", "id": "719191990760554496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 408, "tweet_count": 24987, "listed_count": 3}, "username": "JMarcelompo", "location": "Fortaleza", "name": "Jo\u00e3o Marcelo", "id": "35344924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1967, "tweet_count": 64034, "listed_count": 2}, "username": "Greicy_RV", "location": "Caracas", "name": "GRVZlA", "id": "207332007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1635, "tweet_count": 17246, "listed_count": 4}, "username": "Guillermo77777", "location": "Madrid", "name": "Guillermo", "id": "244544171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 336, "tweet_count": 13388, "listed_count": 0}, "username": "ISCarneiro", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "cloudspotter", "id": "2686067882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31587, "following_count": 2986, "tweet_count": 74373, "listed_count": 19}, "username": "diegusvet", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Diegus del R\u00edo", "id": "306412611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23250, "following_count": 2548, "tweet_count": 86534, "listed_count": 40}, "username": "linodelrey_", "location": "Islas Canarias ", "name": "Spooky Papi \ud83c\udf83", "id": "83834736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 4982, "tweet_count": 159506, "listed_count": 24}, "username": "ClarissaDeLune", "location": "Pale Blue Dot", "name": "clarissa is rewriting star wars ix", "id": "348579294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 134, "tweet_count": 42647, "listed_count": 8}, "username": "Smokowi", "name": "Smokowi", "id": "79316121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 382, "tweet_count": 38891, "listed_count": 1}, "username": "binnieggukk", "location": "Peru", "name": "jose\u2077\u2719", "id": "1703379708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 303, "tweet_count": 128790, "listed_count": 0}, "username": "thewitchuu", "location": "314H03M321\u00b0 45 ' 0 . 1 \"", "name": "'", "id": "349672462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 590, "tweet_count": 101525, "listed_count": 8}, "username": "grandelontra", "location": "lontra", "name": "...", "id": "2475464219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 717, "tweet_count": 41646, "listed_count": 27}, "username": "Gillberto", "name": "Gilberto Almeida", "id": "37341600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 5001, "tweet_count": 4282, "listed_count": 24}, "username": "Brunof_Sena", "location": "Brasil", "name": "Bruno Sena", "id": "77304100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 77, "tweet_count": 50554, "listed_count": 4}, "username": "El_Patri0ta_", "location": "Narnia", "name": "Alejandro Sanchez", "id": "146139754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 92, "tweet_count": 18791, "listed_count": 0}, "username": "itaerciojr", "location": "Sao Luis - MA", "name": "O AntiComunista Slz", "id": "76128158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25143, "following_count": 3625, "tweet_count": 221376, "listed_count": 209}, "username": "Direita_Network", "location": "Brasil", "name": "Direita Network", "id": "62517611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 127, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "ShirleyMuryel", "name": "Shirley Muryel", "id": "228248433"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984039, "following_count": 1115, "tweet_count": 12681, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 1786, "tweet_count": 54461, "listed_count": 7}, "username": "Egl2067", "name": "Todo tiene un final.", "id": "832414045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 111, "tweet_count": 37916, "listed_count": 0}, "username": "wxIesca", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "id": "1142032356007731201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 1225, "tweet_count": 226281, "listed_count": 7}, "username": "prioridadvzla", "name": "Prioridadvzla", "id": "143280183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1951, "tweet_count": 31474, "listed_count": 1}, "username": "wreckedxx", "location": "(+44/43)", "name": "cravo e canela", "id": "86062820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 260, "tweet_count": 61202, "listed_count": 25}, "username": "_vannsk", "location": "Pernambuco ", "name": "vans nessa", "id": "188308666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 525, "tweet_count": 71809, "listed_count": 14}, "username": "kerentxt", "location": "TARDIS", "name": "keren", "id": "133078073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 885, "tweet_count": 14659, "listed_count": 0}, "username": "Eumoniquediniz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "3294110528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2054, "tweet_count": 72376, "listed_count": 2}, "username": "oswaldochacon", "location": "Santiago de Chile", "name": "Oswaldo Chac\u00f3n \ud83d\udc9a", "id": "113628611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1888, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}, "username": "cz_binance_7V3_", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Breno Munhos", "id": "2196849837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 256, "tweet_count": 22247, "listed_count": 0}, "username": "marcelinhaazz", "location": "campinas ", "name": "celinha", "id": "1118217421381427201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 362, "tweet_count": 89333, "listed_count": 7}, "username": "caroiles", "location": "farm\u00e1cia - ufrj", "name": "carol", "id": "233412938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 633, "tweet_count": 34278, "listed_count": 7}, "username": "ptofool_", "location": "A\u1d1c\u0280\u1d0f\u0274 \u1d1b\u1d07 \u1d00\u1d0d\u1d0f ", "name": "\ud835\uddf5\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddfd.\ud835\udddd\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude06!?", "id": "880613330565693440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "username": "jksexuaI", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "name": "jk", "id": "1029305686579179523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1235, "tweet_count": 57702, "listed_count": 2}, "username": "chacheneguer", "name": "Chacheneguer", "id": "1168112964521664512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "username": "divx247", "name": "divx247", "id": "1171128907082301440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 575, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "username": "elizabethdeso57", "location": "Caracas Venezuela ", "name": "Elizabeth Villacres", "id": "2803006085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1286, "tweet_count": 118954, "listed_count": 0}, "username": "martanemeth1", "name": "martanemeth", "id": "1398352656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4983, "tweet_count": 263768, "listed_count": 48}, "username": "VNZUELADALE", "location": "EEUU", "name": "USA", "id": "39312507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10345, "following_count": 707, "tweet_count": 2633, "listed_count": 3}, "username": "LoretoValVal", "location": "Santiago De Chile", "name": "Loreto valenzuela", "id": "901126559041560576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2519, "tweet_count": 101213, "listed_count": 9}, "username": "aprenDingles123", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Francisco J. Salinas B.", "id": "300924389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1021, "tweet_count": 30226, "listed_count": 8}, "username": "mbastiat", "location": "Argentina", "name": "ex Bastiat", "id": "1520324371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 610, "tweet_count": 16938, "listed_count": 4}, "username": "clandex22", "name": "Carlos Landoni", "id": "2159217401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 610, "tweet_count": 43507, "listed_count": 2}, "username": "melimt_", "location": "Chile", "name": "Meli T. \ud83c\udf33", "id": "134940748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 315, "tweet_count": 9684, "listed_count": 0}, "username": "Joorinie", "location": "Monbebe and gacha hell", "name": "Joorin \u2661 FOREVER 1 \ud83c\udf3b \u0131 \ud83e\udd88\u2661", "id": "1023748262388531200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1369, "tweet_count": 22852, "listed_count": 2}, "username": "nohelysd", "location": "Venezuela", "name": "Nohely", "id": "207476884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 229, "tweet_count": 61464, "listed_count": 4}, "username": "EnfInsRegiane", "location": "Bangu", "name": "\u27b0", "id": "3000520896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1738, "tweet_count": 7790, "listed_count": 2}, "username": "chepitopepito", "location": "COMUNIDAD EL GATO", "name": "D CH M", "id": "1325053860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24201, "following_count": 1536, "tweet_count": 932, "listed_count": 32}, "username": "tanyacortezSV", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Tanya Cortez", "id": "1893934369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 3355, "tweet_count": 42474, "listed_count": 75}, "username": "cris_lashe", "name": "Cris \ud83d\udc99", "id": "4833276747"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20170, "following_count": 892, "tweet_count": 13927, "listed_count": 143}, "username": "ocine_es", "location": "Espa\u00f1a", "name": "OCINE", "id": "260722266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 134, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "username": "BrenoBernardo5", "name": "Brenozeira", "id": "555584568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6842, "following_count": 7099, "tweet_count": 244105, "listed_count": 14}, "username": "ANTICOMUNIST714", "location": "El Mundo", "name": "ANTICOMUNISTA XTREMO\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "id": "93747501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 583, "tweet_count": 65461, "listed_count": 0}, "username": "juan2907", "name": "Juan Carlo", "id": "65119390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 240, "tweet_count": 3036, "listed_count": 1}, "username": "KaarinaAlondra", "name": "Karina Lopez Ovalle", "id": "4834017261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6443, "tweet_count": 402090, "listed_count": 178}, "username": "jlgoncalez", "name": "JOS\u00c9 LUIZ GON\u00c7ALEZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2883843188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 412, "tweet_count": 38967, "listed_count": 1}, "username": "julietateranz", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina.", "name": "JuliTusy\ud83e\udda6", "id": "634831627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12096, "following_count": 191, "tweet_count": 72196, "listed_count": 42}, "username": "vingadoresdepr", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Vingadores da Depress\u00e3o", "id": "2986004447"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197284, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "username": "Nerdbunker", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "id": "12603512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 330, "tweet_count": 37957, "listed_count": 4}, "username": "Dan_009_", "location": "maracaibo-venezuela", "name": "Danniell76", "id": "99581543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166741, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "id": "404167379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 796, "tweet_count": 31052, "listed_count": 0}, "username": "TebasKeylla", "location": "Rio de janeiro Brasil ", "name": "Querida\u2665\ufe0f", "id": "799750640251637760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1758, "tweet_count": 29918, "listed_count": 0}, "username": "PerezCabell", "location": " Santiago", "name": "Osvaldo \ud83c\udf33", "id": "1919364301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2654, "tweet_count": 135020, "listed_count": 1}, "username": "nidiandrad", "name": "\u064a\u0644\u0627 \u0634\u06489\u06489\u0648\u062a", "id": "182881894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 148, "tweet_count": 34416, "listed_count": 3}, "username": "gergelimmm", "location": "Brasil", "name": "Gergelim", "id": "191706458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 206, "tweet_count": 5416, "listed_count": 1}, "username": "Susy86897137", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Susan", "id": "1103770859666370569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20158, "following_count": 504, "tweet_count": 59685, "listed_count": 184}, "username": "aleixclario", "location": "Girona - Barcelona - Brussels", "name": "Aleix Clari\u00f3 \ud83c\udf8f", "id": "257092082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 192, "tweet_count": 42318, "listed_count": 1}, "username": "Marlen26A", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude2a\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude25!", "id": "2338727337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1261, "tweet_count": 70192, "listed_count": 0}, "username": "bele_jm", "location": "+ 021 \ud83c\udf34", "name": "Isabelly", "id": "3306205613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11245, "following_count": 10006, "tweet_count": 38084, "listed_count": 20}, "username": "AntoniRdguez", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Antoni Rodr\u00edguez", "id": "925801948632240128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 3753, "tweet_count": 41589, "listed_count": 18}, "username": "carles_rca", "location": "Barcelona, Catalonia", "name": "Carles\ud83e\udd8e", "id": "2597943603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 3178, "tweet_count": 368594, "listed_count": 38}, "username": "labrujamenor", "name": "fuera el tirano!\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "111945402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 99, "tweet_count": 64018, "listed_count": 0}, "username": "MariiAndradee", "location": "+55 021", "name": "Mari", "id": "2490159067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1611, "tweet_count": 39578, "listed_count": 7}, "username": "ines0803", "location": "Venezuela", "name": "IDCH\u266a\u266b\u266a\u266b", "id": "455286189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1135, "tweet_count": 47430, "listed_count": 1}, "username": "catavalverdej", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Cata Valverde", "id": "2917553067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 608, "tweet_count": 57166, "listed_count": 1}, "username": "Carinepaivaa", "location": "25/05/17\ud83d\udc76", "name": "C.", "id": "2171287526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 143, "tweet_count": 6197, "listed_count": 0}, "username": "nievesaraujo62", "name": "Nieves Araujo", "id": "3441879556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1212, "tweet_count": 83588, "listed_count": 4}, "username": "Caterinaccl", "location": "Valdivia, Chile", "name": "CateCo", "id": "163230713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 759, "tweet_count": 42064, "listed_count": 26}, "username": "CoosBurton", "location": "La Dimensi\u00f3n Desconocida", "name": "Pumpkin Queen \ud83c\udf83\ud83d\udda4", "id": "256345139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 643, "tweet_count": 67696, "listed_count": 1}, "username": "NANUCHIPS", "location": "d\u00e1ndole 2 al bonice", "name": "nucha", "id": "1114362273701691395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 416, "tweet_count": 77557, "listed_count": 64}, "username": "dizzydorahoe", "location": "he/him", "name": "aa", "id": "978435544790323204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2771, "tweet_count": 132762, "listed_count": 81}, "username": "The_Hudson", "location": "Movimiento es vida", "name": "\ud83d\ude80 El Jos\u00e9 Miguel.-", "id": "90550264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 5249, "tweet_count": 37662, "listed_count": 57}, "username": "_LaMaga", "location": "Zurdist\u00e1n ", "name": "Mamarracha", "id": "231954223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 3802, "tweet_count": 10659, "listed_count": 1}, "username": "VixeHaxixe", "location": "Vivendo a eterna bad trip.", "name": "B\u00ea", "id": "204013814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 600, "tweet_count": 16353, "listed_count": 1}, "username": "memotrong", "name": "Memo Gc", "id": "3075914250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2985, "tweet_count": 122015, "listed_count": 12}, "username": "Freddyhidalgo51", "location": "Planeta Tierra ", "name": "Freddy", "id": "138064076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 432, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}, "username": "GBarral1", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Barral ||-//", "id": "1026929792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 345, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "username": "DELONDELON57", "name": "DELONDELON", "id": "1137736662170165249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 2100, "tweet_count": 105889, "listed_count": 16}, "username": "borisbbolivarb", "location": "Punto fijo-Venezuela", "name": "Boris Bolivar", "id": "515922785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 179, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "username": "LucasMa83912255", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Lucas Martins Saraiva", "id": "1000055283446702080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14376, "following_count": 2695, "tweet_count": 333871, "listed_count": 70}, "username": "OrganizadAntiPT", "location": "Brasil (Rondonia)", "name": "CARNI\u00c7A NOVE DEDOS X9", "id": "911357384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1046, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}, "username": "FlordelaFlo", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Flor", "id": "1006975071657840640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1388, "tweet_count": 99781, "listed_count": 1}, "username": "UNCOMAX", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "El poblanito", "id": "110038706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 574, "tweet_count": 25562, "listed_count": 0}, "username": "allogar98", "location": "Tomares, Sevilla", "name": "ALBERTO", "id": "272080443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 667, "tweet_count": 148300, "listed_count": 3}, "username": "pachequin99", "location": "Venezuela", "name": "Luis Pacheco", "id": "114472634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 5002, "tweet_count": 76950, "listed_count": 45}, "username": "SilenaMSoprano", "location": "Valencia, la de Venezuela.", "name": "Silena Mart\u00ednez .\u00b7.", "id": "1061351773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 1774, "tweet_count": 56243, "listed_count": 17}, "username": "Eucardim", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cardim", "id": "3199865387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 863, "tweet_count": 248529, "listed_count": 16}, "username": "thenoveleira", "name": "miss 243 reais \ud83c\udf88\ud83c\udf89", "id": "144595120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 183, "tweet_count": 24041, "listed_count": 0}, "username": "KndReynnoso", "name": "Caande", "id": "968287697633673216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 4958, "tweet_count": 65509, "listed_count": 15}, "username": "ArielVlezPorras", "name": "Ariel V\u00e9lez Porras", "id": "796423039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 750, "tweet_count": 17285, "listed_count": 0}, "username": "JudithdelSol1", "location": "Quilpu\u00e9", "name": "#NuevaConstituci\u00f3nParaChile", "id": "1061429880963952641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 839, "tweet_count": 28719, "listed_count": 2}, "username": "bombachaya_", "location": "Monstand ", "name": "Sebasti\u00e1n", "id": "257312343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 766, "tweet_count": 88706, "listed_count": 44}, "username": "arebabakij", "name": "TA NA MIRA", "id": "172548674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 230, "tweet_count": 9999, "listed_count": 1}, "username": "ferpapaencasa", "name": "Fernando Moya Vargas", "id": "587826857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14613, "following_count": 7476, "tweet_count": 262742, "listed_count": 101}, "username": "Seferene", "location": "santiago-CHILE", "name": "Seferene", "id": "32758829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 1330, "listed_count": 1}, "username": "alecsouza1", "location": "Brasil", "name": "Alexandre C Souza", "id": "188920306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10428, "following_count": 21, "tweet_count": 5266, "listed_count": 10}, "username": "mshowoficial", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Morning Show OFICIAL", "id": "1460349307"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 2729, "tweet_count": 151759, "listed_count": 10}, "username": "OscarBlanco20", "location": "No es tu Peo!!!!! \ud83e\udd28", "name": "Oscar B. H.", "id": "500222075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 884, "tweet_count": 18337, "listed_count": 2}, "username": "olijesss", "location": "Natal, Brasil", "name": "Jessiane", "id": "970343682418278400"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 110035, "following_count": 1281, "tweet_count": 38175, "listed_count": 187}, "username": "TatiNefertari", "name": "Tati Nefertari", "id": "212954552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 715, "tweet_count": 24737, "listed_count": 0}, "username": "asd_aline", "name": "abine", "id": "998965816845533185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22730, "following_count": 16943, "tweet_count": 78423, "listed_count": 6}, "username": "manda_spfc", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "a", "id": "3080107407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 30, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "username": "JuCutolo", "location": "Brazil", "name": "Julliana Cutolo", "id": "72306652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1751, "tweet_count": 78153, "listed_count": 23}, "username": "ElOsitoTed5", "location": "Venezuela", "name": "Juan", "id": "1005417410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 70, "tweet_count": 19811, "listed_count": 0}, "username": "Emi_dlcruz", "name": "Emi de la cruz", "id": "1467542701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1002, "tweet_count": 20399, "listed_count": 12}, "username": "Elirodriguezerp", "name": "Elizabeth Rodriguez", "id": "3128342086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 345, "tweet_count": 1921, "listed_count": 14}, "username": "OriolMontana", "name": "Oriol Monta\u00f1\u00e1", "id": "221525186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 262, "tweet_count": 1246, "listed_count": 16}, "username": "RethinkDepES", "name": "Rethink Depression Espa\u00f1a", "id": "888362427934535681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 151, "tweet_count": 4080, "listed_count": 1}, "username": "LeoCupertino", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "esse \u00e9 o L\u00e9o?", "id": "941921946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 206, "tweet_count": 16998, "listed_count": 0}, "username": "lexsahenz", "name": "Lex Sahenz", "id": "3001913528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 5003, "tweet_count": 30209, "listed_count": 4}, "username": "guzmanladislao", "location": "Mexico", "name": "ladislao guzman", "id": "340055109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1541, "tweet_count": 114014, "listed_count": 6}, "username": "ChiquiOliver", "name": "Chiqui Oliver \ud83d\udda4\ud83d\udc3e", "id": "520856994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 655, "tweet_count": 6260, "listed_count": 0}, "username": "sylvania_castle", "location": "Panam\u00e1", "name": "SylvaniaCastleZone ~holi~", "id": "955923773601050626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33545, "following_count": 1129, "tweet_count": 104176, "listed_count": 29}, "username": "Sergi_ND", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "SERGI-ND\ud83c\udf83 #SonicFrontiers", "id": "711920832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1107, "tweet_count": 6870, "listed_count": 1}, "username": "PaolaOchFa", "name": "Paola Ochoa", "id": "190076147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 499, "tweet_count": 28799, "listed_count": 1}, "username": "klrv27", "location": "8 mile", "name": "Slim Shady.", "id": "248818715"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9378, "following_count": 5767, "tweet_count": 79937, "listed_count": 10}, "username": "bautizadaenvodk", "location": "Teyvat ", "name": "Pau not an artist Ann", "id": "217604136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 146, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "username": "SantiCastillo24", "location": "C\u00f3rdoba Capital, Argentina", "name": "Santiago Castillo", "id": "1733317398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 757, "tweet_count": 15698, "listed_count": 0}, "username": "CamaleonVRG", "location": "Estados Unidos", "name": "Rafael Antonio Martinez", "id": "1169067000355643398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 1753, "tweet_count": 74965, "listed_count": 8}, "username": "PameeCartes", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Pame \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "33645393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 688, "tweet_count": 6283, "listed_count": 0}, "username": "l0vehazz", "name": "L", "id": "1009894653162934274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 269, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "username": "A_Morte666", "name": "Wanderson", "id": "493281138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 1293, "tweet_count": 97567, "listed_count": 85}, "username": "thethales", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "id": "8404722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 298, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "username": "fuckslamm", "name": "Grabeila", "id": "803544166189961216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1316, "tweet_count": 127907, "listed_count": 10}, "username": "kathyguzzz34", "location": "United States", "name": "Kathy Guzman", "id": "230180015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 61, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}, "username": "_Reddishh", "name": "Reddish", "id": "1066866532251258880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1576, "tweet_count": 17450, "listed_count": 27}, "username": "ArdilesFierro", "name": "Ardiles", "id": "106447913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 878, "tweet_count": 23327, "listed_count": 0}, "username": "CarlosP60973779", "location": "La Reina, Chile", "name": "El Visitante", "id": "863071802850988033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1167, "tweet_count": 36110, "listed_count": 5}, "username": "Anitakareninna", "location": "Chile", "name": "AnaKarenina", "id": "702682739292696581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1265, "tweet_count": 116315, "listed_count": 19}, "username": "LipeNaoOficial", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bad influencer", "id": "30958710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 667, "tweet_count": 26748, "listed_count": 4}, "username": "traaaacezch", "location": "Chile, Santiago", "name": "Trace Chand\u00eda", "id": "46945071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1067, "tweet_count": 17887, "listed_count": 2}, "username": "Ruben_G_Allende", "location": "Deambulo por las calles", "name": "Z\u00e9 Kbez\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "181205196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11664, "following_count": 5667, "tweet_count": 212854, "listed_count": 50}, "username": "Guaton_10", "name": "Guat\u00f3n.", "id": "125507165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 231, "tweet_count": 1807, "listed_count": 1}, "username": "SakulNavyZehcna", "location": "La Candelaria - Caracas", "name": "Sakul Navy Zehcnas Zeravla", "id": "542020891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 2489, "tweet_count": 20096, "listed_count": 33}, "username": "Marcotrigiano", "location": "\u00dcT: 10.468401,-66.866803", "name": "MJML", "id": "52028546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1133, "tweet_count": 14091, "listed_count": 0}, "username": "Francis51940206", "name": "Francisco garcia gaytan", "id": "1025840731360043008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 709, "tweet_count": 81024, "listed_count": 0}, "username": "Jos847", "name": "El gato \ud83d\ude3a", "id": "1084520468953018368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 1813, "tweet_count": 2817, "listed_count": 6}, "username": "Ring604", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ring 604", "id": "979795932597268480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 340, "tweet_count": 53529, "listed_count": 7}, "username": "antonio22943071", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "antonio sandoval b", "id": "733373659"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11024, "following_count": 3723, "tweet_count": 44354, "listed_count": 112}, "username": "RodrigoCout", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "Rodrigo Coutinho", "id": "73492941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2489, "tweet_count": 292143, "listed_count": 29}, "username": "AnaCAcevedo", "location": "Costa Rica", "name": "Ana Carolina Acevedo", "id": "1037039485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 4943, "tweet_count": 449655, "listed_count": 52}, "username": "lpz_37", "name": "lpz", "id": "1016667410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1175, "tweet_count": 299281, "listed_count": 3}, "username": "mallela4848", "name": "mallela4848", "id": "1089730485532741633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7562, "following_count": 2443, "tweet_count": 695022, "listed_count": 163}, "username": "DianaGasconC", "location": "M\u00e9xico.", "name": "\ud83d\udc7cEternamente Bella\ud83d\udd49\u2721\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "103415254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1844, "tweet_count": 25453, "listed_count": 0}, "username": "LorenzoSalvat16", "location": "Brasil", "name": "Lorenzo Salvatore\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1112436022628007936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "name": "T\u00e9o Benjamin", "id": "177517866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1151, "tweet_count": 94982, "listed_count": 5}, "username": "franklopr05", "location": "Georgia - United States", "name": "Franklin Lopez Rios", "id": "772732585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 292, "tweet_count": 3728, "listed_count": 1}, "username": "Eduurzagasti", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Edu Urzagasti", "id": "2822297304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 771, "tweet_count": 7557, "listed_count": 1}, "username": "Sofita_Homola", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Sofi Homola", "id": "172488830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2211, "tweet_count": 151784, "listed_count": 22}, "username": "catalane47", "location": "adonde no esta maduro", "name": "anne", "id": "371672914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 577, "tweet_count": 6095, "listed_count": 2}, "username": "L_molii", "name": "Lucas Molina", "id": "1265397210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 359, "tweet_count": 7092, "listed_count": 0}, "username": "bea_gsouza", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "bibi \ud83e\udd8b", "id": "745923540000645121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3114, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "username": "targino_tattoo", "name": "Targino Tattoo", "id": "1057709451220865030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 468, "tweet_count": 28049, "listed_count": 1}, "username": "masscunetti", "location": "Fuengirola, Spain", "name": "Miroslav Jovanovic \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\u2626\ufe0f", "id": "1075521352893980678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 363, "tweet_count": 2690, "listed_count": 1}, "username": "M_Alfonsea", "name": "Marta Alfonsea", "id": "441086479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 788, "tweet_count": 89475, "listed_count": 2}, "username": "Top_Dominant", "name": "TOP_DOMINANT", "id": "2576531831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 281, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}, "username": "lulumtz2005", "name": "Lul\u00fa Mart\u00ednez", "id": "622298490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 501, "tweet_count": 19464, "listed_count": 1}, "username": "unmomoi", "location": "5ta. Paila", "name": "Creep", "id": "1001605593478594561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 61, "tweet_count": 9529, "listed_count": 17}, "username": "GuiasdeJogo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guias de Copas", "id": "85068769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 279, "tweet_count": 9720, "listed_count": 0}, "username": "bsoouzaa_", "name": "Beatriz", "id": "3311401895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 372, "tweet_count": 10408, "listed_count": 0}, "username": "elviag61", "location": "Idaho, USA", "name": "Elvia Leiya", "id": "707845407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 10, "tweet_count": 104690, "listed_count": 2}, "username": "rnbee_com", "location": "Italia", "name": "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b RNBEE", "id": "2392059067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 415, "tweet_count": 25051, "listed_count": 0}, "username": "cheyennelech", "name": "cheyenne", "id": "230341706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1626, "tweet_count": 35198, "listed_count": 0}, "username": "mmarchesim_", "location": "VAI BRAZILIAN", "name": "+C | Eddie Munson Supremacy", "id": "602443413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 757, "tweet_count": 31933, "listed_count": 2}, "username": "lorenaarmas3", "location": "Al Norte del Sur", "name": "lorena armas", "id": "803582396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 307, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}, "username": "maraujodejerez", "name": "Marirza Araujo", "id": "2958472535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 5001, "tweet_count": 72833, "listed_count": 2}, "username": "yolotlyaotl", "location": "Ecatepec", "name": "Ricardo San Trigueros", "id": "157044024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 50, "tweet_count": 324101, "listed_count": 0}, "username": "pedrebano", "location": "En donde haya Libertad", "name": "Pedro Ebano", "id": "4156808247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 298, "tweet_count": 46955, "listed_count": 3}, "username": "vladimiralfaro", "location": "Venezuela", "name": "SVAL", "id": "132352248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2573, "tweet_count": 159537, "listed_count": 8}, "username": "rhaquis53", "name": "Rhazes Quintero", "id": "250319901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 341, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "username": "VillanuevaJesi", "location": "Argentina", "name": "Jesi", "id": "891647262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1989, "tweet_count": 12770, "listed_count": 0}, "username": "Aitor_Kabories", "name": "Aitor G\u00f3mez \ud83c\udff4", "id": "908341280547196933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 3510, "listed_count": 1}, "username": "apdrake47", "location": "Pennsylvania, USA", "name": "Alyssa Drake", "id": "370625095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 246, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "username": "kylienicole420", "name": "Kyles\ud83e\udd40", "id": "1162815576307314688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 236, "tweet_count": 362653, "listed_count": 1}, "username": "angiesaavedrag", "location": "En Las Ruinas De Mi Palacio", "name": "Mar\u00eda Angelica", "id": "900529634416242689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1564, "tweet_count": 90118, "listed_count": 16}, "username": "jesuskikelozada", "location": "Naples, Fl.", "name": "jesusLozada", "id": "66904574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 312, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}, "username": "Al3x42806", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "A.", "id": "2698742394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 540, "tweet_count": 2139, "listed_count": 0}, "username": "YngrisYngrisv", "location": "En el ultimo lugar del mundo.", "name": "\ud83c\udf85\ud83c\udf32YNGRIS VILLASMIL\ud83c\udf85\ud83c\udf32", "id": "953261873297854464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 4997, "tweet_count": 156086, "listed_count": 15}, "username": "fercabrol", "location": "RM", "name": "El AMOYSE\u00d1OR", "id": "112542322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 570, "tweet_count": 7931, "listed_count": 2}, "username": "AlfredoVLara", "location": "Mexico City", "name": "\ud835\udda0\ud835\uddc5\ud835\uddbf\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddbd\ud835\uddc8 \ud835\uddb5. \ud835\uddab\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba \ud83d\udca6", "id": "86194366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 114, "tweet_count": 44054, "listed_count": 1}, "username": "RaulAHansen", "name": "RaulVidalHansen", "id": "705349179888025600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 492, "tweet_count": 45289, "listed_count": 3}, "username": "josechirinosb", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Chirinos\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2413217048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 2933, "tweet_count": 123183, "listed_count": 19}, "username": "Maddiesparza", "name": "Maddie Esparza", "id": "100821139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 410, "tweet_count": 4256, "listed_count": 0}, "username": "MimoGO_", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Montse G.O.", "id": "844654545577938944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9521, "following_count": 9400, "tweet_count": 5003, "listed_count": 11}, "username": "MauritaG13", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Monica \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1101671703653089280"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 212277, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "username": "lelispatricia", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "69358153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1892, "tweet_count": 54157, "listed_count": 7}, "username": "trinazavarse", "location": "Panama-Ccs-Ams", "name": "Trina", "id": "110975902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 166, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "username": "24cyberR", "name": "24cyber.ru", "id": "1087618596006551552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1354, "tweet_count": 35147, "listed_count": 24}, "username": "JoseJavierCicu", "location": "madrid", "name": "Cine-Adicci\u00f3n", "id": "354566223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 4995, "tweet_count": 109882, "listed_count": 14}, "username": "oteayala", "location": "Venezuela", "name": "Eduardo  Ayala", "id": "108702387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 333, "tweet_count": 31357, "listed_count": 2}, "username": "torbellinoya", "name": "gianina", "id": "2726461080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "username": "palidofuego111", "location": "New York / Lima", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 2563, "tweet_count": 89733, "listed_count": 6}, "username": "eclecticomega", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Manuel F. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a", "id": "76142125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 2177, "tweet_count": 65666, "listed_count": 24}, "username": "lostribuneros", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "TRIBUNERO.COM", "id": "60175275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6900, "following_count": 1700, "tweet_count": 246378, "listed_count": 100}, "username": "polylla", "location": "Chile", "name": "Habichuela del Mal", "id": "10877462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 850, "tweet_count": 25623, "listed_count": 0}, "username": "AgustinnaRuiz", "name": "\ud83c\udd5f\ufe0e\ud83c\udd50\ufe0e\ud83c\udd64\ufe0e\ud83c\udd5b\ufe0e\ud83c\udd50\ufe0e", "id": "2351191610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45640, "following_count": 21068, "tweet_count": 288441, "listed_count": 249}, "username": "WellingMichael", "location": "Toronto,Canada", "name": "Michael Welling", "id": "358287982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2116, "tweet_count": 136908, "listed_count": 12}, "username": "noeclau", "name": "Noemi Lizama \ud83c\udf33", "id": "118867140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 1235, "tweet_count": 84334, "listed_count": 55}, "username": "filtertrxye", "location": "peru ", "name": "a,, jimtober", "id": "628418694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 795, "tweet_count": 183214, "listed_count": 1}, "username": "MariaGregoriaGC", "location": "Venezuela", "name": "Maria Gregoria", "id": "869761186425966596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 323, "tweet_count": 13947, "listed_count": 1}, "username": "mvenegasgormaz", "name": "Marcelo Venegas", "id": "115507535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1412, "tweet_count": 155781, "listed_count": 19}, "username": "mar_iyen2004", "location": "San Antonio, TX", "name": "Marlen \u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf19", "id": "109150320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}, "username": "Walparlol", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Walter Paredes Loli", "id": "261971977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 224, "tweet_count": 5949, "listed_count": 0}, "username": "ElbaDelAmanecer", "location": "Peru", "name": "Elba", "id": "903015518839476226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1220, "tweet_count": 30842, "listed_count": 0}, "username": "MeryValero6", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "negra \ud83c\udf77", "id": "944003011877228545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 899, "tweet_count": 59081, "listed_count": 0}, "username": "RicardoMdzaR", "location": "\"Del lado de los jodidos\"", "name": "\ud83e\udd16 //\ud83d\udd75\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRicardo Mendoza \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1120888953152790529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1298, "tweet_count": 1780, "listed_count": 1}, "username": "EzalcTova", "location": "en tus pesadillas~", "name": "M.G TOVA", "id": "1057037622344855552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 230, "tweet_count": 4278, "listed_count": 13}, "username": "KrisArii", "location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "I'm KRIS \ud83c\udf3a\u3010OPEN COMMISSIONS\u3011", "id": "2307043772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 1524, "tweet_count": 510685, "listed_count": 15}, "username": "Team_RadioZeta", "name": "Team RadioZeta", "id": "581055147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 728, "tweet_count": 32477, "listed_count": 2}, "username": "Cototudo1976", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile", "name": "Cototo", "id": "912296105584545792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 65, "tweet_count": 1802, "listed_count": 1}, "username": "c_ortegon", "location": "morelos", "name": "cristina ortegon", "id": "250301891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 553, "tweet_count": 46283, "listed_count": 3}, "username": "lauraperezc1", "name": "Laura Perez", "id": "3321918427"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 828, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "username": "majusoria", "location": "en un mundo de ilusion. ", "name": "\ud83c\udf3a Marielita \ud83c\udf3a", "id": "2359717695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 431, "tweet_count": 6172, "listed_count": 1}, "username": "divinas_zumba", "location": "chile", "name": "mjo", "id": "275824548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38495, "following_count": 22395, "tweet_count": 552476, "listed_count": 173}, "username": "Vprimero", "location": "Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Acosta", "id": "50509702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2579, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}, "username": "AM_Porta", "location": "Emilia Romagna", "name": "Antonio Mario Porta", "id": "947504502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 4727, "tweet_count": 29957, "listed_count": 2}, "username": "Massimi37634824", "name": "Massimiliano", "id": "1090370470556381187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 5003, "tweet_count": 25018, "listed_count": 4}, "username": "OctavioMtz28", "name": "Octavio Mart\u00ednez", "id": "2574406210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 455, "tweet_count": 7446, "listed_count": 0}, "username": "KuroKun181", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "Kuro-Kun\u266a", "id": "4858664824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 228, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "username": "rosmil82", "location": "Anaco, Venezuela", "name": "@Rosmil M\u00e9ndez", "id": "148569531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 3092, "tweet_count": 230034, "listed_count": 71}, "username": "UniaoTricolorBa", "location": "Constela\u00e7\u00e3o de Orion", "name": "Corregedoria Geral do Uni\u00e3o", "id": "493040418"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 341246, "following_count": 456, "tweet_count": 267829, "listed_count": 589}, "username": "BahiaNoticias", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Bahia Not\u00edcias", "id": "26560366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 429, "tweet_count": 24960, "listed_count": 7}, "username": "JoseAnteroCasta", "location": "Guadalajara,Jalisco,M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 Antero Casta\u00f1eda", "id": "981935215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 46, "tweet_count": 17751, "listed_count": 0}, "username": "oscar_lomo", "location": "\u0644\u0627\u06c1\u0648\u0631, \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646", "name": "Nasser khadim hussain", "id": "1148329990901182464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 722, "tweet_count": 37142, "listed_count": 1}, "username": "_lizxo_", "name": "\ud83d\udc51", "id": "908493764687224834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 912, "tweet_count": 37540, "listed_count": 4}, "username": "lauterius", "name": "LAUTER", "id": "3140294675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 302, "tweet_count": 56322, "listed_count": 0}, "username": "laurara42527946", "name": "@lauraramirez", "id": "984468319590862848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1188, "tweet_count": 53806, "listed_count": 3}, "username": "davebenicio", "name": "Dave", "id": "88514541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396072, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "username": "Mfutebolisticos", "name": "memes futebolisticos. - vito", "id": "813386619243941888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 14134, "listed_count": 2}, "username": "vitalitweet", "name": "Jean Luke", "id": "468750645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 438, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}, "username": "salinasvictor23", "name": "Victor Valdez", "id": "331279495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 125, "tweet_count": 27087, "listed_count": 0}, "username": "ElconejosoE", "name": "conejo", "id": "569238587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 72, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "username": "VaneOb1", "name": "VaneOb", "id": "1179258968629231623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3088, "following_count": 3087, "tweet_count": 158148, "listed_count": 3}, "username": "ManabendraNR", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Manabendra", "id": "963605831966183425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 6575, "tweet_count": 70431, "listed_count": 3}, "username": "TlacatecolotlMX", "location": "An\u00e1huac.", "name": "Tlacatecolotl\ud83e\udd89\u2665\ufe0f\ud83d\udeb4\u2665\ufe0f", "id": "910730322676916224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 762, "tweet_count": 26159, "listed_count": 0}, "username": "LuisOswaldomar7", "name": "Luis Oswaldo martin", "id": "730544184285900800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 795, "tweet_count": 12189, "listed_count": 0}, "username": "brendarojas5070", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Socotroco", "id": "2979471778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 3104, "tweet_count": 29484, "listed_count": 2}, "username": "noelpumas", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "Noel Martinez", "id": "246864545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 866, "tweet_count": 26845, "listed_count": 3}, "username": "aabs_marmelada", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ALESSANDRO", "id": "2808287725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 894, "tweet_count": 14918, "listed_count": 2}, "username": "AlfKastro", "location": "Cuernavaca, Morelos", "name": "AlfKastro", "id": "580451217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 238, "tweet_count": 15324, "listed_count": 2}, "username": "bringmetheacid", "name": "wendy_y", "id": "61014303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 665, "tweet_count": 32997, "listed_count": 0}, "username": "ailavida10", "location": "a tot arreu i alhora enlloc", "name": "Jxlieta", "id": "853413649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 320, "tweet_count": 214103, "listed_count": 32}, "username": "palbcn", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8d", "id": "233615982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 4094, "tweet_count": 14765, "listed_count": 50}, "username": "JessStohlmann", "location": "unceded niinenii-niicie", "name": "Jess StohlmannRainey", "id": "431036022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 279, "tweet_count": 19243, "listed_count": 0}, "username": "GitanaSolyluna", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Gitana Solyluna", "id": "1099087754045112321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 266, "tweet_count": 10602, "listed_count": 0}, "username": "CLEIVAD", "location": "Providencia, Chile", "name": "Pretorian \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 K", "id": "2677266656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2463, "tweet_count": 97526, "listed_count": 2}, "username": "armoniab", "location": "Miguel Hidalgo", "name": "Bertha Guzman", "id": "198995705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 4628, "tweet_count": 33596, "listed_count": 1}, "username": "EdAlonzo59", "location": "San Salvador", "name": "Rene Edmundo Alonzo", "id": "435178823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1604, "tweet_count": 36840, "listed_count": 0}, "username": "pacoroldan02", "location": "CDMX", "name": "Paco Rold\u00e1n", "id": "858264325"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 583, "tweet_count": 222700, "listed_count": 1}, "username": "cetucucu", "name": "libertad#VZLARUMBOAL", "id": "122485982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 3201, "tweet_count": 121283, "listed_count": 3}, "username": "DColdrey", "location": "Santiago, Chile", "name": "Coldrey", "id": "373375652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1545, "tweet_count": 274749, "listed_count": 14}, "username": "wgpasitrote99", "location": " UN PAIS LIBRE", "name": "Willy Gamez", "id": "225775669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 670, "tweet_count": 47000, "listed_count": 1}, "username": "rodridebonis", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "rodrigo \uf8ff", "id": "2727304884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 4987, "tweet_count": 376017, "listed_count": 13}, "username": "UsugaRios", "location": "Quindio, Colombia", "name": "Libardo Rios Usuga", "id": "1223369046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17675, "following_count": 17454, "tweet_count": 69141, "listed_count": 7}, "username": "DorisCristino", "location": "Ensenada, Baja California", "name": "Dora", "id": "2869119593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 3006, "tweet_count": 26193, "listed_count": 4}, "username": "lchacin64", "location": "La Victoria, Aragua", "name": "Lisandro Chacin", "id": "528053677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 679, "tweet_count": 23394, "listed_count": 4}, "username": "gus_fiaux", "location": "Londrina, Paran\u00e1", "name": "Gus Fiaux \u2625 | FITA MALDITA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1967824393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 532, "tweet_count": 5805, "listed_count": 5}, "username": "leogravena", "location": "Londrina", "name": "Leo Gravena", "id": "38937258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1390, "tweet_count": 36102, "listed_count": 28}, "username": "StreetSpirit79", "location": "Santiago, Chile", "name": "Drag\u00f3nDeArena", "id": "197199619"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 530, "tweet_count": 3181, "listed_count": 1}, "username": "SueMoron", "name": "KitziaMortiz", "id": "498325966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1142, "tweet_count": 39972, "listed_count": 7}, "username": "alexpc17", "location": "Donde menos se lo esperen", "name": "AHORA O NUNCA !!!", "id": "108408281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 917, "tweet_count": 109488, "listed_count": 6}, "username": "tlatoani696", "name": "Marco Calder\u00f3n", "id": "425584326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 923, "tweet_count": 39847, "listed_count": 31}, "username": "gtrewartha", "name": "Guadalupe Trewartha", "id": "208328615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 711, "tweet_count": 105058, "listed_count": 5}, "username": "crelles", "name": "carlos reyes", "id": "19243147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 222, "tweet_count": 28028, "listed_count": 1}, "username": "dreamerandroid", "location": "sidelines", "name": "malu", "id": "478711697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 178, "tweet_count": 83208, "listed_count": 5}, "username": "alegandica", "name": "aagch", "id": "134031104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3669, "tweet_count": 77440, "listed_count": 10}, "username": "gallo_guerrero", "name": "Victor M. Arellano.", "id": "3145250857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 377, "tweet_count": 30953, "listed_count": 3}, "username": "cristin90684858", "name": "Cris Deja Vu/ Tan Enamorados.", "id": "1170847358764105734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 188, "tweet_count": 25248, "listed_count": 0}, "username": "latinkiter", "name": "Latinkiter", "id": "852455439660875776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 800, "tweet_count": 18542, "listed_count": 5}, "username": "kixyouko0831", "location": "\u540d\u53e4\u5c4b\u5e02", "name": "\ud83e\udd8a\uff77\uff6e\uff70\uff7a\ud83e\udd8a", "id": "792100881177030657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 259, "tweet_count": 203980, "listed_count": 8}, "username": "Diogolb", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Diogo Lopes Bastos", "id": "54588657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 361, "tweet_count": 17395, "listed_count": 0}, "username": "paradiselys", "name": "van", "id": "1016001595786420224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1398, "tweet_count": 27604, "listed_count": 0}, "username": "ricancastro", "name": "ricardo castro", "id": "765114090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 1821, "tweet_count": 24944, "listed_count": 18}, "username": "laratabluesera", "location": "Valdivia.Chile", "name": "la rata bluesera", "id": "63821001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 265, "tweet_count": 21105, "listed_count": 5}, "username": "giselahcelis", "location": "Huila", "name": "gisela hurtado celis", "id": "249112899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 879, "tweet_count": 68855, "listed_count": 6}, "username": "Eu_Domingos", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Euclides Domingos", "id": "167854160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 254, "tweet_count": 9650, "listed_count": 5}, "username": "avisutherland", "name": "Avilio", "id": "50888294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3865, "tweet_count": 177059, "listed_count": 16}, "username": "FabioFarro", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "241624760"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 290221, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "username": "pablovillaca", "location": "Belo Horizonte", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 206, "tweet_count": 28714, "listed_count": 13}, "username": "vozdelaregion", "name": "lavozdelaregion", "id": "3313485886"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 2721, "tweet_count": 17596, "listed_count": 11}, "username": "adsertoris", "name": "ADS-6", "id": "175432815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "username": "VeroProgreAC", "location": "Puerto Varas", "name": "veronica cifuentes", "id": "50324949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo", "id": "118798435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5064, "following_count": 708, "tweet_count": 41851, "listed_count": 113}, "username": "kidney_doctor", "location": "Mexico City", "name": "Ernesto LopezAlmaraz", "id": "43943670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "username": "FabitinibMD", "location": "M\u00e9xico", "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "id": "166759988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 3944, "tweet_count": 359790, "listed_count": 16}, "username": "ktina_mejia", "location": "Colombia", "name": "Katina Mej\u00eda", "id": "736692957852667904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 8567, "tweet_count": 114281, "listed_count": 10}, "username": "Raforismos", "location": "Colombia", "name": "\u042f\u039bF\u039b", "id": "75927038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 718, "tweet_count": 56596, "listed_count": 20}, "username": "DioneCordeiro5", "name": "Dione Cordeiro", "id": "1124474763756417025"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 155707, "following_count": 598, "tweet_count": 4508, "listed_count": 403}, "username": "SorayaThronicke", "name": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "username": "TonyASG20", "name": "Tony", "id": "2215806242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 406, "tweet_count": 17248, "listed_count": 2}, "username": "LennyOchoa8", "location": "Peru", "name": "Lenny Ochoa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "704803444788436994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299308, "listed_count": 2}, "username": "gcvvega", "name": "Georgina Valenzuela", "id": "717837997266313216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3955, "tweet_count": 140607, "listed_count": 33}, "username": "Ginisamm", "name": "ginisamm", "id": "216861011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}, "username": "LiNov27", "location": "Martinez", "name": "Li Nov", "id": "2581330777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1941, "tweet_count": 28973, "listed_count": 0}, "username": "RUBENENRIQUECO4", "location": "Florida, USA", "name": "RUBEN ENRIQUE", "id": "1079322190393368577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1055, "tweet_count": 4968, "listed_count": 1}, "username": "EyleenLovesTae", "name": "Eyleen \uff65\u1d17\uff65 \ud83d\udc9c", "id": "1161088778196475906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 552, "tweet_count": 125274, "listed_count": 18}, "username": "kaligula177", "location": "venezuela", "name": "alejandro samanes", "id": "114636810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 142, "tweet_count": 1969, "listed_count": 1}, "username": "juanplira", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "name": "Juan Pablo Lira", "id": "1069427532523601920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 217, "tweet_count": 49029, "listed_count": 0}, "username": "MigdaliaCGF", "name": "Migdalia Gonzalez", "id": "3258376353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 5001, "tweet_count": 59089, "listed_count": 8}, "username": "j_esu", "location": "$$$ $$$", "name": "Rep\u00fablico Nic \ud83c\uddf3\ud83c\uddec \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "55893563"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1233, "tweet_count": 13510, "listed_count": 2}, "username": "marthale007", "name": "Martha Lasser", "id": "279710518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 154, "tweet_count": 7823, "listed_count": 1}, "username": "RolandoCh17", "name": "Rolando Chirino", "id": "308716735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 624, "tweet_count": 33653, "listed_count": 3}, "username": "Nahikari96", "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "name": "Nun gogoa,han zangoa", "id": "481279623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 4995, "tweet_count": 146222, "listed_count": 0}, "username": "rolagre77", "location": "Santiago - Chile", "name": "Rodrigo Aguilera R.", "id": "323618234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "username": "yaneken03", "name": "Yaneken", "id": "1059478072427192322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2978, "tweet_count": 36931, "listed_count": 9}, "username": "notsag13", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "name": "Gast\u00f3n F. Soublette", "id": "106735116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124953, "following_count": 137311, "tweet_count": 109532, "listed_count": 208}, "username": "iElFilosofo", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "El Fil\u00f3sofo\u2122\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcda+125K\u270d", "id": "2556401958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 3629, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}, "username": "EsguirLuis", "name": "Luis Esguir Hern\u00e1ndez", "id": "2877143950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 159, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}, "username": "Tropidude", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Ildemaro Orellana", "id": "51851325"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 58, "tweet_count": 1193, "listed_count": 1}, "username": "rnatera", "name": "NatRom", "id": "70559409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1585, "tweet_count": 22591, "listed_count": 0}, "username": "2268Mariaelena", "location": "venezuela", "name": "mariaelena", "id": "613928867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 379, "tweet_count": 23180, "listed_count": 0}, "username": "mateus_fagundes", "location": "Montenegro-RS", "name": "Mateus Fagundes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "145359917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 393, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "username": "victorpaula", "location": "Recife", "name": "Victor Hugo de Paula", "id": "32262002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 1367, "tweet_count": 14680, "listed_count": 0}, "username": "MadameKria", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ema Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "1048631720784920579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 4996, "tweet_count": 157646, "listed_count": 22}, "username": "JOSEANTONIOVELA", "location": "\u00dcT: 10.479718,-66.942473", "name": "JOSE A VELASQUEZ PERAZA", "id": "48182018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 112, "tweet_count": 24492, "listed_count": 0}, "username": "VientoDijo", "name": "abundancia \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "id": "1704960679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 547, "tweet_count": 15016, "listed_count": 0}, "username": "nada_pode", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eu", "id": "4509374128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 48, "tweet_count": 127699, "listed_count": 8}, "username": "shaggyfarache", "location": "Lavadoras Darwinianas Chavecas", "name": "Alberto R. Farache F. \ud83e\udd81", "id": "4514292493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 546, "tweet_count": 10020, "listed_count": 1}, "username": "JuanCast72", "location": "Faro, Portugal", "name": "Juan Castro \ud83d\udcaf\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "998556700104945664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 982, "tweet_count": 12265, "listed_count": 0}, "username": "el_derpus", "name": "DerpusMaximus", "id": "575144512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 6947, "tweet_count": 538136, "listed_count": 30}, "username": "gracielap2018", "name": "graciela p", "id": "1312170816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "id": "164763964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197695, "following_count": 217321, "tweet_count": 303352, "listed_count": 465}, "username": "NEORAM27", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Resistencia Venezuela\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea200K\ud83d\udee1\ud83d\udca5\u2694\ud83d\udcaa\ud83d\udd25", "id": "47209938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 298, "tweet_count": 4580, "listed_count": 0}, "username": "FORREST_80", "name": "DAVID GARCIA R.", "id": "499213371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 916, "tweet_count": 187341, "listed_count": 11}, "username": "motadrama", "location": "Manaus, Brasil", "name": "marvelous mrs kim wexler", "id": "111131914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664073, "following_count": 881, "tweet_count": 42149, "listed_count": 2507}, "username": "DiscussingFilm", "name": "DiscussingFilm", "id": "780460754910732288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 165, "tweet_count": 59084, "listed_count": 0}, "username": "ojeda_prufer", "name": "Victor Ojeda Pr\u00fcfer", "id": "1096566786462568448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1727, "tweet_count": 31384, "listed_count": 6}, "username": "Rubengenesis", "name": "RubenantonioA", "id": "815175564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 424, "tweet_count": 13003, "listed_count": 3}, "username": "Orianabieliukas", "name": "Ori Bieliukas", "id": "118227755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1003, "tweet_count": 75885, "listed_count": 1}, "username": "yoongifireheart", "location": "Crescent City", "name": "*", "id": "1065721716620648448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2442, "following_count": 4974, "tweet_count": 29016, "listed_count": 0}, "username": "crespitachikita", "location": "Chile", "name": "Crespitachikita \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "170450434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 336, "tweet_count": 3810, "listed_count": 0}, "username": "FerOrtizR", "location": "Concepcion, Chile", "name": "Fernanda Ortiz", "id": "105001088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 8453, "tweet_count": 169492, "listed_count": 16}, "username": "lauraanbw", "location": "aqui", "name": "Laura Borberg Watson", "id": "110713129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 598, "tweet_count": 9197, "listed_count": 8}, "username": "oscarmota1983", "name": "antinazis ante todo", "id": "2717586209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6128, "following_count": 5748, "tweet_count": 15501, "listed_count": 62}, "username": "rivasactual", "location": "Rivas Vaciamadrid", "name": "RIVAS ACTUAL", "id": "161473943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 383, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "username": "kmilopezzzO", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Mila", "id": "836679000370077696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 663, "tweet_count": 6852, "listed_count": 6}, "username": "humbertotag", "location": "M\u00e9xico", "name": "Taboada Humberto", "id": "105018361"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 950223, "following_count": 579, "tweet_count": 331219, "listed_count": 2288}, "username": "adn40", "location": "M\u00e9xico", "name": "adn40", "id": "84398622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2042, "tweet_count": 30914, "listed_count": 4}, "username": "OposicionAntofa", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "ANTOFAGASTA #APRUEBO", "id": "1713650539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 636, "tweet_count": 113910, "listed_count": 1}, "username": "ccadiazm", "name": "APRUEBO art\u00edculo 38\ud83d\ude18Carolina", "id": "3118240817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 147, "tweet_count": 78880, "listed_count": 0}, "username": "memo292", "location": "Bonaire antillas holandesas", "name": "Jose  Zambrano", "id": "172737256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 151, "tweet_count": 66244, "listed_count": 3}, "username": "m4riacatharina", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "kate \ud83d\udcab", "id": "385175063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 407, "tweet_count": 56243, "listed_count": 3}, "username": "_afrodit3", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "alana", "id": "532563761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 610, "tweet_count": 2362, "listed_count": 4}, "username": "kristnfz", "location": "Quito, Ecuador", "name": "KristiaNFz", "id": "76996917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63835, "following_count": 833, "tweet_count": 16383, "listed_count": 228}, "username": "carlosrojasecu", "location": "Quito", "name": "Carlos Rojas Araujo", "id": "193144203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 931, "tweet_count": 95199, "listed_count": 0}, "username": "mykaschneider", "name": "Myka\ud83e\udd8b", "id": "1613730534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9303, "following_count": 972, "tweet_count": 57287, "listed_count": 1}, "username": "__fnlls", "name": "mal\u00e9vola \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2320607993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1058, "tweet_count": 43621, "listed_count": 3}, "username": "llanerovdp", "name": "JOSE RAFAEL VEGAS", "id": "1132499978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2574, "tweet_count": 11829, "listed_count": 3}, "username": "jrodr146", "location": "Valencia", "name": "Jos\u00e9 Antonio Rodr\u00edguez", "id": "74838410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 289, "tweet_count": 2862, "listed_count": 0}, "username": "sosh68", "location": "MX", "name": "Sosh", "id": "150323928"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 896048, "following_count": 1, "tweet_count": 486786, "listed_count": 3738}, "username": "mileniotv", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio Televisi\u00f3n", "id": "103963822"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 114432, "following_count": 51, "tweet_count": 310000, "listed_count": 334}, "username": "MilenioTam", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio Tamaulipas", "id": "103962377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76641, "following_count": 1015, "tweet_count": 63739, "listed_count": 510}, "username": "MilenioRadioJal", "location": "Guadalajara", "name": "Milenio Radio", "id": "208383204"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 95754, "following_count": 193, "tweet_count": 279242, "listed_count": 766}, "username": "MilenioMty", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Milenio Monterrey", "id": "103961899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102488, "following_count": 2413, "tweet_count": 422238, "listed_count": 410}, "username": "MilenioLaguna", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "name": "Milenio Laguna", "id": "54738859"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 382103, "following_count": 838, "tweet_count": 284076, "listed_count": 1180}, "username": "MilenioJalisco", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio Jalisco", "id": "54739943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132234, "following_count": 97, "tweet_count": 208723, "listed_count": 278}, "username": "MilenioHidalgo", "location": "Pachuca, Hidalgo", "name": "Milenio Hidalgo", "id": "162786161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333874, "following_count": 753, "tweet_count": 92505, "listed_count": 458}, "username": "MilenioCiencia", "name": "Ciencia", "id": "252192324"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72933, "following_count": 628, "tweet_count": 236982, "listed_count": 300}, "username": "milenio_leon", "location": "Le\u00f3n, Gto.", "name": "Milenio Le\u00f3n", "id": "121580899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163093, "following_count": 8328, "tweet_count": 178504, "listed_count": 560}, "username": "milenio_edomex", "location": "Toluca", "name": "Milenio Edomex", "id": "90688877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1184, "tweet_count": 63353, "listed_count": 9}, "username": "manuelgamb", "location": "Quibor-El Tocuyo Lara", "name": "Dont give up t fight", "id": "118648674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 229, "tweet_count": 39406, "listed_count": 0}, "username": "arlenluan", "location": "Bras\u00edlia, DF", "name": "arlequim", "id": "792806145761087489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12142, "following_count": 3, "tweet_count": 113971, "listed_count": 289}, "username": "MilenioFirmas", "name": "Milenio Firmas", "id": "282312964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93691, "following_count": 1023, "tweet_count": 194243, "listed_count": 340}, "username": "Milenio_Puebla", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Milenio Puebla", "id": "282791754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 318, "tweet_count": 117553, "listed_count": 6}, "username": "MarRiveraG", "name": "Gatita Linda", "id": "863326472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 4930, "tweet_count": 66746, "listed_count": 9}, "username": "SeremosLibres76", "location": "Planeta Tierra ", "name": "\u266b\u2570\u2665\u256e\u273f Libertad Venezuela\u273f\u2570\u2665\u256e\u266a", "id": "114870190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1181, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "username": "EricitoGozon", "location": "por ah\u00ed", "name": "EricitoGozon", "id": "1038868862849241089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 51, "tweet_count": 52743, "listed_count": 15}, "username": "dqerqwerqwerqwe", "location": "123", "name": ".", "id": "438756154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 240, "tweet_count": 13359, "listed_count": 1}, "username": "katharsiss_", "location": "Neverland", "name": "\ud83c\udf83 Spooky Nymph \ud83c\udf83", "id": "764971082361307137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1281, "tweet_count": 252942, "listed_count": 2}, "username": "concym", "location": " Resistencia! Mujer Venezolana", "name": "Concy \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "123726781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 798, "tweet_count": 21881, "listed_count": 1}, "username": "iguerrerov", "location": "Chile", "name": "Iv\u00e1n Guerrero V.", "id": "106113889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 250, "tweet_count": 27401, "listed_count": 0}, "username": "RamonAltuve4", "name": "Ramon Altuve", "id": "4390752798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1438, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "username": "Psiquiatria_UN", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "id": "1053436375394070528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 211, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "username": "RauCastaneira", "location": "San Fernando, Spain", "name": "Rau Casta\u00f1eira", "id": "924754138541543429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 299, "tweet_count": 48141, "listed_count": 0}, "username": "aura_rami", "name": "Aura Fuentes de Rami", "id": "3259239016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 0, "tweet_count": 15377, "listed_count": 0}, "username": "verdasco6", "name": "verdasco", "id": "1075896055076675584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 122, "tweet_count": 6921, "listed_count": 0}, "username": "phsillvva", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "PE\u00c1GA", "id": "969023511896477696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144590, "following_count": 2529, "tweet_count": 57009, "listed_count": 309}, "username": "BifeDeUnicornio", "location": "Natal-RN", "name": "Gabriel Dantas", "id": "244055769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1084, "tweet_count": 3702, "listed_count": 2}, "username": "unvictorahi", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "name": "V\u00edctor", "id": "2602757091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 309, "tweet_count": 27140, "listed_count": 5}, "username": "erigomu", "location": "\ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\uddfc", "name": "\u0256\u0105\u014b\u2078\u2078 \u5f00 \ud83c\udf51", "id": "876952474472636417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 683, "tweet_count": 57502, "listed_count": 0}, "username": "Cassia_psi", "location": "cassiapsi.blogspot.com", "name": "C\u00e1ssia Psi", "id": "105773152"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 909, "tweet_count": 13767, "listed_count": 7}, "username": "cenizas024", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "operacion Liberaci\u00f3n", "id": "2399424623"}], "tweets": [{"text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "author_id": "1006903760487006209", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "lang": "es", "id": "1179168411412238343"}, {"text": "ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m perto do meu irm\u00e3o, porque ele \u00e9 t\u00e3o inocente q chega a ser bobo, morro de medo!! \u00e9 triste e chocante, parece mentira \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "author_id": "2353845823", "edit_history_tweet_ids": ["1179387580074332160"], "created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1179387580074332160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "2Oct"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aTlNVQMrtv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm", "status": 403, "unwound_url": "http://mile.io/2ort0Xm"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "2Oct"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "text": "Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el #2Oct ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte. \nPido lean y compartan con RT https://t.co/aTlNVQMrtv", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "54649261", "edit_history_tweet_ids": ["1179375206122577920"], "created_at": "2019-10-02T12:38:55.000Z", "lang": "es", "id": "1179375206122577920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}]}, "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "author_id": "26778965", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "lang": "es", "id": "1179363689046126593"}, {"text": "MERCEDES ARAOS YA ERES UN CAD\u00c1VER POL\u00cdTICO DEJA DE QUEJARTE Y AL ADOLECER DE PRINCIPIOS Y VALORES ESTAS DESACREDITA PARA DEFENDER LOS ALTOS INTERESES DEL ESTADO EN TU CONDICI\u00d3N DE VICEPRESIDENTA DEL PERU Y CONGRESISTA QUE PENA SABER COMO HAS TERMINADO https://t.co/D4aBZiC1S6", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/D4aBZiC1S6", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1179171206924247040", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "704765124872114177", "edit_history_tweet_ids": ["1179396701196574720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179171206924247040"}], "created_at": "2019-10-02T14:04:20.000Z", "lang": "es", "id": "1179396701196574720"}, {"text": "Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El delincuente, un tal Francis Franco, no pisar\u00e1 la c\u00e1rcel.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1104374263841255424", "edit_history_tweet_ids": ["1179390246720593922"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Franco"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:38:41.000Z", "lang": "es", "id": "1179390246720593922"}, {"text": "Continuo a vedere gente tra viale Liegi e viale Parioli che sfreccia in monopattino elettrico. Non so decidermi se classificarli come borghesia green o come borghesia aspirante suicida. Probabile anche che le due cose non si escludano l\u2019un l\u2019altra.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "author_id": "171981193", "edit_history_tweet_ids": ["1179304988419473408"], "created_at": "2019-10-02T07:59:54.000Z", "lang": "it", "id": "1179304988419473408"}, {"text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt3bHTKLgz", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vt3bHTKLgz", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt3bHTKLgz", "media_key": "3_1179087012588064770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "1347385232", "edit_history_tweet_ids": ["1179087014311923712"], "created_at": "2019-10-01T17:33:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1179087014311923712"}, {"text": "ATEN\u00c7\u00c3O DCNAUTAS!!!!\n\nSaiu o trailer de Aves de Rapina, vem assistir e dar stream para as lendas. https://t.co/UYJqWgO5wa", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/UYJqWgO5wa", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYJqWgO5wa", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3894, "type": "Other", "normalized_text": "DCNAUTAS"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 3, "like_count": 269, "quote_count": 49}, "author_id": "1104033365383135232", "edit_history_tweet_ids": ["1179067487570350083"], "created_at": "2019-10-01T16:16:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1179067487570350083"}, {"text": "@PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12 anos que atirou para se defender, pena que n\u00e3o matou, foi presa e responder\u00e1 processo.\n\nQue mundo \u00e9 esse?", "in_reply_to_user_id": "36714942", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "1141053729313103873", "edit_history_tweet_ids": ["1179236522022883330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179232775683166208"}], "created_at": "2019-10-02T03:27:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1179236522022883330"}, {"text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "88179564", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179041841439789056"}, {"text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "author_id": "1582096009", "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "lang": "es", "id": "1179232533122338817"}, {"text": "Imagine a cena: uma menina sozinha no s\u00edtio da sua fam\u00edlia v\u00ea um homem desconhecido invadindo sua propriedade. \n\nSe sente amea\u00e7ada e protege sua vida, atirando no invasor. \n\nPara o site @g1, da Fam\u00edlia Marinho, a criminosa \u00e9 a crian\u00e7a que se defendeu, enquanto o homem \u00e9 a v\u00edtima. https://t.co/Zv4dqm8Rrv", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Zv4dqm8Rrv", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1179148684514267136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zv4dqm8Rrv", "media_key": "3_1179148680194068480"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}], "mentions": [{"start": 186, "end": 189, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2597, "reply_count": 1526, "like_count": 14267, "quote_count": 351}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1179148684514267136"], "created_at": "2019-10-01T21:38:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1179148684514267136"}, {"text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "author_id": "51778399", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179041282225852416"}, {"text": "@adaofilho7 @Negro_albino_ @boliviazica Fato! Pra mim a tua opini\u00e3o \u00e9 uma bosta e n\u00e3o posso nem quero fzr nada pra mudar, pq tem maluco pra tudo! Boa noite", "in_reply_to_user_id": "1060565143241797637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419826933", "edit_history_tweet_ids": ["1179166741655633920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adaofilho7", "id": "1060565143241797637"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179138255272517632"}], "created_at": "2019-10-01T22:50:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1179166741655633920"}, {"text": "Sintieron nervios alguna vez antes de entrar a terapia por lo que iban a hablar? Se pusieron los auriculares para escuchar m\u00fasica mientras caminas al consultorio y el random tir\u00f3 Tracci\u00f3n a Sangre de Gustavo? \n\nNo lo intenten.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1525972584", "edit_history_tweet_ids": ["1179380732805951490"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Tracci\u00f3n"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.3344, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:00:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179380732805951490"}, {"text": "@LINTERISTA5 @aleco891 @aleaus81 Voi siete forti,belli e una societa' piena di soldi,che vincera' scudetto e ucl", "in_reply_to_user_id": "973306995351736320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013535530", "edit_history_tweet_ids": ["1179398094900924418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Linterista5", "id": "1354513435640426499"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "aleco891", "id": "1159836091697913856"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "aleaus81", "id": "384920186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179397833969094657"}], "created_at": "2019-10-02T14:09:52.000Z", "lang": "it", "id": "1179398094900924418"}, {"text": "Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan decir todo lo que \u00e9l nos cuenta con ella.\n\u00bfComo no levantamos la voz para la prevenci\u00f3n del suicidio despues de perder tanta genialidad?\nhttps://t.co/HIxoemyi2K", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HIxoemyi2K", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cx2UE6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "227849802", "edit_history_tweet_ids": ["1178999416331612160"], "created_at": "2019-10-01T11:45:40.000Z", "lang": "es", "id": "1178999416331612160"}, {"text": "Eu ti lendo uma hist\u00f3ria muito foda meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871085652699435008", "edit_history_tweet_ids": ["1179396765616934912"], "created_at": "2019-10-02T14:04:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1179396765616934912"}, {"text": "@reaIitx Dois, tr\u00eas tbm n\u00e3o amigo \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "1174114019592101888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2831188577", "edit_history_tweet_ids": ["1179399027399499780"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179398885896261638"}], "created_at": "2019-10-02T14:13:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1179399027399499780"}, {"text": "@bru_blur Voc\u00ea leu a hist\u00f3ria dele? Voc\u00ea sabe que as informa\u00e7\u00f5es que o Schindler deu sobre a pol\u00f4nia causaram a morte de centenas de milhares de pessoas n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "159303946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085703204141260800", "edit_history_tweet_ids": ["1179394670134255617"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Schindler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bru_blur", "id": "1181980792081276929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179394263089651717"}], "created_at": "2019-10-02T13:56:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1179394670134255617"}, {"text": "Aunque sesione la comisi\u00f3n permanente para dar apariencia de \u201cnormalidad\u201d y tomase una decisi\u00f3n adversa al gobierno, esta simplemente no se ejecutar\u00e1. \u00a1Eso es un golpe de estado, estupidos!", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 2703, "like_count": 2146, "quote_count": 243}, "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1179396571802296321"], "created_at": "2019-10-02T14:03:49.000Z", "lang": "es", "id": "1179396571802296321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Itinerarios"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ODqQsnxvJY", "expanded_url": "https://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7s8rh8NRXw", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179365486146019330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7s8rh8NRXw", "media_key": "3_1179365426297540610"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "text": "#Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la columna de @epigmenioibarra https://t.co/ODqQsnxvJY https://t.co/7s8rh8NRXw", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1179365486146019330"], "created_at": "2019-10-02T12:00:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179365486146019330"}, {"text": "Me recuso a gastar meu tempo e/ou dinheiro com qualquer coisa que seja proveniente de Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "753238090236428288", "edit_history_tweet_ids": ["1179396894860156928"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-02T14:05:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179396894860156928"}, {"text": "@mstrubell @LauraFangs Realment la ignor\u00e0ncia \u00e9s valenta i molt atrevida. Si us plau, pengeu videos dels diables de qualsavol poble catal\u00e0. Cal il.lustr\u00e0 el poble espanyol. Hi ha tradicions que no s\u00f3n matar bous!!!", "in_reply_to_user_id": "104833800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1058357403320807425", "edit_history_tweet_ids": ["1179391165243826179"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "LauraFangs", "id": "911723690714370049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179302068189827072"}], "created_at": "2019-10-02T13:42:20.000Z", "lang": "ca", "id": "1179391165243826179"}, {"text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1179376735932035074"], "created_at": "2019-10-02T12:45:00.000Z", "lang": "es", "id": "1179376735932035074"}, {"text": "@Knesix @jguaido @jguaido no es, ni redentor, ni traidor. No es su persona, sino su cargo, lo que genera el apoyo extranjero. \n\nNo es el caudillo militar al cual pedirle victorias. Es el rey del ajedrez al que hay que proteger, pues su ca\u00edda, termina el juego.\n\nMinar su apoyo es suicida.", "in_reply_to_user_id": "1090694267251638274", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "40415969", "edit_history_tweet_ids": ["1179227090140487681"], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "ajedrez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179163939780911104"}], "created_at": "2019-10-02T02:50:21.000Z", "lang": "es", "id": "1179227090140487681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 195, "tag": "ProgressInMind"}, {"start": 196, "end": 218, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/JkAgwANdZU", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1179395645209268225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkAgwANdZU", "media_key": "3_1179395641438588929"}]}, "text": "La segunda recomendaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio es invertir en investigaci\u00f3n con el objetivo de poder ofrecer la protecci\u00f3n necesaria a las personas con conducta suicida. #ProgressInMind #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/JkAgwANdZU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "888305836552065026", "edit_history_tweet_ids": ["1179395645209268225"], "created_at": "2019-10-02T14:00:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179395645209268225"}, {"text": "Navidad?\n-Indultan a Fujimori.\nA\u00f1o nuevo?\n-Echan a Domingo P\u00e9rez.\nSemana santa?\n-Se suicida Alan Garc\u00eda.\nY ahora...\nD\u00eda del periodista?\n-Tenemos 2 presidentes.\n\nAs\u00ed te has vuelto, Per\u00fa.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "author_id": "174607752", "edit_history_tweet_ids": ["1178911101934800897"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-01T05:54:44.000Z", "lang": "es", "id": "1178911101934800897"}, {"text": "\u00c0s vezes eu fico pensando como \u00e9 poss\u00edvel que alguns filmes existam. Algu\u00e9m aprovou um roteiro ruim, um elenco incompetente, gravou essa merda que foi exibida para um produtor que aceitou lan\u00e7ar aquilo comercialmente. Escrever sobre cinema nem sempre \u00e9 agrad\u00e1vel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3429288617", "edit_history_tweet_ids": ["1178830105566728192"], "created_at": "2019-10-01T00:32:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1178830105566728192"}, {"text": "+ 2- los personajes femeninos son sensacionales, pero el final de todas ellas es horrible en el mejor de los casos. Que, bueno, ning\u00fan personaje tiene una muerte decente, la verdad xd\n\n3- QUE NUNCA SE REVELE C\u00d3MO MUERE WWX EN REALIDAD. QUIERO SABERLO, aunque tengo mi teor\u00eda +", "in_reply_to_user_id": "738662784993529856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738662784993529856", "edit_history_tweet_ids": ["1179397351733170180"], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 221, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "WWX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179397275321339904"}], "created_at": "2019-10-02T14:06:55.000Z", "lang": "es", "id": "1179397351733170180"}, {"text": "@LoadComics como voc\u00ea sabe que um filme vai ser ruim por um trailer de 2 minutos? to querendo entender a l\u00f3gica dos influenciadores.", "in_reply_to_user_id": "572207383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1179395892543184898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179334269598085121"}], "created_at": "2019-10-02T14:01:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1179395892543184898"}, {"text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT https://t.co/CZYf0GoNkp", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/CZYf0GoNkp", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1179128096714379264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZYf0GoNkp", "media_key": "3_1179128091525992449"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1179128096714379264"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:00.000Z", "lang": "es", "id": "1179128096714379264"}, {"text": "@Devils_Sherlock @assimsiiiiiiimm @Leonardo_DiBeto Suic\u00eddio is tha dream \ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "927670324237340672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "873942352213282816", "edit_history_tweet_ids": ["1179391876815822850"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Devils_Sherlock", "id": "927670324237340672"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Leonardo_DiBeto", "id": "847737851462549504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179390320485814274"}], "created_at": "2019-10-02T13:45:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391876815822850"}, {"text": "No s\u00e9, ese es otro tipo de maniobra para salvar vidas.", "in_reply_to_user_id": "2196053907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2196053907", "edit_history_tweet_ids": ["1179395975149957121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395656881971201"}], "created_at": "2019-10-02T14:01:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179395975149957121"}, {"text": "@anyway_17 Est\u00e9ticamente va por el mismo estilo, pero esperemos que est\u00e9 mejor jajajajaja adem\u00e1s creo que Margot Robbie ha estado m\u00e1s involucrada en el desarrollo y la producci\u00f3n. No s\u00e9 hasta qu\u00e9 punto es bueno, pero ey, al menos hay inter\u00e9s en hacer las cosas bien", "in_reply_to_user_id": "874429052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "455224052", "edit_history_tweet_ids": ["1179382180063129605"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anyway_17", "id": "874429052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179356341363728384"}], "created_at": "2019-10-02T13:06:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179382180063129605"}, {"text": "@mooglez E nem ela direito, n\u00e9? O filme parece ser totalmente da Harley e as outras (que levam o t\u00edtulo principal do filme) parecem s\u00f3 coadjuvantes.\n\nNada contra um filme da Harley, ela \u00e9 carism\u00e1tica e vende bem, mas tenho birra por usarem o nome das Aves nisso", "in_reply_to_user_id": "8244182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41387277", "edit_history_tweet_ids": ["1179393818770194434"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mooglez", "id": "8244182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071350478163969"}], "created_at": "2019-10-02T13:52:53.000Z", "geo": {"place_id": "bb963c1e9a870574"}, "lang": "pt", "id": "1179393818770194434"}, {"text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "1041805769027604480", "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "lang": "es", "id": "1179064822090125316"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "author_id": "705242384263745536", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "lang": "es", "id": "1179205915481911296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 155, "end": 160, "tag": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IGbsPyd5RW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12356", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1561647291832094722/Eg7uh4DW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u56fd\u5185\u5916\u6700\u65b0\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3092\u914d\u4fe1\uff5e", "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12356"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5842, "type": "Organization", "normalized_text": "RPW"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.2745, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Shooter"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3\u304cRPW\u306b\u5fa9\u5e30\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a\u304c\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nRPW\u306e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u5927\u4f1a\u306b\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u518d\u4e0a\u9678\u304b\u3001\u300cShooter\u300d\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304c\u3042\u308b\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u3044\u60c5\u5831\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/IGbsPyd5RW\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30fb\u30ab\u30fc\u30f3 #\u6d77\u91ce\u7fd4\u592a", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1179160546941140992"], "created_at": "2019-10-01T22:25:56.000Z", "lang": "ja", "id": "1179160546941140992"}, {"text": "Sofro com ansiedade desde que eu me lembro que sou gente, mas gra\u00e7as a deusa j\u00e1 consigo lidar com ela mesmo tendo algumas crises de vez em quando", "in_reply_to_user_id": "859150729713520645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859150729713520645", "edit_history_tweet_ids": ["1179395327096434688"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "deusa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395304036147200"}], "created_at": "2019-10-02T13:58:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1179395327096434688"}, {"text": "Duas coisas que eu nao entendo\n&gt; a mente de quem ainda apoia o governo bolsonaro\n&gt; a mente de quem ainda prestigia filmes da dc https://t.co/LqSWwfVLYs", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LqSWwfVLYs", "expanded_url": "https://twitter.com/Variety/status/1179231136796614657", "display_url": "twitter.com/Variety/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8272, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 53, "like_count": 578, "quote_count": 36}, "author_id": "10683412", "edit_history_tweet_ids": ["1179231414405025792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179231136796614657"}], "created_at": "2019-10-02T03:07:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1179231414405025792"}, {"text": "eu lembrei de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/45yCVFyYvd", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/45yCVFyYvd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "27695856", "edit_history_tweet_ids": ["1179391763305435136"], "created_at": "2019-10-02T13:44:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391763305435136"}, {"text": "Ta sentindo esse cheiro galera?\n\n\u00c9 o mesmo cheiro que senti no filme do venom... cheirinho de filme ruim.\n\nBom dia https://t.co/4XeYc5A6ux", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4XeYc5A6ux", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1179067487570350083", "display_url": "twitter.com/geeknfeminist/\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "venom"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "author_id": "572207383", "edit_history_tweet_ids": ["1179334269598085121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067487570350083"}], "created_at": "2019-10-02T09:56:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1179334269598085121"}, {"text": "@carolbentoo IARA PAROU DE DUBLAR??? COMO ASSIM", "in_reply_to_user_id": "1032247755467616256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2591723233", "edit_history_tweet_ids": ["1179392363363536898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391736822538246"}], "created_at": "2019-10-02T13:47:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179392363363536898"}, {"text": "Ram\u00f3n Luis Rivera afirm\u00f3 q si Ricardo Rossell\u00f3 hubiera sido gobernador de otro pa\u00eds, no hubiera tenido q renunciar. No est\u00e1 arrepentido de haberlo endosado y yo no me arrepiento de haber votado por y volver\u00eda a hacerlo!!! Dejo la econom\u00eda hacia arriba!! https://t.co/hy2X07kwop", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hy2X07kwop", "expanded_url": "https://twitter.com/IrisOrtiz60/status/1179125029474357250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hy2X07kwop", "media_key": "3_1179125022071361536"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Luis Rivera"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Rossell\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 22, "like_count": 203, "quote_count": 4}, "author_id": "789933482688425985", "edit_history_tweet_ids": ["1179125029474357250"], "created_at": "2019-10-01T20:04:48.000Z", "lang": "es", "id": "1179125029474357250"}, {"text": "Presidente @MartinVizcarraC, la vicepresidenta @MecheAF ha renunciado a su cargo. Recuerde su mensaje y promesa del 28 de julio pasado: NOS VAMOS TODOS. H\u00e1gale un favor al pa\u00eds RENUNCIE y permita adelanto de elecciones generale a fin de poner fin a la crisis institucional en pais", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 605, "like_count": 995, "quote_count": 62}, "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1179222882699923456"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-10-02T02:33:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179222882699923456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "BirdsofPrey"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6uSzrzIaHa", "expanded_url": "http://bit.ly/2nC0xxT", "display_url": "bit.ly/2nC0xxT"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/5q5iLHcnWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179365536939073538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5q5iLHcnWJ", "media_key": "16_1179136109168730113"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}]}, "text": "Primeiro trailer de Aves de Rapina traz refer\u00eancia a cl\u00e1ssico com Marilyn Monroe; entenda https://t.co/6uSzrzIaHa #BirdsofPrey https://t.co/5q5iLHcnWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 250, "quote_count": 1}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1179365536939073538"], "created_at": "2019-10-02T12:00:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1179365536939073538"}, {"text": "\u00bfSinceramente? Huele a flopazo https://t.co/iFToqIyXHz", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/iFToqIyXHz", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerBrosCine/status/1179063551249399808", "display_url": "twitter.com/WarnerBrosCine\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "83834736", "edit_history_tweet_ids": ["1179166411991715840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063551249399808"}], "created_at": "2019-10-01T22:49:15.000Z", "lang": "es", "id": "1179166411991715840"}, {"text": "@thewitchuu vou ver o filme, gosto de hienas, bora, stella", "in_reply_to_user_id": "349672462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475464219", "edit_history_tweet_ids": ["1179391519922491392"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "bora"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "stella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thewitchuu", "id": "349672462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179390773017681920"}], "created_at": "2019-10-02T13:43:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1179391519922491392"}, {"text": "@Gillberto @felipesotana Bom, eu acabei de re-assistir com a Sarah, achamos o trailer lindo, por\u00e9m achamos a mesma coisa sobre o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m...", "in_reply_to_user_id": "37341600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "77304100", "edit_history_tweet_ids": ["1179389637149765633"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.9428, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gillberto", "id": "37341600"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "felipesotana", "id": "1050817461296263174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179389224652546049"}], "created_at": "2019-10-02T13:36:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1179389637149765633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 251, "tag": "OAntagonista"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8iN7ZB9Bvj", "expanded_url": "http://ht.ly/PrRq30pEojj", "display_url": "ht.ly/PrRq30pEojj"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pxHoPXrPrK", "expanded_url": "https://twitter.com/Direita_Network/status/1179388490011820032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxHoPXrPrK", "media_key": "3_1179388488464130049"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8131, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Raiz do \"progressismo\" do atual STF, o problema do aparelhamento nas universidades \u00e9 bem mais grave do que parece; disse um desembargador: \u201cSe for apenas para castigar o adolescente (que matou menina autista de 9 a pauladas), sou contra\" #OAntagonista https://t.co/8iN7ZB9Bvj https://t.co/pxHoPXrPrK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "62517611", "edit_history_tweet_ids": ["1179388490011820032"], "created_at": "2019-10-02T13:31:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388490011820032"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11616, "quote_count": 84}, "author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1175426754753814529"}, {"text": "@wreckedxx @vittorrbarros agora fiquei curiosa tb", "in_reply_to_user_id": "86062820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188308666", "edit_history_tweet_ids": ["1179359665735585792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wreckedxx", "id": "86062820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179288389448851457"}], "created_at": "2019-10-02T11:37:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179359665735585792"}, {"text": "e eu q quase desmaiei no banho sozinha em casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1118217421381427201", "edit_history_tweet_ids": ["1179388108871262216"], "created_at": "2019-10-02T13:30:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1179388108871262216"}, {"text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "author_id": "1029305686579179523", "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179261166855557121"}, {"text": "@mbastiat Si reelige Macri, ya con la experiencia adquirida en su  gesti\u00f3n, se la juegue que vaya por todo y acomode lo que haya que acomodar", "in_reply_to_user_id": "1520324371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159217401", "edit_history_tweet_ids": ["1179387580716126214"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mbastiat", "id": "1520324371"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179384514465980418"}], "created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "id": "1179387580716126214"}, {"text": "@Brunof_Sena @felipesotana Ainda n\u00e3o vi o trailer de Aves de Rapina. Estou perdendo algo?", "in_reply_to_user_id": "77304100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37341600", "edit_history_tweet_ids": ["1179389224652546049"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.865, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Brunof_Sena", "id": "77304100"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "felipesotana", "id": "1050817461296263174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179048684325101569"}], "created_at": "2019-10-02T13:34:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1179389224652546049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 202, "tag": "IXForoProtecci\u00f3nAlConsumidor"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Bf31zlTWsd", "expanded_url": "https://twitter.com/tanyacortezSV/status/1179147410884444161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bf31zlTWsd", "media_key": "3_1179147369121796096"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 201, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "IXForoProtecci\u00f3nAlConsumidor"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 25, "username": "CNRSV", "id": "116775732"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "Defensoria_910", "id": "294200111"}]}, "text": "Mi prioridad en el @CNRSV son nuestros usuarios por eso es importante trabajar de la mano con la @Defensoria_910 para hacer valer sus derechos como consumidores.  Hoy en el #IXForoProtecci\u00f3nAlConsumidor escuchamos sobre desaf\u00edos y oportunidades en un mundo digital. https://t.co/Bf31zlTWsd", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 24, "like_count": 231, "quote_count": 0}, "author_id": "1893934369", "edit_history_tweet_ids": ["1179147410884444161"], "created_at": "2019-10-01T21:33:44.000Z", "lang": "es", "id": "1179147410884444161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 132, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/y6oiWYhglw", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/james-gunn-escuadron-suicida/", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/james\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "text": "Viola Davis, Margot Robbie, Joel Kinnaman, Jai Courtney y... James Gunn. Ya tenemos la primera foto en familia de #Escuadr\u00f3nSuicida2. \n\nhttps://t.co/y6oiWYhglw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260722266", "edit_history_tweet_ids": ["1178716329827811328"], "created_at": "2019-09-30T17:00:47.000Z", "lang": "es", "id": "1178716329827811328"}, {"text": "Marvel d\u00e1 presente a James Gunn pelo in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/XzP9GV3Aac https://t.co/xm7oJOI5Gm", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/XzP9GV3Aac", "expanded_url": "https://mla.bs/cffe0e2c", "display_url": "mla.bs/cffe0e2c"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xm7oJOI5Gm", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179379278141632518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xm7oJOI5Gm", "media_key": "3_1179379276652716037"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7343, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9316, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1179379278141632518"], "created_at": "2019-10-02T12:55:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179379278141632518"}, {"text": "@msaldanac @MartinVizcarraC @MecheAF Otro AHUEVAO MERMELERO, que sigue el libreto de la CONFIEP, como antes lo hizo con las indicaciones recibidas del SUICIDA PR\u00d3FUGO, no hay nada que hacer, \u00bfsi tanto te gusta la mermelada, por qu\u00e9 no te unes a Federico S, Jaime De Altahus, Y tantos otros?", "in_reply_to_user_id": "355609230", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "edit_history_tweet_ids": ["1179351338670579718"], "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 254, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Federico S"}, {"start": 257, "end": 272, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime De Altahus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225685619068928"}], "created_at": "2019-10-02T11:04:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179351338670579718"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 101, "tag": "president"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/MOgsbVvG8O", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HvDFkkwpkMM&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=HvDFkk\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HvDFkkwpkMM&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 107, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "text": "A tots aquells que acusen l'independentisme de violent, els empla\u00e7o a mirar el discurs del #president @KRLS Puigdemont el passat 28 de maig a Oxford https://t.co/MOgsbVvG8O\n\nDeia aix\u00f2 (fil \ud83d\udc47)", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 7, "like_count": 228, "quote_count": 2}, "author_id": "257092082", "edit_history_tweet_ids": ["1179377244743045121"], "created_at": "2019-10-02T12:47:01.000Z", "lang": "ca", "id": "1179377244743045121"}, {"text": "@AntoniRdguez i jo em pregunto, ning\u00fa de l'administraci\u00f3 li ha exigit parlar la llengua del nostre pa\u00eds @albaverges ?\nEns preneu el p\u00e8l?", "in_reply_to_user_id": "925801948632240128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2597943603", "edit_history_tweet_ids": ["1179380363677896707"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AntoniRdguez", "id": "925801948632240128"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "albaverges", "id": "249255884"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179364591807193090"}], "created_at": "2019-10-02T12:59:25.000Z", "lang": "ca", "id": "1179380363677896707"}, {"text": "im a fan account https://t.co/Gj58UtSSDp", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Gj58UtSSDp", "expanded_url": "https://twitter.com/theenormani/status/1178496779525988359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gj58UtSSDp", "media_key": "3_1178496776350961675"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 637, "like_count": 494, "quote_count": 11244}, "author_id": "978435544790323204", "edit_history_tweet_ids": ["1178496779525988359"], "created_at": "2019-09-30T02:28:22.000Z", "lang": "en", "id": "1178496779525988359"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo como si nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "231954223", "edit_history_tweet_ids": ["1179190612312150016"], "created_at": "2019-10-02T00:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1179190612312150016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 218, "end": 230, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/p6KJ1iao9r", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6KJ1iao9r", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "DCNAUTAS"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina:"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "sua"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulosa"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}]}, "text": "SAIU DCNAUTAS!!!\n\nConfira agora o 1.\u00ba Trailer oficial de Aves de Rapina: Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa.\n\nO filme estreia dia 6 de fevereiro de 2020 nos cinemas. \n\n#BirdsOfPrey #BirdsOfPreyMovie #AvesDeRapina #HarleyQuinn  \n\nhttps://t.co/p6KJ1iao9r", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 41, "like_count": 1321, "quote_count": 163}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1179068908357214213"], "created_at": "2019-10-01T16:21:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1179068908357214213"}, {"text": "Feliz anivers\u00e1rio para aquela que n\u00e3o anda, desliza. Para aquela que n\u00e3o vive, sonha. Para aquela que n\u00e3o quer a realidade e sim a magia. Feliz anivers\u00e1rio @teledramatica. Tudo de melhor na sua vida Suicida Figueroa e muito Regigundes pra ti \u2764\ufe0f https://t.co/Lfj7f1m7Y0", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Lfj7f1m7Y0", "expanded_url": "https://twitter.com/thenoveleira/status/1179324400803418114/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lfj7f1m7Y0", "media_key": "7_1179324062381813760"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 214, "probability": 0.4599, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida Figueroa"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 170, "username": "teledramatica", "id": "1729762734"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144595120", "edit_history_tweet_ids": ["1179324400803418114"], "created_at": "2019-10-02T09:17:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1179324400803418114"}, {"text": "Siempre que se suicida alguien en el metro al rato despu\u00e9s lo hace alguien en el Costanera. Y viceversa. Demasiada gente se suicida,nunca sabemos qu\u00e9 le pasa al que est\u00e1 al lado. El tema me estremece mal, qu\u00e9 impotencia \ud83e\udd40", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "32758829", "edit_history_tweet_ids": ["1179128289497145344"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-10-01T20:17:46.000Z", "lang": "es", "id": "1179128289497145344"}, {"text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "author_id": "212954552", "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1176270126225797120"}, {"text": "um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "3080107407", "edit_history_tweet_ids": ["1179365714534322176"], "created_at": "2019-10-02T12:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1179365714534322176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 216, "tag": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/dG1wJgIFJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/RethinkDepES/status/1179333713823490048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dG1wJgIFJ7", "media_key": "3_1179333706844135424"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 215, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "VivirconDepresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 197, "username": "AsociacionDSAS", "id": "707202480141168640"}]}, "text": "El suicidio a\u00fan est\u00e1 lleno de prejuicios que lo ocultan. Sin embargo, en la mayor\u00eda de los casos, la conducta suicida puede prevenirse si se establecen los medios de ayuda adecuados @AsociacionDSAS #VivirconDepresi\u00f3n https://t.co/dG1wJgIFJ7", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "888362427934535681", "edit_history_tweet_ids": ["1179333713823490048"], "created_at": "2019-10-02T09:54:02.000Z", "lang": "es", "id": "1179333713823490048"}, {"text": "Uff, no me convence mucho, y eso que disfrut\u00e9 de Escuadr\u00f3n Suicida (S\u00ed, soy un rarito de esos)\n\nhttps://t.co/GX43RFriBv", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/GX43RFriBv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ogo8AlGVa70", "display_url": "youtube.com/watch?v=ogo8Al\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "711920832", "edit_history_tweet_ids": ["1179118555977129990"], "created_at": "2019-10-01T19:39:05.000Z", "lang": "es", "id": "1179118555977129990"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "chismoseando"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7476, "type": "Other", "normalized_text": "chismoseando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PaolaOchFa", "id": "190076147"}]}, "text": "@PaolaOchFa What happened? #chismoseando", "in_reply_to_user_id": "190076147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248818715", "edit_history_tweet_ids": ["1179377077256163335"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179039059399847936"}], "created_at": "2019-10-02T12:46:21.000Z", "lang": "en", "id": "1179377077256163335"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CbudWCklum", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179063534988054528", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Saiu o trailer de #BirdsOfPrey. Ou do filme da Arlequina. Fica a seu crit\u00e9rio. https://t.co/CbudWCklum", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "8404722", "edit_history_tweet_ids": ["1179064957306068992"], "created_at": "2019-10-01T16:06:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179064957306068992"}, {"text": "La denuncia del poeta suicida Xu Lizhi, que trabajaba en la f\u00e1brica donde se ensambla el iPhone, estremece China https://t.co/tFfcHtRvOA v\u00eda @la_informacion", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tFfcHtRvOA", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/poesia/la-denuncia-del-poeta-suicida-xu-lizhi-que-trabajaba-en-la-fabrica-donde-se-ensambla-el-iphone-estremece-china_2dpsgmaea1qdlc1js1axz6/?utm_source=facebook.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop&fbclid=IwAR3WMpunFi8Fy-LGfov_oX-eaRdQRQmREskTmgXewLzVWZX1EAk_dbbhW0E?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "lainformacion.com/arte-cultura-y\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Xu Lizhi"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9587, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 156, "username": "la_informacion", "id": "18717943"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52028546", "edit_history_tweet_ids": ["1179345716826841093"], "created_at": "2019-10-02T10:41:44.000Z", "lang": "es", "id": "1179345716826841093"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "\u00cddolosDelRing"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325122654210"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325114204162"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.6206, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida del Ring"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cddolosDelRing"}]}, "text": "Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xico hasta su tr\u00e1gica muerte durante una lucha en la Arena Coliseo; el 'Suicida del Ring' perdi\u00f3 la vida a los 21 a\u00f1os en 1993 #\u00cddolosDelRing https://t.co/PcF2TMqIdK", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "979795932597268480", "edit_history_tweet_ids": ["1179213568979419138"], "created_at": "2019-10-02T01:56:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179213568979419138"}, {"text": "Coment\u00e1rios de River Plate 2x0 Boca Juniors, 1\u00ba jogo semifinal da Libertadores.\n\n1 \u2013 Resultado justo! River melhor o tempo inteiro, confirmando que \u00e9 uma equipe mais bem ajustada e que se comporta muito bem em todas as fases do jogo. Futebol altamente competitivo. https://t.co/PiNEpoPF1R", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PiNEpoPF1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoCout/status/1179382372220973060/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PiNEpoPF1R", "media_key": "3_1179382362184003586"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PiNEpoPF1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoCout/status/1179382372220973060/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PiNEpoPF1R", "media_key": "3_1179382362200780800"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PiNEpoPF1R", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoCout/status/1179382372220973060/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PiNEpoPF1R", "media_key": "3_1179382362234396679"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.896, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca Juniors"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "73492941", "edit_history_tweet_ids": ["1179382372220973060"], "created_at": "2019-10-02T13:07:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1179382372220973060"}, {"text": "@Guias_VnBAR @MRN_CRF No jogo do Brasileiro o JJ variou pra um 4-3-3/4-1-4-1 e matou o Gr\u00eamio. Pode ser uma boa aqui.\n\nSe n\u00e3o, acho que \u00e9 fazer o que ele fez contra o Palmeiras: o meia do lado oposto fecha mesmo pelo centro e o volante daquele lado baixa pra cuidar da entrelinha", "in_reply_to_user_id": "85068769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "177517866", "edit_history_tweet_ids": ["1179381440817123330"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5185, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileiro"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "MRN_CRF", "id": "2851919470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179380270685917184"}], "created_at": "2019-10-02T13:03:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1179381440817123330"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida, ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057709451220865030", "edit_history_tweet_ids": ["1179376005133275136"], "created_at": "2019-10-02T12:42:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1179376005133275136"}, {"text": "@Papsito3 @Mercadona Y encima un lunes \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f una antojo temerario", "in_reply_to_user_id": "1075521352893980678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441086479", "edit_history_tweet_ids": ["1179376370729787401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Papsito3", "id": "1536532605201330177"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Mercadona", "id": "343327901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179374334202335233"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179376370729787401"}, {"text": "@epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte\", la columna de @epigmenioibarra https://t.co/kbeXqboNlv https://t.co/fAGgwU0KVP", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kbeXqboNlv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fAGgwU0KVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179366061801660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAGgwU0KVP", "media_key": "3_1179365536616108032"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "in_reply_to_user_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1179366061801660416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365486146019330"}], "created_at": "2019-10-02T12:02:35.000Z", "lang": "es", "id": "1179366061801660416"}, {"text": "@teofb @MRN_CRF Teo, ja trouxemos aqui que o GRE gosta de afunilar aproximando os pontas por dentro.\nIsso gera um desencaixe dos LATs do Fla e um cobertor curto nas jogadas por dentro.\nDessa forma, qual VOCE acha a melhor forma de lidar com a inferioridade numerica por dentro?", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "85068769", "edit_history_tweet_ids": ["1179380270685917184"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8585, "type": "Organization", "normalized_text": "GRE"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "teofb", "id": "177517866"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "MRN_CRF", "id": "2851919470"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179218758080122880"}], "created_at": "2019-10-02T12:59:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1179380270685917184"}, {"text": "Mori jo, i que visqui la pedra: que l\u2019esfinx es faci carn, i de la meva carn, una llegenda.\u201d\n\n\u201cMalgrat tot, segueixo sent. Va parlar l\u2019esfinx amablement: s\u2019agraeix tal gosadia, feia temps que t\u2019esperava perqu\u00e8 jo tamb\u00e9 et volia.", "in_reply_to_user_id": "908341280547196933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908341280547196933", "edit_history_tweet_ids": ["1179380846735835143"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179379143269638144"}], "created_at": "2019-10-02T13:01:20.000Z", "lang": "ca", "id": "1179380846735835143"}, {"text": "Y\u2019all remember the version of beautiful girls by Sean Kingston radio Disney used to play that said \u201cin denial\u201d instead of suicida????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1162815576307314688", "edit_history_tweet_ids": ["1179232452231024640"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "beautiful girls"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Kingston"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "in denial"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:11:40.000Z", "lang": "en", "id": "1179232452231024640"}, {"text": "Pergunta sincera aos eleitores de Bolsonaro: \n\nO que melhorou diretamente na sua vida ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro?\n\n\u2022N\u00e3o pode usar as palavras: Lula,Dilma, PT, comunismo e socialismo. \u2022", "public_metrics": {"retweet_count": 2423, "reply_count": 749, "like_count": 15147, "quote_count": 184}, "author_id": "69358153", "edit_history_tweet_ids": ["1179363492270350338"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:52:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1179363492270350338"}, {"text": "\u00bfPueden mandar al c\u00f3mplice del indultador de narcos Hachik\u014d del caco suicida, tambi\u00e9n conocido como  Mauricio Mulder al sarc\u00f3fago donde se merece estar? \u00bfQu\u00e9 hacen llam\u00e1ndolo para declarar? Ya ni es congresista.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 169, "quote_count": 0}, "author_id": "281913797", "edit_history_tweet_ids": ["1179207234179473409"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.3974, "type": "Person", "normalized_text": "Hachik\u014d del"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:31:27.000Z", "lang": "es", "id": "1179207234179473409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 45, "tag": "AdelantoDeElecciones"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Barata"}, {"start": 195, "end": 198, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/nJj9jHUgFP", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1179222882699923456", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7551, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.3701, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "text": "Renuncie, las pelotas!! #AdelantoDeElecciones fue archivado por los criminales que estaban en el Congreso. Esperemos la informaci\u00f3n de #Barata y veremos qui\u00e9n sigue los pasos del cobarde suicida #AG https://t.co/nJj9jHUgFP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "903015518839476226", "edit_history_tweet_ids": ["1179377561534697472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179222882699923456"}], "created_at": "2019-10-02T12:48:17.000Z", "lang": "es", "id": "1179377561534697472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "MarGi"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "Inktober2019"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JJxqMuwImo", "expanded_url": "https://twitter.com/KrisArii/status/1179148241490911232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJxqMuwImo", "media_key": "3_1179148170162515974"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}]}, "text": "Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n\nAhora a ver hasta donde aguanto :']\n#Inktober2019 https://t.co/JJxqMuwImo", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "author_id": "2307043772", "edit_history_tweet_ids": ["1179148241490911232"], "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "lang": "es", "id": "1179148241490911232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 214, "tag": "AutopiZtaG\u00e9nesis"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "Aladdin"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Bright"}, {"start": 198, "end": 213, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "AutopiZtaG\u00e9nesis"}]}, "text": "Ser\u00e1 buena la nueva pel\u00edcula de Will Smith? Porque en el \u00faltimo tiempo se ha dedicado solo a probar que tanto lo quiere el mundo con bazofias como Escuadr\u00f3n Suicida, Aladdin o la infumable Bright.\n#AutopiZtaG\u00e9nesis", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912296105584545792", "edit_history_tweet_ids": ["1179377732205137921"], "created_at": "2019-10-02T12:48:57.000Z", "lang": "es", "id": "1179377732205137921"}, {"text": "Ma cos'\u00e8? Una partita di calcio? Stiamo giocando Italia contro i Clandestini, ma stiamo diventando pazzi, e tutto un gioco, persone che rischiano la vita per trovare un po' di pace e solidariet\u00e0, e loro giocano sulla loro pelle, io mi chiedo da italiano, ma siamo tutti cos\u00ec pazzi https://t.co/uwwwfeM5S3", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uwwwfeM5S3", "expanded_url": "https://twitter.com/PastadelC/status/1179143217826222081", "display_url": "twitter.com/PastadelC/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 117, "quote_count": 8}, "author_id": "1090370470556381187", "edit_history_tweet_ids": ["1179148300907405312"], "created_at": "2019-10-01T21:37:17.000Z", "lang": "it", "id": "1179148300907405312"}, {"text": "Rui parabeniza secret\u00e1rio que acorda \u00e0s 5h: 'Espero que os outros sigam o exemplo' https://t.co/18rLdkaBpC", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/18rLdkaBpC", "expanded_url": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1179180056775667712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/18rLdkaBpC", "media_key": "7_1179180000072876033"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "Rui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "26560366", "edit_history_tweet_ids": ["1179180056775667712"], "created_at": "2019-10-01T23:43:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1179180056775667712"}, {"text": "Do nada aparece o filho do Messi dando um &gt;MATA LE\u00c3O&lt; no outro menino KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/huG5wAFW0c", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/huG5wAFW0c", "expanded_url": "https://twitter.com/domy196352/status/1179156365018832896", "display_url": "twitter.com/domy196352/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "MATA LE\u00c3O"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 5, "like_count": 595, "quote_count": 9}, "author_id": "813386619243941888", "edit_history_tweet_ids": ["1179372970789277702"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179156365018832896"}], "created_at": "2019-10-02T12:30:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1179372970789277702"}, {"text": "Por qu\u00e9 sali\u00f3 Mijail Garrido Lecca de Canal N?", "public_metrics": {"retweet_count": 340, "reply_count": 653, "like_count": 1074, "quote_count": 77}, "author_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1179235720311037958"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Mijail Garrido Lecca"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8732, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}]}, "created_at": "2019-10-02T03:24:39.000Z", "lang": "es", "id": "1179235720311037958"}, {"text": "Medios: una chica se suicida al difundirse un video sexual de la misma\nMedios: difunden un video grabado sin consentimiento https://t.co/0jqaIf8svq", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/0jqaIf8svq", "expanded_url": "https://twitter.com/Az_Dantesca/status/1179350406486532096", "display_url": "twitter.com/Az_Dantesca/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "233615982", "edit_history_tweet_ids": ["1179356752099385349"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179350406486532096"}], "created_at": "2019-10-02T11:25:35.000Z", "lang": "es", "id": "1179356752099385349"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 336, "end": 341, "tag": "spsm"}, {"start": 342, "end": 349, "tag": "aas365"}], "annotations": [{"start": 337, "end": 340, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "spsm"}, {"start": 343, "end": 348, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "aas365"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeyChristaMarie", "id": "908157691129982978"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LazTheLazTheLaz", "id": "2964590883"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "deseraestage", "id": "13594462"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "creightonc", "id": "15348957"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "RudyCaseres", "id": "140970448"}]}, "text": "@HeyChristaMarie @LazTheLazTheLaz @deseraestage @esylarur @creightonc @RudyCaseres We have built an entire system that is always already threatening people with suicidal thoughts, relies on untrained clinicians to make judgments about people's liberty, and relies on research that has been unable to produce effective predictive tools. #spsm #aas365", "in_reply_to_user_id": "431036022", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "431036022", "edit_history_tweet_ids": ["1179376428573437952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179376228555460611"}], "created_at": "2019-10-02T12:43:46.000Z", "lang": "en", "id": "1179376428573437952"}, {"text": "Coringa \u00e9 um personagem que sempre fode psicologicamente com os atores que o interpretam.\n\nUm se matou,\n\nOutro virou l\u00edder de culto...\n\nAgora outro virou homi branco bosta.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "38937258", "edit_history_tweet_ids": ["1179369984662867968"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8738, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-02T12:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1179369984662867968"}, {"text": "Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depressivo a um incel \u00e9 algo absurdo: o primeiro tende a atribuir a si a culpa por tudo e a querer anular-se; o segundo joga no mundo e expressa em \u00f3dio. https://t.co/QyVdoYCFh0", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QyVdoYCFh0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoVQ/status/1179094010788491265", "display_url": "twitter.com/DiegoVQ/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 180, "quote_count": 0}, "author_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1179098681850650626"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179094010788491265"}], "created_at": "2019-10-01T18:20:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1179098681850650626"}, {"text": "2) Son una gran cantidad lxs que en el acompa\u00f1amiento en crisis suicida develan uno o m\u00e1s tipos de abuso (esperamos pronto poder presentar datos precisos). Y duele ver que lo han normalizado, que no les creen, que no les preguntan, que lo minimizan.", "in_reply_to_user_id": "118798435", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118798435", "edit_history_tweet_ids": ["1179212912805793792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179212911182598146"}], "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179212912805793792"}, {"text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "118798435", "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179212911182598146"}, {"text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "166759988", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179075221438877696"}, {"text": "Si celebraste que sacaran al pobre cieguito triste y ya casi suicida de la c\u00e1rcel, no puedes participar de las burlas de la fuga de Merlano.\n\nEst\u00e1 en el manual de Twitter.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "75927038", "edit_history_tweet_ids": ["1179166078515208193"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-01T22:47:55.000Z", "lang": "es", "id": "1179166078515208193"}, {"text": "\u00c9 s\u00e9rio que esta menina est\u00e1 algemada por ter agido em leg\u00edtima defesa? \n\nEsse caso merece especial aten\u00e7\u00e3o do Estado. https://t.co/IXl36F2XX2", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/IXl36F2XX2", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1179219403935768587", "display_url": "twitter.com/JoseMedeirosMT\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1148, "reply_count": 703, "like_count": 5633, "quote_count": 160}, "author_id": "3167874665", "edit_history_tweet_ids": ["1179222280737624065"], "created_at": "2019-10-02T02:31:15.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1179222280737624065"}, {"text": "@noticiAmerica No tiene impedimento d salida , no mientan, y quien no va querer huir en un gobierno de facto, si el PJ esta atrapado x @MartinVizcarraC  , sus adversarios presos, el pais se frego con.los rojos al mando", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "704803444788436994", "edit_history_tweet_ids": ["1179372933367644160"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.543, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179372003733708811"}], "created_at": "2019-10-02T12:29:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179372933367644160"}, {"text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1059478072427192322", "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"], "created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "lang": "es", "id": "1179130672834908161"}, {"text": "@jurandirfilho Senti como se estivesse assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "8703862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32262002", "edit_history_tweet_ids": ["1179366419617718272"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "created_at": "2019-10-02T12:04:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1179366419617718272"}, {"text": "@shaggyfarache Pero mi estimado amigo, \u00bfDe verdad a usted le extra\u00f1a esta farsa? \n\nEl hedor a elecciones con el chavismo ten\u00eda meses en el ambiente. Y m\u00e1s grave todav\u00eda es que hay indicios q la componenda empez\u00f3 antes de 23E. De ser cierto \u00e9sto hasta el interinato de @jguaido fu\u00e9 una farsa", "in_reply_to_user_id": "4514292493", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998556700104945664", "edit_history_tweet_ids": ["1179353089016512513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shaggyfarache", "id": "4514292493"}, {"start": 268, "end": 276, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179344852829515784"}], "created_at": "2019-10-02T11:11:02.000Z", "lang": "es", "id": "1179353089016512513"}, {"text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "in_reply_to_user_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "id": "1176533058356490241"}, {"text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "id": "1176533051838533633"}, {"text": "Todd Phillips stated \u201cgo try to be funny nowadays with this woke culture\u201d when asked if he would develop more comedies. He adds that comedies don\u2019t work anymore \u201cbecause all the funny guys are like, \u2018Fuck this shit, I don\u2019t want to offend you.\u2019\u201d (Source: https://t.co/biYHe3xKN8) https://t.co/OHVnJELYn1", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/biYHe3xKN8", "expanded_url": "https://www.vanityfair.com/hollywood/2019/10/joaquin-phoenix-cover-story", "display_url": "vanityfair.com/hollywood/2019\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OHVnJELYn1", "expanded_url": "https://twitter.com/DiscussingFilm/status/1179070253181128707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHVnJELYn1", "media_key": "3_1179070246340222977"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1315, "reply_count": 997, "like_count": 6240, "quote_count": 3308}, "author_id": "780460754910732288", "edit_history_tweet_ids": ["1179070253181128707"], "created_at": "2019-10-01T16:27:09.000Z", "lang": "en", "id": "1179070253181128707"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Rivas"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5JQ1pETeOy", "expanded_url": "https://www.rivasactual.com/convocada-una-concentracion-en-recuerdo-del-joven-muerto-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "rivasactual.com/convocada-una-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ugbnv7lUbl", "expanded_url": "https://twitter.com/rivasactual/status/1179362693918199808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugbnv7lUbl", "media_key": "3_1179362688411062278"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}]}, "text": "Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/5JQ1pETeOy https://t.co/ugbnv7lUbl", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "161473943", "edit_history_tweet_ids": ["1179362693918199808"], "created_at": "2019-10-02T11:49:12.000Z", "lang": "es", "id": "1179362693918199808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "2deOctubre"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "As\u00edAmanece"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/sxuOme5wym", "expanded_url": "https://www.adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/VaUmgVxUFB", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1179367396169146369/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VaUmgVxUFB", "media_key": "13_1179367207215742976"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Cintur\u00f3n de paz"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "LeonardoCurzio", "id": "190603804"}]}, "text": "Doce mil funcionarios del @GobCDMX se vestir\u00e1n de blanco y participar\u00e1n haciendo un \"Cintur\u00f3n de paz\" en la marcha del #2deOctubre.\n\n#As\u00edAmanece con @LeonardoCurzio | https://t.co/sxuOme5wym https://t.co/VaUmgVxUFB", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 14, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "84398622", "edit_history_tweet_ids": ["1179367396169146369"], "created_at": "2019-10-02T12:07:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179367396169146369"}, {"text": "El presidente @Lenin libera los precios al di\u00e9sel y a la gasolina extra. Medida que no se ha tomado en d\u00e9cadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 365, "like_count": 721, "quote_count": 65}, "author_id": "193144203", "edit_history_tweet_ids": ["1179200896888119296"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:06:16.000Z", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "lang": "es", "id": "1179200896888119296"}, {"text": "Poxa quem quiser defender o cara q matou alguem pq tava com o cu cheio de cerveja, paga a fian\u00e7a e leva pra casa more, hip\u00f3crita \u00e9 quem tem coragem de achar ruim quando alguem se revolta vendo esses casos, \u00e9 mais trouxa  que eu pensava KKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "2320607993", "edit_history_tweet_ids": ["1179108473809899521"], "created_at": "2019-10-01T18:59:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1179108473809899521"}, {"text": "Dos se\u00f1oras me han visto con pintas de suicida y me han parado para darme una revista para que no me suicide", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "764971082361307137", "edit_history_tweet_ids": ["1179329290523103233"], "created_at": "2019-10-02T09:36:28.000Z", "lang": "es", "id": "1179329290523103233"}, {"text": "Paneles de la FDA: persisten las preocupaciones sobre la seguridad de Montelukast en ni\u00f1os https://t.co/0rsZTnqzx1 v\u00eda @medscape", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0rsZTnqzx1", "expanded_url": "https://www.medscape.com/viewarticle/919218?src=soc_tw_share", "display_url": "medscape.com/viewarticle/91\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.medscape.com/viewarticle/919218?src=soc_tw_share"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "FDA"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6509, "type": "Place", "normalized_text": "Montelukast"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 128, "username": "Medscape", "id": "16892009"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1053436375394070528", "edit_history_tweet_ids": ["1179366567731240960"], "created_at": "2019-10-02T12:04:35.000Z", "lang": "es", "id": "1179366567731240960"}, {"text": "Acredita nisso? https://t.co/ge0wlqIoN2", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ge0wlqIoN2", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1179040675289022465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge0wlqIoN2", "media_key": "3_1179040663452696582"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ge0wlqIoN2", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1179040675289022465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge0wlqIoN2", "media_key": "3_1179040663951806464"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ge0wlqIoN2", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1179040675289022465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge0wlqIoN2", "media_key": "3_1179040663465349122"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ge0wlqIoN2", "expanded_url": "https://twitter.com/BifeDeUnicornio/status/1179040675289022465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge0wlqIoN2", "media_key": "3_1179040663452692480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1898, "reply_count": 50, "like_count": 5101, "quote_count": 342}, "author_id": "244055769", "edit_history_tweet_ids": ["1179040675289022465"], "created_at": "2019-10-01T14:29:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1179040675289022465"}, {"text": "Como culpar v\u00edtima de estupro e assassinato fingindo fazer jornalismo? Publique que \u201cjovem morre em SP ap\u00f3s pedir ajuda para trocar pneu\u201d. https://t.co/6tSv4dKKMF", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/6tSv4dKKMF", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1178687023365918720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6tSv4dKKMF", "media_key": "3_1178687005670162433"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 177, "like_count": 3534, "quote_count": 80}, "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1178687023365918720"], "created_at": "2019-09-30T15:04:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1178687023365918720"}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "St Cloud, FL", "id": "5ef80501cd13211d"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Sinop, Brasil", "id": "ed110146b5cb73f4"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}]}, "errors": [{"value": "1179400246687928320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179400246687928320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179400246687928320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179362217524973574", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179362217524973574].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179362217524973574", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "89534685", "value": "89534685", "detail": "User has been suspended: [89534685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179395430859333637", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179395430859333637", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179395430859333637].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179383360508051458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179383360508051458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179383360508051458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179160464531570689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179160464531570689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179160464531570689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2748434729", "value": "2748434729", "detail": "User has been suspended: [2748434729].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179391935624237056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179391935624237056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179391935624237056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179384223658135561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179384223658135561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179384223658135561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "819164047207788551", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [819164047207788551].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819164047207788551", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179381802793873410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179381802793873410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179381802793873410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178170600013156353", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178170600013156353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178170600013156353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179253281148809217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179253281148809217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179253281148809217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "140667296", "value": "140667296", "detail": "User has been suspended: [140667296].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179323161051054082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179323161051054082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179323161051054082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179369471103950848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179369471103950848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179369471103950848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1241449320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1241449320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1241449320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179367698867859456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179367698867859456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179367698867859456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179401312011800576", "oldest_id": "1179367920197099520", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm6259dk6bn869hz5q5ow0gnkgol9"}}