{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210589637894144"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T22:06:30.000Z", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314549691", "id": "1163210589637894144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 126, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ilfqjf7UKB", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210444502458368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:05:56.000Z", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/Ilfqjf7UKB a trav\u00e9s de @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904105742621396993", "id": "1163210444502458368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163210416945881088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:05:49.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042365147212406787", "id": "1163210416945881088", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163210210716131328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210323639377920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:05:27.000Z", "text": "RT @elespectador: El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 6\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297086056", "id": "1163210323639377920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210308913180672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:05:23.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426822683", "id": "1163210308913180672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210298108579841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:05:21.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074298592259702786", "id": "1163210298108579841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210224506933249"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:05:03.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996446216278900736", "id": "1163210224506933249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UZSboQZeIG", "expanded_url": "http://bit.ly/2OXRBQr", "display_url": "bit.ly/2OXRBQr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210210716131328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:05:00.000Z", "text": "El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas luego de que un hombre activ\u00f3 una carga explosiva en una fiesta matrimonial en la ciudad.\nhttps://t.co/UZSboQZeIG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14834302", "id": "1163210210716131328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163210125596942337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:04:39.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702062074", "id": "1163210125596942337", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163210002187902976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:04:10.000Z", "text": "Y pensar que gente como vosotros es por la que hay gente que se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1081206054225096704", "id": "1163210002187902976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163209959007559680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:04:00.000Z", "text": "e tamb\u00e9m vai se foder quem matou aquele personagem voc\u00eas sabem quem, e o outro t\u00e1 vivo porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2932598445", "id": "1163209959007559680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163209955954049026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:03:59.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33354911", "id": "1163209955954049026", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209943782219776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:03:56.000Z", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3049957107", "id": "1163209943782219776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209808188780544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:03:24.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185577396", "id": "1163209808188780544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209801540804608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:03:22.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146485124", "id": "1163209801540804608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163209762751860736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:03:13.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314010515", "id": "1163209762751860736", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209761896222720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:03:13.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785756804", "id": "1163209761896222720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209754119942145"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:03:11.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155090530189086720", "id": "1163209754119942145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163209134692544518"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163209730480848897"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:03:05.000Z", "text": "La edad donde la gente cool se suicida", "in_reply_to_user_id": "50722900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50722900", "id": "1163209730480848897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209729927258114"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:03:05.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144090315260907521", "id": "1163209729927258114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209716849401857"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:03:02.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812430904186589184", "id": "1163209716849401857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163203045456580608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mmhN1iLiKO", "expanded_url": "https://twitter.com/DalasReview/status/1163203045456580608", "display_url": "twitter.com/DalasReview/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209673526456322"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:02:52.000Z", "text": "Ostia que pesao co\u00f1o a este le quitan Twitter y se suicida sin poder poner mierda contra otra gente https://t.co/mmhN1iLiKO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965704497979973632", "id": "1163209673526456322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209661060976640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:02:49.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224050553", "id": "1163209661060976640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163193288943382529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JHenriqueSilva3", "id": "2361647264"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209627116429312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:02:41.000Z", "text": "@JHenriqueSilva3 @Estadao Em tese, onde jesus chega ent\u00e3o n\u00e3o se faz arminha, n\u00e3o se diz que um regime ditatorial matou pouco. \nQuem segue aquele que foi crucificado n\u00e3o apoia quem se diz a favor de tortura. N\u00e3o diz que bandido bom \u00e9 bandido morto... \nD\u00e1 \u00e0 outra face ante a ofensa e pratica a compaix\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "2361647264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845993869426741248", "id": "1163209627116429312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209579905323008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:02:29.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067365205427056641", "id": "1163209579905323008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209499844497408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:02:10.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199194438", "id": "1163209499844497408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 94, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6383, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZIRUdJhgB0", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/isis/isis-atentado-suicida-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/isis/isis-aten\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209485671915520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:02:07.000Z", "text": "ISIS se responsabiliza por el atentado suicida en Afganist\u00e1n que dej\u00f3 63 muertos @estadoisrael https://t.co/ZIRUdJhgB0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "500322666", "id": "1163209485671915520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.3572, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/U3pKEX76o4", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209460829040640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:02:01.000Z", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/U3pKEX76o4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119671186", "id": "1163209460829040640", "geo": {"place_id": "9ac2d94a34969ac5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209394374492160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:01:45.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949601762", "id": "1163209394374492160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209365534457856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:01:38.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164400451", "id": "1163209365534457856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163208952533966848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Terrorismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209361776369664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:01:37.000Z", "text": "RT @nvinoticiasoax: #Terrorismo | Boda acaba en horrible matanza, en Afganistan\n\nTrascendi\u00f3 que durante una boda se inmol\u00f3 un atacante suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427041917", "id": "1163209361776369664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4836, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "Start TV"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/YGmEvuEhuo", "expanded_url": "http://howtomaketvstart.com/isis-se-atribuye-la-responsabilidad-de-ataque-suicida-que-mato-a-63-personas-en-una-boda/", "display_url": "howtomaketvstart.com/isis-se-atribu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209351726686208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:01:35.000Z", "text": "New post (ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda) has been published on Start TV - https://t.co/YGmEvuEhuo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20337236", "id": "1163209351726686208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163209144071069696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209307162402816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:01:24.000Z", "text": "RT @elespanolcom: Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040819641", "id": "1163209307162402816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209144071069696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:00:45.000Z", "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "2905232597", "id": "1163209144071069696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163208873995657216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.4244, "type": "Other", "normalized_text": "Aileen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209131907592203"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:00:43.000Z", "text": "Muitos dizem que o caso foi mal trabalhado, que foi um caso vendido \u00e1 m\u00eddia e um ato de \u201cdever de casa cumprido\u201d. Aileen foi condenada a pena de morte e deixou claro que matou as v\u00edtimas por pura autodefesa, que se talvez ela n\u00e3o tivesse os matado, ela que teria sido morta.", "in_reply_to_user_id": "25179256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "25179256", "id": "1163209131907592203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163209051938983937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:00:24.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155546395", "id": "1163209051938983937", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163209019051380736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T22:00:16.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707968938", "id": "1163209019051380736", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5429, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Asem"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Terrorismo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ab3Q2xLvyB", "expanded_url": "http://ow.ly/rVrP30pnhWm", "display_url": "ow.ly/rVrP30pnhWm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208953708204032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:00:00.000Z", "text": "#Terrorismo | Boda acaba en horrible matanza, en Afganistan\n\nTrascendi\u00f3 que durante una boda se inmol\u00f3 un atacante suicida, Abu Asem al Pakistani, y luego estall\u00f3 el veh\u00edculo con explosivos; el Estado Isl\u00e1mico se atribuye el ataque. https://t.co/ab3Q2xLvyB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907864375", "id": "1163208953708204032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5429, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Asem"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Terrorismo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/UJss2ZdqrC", "expanded_url": "http://ow.ly/rVrP30pnhWm", "display_url": "ow.ly/rVrP30pnhWm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208952533966848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:00:00.000Z", "text": "#Terrorismo | Boda acaba en horrible matanza, en Afganistan\n\nTrascendi\u00f3 que durante una boda se inmol\u00f3 un atacante suicida, Abu Asem al Pakistani, y luego estall\u00f3 el veh\u00edculo con explosivos; el Estado Isl\u00e1mico se atribuye el ataque. https://t.co/UJss2ZdqrC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749", "id": "1163208952533966848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208920334327808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:59:52.000Z", "text": "Otra vez con \"escuadr\u00f3n suicida\" y me sigue gustando la pel\u00edcula, como la primera vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3237213707", "id": "1163208920334327808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163208802163994624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:59:24.000Z", "text": "Muy por delante de las muertes causadas por los mosquitos (725.000) o por los asesinatos (475.000). S\u00ed, por cada 33 nacimientos, diez beb\u00e9s fueron abortados https://t.co/CPx5pIBUir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275519313", "id": "1163208802163994624", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/CPx5pIBUir", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208683385446401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:58:56.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068581512222818304", "id": "1163208683385446401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208676406173697"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:58:54.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657422761", "id": "1163208676406173697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163208649180942338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163208650577592322"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:58:48.000Z", "text": "Influenciado por la maldici\u00f3n, nuestro protagonista se suicida y pasa el resto del \u00e1lbum deambulando por el inframundo en un intento de escapar a la realidad.", "in_reply_to_user_id": "78480881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78480881", "id": "1163208650577592322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208597595131905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:58:35.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135653722388934657", "id": "1163208597595131905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163208591630839808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:58:34.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002414169", "id": "1163208591630839808", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208579832254469"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:58:31.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009892460825366528", "id": "1163208579832254469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208551298473984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:58:24.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351884818", "id": "1163208551298473984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163208476065181703"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:58:06.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099374988807847936", "id": "1163208476065181703", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208397866635265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:57:48.000Z", "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997346555123421184", "id": "1163208397866635265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208327666515971"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:57:31.000Z", "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61114291", "id": "1163208327666515971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163208204643393536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:57:02.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880888269403238400", "id": "1163208204643393536", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208089035780096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:56:34.000Z", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332918547", "id": "1163208089035780096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163114422228934656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanaPedrosa", "id": "123512810"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Nrc3mdR7om", "expanded_url": "http://arabalears.cat/_888756da?s=t", "display_url": "arabalears.cat/_888756da?s=t"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208034962853890"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T21:56:21.000Z", "text": "RT @JuanaPedrosa: \ud83e\udd14Una persona se su\u00efcida cada quatre dies  a les Balears https://t.co/Nrc3mdR7om", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622457739", "id": "1163208034962853890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207999026073605"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:56:12.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293157153", "id": "1163207999026073605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163186740594692097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163207934760931328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:55:57.000Z", "text": "@globoesportecom Isso nem p\u00eanalti \u00e9,deveria ser um crime isso sim quase matou o cara vc t\u00e1 louco irm\u00e3o expuls\u00e3o clara,e ainda suspens\u00e3o de 1 ano ou mais se matasse o jogador ali? Foi no pesco\u00e7o um golpe meramente mortal https://t.co/PXGF8kGfQF", "in_reply_to_user_id": "10842792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864074204056092673", "id": "1163207934760931328", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/PXGF8kGfQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zsul_td2/status/1163207934760931328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PXGF8kGfQF", "media_key": "7_1163207918717739011"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162783041795833856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207875684118529"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T21:55:43.000Z", "text": "RT @Alonso_Medinas: Una persona se su\u00efcida cada quatre dies a les Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622457739", "id": "1163207875684118529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998592925253632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mcielocoronel", "id": "786924202645450752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207758172315651"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:55:15.000Z", "text": "RT @mcielocoronel: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar.. a esta hora de la vida es lo mejor", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145026325", "id": "1163207758172315651"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CUMU6g7hBO", "expanded_url": "https://glo.bo/2KRt0Yn", "display_url": "glo.bo/2KRt0Yn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207740719808512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:55:11.000Z", "text": "Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edcia, mas j\u00e1 matou alguns inocentes.\n\u201cPMs s\u00e3o donos de imobili\u00e1ria que vende im\u00f3veis ilegais em \u00e1reas de mil\u00edcia\u201d https://t.co/CUMU6g7hBO via @JornalExtra", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 9, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "author_id": "159995198", "id": "1163207740719808512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207633626681344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:54:45.000Z", "text": "Queria algu\u00e9m p assistir esquadr\u00e3o suicida cmg af", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "818979195447607296", "id": "1163207633626681344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163207613192056832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:54:40.000Z", "text": "Claro, el caso es... \u00bfPodr\u00edas darme ese golpecito?\n\n\u30fcRi\u00f3.\u30fc\n\nAunque ser\u00e1 eso, ser\u00e9 un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906090078266679297", "id": "1163207613192056832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207565355945986"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:54:29.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303517149", "id": "1163207565355945986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163126906792873986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/saXsHibNFN", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas-no-afeganistao/", "display_url": "canalgama.com.br/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/pfXtgf1NtX", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1163126906792873986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfXtgf1NtX", "media_key": "3_1163126905110978561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207563908964355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:54:29.000Z", "text": "RT @CanalGama: Ataque suicida em casamento mata 63 pessoas no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/saXsHibNFN https://t.co/pfXtgf1NtX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37975874", "id": "1163207563908964355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207358727819265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:53:40.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705284150979227648", "id": "1163207358727819265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207292952731648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:53:24.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64669513", "id": "1163207292952731648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207268713803777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:53:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593077249", "id": "1163207268713803777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207205014970373"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:53:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609466446", "id": "1163207205014970373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.2652, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fboNrWpx8e", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/un-suicida-del-estado-islamico-mata-a-63-personas-en-una-boda-en-afganistan-IB24612479", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207185658208256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:52:59.000Z", "text": "Un suicida del Estado Isl\u00e1mico mata a 63 personas en una boda en Afganist\u00e1n https://t.co/fboNrWpx8e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471079619", "id": "1163207185658208256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207183540084736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:52:58.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2558603897", "id": "1163207183540084736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207072965681152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:52:32.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154171732", "id": "1163207072965681152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/5KQ6LYPpp0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11900", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11900"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207021383933952"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-18T21:52:19.000Z", "text": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u958b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3067\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\uff12\u51a0\u30d7\u30e9\u30f3\u3092\u6d1e\u5bdf https://t.co/5KQ6LYPpp0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "id": "1163207021383933952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163179015508832256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/A8BBaf4sZu", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/18/suicida-detona-explosivos-durante-un-matrimonio-y-mata-a-63-personas/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/18/sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206992820916224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:52:13.000Z", "text": "RT @thecliniccl: Suicida detona explosivos durante un matrimonio  y mata a 63 personas - https://t.co/A8BBaf4sZu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076350759581728768", "id": "1163206992820916224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206942916935680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:52:01.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088421275733774336", "id": "1163206942916935680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206825052987393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:51:33.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3980875397", "id": "1163206825052987393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163206741888241664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:51:13.000Z", "text": "#Internacional La chica de 17 a\u00f1os desapareci\u00f3 de su casa luego de ser encontrada por su pap\u00e1, un polic\u00eda, en pleno acto sexual. Sus restos fueron localizados el viernes pasado con el 80% del cuerpo quemado https://t.co/LT5K8QuwZc", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/LT5K8QuwZc", "expanded_url": "http://ow.ly/l3tM30pnjiW", "display_url": "ow.ly/l3tM30pnjiW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99005968", "id": "1163206741888241664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163206713383837698"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:51:06.000Z", "text": "se de s\u00f3 de pensar em matar ja matou.... prefiro ouvir o pastor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100927350676570112", "id": "1163206713383837698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206493807755264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:50:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida:\n\na trilha sonora: \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764\n\no filme: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4041305181", "id": "1163206493807755264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163206475734560770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:50:09.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4769992888", "id": "1163206475734560770", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163162705387229193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6233, "type": "Person", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/zmiZw0KOVa", "expanded_url": "https://twitter.com/Isaaccarcacia/status/1163162705387229193", "display_url": "twitter.com/Isaaccarcacia/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206431224532998"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:49:59.000Z", "text": "\"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar\" es el t\u00edtulo, se me olvid\u00f3 cerrar las comillas y met\u00ed sin querer en ellas \"Si alguien quiere leerlo que me avise\", lo cual tampoco ser\u00eda un mal t\u00edtulo. Por lo menos parecer\u00eda innovador je je je je je. https://t.co/zmiZw0KOVa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2185128524", "id": "1163206431224532998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206386307743746"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:49:48.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067051550235918336", "id": "1163206386307743746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206269886447617"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:49:20.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958080376924196864", "id": "1163206269886447617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206257630679047"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:49:17.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097998860969041921", "id": "1163206257630679047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8062, "type": "Organization", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206214651666432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:49:07.000Z", "text": "O Vit\u00f3ria n\u00e3o foi bem no 1T, mas quando achou duas bolas, matou. Fez o p\u00eanalti em uma e perdeu na outra. HOJE o time se mostrou MUITO cascudo e provou que t\u00e1 come\u00e7ando a conseguir segurar a onda e competir mesmo quando o desempenho n\u00e3o \u00e9 dos melhores. Vamos por mais!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 1}, "author_id": "260420581", "id": "1163206214651666432", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163206054005608448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:48:29.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302686625", "id": "1163206054005608448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205933515902979"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:48:00.000Z", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447010531", "id": "1163205933515902979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5315, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Percy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205918252646401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:47:56.000Z", "text": "[ Sakura es igual de suicida que Percy.\nLO DIGO YO Y LA CIENCIA ]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001585074465312768", "id": "1163205918252646401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205905732788224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:47:53.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210964428", "id": "1163205905732788224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163205889370808320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:47:50.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "id": "1163205889370808320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205785079488512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:47:25.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854834321403691009", "id": "1163205785079488512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205781086507014"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:47:24.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082388022979645442", "id": "1163205781086507014"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163205771527479296"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:47:21.000Z", "text": "UPDATE [18.08-23:40] #Kabul #Afghanistan #esplosione (17.08) attacco suicida in Hotel durante matrimonio +64 morti", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}, {"start": 28, "end": 40, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "esplosione"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "604883587", "id": "1163205771527479296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205758080757766"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:47:18.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847167134564335616", "id": "1163205758080757766"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205741408337922"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:47:14.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158886819", "id": "1163205741408337922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163205739537739777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:47:14.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388416323", "id": "1163205739537739777", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163204695843844096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunadpaula_", "id": "1052309562143858688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205733493673984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:47:12.000Z", "text": "@brunadpaula_ Esquadr\u00e3o suicida?", "in_reply_to_user_id": "1052309562143858688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891004952398749697", "id": "1163205733493673984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205528430010370"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:46:23.000Z", "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57765480", "id": "1163205528430010370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163205495601139712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:46:16.000Z", "text": "Diputado se suicida https://t.co/5NUaQcXfmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461917122", "id": "1163205495601139712", "geo": {"place_id": "0162ad985b7ca47c"}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/5NUaQcXfmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VIdanimal2012/status/1163205495601139712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUaQcXfmJ", "media_key": "3_1163205483303526400"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163205483911688195"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:46:13.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "id": "1163205483911688195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "jhonatan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205466140348418"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:46:09.000Z", "text": "passei quase 24 horas com o jhonatan e a gente nem se matou ufa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319250855", "id": "1163205466140348418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205456082427906"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:46:06.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073", "id": "1163205456082427906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205388105388034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:45:50.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950053057", "id": "1163205388105388034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205344312659968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:45:40.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817801733506301952", "id": "1163205344312659968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d1ina"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Thom Yorke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205342211166208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:45:39.000Z", "text": "\u00d1ina suicida amante de Thom Yorke", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127630860029530112", "id": "1163205342211166208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992609847140354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205310221344768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:45:31.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "id": "1163205310221344768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205231481692162"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:45:13.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068056130746810368", "id": "1163205231481692162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163205213852971009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:45:08.000Z", "text": "Mira esta noticia https://t.co/0ah4vY0KTK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446370544", "id": "1163205213852971009", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/0ah4vY0KTK", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isi\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205163928162304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:44:57.000Z", "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721114673618272257", "id": "1163205163928162304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205049700499457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:44:29.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720234096853540864", "id": "1163205049700499457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205042062729219"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:44:27.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804361521883136000", "id": "1163205042062729219"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163048287823417345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PQ_PacoCalidad", "id": "325542582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205031786680321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:44:25.000Z", "text": "RT @PQ_PacoCalidad: Muertos que no importan. Las guerras exportadas. Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791237931780411392", "id": "1163205031786680321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163159977592270850"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163205025042182144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:44:23.000Z", "text": "Huyen los soldados, se esconden los generales... Naturalmente se suicida el comandante supremo. Ese suele ser el fin de una derrota sin plan de retirada. https://t.co/iEZdrAJMTM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870615732127662080", "id": "1163205025042182144", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/iEZdrAJMTM", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeNegroArce/status/1163159977592270850", "display_url": "twitter.com/JorgeNegroArce\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163205009607221248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:44:20.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67018652", "id": "1163205009607221248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204965894184960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:44:09.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080671135883239431", "id": "1163204965894184960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204880590413824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:43:49.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438691642", "id": "1163204880590413824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Worales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204878233214976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:43:48.000Z", "text": "Worales, me di cuenta hace rato que \u00faltimamente he andado m\u00e1s suicida pasiva de lo normal (osea que no me molestar\u00eda morir en cualquier momento, es m\u00e1s, hasta lo espero) pero capt\u00e9 que uno de los efectos secundarios del implante es depresi\u00f3n. Lit. Son los qu\u00edmicos de mi cerebro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112609570", "id": "1163204878233214976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163167004590841856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Prxmise_x", "id": "1375606477277298689"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204852887040005"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:43:42.000Z", "text": "@prxmise_x @BTS_twt Alianza suicida de nudes\n\njsjsjbdnd", "in_reply_to_user_id": "996486543291355137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010702596313665536", "id": "1163204852887040005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163078849556570113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204814026788864"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:43:33.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: @cauegzb Will estar\u00e1 gravando outro filme, Viola Davis n\u00e3o faz parte do Esquadr\u00e3o Suicida, ela manda no Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "id": "1163204814026788864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163181269703786496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204781600645122"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T21:43:25.000Z", "text": "RT @324cat: El dia en 4 tuits: 63 morts i 182 ferits en un atac su\u00efcida a Kabul reivindicat per Estat Isl\u00e0mic contra els convidats d'un cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3259686729", "id": "1163204781600645122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204762231345154"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:43:21.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068450766023737344", "id": "1163204762231345154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163204715552923653"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:43:10.000Z", "text": "fui hj umas duas horas da tarde no vel\u00f3rio do pai de um amg meu q se suicidou \nt\u00f4 mal at\u00e9 agr....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052620915677306885", "id": "1163204715552923653"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204626667266048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:42:48.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068430073315893248", "id": "1163204626667266048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163204558048419847"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:42:32.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003282322853163009", "id": "1163204558048419847", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204522723950592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:42:24.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "id": "1163204522723950592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204516961050624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:42:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129656811", "id": "1163204516961050624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167064326119424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204492734750725"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:42:17.000Z", "text": "RT @TelemundoNews: Familiares de las v\u00edctimas del ataque suicida en Kabul reaccionan a la p\u00e9rdida de sus seres queridos. La detonaci\u00f3n dej\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918296265540108288", "id": "1163204492734750725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163088830091714561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 27, "end": 51, "probability": 0.747, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204452947566592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:42:07.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "id": "1163204452947566592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 123, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/PvLLAoXsDI", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204441954299906"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:42:04.000Z", "text": "La raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 via @web_hispanidad https://t.co/PvLLAoXsDI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64411627", "id": "1163204441954299906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163103439964033025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aspettaaspetta", "id": "1557557558"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204413659504641"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:41:58.000Z", "text": "RT @aspettaaspetta: Sbagli analisi, Giannini. La Lega non si suicida, siamo sempre pi\u00f9 convinti che voi siete dei maledetti traditori e che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736231985186779136", "id": "1163204413659504641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163204398471888902"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:41:54.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040964642", "id": "1163204398471888902", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204169395855362"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:40:59.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "id": "1163204169395855362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163204165277028352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:40:58.000Z", "text": "Los ni\u00f1os hom\u00f3fobos aprenden sus conductas de padres hom\u00f3fobos. Al final, pagan las consecuencias personas inocentes que s\u00f3lo pretenden vivir tranquilas sin hacer da\u00f1o a nadie. La homofobia entra en las escuelas y destroza vidas de ni\u00f1os inocentes #BASTAYA https://t.co/IKnccVUtNl", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "BASTAYA"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/IKnccVUtNl", "expanded_url": "https://www.thestonewall.es/un-nino-de-9-anos-se-suicida-despues-de-decir-que-era-gay-en-el-colegio/", "display_url": "thestonewall.es/un-nino-de-9-a\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072182597604818944", "id": "1163204165277028352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204150416543749"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:40:55.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090249998", "id": "1163204150416543749"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163204107953483777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:40:45.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985531224", "id": "1163204107953483777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203947793932289"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:40:07.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "id": "1163203947793932289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203905892823041"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:39:57.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899993826147921920", "id": "1163203905892823041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203720160653312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:39:12.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826800173653307392", "id": "1163203720160653312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203704394342400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:39:09.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123015325", "id": "1163203704394342400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203526211903488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:38:26.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555986892", "id": "1163203526211903488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203518062313472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:38:24.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110975902", "id": "1163203518062313472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203408981045250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:37:58.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012779508812967937", "id": "1163203408981045250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203389272088576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:37:53.000Z", "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881634941595000832", "id": "1163203389272088576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203272183881728"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:37:26.000Z", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25705795", "id": "1163203272183881728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203098824851457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:36:44.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119774453", "id": "1163203098824851457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163203010496851968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:36:23.000Z", "text": "E foi em uma noite escura, qu\u00ea nasceu um anjo suicida\ud83c\udf43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163128585126928384", "id": "1163203010496851968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202959896961024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:36:11.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320480067", "id": "1163202959896961024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202940804521984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:36:07.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521061996", "id": "1163202940804521984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202923268050944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:36:02.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250445659", "id": "1163202923268050944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202832264290304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:35:41.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833846389528547328", "id": "1163202832264290304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202799234113536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:35:33.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549340101", "id": "1163202799234113536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202787053846529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:35:30.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125334058", "id": "1163202787053846529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163202749229600770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:35:21.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135615095", "id": "1163202749229600770", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163183422644375552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163202742229393409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:35:19.000Z", "text": "De la ideaci\u00f3n al intento. Interesantes hallazgos sobre conducta suicida. https://t.co/uOAc9gHvx8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "920152598", "id": "1163202742229393409", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uOAc9gHvx8", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552", "display_url": "twitter.com/Belenvargasg/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202727238918146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:35:16.000Z", "text": "Hj a outra rede social me lembrou do anivers\u00e1rio do Raul.\n\nRaul tirou a pr\u00f3pria vida h\u00e1 anos atr\u00e1s. Senti saudades. Eu n fiz nd pra ajud\u00e1-lo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149837126", "id": "1163202727238918146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184405936033795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202670938722304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:35:02.000Z", "text": "RT @NoMobileMan1: @PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078996630295199749", "id": "1163202670938722304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 137, "username": "arely_yskl", "id": "1528990316"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/uab5efw7mm", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202650944524289"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:34:57.000Z", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional | EL PA\u00cdS elpais.internacional/\u2026 @arely_yskl https://t.co/uab5efw7mm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959522756", "id": "1163202650944524289", "geo": {"place_id": "a9b50065bfbb3fa9"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202616744189957"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:34:49.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000620339599237120", "id": "1163202616744189957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202477115748354"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:34:16.000Z", "text": "RT @T_NEVES_04: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605456257", "id": "1163202477115748354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202466193842177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:34:13.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1666279668", "id": "1163202466193842177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163202465585610753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:34:13.000Z", "text": "\u2014Con lo mal que hablan de \u00e9l... como muera y su Capitana lo meta en esta tripulaci\u00f3n, se suicida. No sabe como, pero se suicida.\u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1162569677098369024", "id": "1163202465585610753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163005892440338432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202451849265152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:34:10.000Z", "text": "RT @publico_es: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875799875849527296", "id": "1163202451849265152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202414389936130"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:34:01.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797159519", "id": "1163202414389936130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202375512969216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:33:52.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803344327644692480", "id": "1163202375512969216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202367854186496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:33:50.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600302686", "id": "1163202367854186496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202250292039686"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:33:22.000Z", "text": "Nossa que triste a atriz que fazia a m\u00e3e do Chris se suicidou \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144577646", "id": "1163202250292039686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202223461064706"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:33:15.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3704365581", "id": "1163202223461064706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163202123246526472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:32:52.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737273604", "id": "1163202123246526472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163202054908784643"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:32:35.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121104465321439236", "id": "1163202054908784643", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202039851171840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:32:32.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208729395", "id": "1163202039851171840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163201892027162627"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:31:56.000Z", "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368487968", "id": "1163201892027162627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163201778411868172"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:31:29.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038148006195941376", "id": "1163201778411868172", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163201484928049153"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:30:19.000Z", "text": "Meu cachorro \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "788813049264271360", "id": "1163201484928049153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201484349198336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:30:19.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142909830", "id": "1163201484349198336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201426245509121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:30:05.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277635231", "id": "1163201426245509121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uudOZQB6HQ", "expanded_url": "https://buff.ly/2MoyTiV", "display_url": "buff.ly/2MoyTiV"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/pC2HpiBygo", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1163201414438375424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pC2HpiBygo", "media_key": "3_1163201412253327360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201414438375424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:30:03.000Z", "text": "V\u00cdDEO| Atentado suicida en boda en Kabul deja m\u00e1s de 60 muertos https://t.co/uudOZQB6HQ https://t.co/pC2HpiBygo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326849708", "id": "1163201414438375424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/13etPhV0dT", "expanded_url": "http://bit.ly/2MntCIo", "display_url": "bit.ly/2MntCIo"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DHnoQlcqEF", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaAmerica/status/1163201402430263301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DHnoQlcqEF", "media_key": "3_1163124068427546624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201402430263301"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:30:00.000Z", "text": "Afganist\u00e1n: Ataque suicida deja al menos 63 muertos y 182 heridos en fiesta de boda --&gt; https://t.co/13etPhV0dT https://t.co/DHnoQlcqEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23243934", "id": "1163201402430263301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/VLerIGMptx", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTouche/status/1163201367231664128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLerIGMptx", "media_key": "3_1163201358587187205"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201367231664128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:29:51.000Z", "text": "Isis se adjudic\u00f3 el atentado que dej\u00f3 63 muertos en una boda\n\nLa milicia Estado Isl\u00e1mico (EI) se adjudic\u00f3 el atentado suicida. Testigos presenciales confirmaron que el sal\u00f3n estaba lleno de invitados https://t.co/VLerIGMptx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90421156", "id": "1163201367231664128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201250864902149"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:29:24.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435382022", "id": "1163201250864902149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163190909288308738"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Baram28", "id": "1126909590182952961"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "thecliniccl", "id": "86958006"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201244917354496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:29:22.000Z", "text": "@Baram28 @thecliniccl Y cuando uno se suicida no muere?", "in_reply_to_user_id": "1126909590182952961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953835313604059136", "id": "1163201244917354496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167644721274880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201202953314304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:29:12.000Z", "text": "RT @CaraotaDigital: El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418401284", "id": "1163201202953314304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201186402582532"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:29:08.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074800380297560065", "id": "1163201186402582532"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201161643642880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:29:02.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552200936", "id": "1163201161643642880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201120690409473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:28:53.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816449395", "id": "1163201120690409473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201093242953728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:28:46.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1873633392", "id": "1163201093242953728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201039006412806"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:28:33.000Z", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675356905", "id": "1163201039006412806"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163201030030581760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:28:31.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286758381", "id": "1163201030030581760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200982806859777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:28:20.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145440048235646982", "id": "1163200982806859777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200981666021377"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:28:19.000Z", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336431904", "id": "1163200981666021377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200965941616642"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:28:16.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087282644587565056", "id": "1163200965941616642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163200958253490179"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:28:14.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141625002862813184", "id": "1163200958253490179", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200745807798272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:27:23.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564837524", "id": "1163200745807798272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200680808648705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:27:08.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286960953", "id": "1163200680808648705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163198289715572737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "_michellegalvez", "id": "122555023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200614345715712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:26:52.000Z", "text": "@maferila17 @_michellegalvez Enamorarse es un acto suicida", "in_reply_to_user_id": "185656140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1132592438", "id": "1163200614345715712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200549082320896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:26:36.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178976891", "id": "1163200549082320896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200513195880448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:26:28.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080868897635684352", "id": "1163200513195880448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200300590817283"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:25:37.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291478612", "id": "1163200300590817283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200239060299776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:25:22.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849828486", "id": "1163200239060299776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200210702671872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:25:16.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041080119039733760", "id": "1163200210702671872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200207754092546"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:25:15.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876850919601618944", "id": "1163200207754092546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104398156939266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda afgana"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "18Ago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200155136528385"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:25:02.000Z", "text": "RT @TVVnoticias: #18Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435382022", "id": "1163200155136528385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200145460211717"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:25:00.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482177080", "id": "1163200145460211717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163200107535372292"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:24:51.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19617146", "id": "1163200107535372292"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163200056905932800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:24:39.000Z", "text": "El culipatin es lo mas divertido y suicida a la vez", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1001689364118859776", "id": "1163200056905932800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163164569734393857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199966581534722"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:24:17.000Z", "text": "RT @asadodedomingo: *suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332548443", "id": "1163199966581534722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199862843879426"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:23:53.000Z", "text": "Gente, o povo que defende fim do SUS \u00e9 suicida e burro. Sem falar que n\u00e3o tem nenhum tipo de empatia e humanidade. Ao inv\u00e9s de pedir o fim, pede para melhorarem o sistema para que ele atenda melhor quem precisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35856659", "id": "1163199862843879426", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199811610447878"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:23:40.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834885263788761088", "id": "1163199811610447878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qodilPLsnA", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wEreVEqxYFo", "display_url": "youtube.com/watch?v=wEreVE\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199756535062530"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:23:27.000Z", "text": "Atentado suicida en boda en Kabul deja m\u00e1s de 60 muertos |https://t.co/qodilPLsnA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595639968", "id": "1163199756535062530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163199754945388545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:23:27.000Z", "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724563417223319552", "id": "1163199754945388545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199727594364929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:23:20.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89719274", "id": "1163199727594364929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/56vvYmVclw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11900", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11900"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199640000327684"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-18T21:23:00.000Z", "text": "\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u958b\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3067\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\uff12\u51a0\u30d7\u30e9\u30f3\u3092\u6d1e\u5bdf https://t.co/56vvYmVclw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16417731", "id": "1163199640000327684"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199629988700160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:22:57.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864963997455536128", "id": "1163199629988700160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152145908215810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163199502355980302"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:22:27.000Z", "text": "@alviskkkkk Se vc joga vc \u00e9 assasino\npor a gera\u00e7\u00e3o que veio antes da gente e jogou tetris em todo lugar matou toda a socieade", "in_reply_to_user_id": "4181303127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011778608304721920", "id": "1163199502355980302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199442415230979"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:22:12.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081469276526125056", "id": "1163199442415230979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199336710332422"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:21:47.000Z", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198687299", "id": "1163199336710332422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199322755870728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:21:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987754875483193344", "id": "1163199322755870728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163199314044366849"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:21:42.000Z", "text": "!!LA MATANZA DE ESTE DOMINGO EN AFGANIST\u00c1N DE LA MANO DEL TERRORISMO MUSULM\u00c1N DE ISIS!! https://t.co/EwNGAvv5n0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8088802", "id": "1163199314044366849", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EwNGAvv5n0", "expanded_url": "https://cnn.it/31O2vKg", "display_url": "cnn.it/31O2vKg"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163188317468483585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "erythcosplay", "id": "1506207344413265924"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PlayExperienze", "id": "343311401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199286982656000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:21:35.000Z", "text": "RT @erythcosplay: Estoy muy orgullosa @PlayExperienze ha pasado de gritar al ver un zombie a ser un gran compi de aventura que me cuida las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4737854073", "id": "1163199286982656000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199270905896961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:21:32.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797937783948058625", "id": "1163199270905896961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163199188009672704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:21:12.000Z", "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281125460", "id": "1163199188009672704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199183618265088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:21:11.000Z", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108831534969208833", "id": "1163199183618265088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199090487959552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:20:49.000Z", "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102178927286603776", "id": "1163199090487959552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162880990559297537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "FP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199032828878848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:35.000Z", "text": "RT @LMSaraviaC: \u00bfNo ser\u00e1 el globo de ensayo que necesita FP y sus sat\u00e9lites? Una verg\u00fcenza c\u00f3mo utilizan a una militancia sumamente defraud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "id": "1163199032828878848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "Nier"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163199024293404674"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:33.000Z", "text": "T_T hay una sidequest en Nier automata sobre un robot suicida y me sent\u00ed muy emp\u00e1tico T_T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22224429", "id": "1163199024293404674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/wGmVY6aKud", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/internacional/344167/ataque-suicida-durante-boda-deja-al-menos-63-muertos-en-afganistan/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198985840074754"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:24.000Z", "text": "Un kamikaze se inmola en un sal\u00f3n de bodas lleno de gente en Kabul, provocando al menos 63 muertos y 182 heridos; un grupo vinculado al Estado Isl\u00e1mico reivindic\u00f3 el atentado | #Internacional https://t.co/wGmVY6aKud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375909504", "id": "1163198985840074754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/7bOTVkkApS", "expanded_url": "http://imparcialoaxaca.mx/internacional/344167/ataque-suicida-durante-boda-deja-al-menos-63-muertos-en-afganistan/", "display_url": "imparcialoaxaca.mx/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198985756205058"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:24.000Z", "text": "Un kamikaze se inmola en un sal\u00f3n de bodas lleno de gente en Kabul, provocando al menos 63 muertos y 182 heridos; un grupo vinculado al Estado Isl\u00e1mico reivindic\u00f3 el atentado | #Internacional https://t.co/7bOTVkkApS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404484771", "id": "1163198985756205058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198980257398785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:22.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "id": "1163198980257398785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163182846170808321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198969297719296"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:20:20.000Z", "text": "@MarcoCantamessa si suicida in diretta?", "in_reply_to_user_id": "559899927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093962373927522304", "id": "1163198969297719296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163188317468483585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "erythcosplay", "id": "1506207344413265924"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "PlayExperienze", "id": "343311401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198944689754123"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:14.000Z", "text": "RT @erythcosplay: Estoy muy orgullosa @PlayExperienze ha pasado de gritar al ver un zombie a ser un gran compi de aventura que me cuida las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343311401", "id": "1163198944689754123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163198939509723138"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:20:13.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122949727723634693", "id": "1163198939509723138", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198907251343360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:05.000Z", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "id": "1163198907251343360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198892743233538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:20:01.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096902746517762048", "id": "1163198892743233538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3KiIVI4eza", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198885960904704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:00.000Z", "text": "#SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVI4eza", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267", "id": "1163198885960904704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163198794613366784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:19:38.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3912748703", "id": "1163198794613366784", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198397425147904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4V7SM9RqEl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBSB4b", "display_url": "dlvr.it/RBSB4b"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198792298127362"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T21:19:37.000Z", "text": "RT @XCatalunya: Un home es suicida despr\u00e9s d'assassinar la seva dona i apareixen a la mateixa esquela https://t.co/4V7SM9RqEl https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85912464", "id": "1163198792298127362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198606314233857"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:18:53.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475121234", "id": "1163198606314233857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163198374046253057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DRochadeli", "id": "1065578756180508673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198565038067712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:18:43.000Z", "text": "@DRochadeli eu fico pensando se ele \u00e9 suicida pra caralho ou burro", "in_reply_to_user_id": "1065578756180508673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163553482", "id": "1163198565038067712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198550186049541"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:18:40.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709852364178657280", "id": "1163198550186049541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962720309649410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198418283618308"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:18:08.000Z", "text": "RT @IsaacPalomino8: Ese cobarde suicida no se merece ningun reconocimiento. Que desde tan joven supo delinquir para su propio beneficio. Se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "id": "1163198418283618308"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163198397425147904"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T21:18:03.000Z", "text": "Un home es suicida despr\u00e9s d'assassinar la seva dona i apareixen a la mateixa esquela https://t.co/4V7SM9RqEl https://t.co/jghBKb7j97", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "773551440396750848", "id": "1163198397425147904", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4V7SM9RqEl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBSB4b", "display_url": "dlvr.it/RBSB4b"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jghBKb7j97", "expanded_url": "https://twitter.com/XCatalunya/status/1163198397425147904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jghBKb7j97", "media_key": "3_1163198395915227136"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198321038692353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:17:45.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108052468779368448", "id": "1163198321038692353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167004590841856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Prxmise_x", "id": "1375606477277298689"}, {"start": 81, "end": 89, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "MTVHottest"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198298758483974"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:17:40.000Z", "text": "RT @prxmise_x: El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143318724851707909", "id": "1163198298758483974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198248468779008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:17:28.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264464448", "id": "1163198248468779008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198246229086209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:17:27.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084937997739589632", "id": "1163198246229086209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198133922385920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:17:00.000Z", "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090601105501966336", "id": "1163198133922385920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163198115027083265"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:16:56.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911446705", "id": "1163198115027083265", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198101923999744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:16:53.000Z", "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779721292262076416", "id": "1163198101923999744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198099440963584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:52.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "id": "1163198099440963584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "author_id": "890441259910909952", "id": "1163198061474189313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198043874844672"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:16:39.000Z", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88656192", "id": "1163198043874844672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163198018050502659"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:16:33.000Z", "text": "Motorista de \u00f4nibus \u00e9 preso suspeito de se envolver em acidente que matou motociclista e fugir sem prestar soc... https://t.co/kpJVGcHSVK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "249285134", "id": "1163198018050502659", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/kpJVGcHSVK", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z1nlJ6", "display_url": "glo.bo/2Z1nlJ6"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197976027815937"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:16:23.000Z", "text": "Morata vtf o puto F\u00e9lix matou se para tu fazeres isso ://", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884349896249266176", "id": "1163197976027815937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162403664847429635"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8273, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.3215, "type": "Organization", "normalized_text": "Muertos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197928724414467"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:12.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: @gonzalesposadal Claro q los Fiscales nunca presentaran pruebas en contra de Alan Garc\u00eda, no se juzgan a los Muertos y eso e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "id": "1163197928724414467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "Galer\u00edas"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00d3LO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197927025778688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:11.000Z", "text": "El reto suicida: ir a Galer\u00edas por un libro y salir S\u00d3LO con un libro. Hoy ya le di en la madre a mi semana y apenas es domingo, upsi dupsi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359516733", "id": "1163197927025778688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197902044434434"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:05.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194055062", "id": "1163197902044434434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197877667139585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:15:59.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861113225361985537", "id": "1163197877667139585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197829529161729"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:15:48.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324071884", "id": "1163197829529161729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197826052055040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:15:47.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634761700", "id": "1163197826052055040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163197799581794304"], "lang": "ru", "created_at": "2019-08-18T21:15:41.000Z", "text": "\u00ab\u0423\u0431\u0438\u043b \u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb. \u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u044b \u0443\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e\u00a0\u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430 https://t.co/1HgEoSOLUp https://t.co/7zuiaQmetN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094660651178430464", "id": "1163197799581794304", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1HgEoSOLUp", "expanded_url": "http://jadina.life/ubil-rodnyx-chtoby-oni-ne-rasstraivalis-iz-za-ego-suicida-nazvany-motivy-ulyanovskogo-podrostka/", "display_url": "jadina.life/ubil-rodnyx-ch\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/7zuiaQmetN", "expanded_url": "https://twitter.com/JadinaLife/status/1163197799581794304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zuiaQmetN", "media_key": "3_1163197798088663041"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Morata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197783718998018"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:15:37.000Z", "text": "Que vayan a darle mimos a Morata que se nos suicida en el campo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "825037062", "id": "1163197783718998018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163197757403934720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:15:31.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912660523", "id": "1163197757403934720", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197639741120512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:15:03.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750850045185056768", "id": "1163197639741120512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197632724000768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:15:01.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089633276166311941", "id": "1163197632724000768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197619419648005"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:14:58.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090213877504241666", "id": "1163197619419648005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197493108269057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:14:28.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065970998363807744", "id": "1163197493108269057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197430185254913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:14:13.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464905417", "id": "1163197430185254913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163197235959648257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:13:26.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008509200937504768", "id": "1163197235959648257", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163197005507813380"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HeadBlackShips", "id": "732537463898558464"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.381, "type": "Other", "normalized_text": "Emperador"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Anzu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197199569829893"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:13:18.000Z", "text": "@HeadBlackShips &lt; volvi\u00f3 a hablar.\u2014 ... \u00bfCualquier cosa? \u00bfDe verdad? Entonces, \u00bfdejar\u00edas ese plan suicida de ir contra el Emperador a un lado, por m\u00ed, por el bienestar de Anzu y tu tripulaci\u00f3n?", "in_reply_to_user_id": "768545279792611328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768545279792611328", "id": "1163197199569829893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163197153612902400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:13:07.000Z", "text": "A praga do espinafre se alastrou e matou o pezinho de alface roxa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67018652", "id": "1163197153612902400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197003217678336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:12:31.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072070455320821760", "id": "1163197003217678336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196936494747648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:12:15.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444837039", "id": "1163196936494747648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184405936033795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196913501593612"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:12:09.000Z", "text": "RT @NoMobileMan1: @PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049751625571684354", "id": "1163196913501593612"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161998838753837056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196855016140802"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:11:56.000Z", "text": "RT @EL_GRINCH2: 8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410188485", "id": "1163196855016140802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162920708067995649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196807171543042"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:11:44.000Z", "text": "@nidiavilchez @vozdelatierra @congresoperu Si el marrano delincuente cobarde depresivo suicida Alan Garc\u00eda est\u00e1 vivo donde se encuentra que esperan para meterlo preso a esa rata maldita", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701907968", "id": "1163196807171543042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196759830671362"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:11:33.000Z", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324244127", "id": "1163196759830671362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163196725554753537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:11:25.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1679471023", "id": "1163196725554753537", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163194402493349888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UNoticias", "id": "76931020"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196723465994240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:11:24.000Z", "text": "RT @UNoticias: Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos \nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123392294873333761", "id": "1163196723465994240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163164181333454849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163196715467530241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:11:22.000Z", "text": "Ataque suicida de una mujer musulmana cuando oye\nla prohibici\u00f3n burca https://t.co/ZM4o7L2205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299008083", "id": "1163196715467530241", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZM4o7L2205", "expanded_url": "https://twitter.com/2dekamerpvv/status/1163164181333454849", "display_url": "twitter.com/2dekamerpvv/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196686904320000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:11:15.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067500919674294272", "id": "1163196686904320000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196644382453760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:11:05.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119381436514041856", "id": "1163196644382453760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Levante"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "MCD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196626837692416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:11:01.000Z", "text": "El Levante suicida de hoy no me ha gustado ni un poquito... Sigo pensando que sin MCD somos candidatos a descenso...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049731589511553026", "id": "1163196626837692416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162896147352104960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mahideia", "id": "233912175"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196592872218624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:10:53.000Z", "text": "@mahideia @JefinhoMenes ningu\u00e9m ter certeza se \u201cflores\u201d \u00e9 sobre o enterro de um su\u00edcida ou sobre as pessoas que o visitam no hospital depois de uma tentativa frustrada de suic\u00eddio. eu gosto mais da segunda op\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "233912175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19400958", "id": "1163196592872218624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163196539029872645"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:10:40.000Z", "text": "deixando claro que aqui n\u00e3o \u00e9 um perfil suicida nem de automutila\u00e7\u00e3o e essas coisas...eu s\u00f3 quero desabafar amo viver e amo a vida! n\u00e3o necessariamente a minha :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163189165342765057", "id": "1163196539029872645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196489792991233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:10:28.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148423797277638657", "id": "1163196489792991233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163196434692345857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:10:15.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141774511542558720", "id": "1163196434692345857", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163176910815485952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196310268403715"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:09:46.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @elbardo01 @ElPulgondeSusan @MijaelGLP @KeikoFujimori @pacobazan_ @LuisEspinozaCa2 @LuisEspinozaCa2 TENGO \"ALITA DE \u00c1NGE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "id": "1163196310268403715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qTUCryXxTQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/qTUCryXxTQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196308154454016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:09:45.000Z", "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/qTUCryXxTQ  \ud83d\udcf2\ud83c\udf31 https://t.co/qTUCryXxTQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250237132", "id": "1163196308154454016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163167064326119424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196229515431938"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:09:26.000Z", "text": "RT @TelemundoNews: Familiares de las v\u00edctimas del ataque suicida en Kabul reaccionan a la p\u00e9rdida de sus seres queridos. La detonaci\u00f3n dej\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116287311", "id": "1163196229515431938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196212608212992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:09:22.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49240516", "id": "1163196212608212992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196209412149249"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:09:22.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936561273097064449", "id": "1163196209412149249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196123059818496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:09:01.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075123170624110592", "id": "1163196123059818496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163196110623653889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:08:58.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219982491", "id": "1163196110623653889", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163196099588427777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:08:55.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083744278910853121", "id": "1163196099588427777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195869149241345"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:08:00.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547247951", "id": "1163195869149241345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195855437991938"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:07:57.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067065977790242816", "id": "1163195855437991938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163195852858580993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:07:57.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784391624440807424", "id": "1163195852858580993", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "AUBrangie"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Angie"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "dubai"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AUBrangie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195840757997568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:07:54.000Z", "text": "#AUBrangie Para mi Angie se suicida despues de ser sobreviviente de la caida de las torres gemelas en dubai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162380438914129920", "id": "1163195840757997568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195835448025089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:07:52.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939353550055985153", "id": "1163195835448025089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195835305332739"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:07:52.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486634885", "id": "1163195835305332739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195830737735681"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:07:51.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46210027", "id": "1163195830737735681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195772889948165"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:07:38.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286846466", "id": "1163195772889948165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195725007769601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:07:26.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112264446", "id": "1163195725007769601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195711300808706"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:07:23.000Z", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478544539", "id": "1163195711300808706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195631319638016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:07:04.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902209981", "id": "1163195631319638016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163195586985824256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:06:53.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076940078625239041", "id": "1163195586985824256", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195568212054023"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:06:49.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828853062", "id": "1163195568212054023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195468983263233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:06:25.000Z", "text": "Acabei de rever esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o tava lembrado do qu\u00e3o ruim esse filme \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "626983747", "id": "1163195468983263233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195445948141568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:06:20.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022247457214873601", "id": "1163195445948141568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195362749890561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:06:00.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302753961", "id": "1163195362749890561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195348271140865"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:05:56.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146279440", "id": "1163195348271140865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195288485580802"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:05:42.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075144262877097984", "id": "1163195288485580802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163181269703786496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195279216128000"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T21:05:40.000Z", "text": "RT @324cat: El dia en 4 tuits: 63 morts i 182 ferits en un atac su\u00efcida a Kabul reivindicat per Estat Isl\u00e0mic contra els convidats d'un cas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145504587", "id": "1163195279216128000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195215886344192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:05:25.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125071966153650177", "id": "1163195215886344192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195199562113024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:05:21.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085888818312548352", "id": "1163195199562113024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195077168177157"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:04:52.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407324052", "id": "1163195077168177157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Trevor Belmont"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Belmont"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Trevor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "Alucard"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/lh2ZVpNWbK", "expanded_url": "https://twitter.com/lcbroto/status/1163195073393307648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lh2ZVpNWbK", "media_key": "3_1163195070864080902"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195073393307648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:04:51.000Z", "text": "Eu descobrindo que o Trevor Belmont - pai do Simon Belmont - era filho do Dr\u00e1cula - que matou o Trevor e depois transformou em Alucard, que se juntou com o Simon pra matar o Dr\u00e1cula sem ele saber que tava lutando junto ao pai pra matar o av\u00f4 https://t.co/lh2ZVpNWbK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822602058", "id": "1163195073393307648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163194402493349888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "UNoticias", "id": "76931020"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163195072562827272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:04:51.000Z", "text": "RT @UNoticias: Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos \nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97101614", "id": "1163195072562827272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163195040971350017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:04:43.000Z", "text": "e eu naquela de vingar com esse plano suicida, de mudar o mundo com a f\u00e9, papel, caneta e batida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367674485", "id": "1163195040971350017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194984557944834"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:04:30.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152790804", "id": "1163194984557944834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194962974056448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:04:24.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127656811060920320", "id": "1163194962974056448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194895642824705"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T21:04:08.000Z", "text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974411698932248577", "id": "1163194895642824705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194643233869825"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:03:08.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067701898671792128", "id": "1163194643233869825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162861027211567104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Atentado"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194602737852416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:02:59.000Z", "text": "RT @dw_espanol: #Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239750854", "id": "1163194602737852416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194402493349888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:02:11.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos \nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76931020", "id": "1163194402493349888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194361791897600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:02:01.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62047990", "id": "1163194361791897600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194279772282886"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:01:42.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995021599", "id": "1163194279772282886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163194244510703619"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:01:33.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213938423", "id": "1163194244510703619", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163095510095421440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194169508212736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:01:15.000Z", "text": "RT @carlos_igualada: Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865873490070646785", "id": "1163194169508212736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163194051585282050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:00:47.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846904332096233473", "id": "1163194051585282050", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194027052871686"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:00:41.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067524076292513793", "id": "1163194027052871686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194010732814338"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:00:37.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062037038931890176", "id": "1163194010732814338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193966000578560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:00:27.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20553190", "id": "1163193966000578560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193919846436864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:00:16.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861479427", "id": "1163193919846436864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162545332187779072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193902100361217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:00:12.000Z", "text": "@flaviaol To aguardando o pacto global para a humanidade se livrar da MERDA DO COMUNISMO que matou e segue matando muito mais que Hitler e Mussolini", "in_reply_to_user_id": "146591912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96866210", "id": "1163193902100361217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193887470620673"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:00:08.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425345397", "id": "1163193887470620673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/1D05P4epJh", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hd07oy", "display_url": "bit.ly/2Hd07oy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193852544479232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:00:00.000Z", "text": "Autoridades de Afganist\u00e1n confirmaron que m\u00e1s de 60 personas fueron brutalmente asesinadas y hay cerca de doscientos heridos en el ataque suicida  \u2192 https://t.co/1D05P4epJh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252134272", "id": "1163193852544479232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193816687529984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:59:51.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85464300", "id": "1163193816687529984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163193466748379137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luizphis", "id": "931332517721985025"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193806575083520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:59:49.000Z", "text": "@luizphis Esquema do Mano que era suicida, s\u00f3 no contra-ataque", "in_reply_to_user_id": "931332517721985025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192571240", "id": "1163193806575083520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163193708470312960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:59:25.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008466115146801152", "id": "1163193708470312960", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193703202217988"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:59:24.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932047098", "id": "1163193703202217988"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193626165424128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:59:06.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939450154331058181", "id": "1163193626165424128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193615734255620"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:59:03.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952621301931397120", "id": "1163193615734255620"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193494242058242"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:58:34.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44249482", "id": "1163193494242058242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163193433554636800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:58:20.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865955547559997445", "id": "1163193433554636800", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193394270736386"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T20:58:10.000Z", "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831993549801549824", "id": "1163193394270736386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193367712473099"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:58:04.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983026160", "id": "1163193367712473099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163171236983320577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193331591057409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:55.000Z", "text": "@PCaterianoB Lo critican porque ah\u00ed no pueden decir \"c\u00f3mo es la m\u00eda\" como el ladr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3121155011", "id": "1163193331591057409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193310820782080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:51.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906513499", "id": "1163193310820782080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162920708067995649"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193300528107527"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:48.000Z", "text": "@nidiavilchez @vozdelatierra @congresoperu Tremenda descerebrada, dejo mi cad\u00e1ver, como muestra de mi culpabilidad, si se mat\u00f3 el cobarde es xq sabia de sus delitos, solo un fan\u00e1tico usar\u00eda sus frases como alegor\u00edas o glorias, usa tu cerebro mujer, Alan esta muerto y en el infierno por suicida", "in_reply_to_user_id": "82714803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815374648640733184", "id": "1163193300528107527"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193241262592000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:57:34.000Z", "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17886516", "id": "1163193241262592000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193233796751366"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:32.000Z", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104960312", "id": "1163193233796751366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193187344797699"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:57:21.000Z", "text": "tanta coisa p netflix colocar no catalogo\ncoloca ESQUADRAO SUICIDA\nmas q desperdicio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211612295", "id": "1163193187344797699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193177161052161"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:19.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54605110", "id": "1163193177161052161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163192152396115969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Working_Ideas", "id": "889552746231336962"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "trisino", "id": "167458005"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "Pernitius", "id": "865261119732162560"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "giuno55", "id": "514161086"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193176917774336"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T20:57:19.000Z", "text": "@RMascetti2 @borghi_claudio @Working_Ideas @trisino @Pernitius @giuno55 Allineata ma non suicida: se si allineasse con la Germania che abbandona il pareggio di bilancio e far\u00e0 un corposo Deficit, allora avrebbe senso.  Viceversa,  smentisce il contratto che reggeva il governo ed impedisce la riforma fiscale che comprende i Minibot", "in_reply_to_user_id": "843191290141532162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159823351466119168", "id": "1163193176917774336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193141626920961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:10.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79866265", "id": "1163193141626920961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133958114222080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193139814731776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:10.000Z", "text": "RT @el_pais: Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128539845", "id": "1163193139814731776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163193131573153792"], "lang": "ru", "created_at": "2019-08-18T20:57:08.000Z", "text": "\u00ab\u0410\u0433\u0435\u043d\u0442 \u041d\u0430\u0442\u0430\u0445\u0430 \u2013 \u0433\u0440\u043e\u0437\u0430 \u043e\u043f\u043e\u043b\u0447\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432\u00bb: \u0432 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0438\u043b\u0438 \u043e \u00ab\u0434\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043d\u0442\u043a\u0435\u00bb \u00ab\u041b\u041d\u0420\u00bb, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0431\u043e\u0435\u0432\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - https://t.co/oPQnLkn75Q #\u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u044b #\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430 #\u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441 https://t.co/rS6x7mcldS", "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 144, "tag": "\u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u044b"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "\u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oPQnLkn75Q", "expanded_url": "http://finoboz.net/ukraine-and-world/agent-nataxa-groza-opolchencev-v-seti-soobshhili-o-diversantke-lnr-kotoraya-dovodit-boevikov-do-suicida/", "display_url": "finoboz.net/ukraine-and-wo\u2026"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/rS6x7mcldS", "expanded_url": "https://twitter.com/finoboz/status/1163193131573153792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rS6x7mcldS", "media_key": "3_1163193128498683905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754626051293253633", "id": "1163193131573153792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193110052200448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:57:03.000Z", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127135294", "id": "1163193110052200448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162992828072546304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193016850485249"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:56:40.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054787409483874304", "id": "1163193016850485249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163192988446666752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:56:34.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911422891144699904", "id": "1163192988446666752", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163192979345104899"], "lang": "ru", "created_at": "2019-08-18T20:56:32.000Z", "text": "\u00ab\u0423\u0431\u0438\u043b \u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb. \u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u044b \u0443\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e\u00a0\u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430 https://t.co/ex97pCRGXL https://t.co/LpWLjG691c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095696588540993536", "id": "1163192979345104899", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ex97pCRGXL", "expanded_url": "http://reshala.life/ubil-rodnyx-chtoby-oni-ne-rasstraivalis-iz-za-ego-suicida-nazvany-motivy-ulyanovskogo-podrostka/", "display_url": "reshala.life/ubil-rodnyx-ch\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/LpWLjG691c", "expanded_url": "https://twitter.com/ReshalaL/status/1163192979345104899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpWLjG691c", "media_key": "3_1163192977600253952"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192978141114368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:56:31.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104867602", "id": "1163192978141114368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163192977663115265"], "lang": "ru", "created_at": "2019-08-18T20:56:31.000Z", "text": "\u00ab\u0423\u0431\u0438\u043b \u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb. \u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u044b \u0443\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e\u00a0\u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430 https://t.co/ex97pCRGXL https://t.co/K5ERJJp6kE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095696588540993536", "id": "1163192977663115265", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ex97pCRGXL", "expanded_url": "http://reshala.life/ubil-rodnyx-chtoby-oni-ne-rasstraivalis-iz-za-ego-suicida-nazvany-motivy-ulyanovskogo-podrostka/", "display_url": "reshala.life/ubil-rodnyx-ch\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/K5ERJJp6kE", "expanded_url": "https://twitter.com/ReshalaL/status/1163192977663115265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5ERJJp6kE", "media_key": "3_1163192976270594048"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192912018063360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:56:15.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087784668433395712", "id": "1163192912018063360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192886067965952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:56:09.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865873490070646785", "id": "1163192886067965952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192869684953089"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:56:05.000Z", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 pra chegar a conclus\u00e3o que ele \u00e9 pior do que eu lembrava. E nem deu 30 minutos de filme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153848517980504065", "id": "1163192869684953089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192836117979147"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:55:57.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204918055", "id": "1163192836117979147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192804421591042"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:55:50.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319954350", "id": "1163192804421591042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163192762117832704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:55:40.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157077419989381120", "id": "1163192762117832704", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163187296235085824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abreu_leonardo", "id": "880539901942431748"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192721911287811"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:55:30.000Z", "text": "@abreu_leonardo @JornalOGlobo Errado \u00e9 errado ! Todos deveriam pagar pelos erros, simples assim.\nN\u00e3o importa se \u00e9 de direita ou esquerda, ladr\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o. Desculpa mas esse argumento \u00e9 t\u00e3o errado quanto passar pano pra algu\u00e9m que matou 1 ou 5 pessoas.", "in_reply_to_user_id": "880539901942431748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "996101625927397377", "id": "1163192721911287811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192717243011072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:55:29.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113206159", "id": "1163192717243011072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163191225824010252"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Eva"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.6839, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192670375895046"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:55:18.000Z", "text": "Agora mesmo ele me perguntou se eu sabia quem foi o primeiro filho de Ad\u00e3o e Eva (Eu n\u00e3o sabia), a\u00ed ele me falou \u201cM\u00e3e foi Caim e depois Abel, e Caim matou Abel porque Deus se agradava mais de suas ofertas\u201d . Morro de amores \ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "281808337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "281808337", "id": "1163192670375895046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192652692672517"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:55:14.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014207974145970176", "id": "1163192652692672517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192638679474177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:55:10.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761064141306028036", "id": "1163192638679474177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163191194131845121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MoteroCoruna", "id": "902274147769835520"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192583188881408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:54:57.000Z", "text": "@MoteroCoruna @matteosalvinimi Dan 40% a la extrema derecha. \n\nUn gobierno con la izquierda es lo que puede cambiar esa inercia suicida en la que est\u00e1 embarcada la pobre Italia.", "in_reply_to_user_id": "902274147769835520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324570840", "id": "1163192583188881408", "geo": {"place_id": "814bdab984694d4a"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163192461704990725"], "lang": "ru", "created_at": "2019-08-18T20:54:28.000Z", "text": "\u00ab\u0423\u0431\u0438\u043b \u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u043d\u0438 \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0442\u0440\u0430\u0438\u0432\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0435\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb. \u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u044b \u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u044b \u0443\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e\u00a0\u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0441\u0442\u043a\u0430 https://t.co/I1pcX95Vic https://t.co/fxBZH1PKkC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096404529422237697", "id": "1163192461704990725", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/I1pcX95Vic", "expanded_url": "http://zajigalka.info/ubil-rodnyx-chtoby-oni-ne-rasstraivalis-iz-za-ego-suicida-nazvany-motivy-ulyanovskogo-podrostka/", "display_url": "zajigalka.info/ubil-rodnyx-ch\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fxBZH1PKkC", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoZajigalka/status/1163192461704990725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fxBZH1PKkC", "media_key": "3_1163192460274786311"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163067226100051968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192457930125315"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:54:27.000Z", "text": "RT @sosrefugiados: Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339626070", "id": "1163192457930125315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192408215052288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:54:15.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786109033", "id": "1163192408215052288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192403949445120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:54:14.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923364240974417920", "id": "1163192403949445120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192328649158659"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:53:56.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897587155144515584", "id": "1163192328649158659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192315197952001"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:53:53.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091418394631516161", "id": "1163192315197952001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192291592474630"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:53:48.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823588089322995712", "id": "1163192291592474630"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192209841278978"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:53:28.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363565276", "id": "1163192209841278978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192188404162561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:53:23.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074053619165642753", "id": "1163192188404162561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163192180619526144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:53:21.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921587402132672512", "id": "1163192180619526144", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192160142934017"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:53:16.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180524067", "id": "1163192160142934017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184405936033795"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192106057441280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:53:03.000Z", "text": "RT @NoMobileMan1: @PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190687156", "id": "1163192106057441280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/D5PgpjSXmp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163192065385279488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:52:54.000Z", "text": "#Internacional | ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda.\n https://t.co/D5PgpjSXmp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193429030", "id": "1163192065385279488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163192064055685120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:52:53.000Z", "text": "e ex namorada de meu v\u00f4, que eles n\u00e3o se viam h\u00e1 50 anos, que veio na casa dos meus av\u00f3s hoje e quase matou a gente de tanto rir porque o meu v\u00f4 n\u00e3o lembrava dela? KKJKKK eu to passando mal dela falando com ele at\u00e9 agora kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496187200", "id": "1163192064055685120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "theo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191968358424576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:52:30.000Z", "text": "minha vo: a cachorra matou o pombo e depois ele ficou se tremendo\ntheo: se tremendo nao, se tremendo nao. ele tava morrido\n\nkkkkkkkkkkkkklkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063817220445405184", "id": "1163191968358424576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191940822786049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:52:24.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394395949", "id": "1163191940822786049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191932891357184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:52:22.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541139603", "id": "1163191932891357184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191874280144897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:52:08.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783612789", "id": "1163191874280144897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162896224015605761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patrux08", "id": "43755903"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191843145834497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:52:01.000Z", "text": "@Patrux08 Depois se faz de psicopata (pff! Nunca nem viu um rato de verdade com as tripas de fora, muito menos matou barata), \u00e9 como se entrasse pelos olhos e ouvidos e sa\u00edsse pelo c*.", "in_reply_to_user_id": "43755903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126117239848087554", "id": "1163191843145834497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191841229082625"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:52:00.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490219106", "id": "1163191841229082625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191791723732992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:51:48.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265119956", "id": "1163191791723732992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162904604897660928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheDaarick28", "id": "1732320572"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191789941075969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:51:48.000Z", "text": "@TheDaarick28 Cubrama total\nEquipo alfa onda dinamita buena maravilla escudar\u00f3n suicida:v/", "in_reply_to_user_id": "1732320572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032857994437058560", "id": "1163191789941075969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191783372840966"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:51:46.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534688870", "id": "1163191783372840966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191768382414848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:51:43.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378717372", "id": "1163191768382414848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191724702949377"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:51:32.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741710840500523008", "id": "1163191724702949377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191705144889344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:51:28.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153288462650490880", "id": "1163191705144889344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163191632315002880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:51:10.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956268068971401216", "id": "1163191632315002880", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135887275900928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TorralbasLuis", "id": "1087721489485438976"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "EEUU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191592452263937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:51:01.000Z", "text": "RT @TorralbasLuis: Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093605822943371265", "id": "1163191592452263937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163178205077000192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "princesa_dhielo", "id": "102852624"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191558180655104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:50:53.000Z", "text": "RT @princesa_dhielo: @JorgeDCG @MartinVizcarraC #QueSeVayanTodos lo que dejo el triste @APRA_Oficial del suicida Alan Garc\u00eda https://t.co/C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4699085238", "id": "1163191558180655104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163191510189215744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:50:41.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd23 https://t.co/EUDBGqy1ak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143289792", "id": "1163191510189215744", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/EUDBGqy1ak", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1UcE6PHOfbsbjsnaouuBDOSNYGjtFbgK87BVM0/?igshid=1f4nezz4hnmuk", "display_url": "instagram.com/p/B1UcE6PHOfbs\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163162837700755456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 84, "tag": "QueNoSeEscapeNinguno"}, {"start": 86, "end": 105, "tag": "QueNoSeEscapeNadie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191507404410888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:50:41.000Z", "text": "@Cronistacom @pamemar1 Este tipo es optimista??? \nO suicida???\n#QueNoSeEscapeNinguno \n#QueNoSeEscapeNadie", "in_reply_to_user_id": "62806842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71307028", "id": "1163191507404410888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163156104299175936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Jeschonnek"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.3194, "type": "Other", "normalized_text": "Luftwaffe nazi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191479281573889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:50:34.000Z", "text": "RT @TheWWll: 18 de agosto 1943: se suicida Hans Jeschonnek, Jefe del Estado Mayor General de la Luftwaffe nazi, despu\u00e9s de haber ordenado e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162813695", "id": "1163191479281573889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163191357126651905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191408435634176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:50:17.000Z", "text": "RT @CNNEE: ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837828168", "id": "1163191408435634176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163191405105295360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:50:16.000Z", "text": "gente mais uma planta minha que suicida\neu n\u00e3o aguento mais sofrer por minhas plantinhas mortas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1834835528", "id": "1163191405105295360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191357126651905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:50:05.000Z", "text": "ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545", "id": "1163191357126651905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163191264080257025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:49:43.000Z", "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864988658482466817", "id": "1163191264080257025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163173537340899329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.2835, "type": "Organization", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191122778316800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:49:09.000Z", "text": "RT @nanduti: #Mundo El grupo militante Estado Isl\u00e1mico reivindic\u00f3 el domingo la autor\u00eda de una explosi\u00f3n suicida en un banquete de bodas en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129976134", "id": "1163191122778316800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163191075319746565"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:48:58.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184742898", "id": "1163191075319746565", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191057384988673"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:48:53.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38039726", "id": "1163191057384988673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191022983294977"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:48:45.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056491417021890560", "id": "1163191022983294977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190996160696325"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:48:39.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081135191379378177", "id": "1163190996160696325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163190304020795397"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Grace51160615", "id": "1113527104807870465"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6111, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/4nlq1qrQ9z", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/un-suicida-del-estado-islamico-mata-a-63-personas-en-una-boda-en-afganistan-IB24612479", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190979391873030"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:48:35.000Z", "text": "RT @Grace51160615: Desde Discover de Google https://t.co/4nlq1qrQ9z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985547992945000449", "id": "1163190979391873030"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190958147743744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:48:30.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436430423", "id": "1163190958147743744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190935410401280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:48:24.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794140446641496064", "id": "1163190935410401280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190917894934528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:48:20.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038303261869191169", "id": "1163190917894934528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163190879693262849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:48:11.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231258435", "id": "1163190879693262849", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162924221032329216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "JNE_Peru", "id": "160355694"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190818791985156"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:47:56.000Z", "text": "@parodirevoredo @elpanfletope @JNE_Peru Acu\u00e9rdense de estos alanistas MULDER DEL CASTILLO QUESQU\u00c9N LEON EL\u00cdAS QUESADA VILCHES y los pocos chules detr\u00e1s de estos que bajo la batuta del cobarde suicida asaltaron al pa\u00eds... Conf\u00edo en que las verdaderas raices apristas en su momento los expulsaran p\u00fablicamente y con denunc", "in_reply_to_user_id": "2924813262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831320144127393793", "id": "1163190818791985156"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190771081785344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:47:45.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876061795961765888", "id": "1163190771081785344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190657676132355"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:47:18.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484703014", "id": "1163190657676132355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163190639976206338"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:47:14.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418096132", "id": "1163190639976206338", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190621475151872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:47:09.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008440550", "id": "1163190621475151872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190603510947846"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:47:05.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4171099775", "id": "1163190603510947846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190575153209344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:46:58.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393296013", "id": "1163190575153209344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190507524300800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:46:42.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080585359627640834", "id": "1163190507524300800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "EIW -715"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190484388462598"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:46:37.000Z", "text": "No, otros, este era veh\u00edculo blanco, creo era EIW -715.  No niego que me gusta conducir r\u00e1pido, pero no soy suicida ni homicida. Muchos conductores no lo tienen claro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148168781", "id": "1163190484388462598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190416226881536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:46:20.000Z", "text": "algu\u00e9m quer ser minha melhor amiga a\u00ed? a minha antiga disse que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos melhores filmes do mundo, tive que acabar com a amizade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1154046559962558465", "id": "1163190416226881536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "ExpoLucha", "id": "885388178386952192"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "maskedrepublic", "id": "50215951"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.5443, "type": "Organization", "normalized_text": "LAFuckers"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "DORADO"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "SHAMU JR"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 15, "tag": "LAFuckers"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "expolucha"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/NF7iCblHg8", "expanded_url": "https://twitter.com/Rudo_Rampage/status/1163190407477358593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NF7iCblHg8", "media_key": "3_1163190391350239232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190407477358593"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-18T20:46:18.000Z", "text": "Damn #LAFuckers are not waiting for the bell. PILOTO SUICIDA  &amp; ACERO DORADO  &amp;  SHAMU JR\n\n@ExpoLucha @maskedrepublic #expolucha https://t.co/NF7iCblHg8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "177295539", "id": "1163190407477358593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190404721889280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:46:18.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066041920068218881", "id": "1163190404721889280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190393225302016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:46:15.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074144155302027264", "id": "1163190393225302016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4nlq1qrQ9z", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/un-suicida-del-estado-islamico-mata-a-63-personas-en-una-boda-en-afganistan-IB24612479", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190304020795397"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:45:54.000Z", "text": "Desde Discover de Google https://t.co/4nlq1qrQ9z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113527104807870465", "id": "1163190304020795397"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163190302146027521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:45:53.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065015258799120385", "id": "1163190302146027521", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190299700748288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:45:53.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946285353484341249", "id": "1163190299700748288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190172479107074"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:45:22.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860877188995985409", "id": "1163190172479107074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190160395317253"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:45:19.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165613901", "id": "1163190160395317253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190138941390850"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:45:14.000Z", "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022234313881018368", "id": "1163190138941390850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oscarluisblanc3", "id": "948675112517160960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190056246550531"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:44:55.000Z", "text": "@oscarluisblanc3 OBVIAMENTE QUE RONDINA ES UN MUY BUEN TECNICO Y ARSENAL JUEGA BIEN PERO ME DA LA SENSACION QUE EMPEZO A TENER EL PLAFON DE LA EPOCA DE GRONDONA OTRO QUE TIENE PLAFON JA JA ES BARRACAS HAY EN MI SUICIDA CLUB YA LE PIDEN LA ORCA A VOJBODA LOS FRANCO TIRADORES", "in_reply_to_user_id": "948675112517160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370203149", "id": "1163190056246550531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190043697209351"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:44:52.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079650023380529152", "id": "1163190043697209351"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190001808662528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:44:42.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161709999791509504", "id": "1163190001808662528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189956271058944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:44:31.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066417594826133504", "id": "1163189956271058944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162953639519870976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189875358781440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:44:11.000Z", "text": "RT @cgtnenespanol: #Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744567153", "id": "1163189875358781440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189859445608451"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:44:08.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068270875806482433", "id": "1163189859445608451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163189831293423618"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:44:01.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741808179059798016", "id": "1163189831293423618", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189807792742401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:43:55.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942058885606707200", "id": "1163189807792742401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189748896284672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:43:41.000Z", "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961148791", "id": "1163189748896284672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189658567794688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:43:20.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085514186719981569", "id": "1163189658567794688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189642340065284"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:43:16.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996804823671562240", "id": "1163189642340065284"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189607929978883"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:43:08.000Z", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97484651", "id": "1163189607929978883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163167004590841856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Prxmise_x", "id": "1375606477277298689"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189596122943488"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:43:05.000Z", "text": "@prxmise_x @BTS_twt Confederaci\u00f3n suicida vegana", "in_reply_to_user_id": "996486543291355137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033769068887777280", "id": "1163189596122943488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163189590540398593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:43:04.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870097483183128576", "id": "1163189590540398593", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189569812082688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:42:59.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340886258", "id": "1163189569812082688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189558432948226"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:42:56.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376897325", "id": "1163189558432948226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189533837541376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:42:50.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088506012091457536", "id": "1163189533837541376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189399804370944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:42:18.000Z", "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177002568", "id": "1163189399804370944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189381785628675"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:42:14.000Z", "text": "RT @T_NEVES_04: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977256752449286146", "id": "1163189381785628675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163183422644375552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189324642435072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:42:00.000Z", "text": "RT @Belenvargasg: Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096132693597868033", "id": "1163189324642435072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189273090306049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:41:48.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027339946120687617", "id": "1163189273090306049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189271169241088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:41:47.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703931035009028096", "id": "1163189271169241088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189265741897729"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:41:46.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015004479", "id": "1163189265741897729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189223467429889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:41:36.000Z", "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981524060", "id": "1163189223467429889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163189126054731776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:41:13.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096529470800957443", "id": "1163189126054731776", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163189121214496771"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:41:12.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935286355298521089", "id": "1163189121214496771", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163189102709223425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:41:07.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974330378", "id": "1163189102709223425", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163073043540959232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163189084266934274"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T20:41:03.000Z", "text": "@patriziapiovano La sa quella del suicida,che si \u00e8 dato fuoco vicino a un estintore?", "in_reply_to_user_id": "449158447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1062937651", "id": "1163189084266934274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189065262477312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:40:58.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308987453", "id": "1163189065262477312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189046606213120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:40:54.000Z", "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176028152", "id": "1163189046606213120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163189006059876353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:40:44.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81637419", "id": "1163189006059876353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188974560714752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:40:37.000Z", "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542217290", "id": "1163188974560714752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163188832101109760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:40:03.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218661027", "id": "1163188832101109760", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162705387229193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Isaaccarcacia", "id": "2185128524"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188770700779526"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:39:48.000Z", "text": "RT @Isaaccarcacia: Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731609377", "id": "1163188770700779526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163178004857729025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188731291099136"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T20:39:39.000Z", "text": "@MarcoCantamessa No. Dal suo 35%...in un anno lo scenario \u00e8 cambiato ed ignorarlo \u00e8 un rischio politicamente suicida...", "in_reply_to_user_id": "559899927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "139379097", "id": "1163188731291099136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188703793242112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:39:32.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067427878889902080", "id": "1163188703793242112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163188675661979649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:39:25.000Z", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981140358", "id": "1163188675661979649", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188638399815681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:39:17.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4748872734", "id": "1163188638399815681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188635379916814"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:39:16.000Z", "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936059493300961280", "id": "1163188635379916814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188635275026432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:39:16.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045007878128640005", "id": "1163188635275026432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188605608759296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:39:09.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954345981696409606", "id": "1163188605608759296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188581499846656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:39:03.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105224991711395858", "id": "1163188581499846656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188424322498560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:38:26.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086392964937584642", "id": "1163188424322498560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188393309868035"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:38:18.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141529750", "id": "1163188393309868035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188338121162752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:38:05.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3417233499", "id": "1163188338121162752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188329342472192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:38:03.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067083898516111364", "id": "1163188329342472192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "PlayExperienze", "id": "343311401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188317468483585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:38:00.000Z", "text": "Estoy muy orgullosa @PlayExperienze ha pasado de gritar al ver un zombie a ser un gran compi de aventura que me cuida las espaldas y luego esta @Ahri_LoveLive la suicida contra los creepers\ud83d\udc9c Os quiero \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "782225061973491712", "id": "1163188317468483585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163173392717139969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188301488111616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:37:56.000Z", "text": "@gonzalesposadal @JorgeDCG @MartinVizcarraC El Presidente Constitucional del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Mart\u00edn Vizcarra, es Jefe de las Fuerzas Armadas... As\u00ed que mejor no vea fantasmas donde no los hay. Ya su jefe cobarde suicida colosal hablo de persecuci\u00f3n, golpe, dictador, etc y nadie le hizo caso \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "id": "1163188301488111616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188289937006592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:37:53.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298815542", "id": "1163188289937006592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188131216203776"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T20:37:16.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96302773", "id": "1163188131216203776"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "passionescatto", "id": "1314549691", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 509, "tweet_count": 48630, "listed_count": 0}, "location": "Taranto"}, {"verified": false, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077", "name": "DonSa", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}, "location": "Rome"}, {"verified": false, "username": "DiegoPagadi", "id": "904105742621396993", "name": "Diego Pagadigorria", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 135, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "honeypopii", "id": "1042365147212406787", "name": "\ud83c\udd57 \ud83c\udd5e \ud83c\udd5d \ud83c\udd54 \ud83c\udd68", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 130, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}, "location": "who fucking cares"}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "id": "1041171977342464000", "name": "Roland Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "location": "Phoenix, AZ"}, {"verified": false, "username": "intuiteo", "id": "297086056", "name": "Intuiteo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 177, "tweet_count": 9786, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": true, "username": "elespectador", "id": "14834302", "name": "El Espectador", "public_metrics": {"followers_count": 6545413, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150641, "listed_count": 12476}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Fran_relatos", "id": "3426822683", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "vianclabrasil", "id": "1074298592259702786", "name": "Vianclabrasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 179, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}, "location": "El puerto de santa maria"}, {"verified": false, "username": "Tampm_Alcala", "id": "1079775870586441729", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "RolandD87400985", "id": "996446216278900736", "name": "Roland Deschain", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 534, "tweet_count": 26477, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO"}, {"verified": false, "username": "mandydinizz", "id": "2702062074", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 692, "tweet_count": 66107, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "iviifaleiro", "id": "1081206054225096704", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 11486, "following_count": 701, "tweet_count": 17127, "listed_count": 7}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "witor_jao", "id": "2932598445", "name": "W\u00edtor", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 198, "tweet_count": 16077, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "bigobangpow", "id": "33354911", "name": "(\u261e \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\u261e", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 510, "tweet_count": 107150, "listed_count": 3}, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil"}, {"verified": false, "username": "martindepozuelo", "id": "3049957107", "name": "Eduardo Mart\u00edn de Pozuelo", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 730, "tweet_count": 7561, "listed_count": 66}, "location": "La Jonquera"}, {"verified": false, "username": "salemergui", "id": "288413420", "name": "Sal Emergui", "public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}}, {"verified": false, "username": "maria_almagro", "id": "185577396", "name": "Mar\u00eda Almagro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1632, "tweet_count": 67336, "listed_count": 11}, "location": "Estadio Municipal de Los Arcos"}, {"verified": true, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "public_metrics": {"followers_count": 475390, "following_count": 745, "tweet_count": 329163, "listed_count": 5582}}, {"verified": false, "username": "morgue75", "id": "1146485124", "name": "Carmen Ventura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 2060, "tweet_count": 56660, "listed_count": 76}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "bortolini_du", "id": "3314010515", "name": "bortolini", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 850, "tweet_count": 13019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CorreaMaLeticia", "id": "785756804", "name": "Maria L. \u00e9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 924, "tweet_count": 15495, "listed_count": 0}, "location": "Santa Teresa, Rio de Janeiro"}, {"verified": true, "username": "agenciapublica", "id": "310497473", "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VientoSur12", "id": "1155090530189086720", "name": "Viento Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5142, "following_count": 5367, "tweet_count": 27819, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "AGuyThatCooks", "id": "50722900", "name": "Ramitas \ud83c\udf54", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2175, "tweet_count": 132832, "listed_count": 4}, "location": "provincia de Skyrim"}, {"verified": false, "username": "Re_daLima", "id": "1144090315260907521", "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 307, "tweet_count": 3035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Boscardin", "id": "159995198", "name": "\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 33390, "following_count": 1971, "tweet_count": 234650, "listed_count": 165}, "location": "United States of America"}, {"verified": false, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184", "name": "Cacharrito\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Noadd_", "id": "965704497979973632", "name": "N\u00f3ad", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 125, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DalasReview", "id": "1039502330733969408", "name": "Dalas Review", "public_metrics": {"followers_count": 632180, "following_count": 55, "tweet_count": 8107, "listed_count": 199}, "location": "En mi casa."}, {"verified": false, "username": "MonicaVivaBR", "id": "224050553", "name": "Monica VIVABrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3193, "tweet_count": 155151, "listed_count": 20}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Victor_BFSC", "id": "845993869426741248", "name": "Victor Betzel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u2638\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 222, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JHenriqueSilva3", "id": "2361647264", "name": "J Henrique da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 0, "tweet_count": 59325, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rockman733", "id": "1067365205427056641", "name": "Rockman73", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 12, "tweet_count": 8378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vincenzotur", "id": "199194438", "name": "Vince\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2135, "tweet_count": 13529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yeru_Baal", "id": "500322666", "name": "Yeru Baal", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 5000, "tweet_count": 27585, "listed_count": 13}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Hasbar\u00e1  \u05d4\u05b7\u05e1\u05b0\u05d1\u05b8\u05bc\u05e8\u05b8\u05d4"}, {"verified": false, "username": "elperroverde60", "id": "3119671186", "name": "Elperroverde", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1825, "tweet_count": 48539, "listed_count": 16}, "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Is"}, {"verified": false, "username": "mariateresa_fe", "id": "2949601762", "name": "mariateresa", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 836, "tweet_count": 9960, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "carlomig", "id": "164400451", "name": "Carlos Miguez", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2345, "tweet_count": 21807, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ernestoreyes14", "id": "427041917", "name": "ernesto reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 601, "tweet_count": 88893, "listed_count": 16}, "location": "Estado de Oaxaca, M\u00e9xico."}, {"verified": true, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "public_metrics": {"followers_count": 157502, "following_count": 314, "tweet_count": 112417, "listed_count": 453}, "location": "Oaxaca, Mexico"}, {"verified": false, "username": "remu10", "id": "20337236", "name": "sidi diallo", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 218, "tweet_count": 179346, "listed_count": 5}, "location": "Bremerton, WA"}, {"verified": false, "username": "doncamilojose", "id": "1040819641", "name": "Don Camilo", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 4470, "tweet_count": 21446, "listed_count": 4}, "location": "Reino de Gran\u00e1, casi n\u00e1"}, {"verified": false, "username": "levi4than_", "id": "25179256", "name": "Madison Montgomery.", "public_metrics": {"followers_count": 12726, "following_count": 11927, "tweet_count": 102204, "listed_count": 15}, "location": "Plastic hearts."}, {"verified": false, "username": "pri1516", "id": "155546395", "name": "Pris", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 352, "tweet_count": 291898, "listed_count": 76}, "location": "por ai"}, {"verified": false, "username": "Videosjonh", "id": "707968938", "name": "Jokeij\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 338, "tweet_count": 21042, "listed_count": 0}, "location": "Limoeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "istmo_noticias", "id": "2907864375", "name": "Noticias Istmo", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 43}, "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "RocioCarena99", "id": "3237213707", "name": "Roc\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 253, "tweet_count": 3528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Spainenelcorazo", "id": "275519313", "name": "Francis", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 70, "tweet_count": 6404, "listed_count": 2}, "location": "Velez Malaga"}, {"verified": false, "username": "Ferdyte11", "id": "1068581512222818304", "name": "Tergi #tuabandonomepuedematar#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 741, "tweet_count": 17468, "listed_count": 0}, "location": "Logro\u00f1o, Spain"}, {"verified": false, "username": "el_bimbambum", "id": "2657422761", "name": "El Bim Bam Bum \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 468, "tweet_count": 37810, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "blvckvrmor", "id": "78480881", "name": "Abuamir \ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1374, "tweet_count": 275454, "listed_count": 39}, "location": "Malta"}, {"verified": false, "username": "bosawitag", "id": "1135653722388934657", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 948, "tweet_count": 72196, "listed_count": 4}, "location": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820", "name": "Palmeiras da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 144837, "following_count": 222, "tweet_count": 46179, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "username": "tokyonighxt", "id": "1002414169", "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 10506, "following_count": 75, "tweet_count": 169115, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "lamartfernandez", "id": "1009892460825366528", "name": "martini!1!1", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 0, "tweet_count": 10359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pcadv33", "id": "3351884818", "name": "Dr. Thicido - Advogado\u2696\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4995, "tweet_count": 25234, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vieira_dudaaa", "id": "1099374988807847936", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 410, "tweet_count": 22198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PenzinThiago", "id": "997346555123421184", "name": "Thiago Penzin", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 255, "tweet_count": 6631, "listed_count": 0}, "location": "Itabirito, Brasil"}, {"verified": true, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601", "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 148222, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vandermcosta", "id": "61114291", "name": "Tem desvantagem de n\u00e3o ser militar", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 3589, "tweet_count": 233223, "listed_count": 21}, "location": "N\u00e3o, \u00e9 fezes."}, {"verified": false, "username": "geo_navares", "id": "880888269403238400", "name": "Geo", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 469, "tweet_count": 15678, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "ivan_picota", "id": "332918547", "name": "Ivan Picota", "public_metrics": {"followers_count": 13073, "following_count": 5970, "tweet_count": 52752, "listed_count": 38}, "location": "Panama"}, {"verified": true, "username": "el_pais", "id": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8696999, "following_count": 830, "tweet_count": 708102, "listed_count": 58332}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "nicolehabereter", "id": "622457739", "name": "nicole haber eterovi", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 59, "tweet_count": 654, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuanaPedrosa", "id": "123512810", "name": "Juana Pedrosa", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1259, "tweet_count": 7626, "listed_count": 33}, "location": "Palma de Mallorca"}, {"verified": false, "username": "EtaJuliescam", "id": "1293157153", "name": "Julieta \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 481, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "zsul_td2", "id": "864074204056092673", "name": "RUMO AO ENE \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 223, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "location": "Col\u00f4mbia"}, {"verified": true, "username": "geglobo", "id": "10842792", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114269, "following_count": 370, "tweet_count": 386193, "listed_count": 9223}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249", "name": "Alonso Medinas", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 1953, "tweet_count": 15539, "listed_count": 34}, "location": "Illes Balears - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LeticiaRossini", "id": "145026325", "name": "LetiR.", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 816, "tweet_count": 34012, "listed_count": 1}, "location": "Arribe\u00f1os Bs.As"}, {"verified": false, "username": "mcielocoronel", "id": "786924202645450752", "name": "Cielo Coronel", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 981, "tweet_count": 7313, "listed_count": 0}, "location": "Ferre "}, {"verified": false, "username": "giionack", "id": "818979195447607296", "name": "Gio \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 558, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Trashdad_SRN", "id": "906090078266679297", "name": "Father.", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 3450, "listed_count": 2}, "location": "In a trash can of Seren"}, {"verified": false, "username": "sabrinasanmar", "id": "303517149", "name": "Sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 163, "tweet_count": 42408, "listed_count": 0}, "location": "San Antonio de Padua"}, {"verified": false, "username": "LuizGama", "id": "37975874", "name": "Luiz Gama", "public_metrics": {"followers_count": 12960, "following_count": 6424, "tweet_count": 194626, "listed_count": 201}, "location": "GOI\u00c2NIA"}, {"verified": false, "username": "BrazilUrgente", "id": "107124119", "name": "Brazil Urgente", "public_metrics": {"followers_count": 8976, "following_count": 7403, "tweet_count": 248453, "listed_count": 130}, "location": "Goi\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "ratonjjj", "id": "705284150979227648", "name": "Monse Valero Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 250, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ppbotelho", "id": "64669513", "name": "Paulo #LulaNoPrimeiroTurno Botelho", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 3583, "tweet_count": 58227, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JaugustosRJ", "id": "1108743951501193216", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "FrancisCastro29", "id": "593077249", "name": "JonJon", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 176, "tweet_count": 14190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bullnuca", "id": "2609466446", "name": "Yolanda Gimeno Pina", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 233, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}, "location": "(Val\u00e9ncia)"}, {"verified": false, "username": "ABORIGEN_DE_AKI", "id": "471079619", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\u1793\u03b1\u0572\u056a\u027e\u03b1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #\u0550e\u053a\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 3355, "tweet_count": 125030, "listed_count": 33}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "FixxDE", "id": "2558603897", "name": "FELIXRODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 441, "tweet_count": 178128, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "sergirent", "id": "154171732", "name": "dt81", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 195, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Maria23236689", "id": "1076350759581728768", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 101, "tweet_count": 288789, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "thecliniccl", "id": "86958006", "name": "The Clinic", "public_metrics": {"followers_count": 2144846, "following_count": 23432, "tweet_count": 446063, "listed_count": 4271}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "sanpy29", "id": "1088421275733774336", "name": "sanpy29", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 339, "tweet_count": 39855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brasileiro345", "id": "3980875397", "name": "Jilson", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 4099, "tweet_count": 35299, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil"}, {"verified": false, "username": "PeriodicoCorreo", "id": "99005968", "name": "Peri\u00f3dico Correo", "public_metrics": {"followers_count": 34065, "following_count": 718, "tweet_count": 338067, "listed_count": 328}, "location": "Guanajuato, Gto. M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "orangebyocean", "id": "1100927350676570112", "name": "orangebyocean", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 0, "tweet_count": 17208, "listed_count": 0}, "location": "M.A.A.d City "}, {"verified": false, "username": "ocaiorichard", "id": "4041305181", "name": "caio", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 2634, "tweet_count": 20265, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "prinncecharles", "id": "4769992888", "name": "'\ud83c\udfca\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 71, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "location": "zn"}, {"verified": false, "username": "Isaaccarcacia", "id": "2185128524", "name": "Isaac Carcac\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 693, "tweet_count": 37937, "listed_count": 16}, "location": "Ourense-Santiago de Compostel"}, {"verified": false, "username": "Javier48753334", "id": "1067051550235918336", "name": "Boquer\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 21, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Coralgrimaut_", "id": "958080376924196864", "name": "Coraline", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 782, "tweet_count": 4432, "listed_count": 0}, "location": "Paso del rey, Moreno "}, {"verified": false, "username": "nancy66dc", "id": "1097998860969041921", "name": "Nancy Dom\u00ednguez C", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1315, "tweet_count": 45416, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496", "name": "hugo villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "leomsant_", "id": "260420581", "name": "Leonardo Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 6614, "following_count": 866, "tweet_count": 61926, "listed_count": 11}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "soutillo", "id": "302686625", "name": "souti\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1562, "tweet_count": 30552, "listed_count": 7}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Lelecottero", "id": "447010531", "name": "Lelecottero \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83e\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2441, "tweet_count": 52417, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MelodicxVoice", "id": "1001585074465312768", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 338, "tweet_count": 23291, "listed_count": 4}, "location": "Art: @YOTON_KUU / inf\u27a1\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "freddyh_g", "id": "2210964428", "name": "freddy hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 563, "tweet_count": 12573, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788882, "following_count": 2920, "tweet_count": 688294, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Semiasas", "id": "1465219008", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601"}, {"verified": false, "username": "FracardTv", "id": "706868505", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "enojuntoa64", "id": "854834321403691009", "name": "Unserhumano_#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1901, "tweet_count": 43600, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Filipides89", "id": "1082388022979645442", "name": "Filipides#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 119, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Emergenza24", "id": "604883587", "name": "Emergenza24", "public_metrics": {"followers_count": 39149, "following_count": 4907, "tweet_count": 221279, "listed_count": 712}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "Josange10647611", "id": "847167134564335616", "name": "Trabajando en las c\u00e1rceles, gran labor social", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 23, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eliasmassrie", "id": "158886819", "name": "El\u00edas M.", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "location": "La Victoria, Aragua"}, {"verified": true, "username": "CNNEE", "id": "33884545", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22211910, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "location": "En todas partes"}, {"verified": false, "username": "eosuetham", "id": "3388416323", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 200, "tweet_count": 8184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Niorjucml", "id": "891004952398749697", "name": "Niorju Jansenn", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 766, "tweet_count": 13060, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "brunadpaula_", "id": "1052309562143858688", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 306, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "herarob18", "id": "57765480", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 518, "tweet_count": 34997, "listed_count": 1}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192", "name": "Arnold F.", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}, "location": "Provincia Constitucional "}, {"verified": false, "username": "VIdanimal2012", "id": "461917122", "name": "edu conce", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2392, "tweet_count": 30257, "listed_count": 13}, "location": "Concepcion chile "}, {"verified": false, "username": "samaniel61", "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "juvecentini", "id": "319250855", "name": "Juliana Vecentini", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 406, "tweet_count": 39941, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JesuspereyraG", "id": "935394073", "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4991, "tweet_count": 154510, "listed_count": 243}, "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "EmmelinePankhu", "id": "2950053057", "name": "EL DIONI #SOSPRISIONES", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1190, "tweet_count": 12831, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lola_elda", "id": "817801733506301952", "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 30, "tweet_count": 56099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kxxpm", "id": "1127630860029530112", "name": "catarsis", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 289, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MagdaDJG", "id": "431771186", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Funcionariohum1", "id": "1068056130746810368", "name": "Funcionariohumillado", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 305, "tweet_count": 26795, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YCharotm", "id": "2446370544", "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2025, "tweet_count": 149795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgerardo_vzla", "id": "721114673618272257", "name": "Jose Gerardo Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1951, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "location": "San Felipe, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "luisromeroc", "id": "142092881", "name": "Luis Augusto Romero", "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "location": "Ucevista"}, {"verified": false, "username": "Camuluss", "id": "720234096853540864", "name": "Armando L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 244, "tweet_count": 115907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexandreMaestr", "id": "804361521883136000", "name": "Alexandre - Contra a direita ignorante", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 560, "tweet_count": 14180, "listed_count": 0}, "location": "Araraquara, Brasil"}, {"verified": false, "username": "evawell99", "id": "791237931780411392", "name": "Eva Crespo Corral", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 168, "tweet_count": 11376, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PQ_PacoCalidad", "id": "325542582", "name": "Paco Paquito \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 3601, "tweet_count": 306301, "listed_count": 37}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "PrincepsNigrum", "id": "870615732127662080", "name": "Giovanni delle Bande Nere", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2888, "tweet_count": 30302, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "JorgeNegroArce", "id": "56044829", "name": "Jorge Negro Arce", "public_metrics": {"followers_count": 21552, "following_count": 17040, "tweet_count": 233311, "listed_count": 49}, "location": "Rosario-Argentina"}, {"verified": false, "username": "abnihiloinnihil", "id": "67018652", "name": "Abniny-SusSopa\u2122 \ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 764, "tweet_count": 232881, "listed_count": 29}, "location": "Amaz\u00f4nia, Norte, Brasil."}, {"verified": false, "username": "camiscoppa", "id": "1080671135883239431", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 135, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nachogreco13", "id": "1438691642", "name": "Nachogreco", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 15, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "AndreaGaPi", "id": "112609570", "name": "Hexe experta en leadership", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 131, "tweet_count": 6233, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "JkyVo8", "id": "1010702596313665536", "name": "kook \ud83e\udd82\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 134, "tweet_count": 16096, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mailoveisjimin", "id": "996486543291355137", "name": "mai\u1da0\u1da6\u02e1\u1d57\u1d49\u02b3 \u2077 ; \uc57d\uc18d\u300c CLOSED \u300d", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 780, "tweet_count": 9297, "listed_count": 14}, "location": "\u2193AU's & m\u00e1s\u2193"}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "gueromex100", "id": "3259686729", "name": "Gueromex", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2805, "tweet_count": 185374, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "324cat", "id": "8330472", "name": "324.cat", "public_metrics": {"followers_count": 797364, "following_count": 343, "tweet_count": 458559, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "cuenca_sos", "id": "1068450766023737344", "name": "#Franchescoli Verde", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 186, "tweet_count": 10820, "listed_count": 1}, "location": "Cuenca, Spain"}, {"verified": false, "username": "junickers", "id": "1052620915677306885", "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 567, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Oscar28862722", "id": "1068430073315893248", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 736, "tweet_count": 5880, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LucasHecu", "id": "1003282322853163009", "name": "CHAGAS\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 784, "tweet_count": 8391, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SamuraiAntifa", "id": "165655969", "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4644, "tweet_count": 154541, "listed_count": 20}, "location": "Jap\u00e3o Feudal "}, {"verified": false, "username": "AFRICANUS_36", "id": "129656811", "name": "Don_Pelayo718", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 3765, "tweet_count": 32480, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CarlosA42021507", "id": "918296265540108288", "name": "Carlos Alarcon", "public_metrics": {"followers_count": 3817, "following_count": 0, "tweet_count": 29244, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": true, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811", "name": "Noticias Telemundo", "public_metrics": {"followers_count": 933659, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}, "location": "United States"}, {"verified": false, "username": "frankness09", "id": "64411627", "name": "Frankness Neftal\u00ed CB", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 622, "tweet_count": 15703, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Silvergio2377", "id": "736231985186779136", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25silverGio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3066, "tweet_count": 130729, "listed_count": 2}, "location": "Italia "}, {"verified": false, "username": "aspettaaspetta", "id": "1557557558", "name": "Gabriella #IoNonDimentico", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 4108, "tweet_count": 311932, "listed_count": 31}, "location": "Emilia Romagna"}, {"verified": false, "username": "SanttaDama", "id": "1040964642", "name": "dama", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 226, "tweet_count": 28079, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Joclau53", "id": "1084525988250353664", "name": "Jose Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10661, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TheStoneWallES", "id": "1072182597604818944", "name": "TheStoneWallES", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 78, "tweet_count": 1514, "listed_count": 9}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "DylanDog345", "id": "1090249998", "name": "Max is back!", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1524, "tweet_count": 30687, "listed_count": 1}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": true, "username": "ladyonorato", "id": "849274159", "name": "Francesca Donato", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "location": "Palermo, Sicilia"}, {"verified": false, "username": "jmedelm", "id": "985531224", "name": "Jorge Medel Medel", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 3236, "tweet_count": 108281, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Jesusfc69", "id": "899993826147921920", "name": "Jazu69", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 63, "tweet_count": 8476, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "_SEPNathan", "id": "826800173653307392", "name": "Na\u00e0H \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 974, "tweet_count": 171006, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Beteirok", "id": "123015325", "name": "beteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 2248, "tweet_count": 267074, "listed_count": 42}, "location": "Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "chemarjona", "id": "555986892", "name": "Jose Maria Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1534, "tweet_count": 5806, "listed_count": 5}, "location": "Alhaurin de la Torre"}, {"verified": false, "username": "trinazavarse", "id": "110975902", "name": "Trina", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1892, "tweet_count": 54157, "listed_count": 0}, "location": "Panama-Ccs-Ams"}, {"verified": false, "username": "DoThrawn", "id": "1012779508812967937", "name": "esposinha do Thrawn", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1278, "tweet_count": 27538, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "wanhemori", "id": "881634941595000832", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 2757, "tweet_count": 33755, "listed_count": 5}, "location": "\u25e1\u0308  \u2014 \ud83e\udec0"}, {"verified": false, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311", "name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "location": "Westeros, 221b"}, {"verified": false, "username": "GianDiMe", "id": "25705795", "name": "Gianka", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 701, "tweet_count": 2312, "listed_count": 6}, "location": "Italy, Forio, Ischia, Napoli"}, {"verified": false, "username": "Maria_Prado", "id": "119774453", "name": "Maria Prado", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 911, "tweet_count": 39725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RiahVict", "id": "1163128585126928384", "name": "@vict\u00f8ria_d\u00f8riah", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rc_ssmartins", "id": "2320480067", "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2972, "tweet_count": 169382, "listed_count": 0}, "location": "Estou aqui"}, {"verified": false, "username": "MatiasHernan_97", "id": "2521061996", "name": "\u2728Hernuwu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 611, "tweet_count": 16557, "listed_count": 2}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "pilicanedo", "id": "2250445659", "name": "Pilar Canedo", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1498, "tweet_count": 274064, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "chiconuneszen", "id": "833846389528547328", "name": "Francisco Jos\u00e9 Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 454, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rgconchita", "id": "549340101", "name": "Concepcion Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2585, "tweet_count": 143561, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "viczabala", "id": "3125334058", "name": "Solo creo en Dios", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1137, "tweet_count": 289787, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "vitueisaki", "id": "3135615095", "name": "tin\u02e2\u1d49\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 352, "tweet_count": 18254, "listed_count": 0}, "location": "atras de vc"}, {"verified": false, "username": "rofaundezg", "id": "920152598", "name": "Roc\u00edo Fa\u00fandez", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 5221, "tweet_count": 83352, "listed_count": 77}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112", "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "EdirleyN", "id": "2149837126", "name": "Edirley\u2b50\u2b50\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 808, "tweet_count": 35691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Truhn2", "id": "1078996630295199749", "name": "Truh\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 422, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "NoMobileMan1", "id": "1008327985492094976", "name": "NoMobileMan", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1427, "tweet_count": 83975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UNICAESRADIO", "id": "959522756", "name": "UNICA RADIO USA", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2565, "tweet_count": 248162, "listed_count": 36}, "location": "Dallas Texas USA "}, {"verified": false, "username": "Almitaahz", "id": "1000620339599237120", "name": "Almita\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 43, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "okayfds", "id": "605456257", "name": "Mendes \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 719, "tweet_count": 44108, "listed_count": 2}, "location": "B\u00e9lgica"}, {"verified": false, "username": "_nev3s", "id": "838729437764075520", "name": "neves \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos"}, {"verified": false, "username": "misnietas2013", "id": "1666279668", "name": "Gladys Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1868, "tweet_count": 272387, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "blindmaidxn", "id": "1162569677098369024", "name": "Aurora (probando layouts)", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "location": ":*\u00b7.\u2606*: \u00b7\u2606"}, {"verified": false, "username": "LuquiStrike77", "id": "875799875849527296", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1335, "tweet_count": 4449, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "publico_es", "id": "17676713", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148920, "following_count": 1582, "tweet_count": 549068, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "CNovelo66", "id": "2797159519", "name": "Carlos Renan Novelo", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3992, "tweet_count": 584308, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "BarbiDessole", "id": "803344327644692480", "name": "Tanita", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 595, "tweet_count": 13708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bemoef", "id": "2600302686", "name": "ebm\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 4632, "tweet_count": 13119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_taiisssszs", "id": "144577646", "name": "Tais", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 1524, "tweet_count": 112730, "listed_count": 3}, "location": "Pietro \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "username": "llcg84", "id": "3704365581", "name": "Llanos\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 2146, "tweet_count": 11331, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "location": " Peru"}, {"verified": false, "username": "GioBarros18", "id": "1121104465321439236", "name": "BarrosGi \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 141, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "salvadorsabe", "id": "1208729395", "name": "Salvador Salva", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 182, "tweet_count": 10891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NeyraGerman", "id": "368487968", "name": "german neyra", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 875, "tweet_count": 4684, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "MateusBianchi1", "id": "1038148006195941376", "name": "Bianchi", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 204, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "location": "Itapetininga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "derikwm", "id": "788813049264271360", "name": "Derikao", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 183, "tweet_count": 8307, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariatpg", "id": "142909830", "name": "Mar\u00eda Teresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 500, "tweet_count": 58174, "listed_count": 5}, "location": "Lara, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Keylapl", "id": "277635231", "name": "maja", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 136, "tweet_count": 11890, "listed_count": 6}, "location": "Burgos"}, {"verified": true, "username": "TReporta", "id": "326849708", "name": "Telemetro Reporta", "public_metrics": {"followers_count": 880918, "following_count": 1581, "tweet_count": 757331, "listed_count": 1250}, "location": "#Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "AztecaAmerica", "id": "23243934", "name": "Azteca America", "public_metrics": {"followers_count": 35188, "following_count": 370, "tweet_count": 101068, "listed_count": 278}}, {"verified": false, "username": "PatriciaTouche", "id": "90421156", "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 7883, "following_count": 6271, "tweet_count": 220055, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "OtraaaDiana", "id": "435382022", "name": "\u00c1cida \u221e \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 496, "tweet_count": 12743, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "arcangel01968", "id": "953835313604059136", "name": "chunchohastalamuerte", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 312, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "orlandomartin26", "id": "418401284", "name": "orlando martinezt", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 378, "tweet_count": 27184, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971", "name": "Caraota Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207093, "listed_count": 3457}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "KyleRee26010278", "id": "1074800380297560065", "name": "KyleReese", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 109, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gplvro", "id": "552200936", "name": "Gumersinda", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 730, "tweet_count": 13218, "listed_count": 0}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "carmennnunes", "id": "816449395", "name": "tulipas_negras", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1165, "tweet_count": 67708, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Alejandrabd01", "id": "1873633392", "name": "alexa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 330, "tweet_count": 31229, "listed_count": 0}, "location": "rubio"}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976", "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC"}, {"verified": false, "username": "paoletta2869", "id": "2675356905", "name": "in UK Pao \u03a9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 189, "tweet_count": 129642, "listed_count": 35}, "location": "Mondo"}, {"verified": false, "username": "pcdmnq", "id": "2286758381", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\udf3fFreeDom - Anti Covid 1984 \ud83c\udf3f\u24e9", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 3092, "tweet_count": 168923, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Pj8812", "id": "1145440048235646982", "name": "Pj88", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 144, "tweet_count": 3406, "listed_count": 1}, "location": "Tuscany, Italy"}, {"verified": false, "username": "marisavillani", "id": "2336431904", "name": "Marisa Villani", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 202, "tweet_count": 242151, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312", "name": "Giulio Meotti", "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "Antonio87998460", "id": "1087282644587565056", "name": "#Marlaskadimision", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 42, "tweet_count": 45236, "listed_count": 0}, "location": "Bornos, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "muriloaugustosc", "id": "1141625002862813184", "name": "Murilo Torres", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 767, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "location": "sul"}, {"verified": false, "username": "sepdann__", "id": "1564837524", "name": "Danilo #BlackAdam \u26a1\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 265, "tweet_count": 53003, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mariel0762", "id": "286960953", "name": "mariel", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 571, "tweet_count": 92444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carcamo_fatima", "id": "1132592438", "name": "F\u00e1tima Flores", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 286, "tweet_count": 19472, "listed_count": 0}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "mariaverse17", "id": "185656140", "name": "Maria\ud83c\udf45\ud83e\udea9\ud83d\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 230, "tweet_count": 29441, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "maisulita", "id": "178976891", "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 685, "tweet_count": 33084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Samrg75", "id": "1080868897635684352", "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 65, "tweet_count": 25866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lindaguero0409", "id": "1291478612", "name": "Linda Aguero", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 4574, "tweet_count": 235511, "listed_count": 21}, "location": "Barquisimeto.Venezuela."}, {"verified": false, "username": "cote_marisa", "id": "2849828486", "name": "MarisaC", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 480, "tweet_count": 14542, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "s4ntinicolas", "id": "1041080119039733760", "name": "san", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 111, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}, "location": "q timporta"}, {"verified": false, "username": "pajaropipio", "id": "876850919601618944", "name": "p\u00e1jaropip\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 278, "tweet_count": 157106, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624", "name": "TVV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}, "location": "Miami,USA"}, {"verified": false, "username": "willsantos_sep", "id": "482177080", "name": "William \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 470, "tweet_count": 23434, "listed_count": 1}, "location": "Mau\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "RubinhoDivi", "id": "19617146", "name": "Dr. Rubinho da Divin\u00e9ia \u00e9 #FavelaFederal!", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4991, "tweet_count": 262783, "listed_count": 19}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlejoDiPietro1", "id": "1001689364118859776", "name": "\u2022\u1d00\u029f\u1d07\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 229, "tweet_count": 13205, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "monges_gabriel", "id": "1332548443", "name": "COMISARIO CAMPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 343, "tweet_count": 282844, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "asadodedomingo", "id": "760839013", "name": "Maga\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 829, "tweet_count": 128394, "listed_count": 30}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "JPaulo645", "id": "35856659", "name": "Jo\u00e3o Paulo SB", "public_metrics": {"followers_count": 4742, "following_count": 5157, "tweet_count": 261588, "listed_count": 215}, "location": "Uberl\u00e2ndia-MG"}, {"verified": false, "username": "Anyuu___", "id": "834885263788761088", "name": "E\u0627\ud835\udd94n \u041c\u0336\u07ces\u0199\u0f1d\u0332", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 0, "tweet_count": 14959, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RedondaTv", "id": "2595639968", "name": "La Redonda TV", "public_metrics": {"followers_count": 47785, "following_count": 1, "tweet_count": 80265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TabordaTeo", "id": "724563417223319552", "name": "M.T. soul", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 152, "tweet_count": 16041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elwhatro", "id": "1140557822633099266", "name": "el whatro \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 244, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "location": "si, es sarcasmo"}, {"verified": false, "username": "pablotopo", "id": "89719274", "name": "pablo montecinos", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2056, "tweet_count": 305406, "listed_count": 17}, "location": "Constitucion"}, {"verified": false, "username": "kibaten", "id": "16417731", "name": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "location": "\u6771\u4eac\u90fd"}, {"verified": false, "username": "candeprendes", "id": "864963997455536128", "name": "cande", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 68, "tweet_count": 13762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HotDeadMeme", "id": "1011778608304721920", "name": "Resurrected", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 91, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "location": "Hell, MI"}, {"verified": false, "username": "z_alvs", "id": "4181303127", "name": "V DDSE 18/11\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 436, "tweet_count": 29202, "listed_count": 1}, "location": "belorizonte"}, {"verified": false, "username": "cristigomor", "id": "1081469276526125056", "name": "Cris Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 24, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaimalida", "id": "198687299", "name": "Jaimalida Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2864, "tweet_count": 116444, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "fran_vox", "id": "987754875483193344", "name": "Fran Egea", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 612, "tweet_count": 3573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jaguirrech", "id": "8088802", "name": "Jorge AguirreCharvet", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 62, "tweet_count": 12850, "listed_count": 6}, "location": "Quito, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "Ahripari", "id": "4737854073", "name": "off AhriPari ~Morgana Star Warra~\ud83e\udda6\u2615~", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 302, "tweet_count": 28365, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "erythchi", "id": "782225061973491712", "name": "\u30a8\u30ea\u30c4 {Eryth} \u2728 Star Guardian \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 567, "tweet_count": 20634, "listed_count": 11}, "location": "Salamanca, Spain"}, {"verified": false, "username": "Martinez_Joaqu", "id": "797937783948058625", "name": "Joaqui", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 340, "tweet_count": 11394, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Niico_Piipita", "id": "281125460", "name": "Jugador Nro 12.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 218, "tweet_count": 14448, "listed_count": 0}, "location": "mar del tuyu, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Isa3Ariel", "id": "1108831534969208833", "name": "Out of Ari's System \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #FaithInTheFuture \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 686, "tweet_count": 28389, "listed_count": 3}, "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "vhjprado", "id": "1102178927286603776", "name": "\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 415, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}, "location": "Jales, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022", "name": "iagooo", "public_metrics": {"followers_count": 15651, "following_count": 2238, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mateospot", "id": "274189486", "name": "Valentin", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "LMSaraviaC", "id": "197226430", "name": "Luis Miguel Saravia", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "AlfredoPamina", "id": "22224429", "name": "Kappalfredo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 522, "tweet_count": 87702, "listed_count": 0}, "location": "D.F."}, {"verified": false, "username": "Imparcialistmo", "id": "2375909504", "name": "Imparcial del Istmo", "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 544, "tweet_count": 65646, "listed_count": 27}, "location": "Istmo de Tehuantepec, Oaxaca"}, {"verified": true, "username": "ImparcialOaxaca", "id": "404484771", "name": "El Imparcial de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 141969, "following_count": 300, "tweet_count": 215800, "listed_count": 420}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca"}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "sandrobergamo2", "id": "1093962373927522304", "name": "sandro bergamo #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 385, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927", "name": "Marco Cantamessa", "public_metrics": {"followers_count": 13535, "following_count": 413, "tweet_count": 62004, "listed_count": 0}, "location": "Torino - Italia"}, {"verified": false, "username": "PlayExperienze", "id": "343311401", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 23027, "following_count": 461, "tweet_count": 78952, "listed_count": 80}, "location": "Mallorca, Espa\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "Brenomeguimah", "id": "1122949727723634693", "name": "Breno Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 984, "tweet_count": 12369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008", "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "carmenGonz8", "id": "1096902746517762048", "name": "carmen Gonz", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 820, "tweet_count": 15341, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ygnstein", "id": "3912748703", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 218, "tweet_count": 9224, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Tetsuo41", "id": "85912464", "name": "Luis Fuster Peris \ud83d\udc9cZ\ud83d\udea9\u262d\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3336, "tweet_count": 205789, "listed_count": 7}, "location": "Rep\u00fablica Catalana"}, {"verified": false, "username": "XCatalunya", "id": "773551440396750848", "name": "XCatalunya.cat", "public_metrics": {"followers_count": 19529, "following_count": 13323, "tweet_count": 67451, "listed_count": 62}, "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"verified": false, "username": "ElenaGetino", "id": "1475121234", "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 282, "tweet_count": 31629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eldergm_", "id": "163553482", "name": "Eldergm", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 372, "tweet_count": 263622, "listed_count": 12}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Dostocarioca", "id": "709852364178657280", "name": "O Fundo do Po\u00e7o - RT profundo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 3076, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro "}, {"verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tablones1", "id": "1108052468779368448", "name": "Tablones", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 160, "tweet_count": 8435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeonemoo", "id": "1143318724851707909", "name": "\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 6, "tweet_count": 19986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VdelosEspadas", "id": "264464448", "name": "V. de los Espadas", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 474, "tweet_count": 39404, "listed_count": 5}, "location": "Casi en el \u00c1rtico"}, {"verified": false, "username": "rio_esla", "id": "1084937997739589632", "name": "Laura Gonzalez Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 11, "tweet_count": 9542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aetherkidd", "id": "1090601105501966336", "name": "thr", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 533, "tweet_count": 28500, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "scarpa_95", "id": "2911446705", "name": "areal", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 0, "tweet_count": 10578, "listed_count": 0}, "location": "Bombaim, Rep\u00fablica da \u00cdndia"}, {"verified": false, "username": "theresnocarla", "id": "779721292262076416", "name": "jur\u00eddico Daemon Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 725, "tweet_count": 54532, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AlfonsoMDelgado", "id": "909155301961629696", "name": "Victor Manosalva D.", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "janlucas1971", "id": "88656192", "name": "Janlucas \ud83e\udd82 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2657, "tweet_count": 80499, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "g1goias", "id": "249285134", "name": "g1 Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 218754, "following_count": 1, "tweet_count": 48696, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "219Vito", "id": "884349896249266176", "name": "Vit\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 279, "tweet_count": 15699, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal"}, {"verified": false, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082", "name": "Hugo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 3730, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "karemflotan", "id": "359516733", "name": "Karem", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 90, "tweet_count": 7985, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "chemi8888", "id": "194055062", "name": "sdfda", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1115, "tweet_count": 78227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ISIDROSTIAS", "id": "861113225361985537", "name": "Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 293, "tweet_count": 9665, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SurezGladys", "id": "324071884", "name": "Gladys Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 658, "tweet_count": 32781, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "senaluque_sena", "id": "634761700", "name": "no ni na", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 449, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JadinaLife", "id": "1094660651178430464", "name": "Jadina.life", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 613, "tweet_count": 31122, "listed_count": 0}, "location": "Ucr\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "rubentolado", "id": "825037062", "name": "rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 4992, "tweet_count": 30727, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "kai_dlx", "id": "2912660523", "name": "Kai_dlx", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1065, "tweet_count": 18030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "schrankftagus", "id": "750850045185056768", "name": "jaz\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 719, "tweet_count": 19321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nenutxi2", "id": "1089633276166311941", "name": "@Nenutxi", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 169, "tweet_count": 60274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaRosaAzul4", "id": "1090213877504241666", "name": "La Rosi \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 643, "tweet_count": 9335, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "nataliasa12", "id": "1065970998363807744", "name": "natalia", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 197, "tweet_count": 21398, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "franrodriguez35", "id": "464905417", "name": "Prisiones en lucha", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 268, "tweet_count": 16276, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MateusGoxtoxso", "id": "1008509200937504768", "name": "Ice Cube\ud83e\uddca", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 350, "tweet_count": 12252, "listed_count": 0}, "location": "Na casa do caralho"}, {"verified": false, "username": "chivalricqueen", "id": "768545279792611328", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 7, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "location": "pirate au"}, {"verified": false, "username": "sosiipp1", "id": "1072070455320821760", "name": "sosiipp", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 60, "tweet_count": 29314, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Loestestest", "id": "444837039", "name": "Loris MARIA S.NATALE", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 194, "tweet_count": 137229, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "sonia74571368", "id": "1049751625571684354", "name": "sonia\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 667, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "location": "San Diego, Madrid"}, {"verified": false, "username": "EL_GRINCH2", "id": "410188485", "name": "El Grinch \u00ae\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 21213, "following_count": 19122, "tweet_count": 76518, "listed_count": 30}, "location": "Muy Cerca de Jehov\u00e1. "}, {"verified": false, "username": "delcartel20", "id": "701907968", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9317, "listed_count": 2}, "location": "Sydney, New South Wales"}, {"verified": false, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803", "name": "Nidia Vilchez", "public_metrics": {"followers_count": 25512, "following_count": 1674, "tweet_count": 8473, "listed_count": 167}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "IsaInghirami", "id": "324244127", "name": "Elisa Lucchesi", "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 1247, "tweet_count": 49739, "listed_count": 66}, "location": "#clilteacher & #bookblogger"}, {"verified": false, "username": "arnold_rafa", "id": "1679471023", "name": "rafinha \ud83d\udc3f", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 653, "tweet_count": 36402, "listed_count": 1}, "location": "zero13"}, {"verified": false, "username": "ReimundoRondn1", "id": "1123392294873333761", "name": "Reimundo Rond\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 221, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "UNoticias", "id": "76931020", "name": "\u00daltimas Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 4580940, "following_count": 98202, "tweet_count": 1610938, "listed_count": 11649}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "manyavo", "id": "299008083", "name": "\u039c\u03b1\u03bd\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03b2\u03b1 \ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2770, "tweet_count": 38573, "listed_count": 4}, "location": "The Netherlands"}, {"verified": false, "username": "2dekamerpvv", "id": "80698046", "name": "Gezond rechts", "public_metrics": {"followers_count": 9542, "following_count": 6553, "tweet_count": 98052, "listed_count": 146}, "location": "Nederland"}, {"verified": false, "username": "Lucia31707893", "id": "1067500919674294272", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 646, "tweet_count": 5005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "messycami", "id": "1119381436514041856", "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 33, "tweet_count": 89, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alborchi", "id": "1049731589511553026", "name": "Jimmy McNulty", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 275, "tweet_count": 5783, "listed_count": 1}, "location": "Baltimore, MD"}, {"verified": false, "username": "ra_i_sa", "id": "19400958", "name": "testemunha de beauvoir", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1005, "tweet_count": 10817, "listed_count": 10}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mahideia", "id": "233912175", "name": "marina m.", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 1648, "tweet_count": 136475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sadcaralho", "id": "1163189165342765057", "name": "sadgirl", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TamiRios351", "id": "1148423797277638657", "name": "\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 198, "tweet_count": 1162, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FalaTu69132522", "id": "1141774511542558720", "name": "Zicka Memo \ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 103, "tweet_count": 2463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mlnoticias1", "id": "250237132", "name": "MLnoticias1", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 694, "tweet_count": 52304, "listed_count": 21}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "maycyepez", "id": "116287311", "name": "manuel yepez", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1205, "tweet_count": 32461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "juancumia", "id": "49240516", "name": "Juan Cumia", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 4729, "tweet_count": 21303, "listed_count": 5}, "location": "Southport, North West England"}, {"verified": false, "username": "Tony66933592", "id": "936561273097064449", "name": "Tony \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6580, "following_count": 4055, "tweet_count": 131646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "huracan1977", "id": "1075123170624110592", "name": "Hurac\u00e1n1977_#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1304, "tweet_count": 21760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maspoxajojo", "id": "1219982491", "name": "Jometti", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 256, "tweet_count": 18287, "listed_count": 1}, "location": "Cork, Ireland"}, {"verified": false, "username": "Tyrellrq1", "id": "1083744278910853121", "name": "Tyrell", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 11, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MassimoFlumeri", "id": "547247951", "name": "Max Flu", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2618, "tweet_count": 49758, "listed_count": 8}, "location": "Roma"}, {"verified": false, "username": "Nomecreona3", "id": "1067065977790242816", "name": "Cerdito Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 641, "tweet_count": 16984, "listed_count": 2}, "location": "Bahamas"}, {"verified": false, "username": "lucaasmessa_", "id": "784391624440807424", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 348, "tweet_count": 15958, "listed_count": 0}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "RusoCinzano", "id": "1162380438914129920", "name": "RusoCinzano", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 47, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "location": "NDEAAAH"}, {"verified": false, "username": "palwmeiras", "id": "939353550055985153", "name": "g. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1809, "tweet_count": 80682, "listed_count": 16}, "location": "tvd, teen wolf, greys, pll; \u2661 "}, {"verified": false, "username": "yolirupe", "id": "486634885", "name": "yoli ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 708, "tweet_count": 202854, "listed_count": 1}, "location": "santiago chile"}, {"verified": false, "username": "cidcancer", "id": "46210027", "name": "cid cancer", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 749, "tweet_count": 139583, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "Toni_T_L", "id": "286846466", "name": "Toni T L \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 2542, "tweet_count": 26540, "listed_count": 12}, "location": "La Barraca d'Aig\u00fces Vives"}, {"verified": false, "username": "wenkas", "id": "112264446", "name": "wen castillo", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1017, "tweet_count": 24871, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Mexico"}, {"verified": false, "username": "belsheari", "id": "2478544539", "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc78Princess\ud83d\udc78 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1404, "tweet_count": 21770, "listed_count": 10}, "location": "L' isola che non c'\u00e8..."}, {"verified": false, "username": "carlosmax747", "id": "2902209981", "name": "carlos max", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 454, "tweet_count": 59741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HomsiGabriel", "id": "1076940078625239041", "name": "tri legal", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 369, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "location": "n\u00e3o sei viu "}, {"verified": false, "username": "ponkyuno", "id": "828853062", "name": "jose lvz", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 190, "tweet_count": 5305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gustavomborba", "id": "626983747", "name": "Gustavo Borba", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 330, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caridad76204607", "id": "1022247457214873601", "name": "Caridad Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 41, "tweet_count": 7603, "listed_count": 1}, "location": "Mieres, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "manuelgancedo", "id": "302753961", "name": "Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 4954, "tweet_count": 39969, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cc280726", "id": "146279440", "name": "The Hiking Man", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1723, "tweet_count": 26462, "listed_count": 2}, "location": "Tegucigalpa"}, {"verified": false, "username": "dcanal86", "id": "1075144262877097984", "name": "dcanal86", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 75, "tweet_count": 657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matildedescals", "id": "1145504587", "name": "mati", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 297, "tweet_count": 50872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fernandogferna4", "id": "1125071966153650177", "name": "Fernandog@fernandogarro\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1256, "tweet_count": 5082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BilletesP", "id": "1085888818312548352", "name": "Billetes Prisiones", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 99, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SalvadorMillet", "id": "407324052", "name": "Salvador Millet", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 117, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Spain"}, {"verified": false, "username": "lcbroto", "id": "4822602058", "name": "Motomamo", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1070, "tweet_count": 9089, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jesusmio", "id": "97101614", "name": "elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 440, "tweet_count": 71541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duumuraro", "id": "3367674485", "name": "eddu", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 339, "tweet_count": 11659, "listed_count": 0}, "location": "Porto Ferreira, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xtvarom", "id": "152790804", "name": "e.m", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 486, "tweet_count": 7838, "listed_count": 3}, "location": "Comunidade Valenciana, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Undomiel69", "id": "1127656811060920320", "name": "Und\u00f3miel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 222, "tweet_count": 20386, "listed_count": 0}, "location": "Tierra Media"}, {"verified": false, "username": "DOTTCOMIT", "id": "974411698932248577", "name": "DOTTCOM", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 63, "tweet_count": 27784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tu_Abandon_SOTO", "id": "1067701898671792128", "name": "C.P SOTO DEL REAL. Tu abandono me puede MATAR", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 433, "tweet_count": 15176, "listed_count": 5}, "location": "Soto del Real (Madrid-Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "OscarEd03", "id": "1239750854", "name": "Oscar Iraheta", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 438, "tweet_count": 30860, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": true, "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "name": "DW Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 1289081, "following_count": 161, "tweet_count": 160112, "listed_count": 6986}, "location": "Berlin, Germany"}, {"verified": false, "username": "roci88", "id": "62047990", "name": "Roc\u00edo Prado \ud83e\udd8b\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 414, "tweet_count": 25111, "listed_count": 5}, "location": "Loading..."}, {"verified": false, "username": "enricovik", "id": "995021599", "name": "PARLATECI DI #BIBBIANO \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 2513, "tweet_count": 524180, "listed_count": 220}, "location": "Il dilemma di B\u00f6ckenf\u00f6rde"}, {"verified": false, "username": "M4ujr", "id": "2213938423", "name": "j\u03c3\u044fd\u0e04\u0e2b\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 268, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "location": ".-."}, {"verified": false, "username": "PaquiGL7", "id": "865873490070646785", "name": "Paqui_#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 347, "tweet_count": 133036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlos_igualada", "id": "3295709342", "name": "Carlos Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 219, "tweet_count": 5727, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "giuliamolarii", "id": "846904332096233473", "name": "Giulia Molari \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 476, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vikinboki", "id": "1067524076292513793", "name": "Vikinboki", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 491, "tweet_count": 50009, "listed_count": 2}, "location": "Bokilandia"}, {"verified": false, "username": "saliendodelhoyo", "id": "1062037038931890176", "name": "saliendodelhoyo", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 713, "tweet_count": 10503, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "funcy", "id": "20553190", "name": "Funcy", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 740, "tweet_count": 13945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maricarmenjeje", "id": "2861479427", "name": "Mari Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 692, "tweet_count": 326178, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "username": "robot767", "id": "96866210", "name": "Paula Pi", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 124, "tweet_count": 1573, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Terra"}, {"verified": true, "username": "flaviaol", "id": "146591912", "name": "Fl\u00e1via Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 290104, "following_count": 2151, "tweet_count": 48728, "listed_count": 1046}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil"}, {"verified": false, "username": "caminoaranegi", "id": "425345397", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1453, "tweet_count": 52466, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "CanalCapital", "id": "252134272", "name": "Capital", "public_metrics": {"followers_count": 626949, "following_count": 2388, "tweet_count": 573699, "listed_count": 1557}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"verified": false, "username": "israel0067", "id": "85464300", "name": "Israel Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 227, "tweet_count": 156767, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Edmartrix100", "id": "1192571240", "name": "Edmar-5estrelas", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 278, "tweet_count": 4562, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luizphis", "id": "931332517721985025", "name": "\ud83e\udd8a Luiz Henrique \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1620, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JessyK_Pandass", "id": "1008466115146801152", "name": "JessyK Martins \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1139, "tweet_count": 10612, "listed_count": 1}, "location": "Sinop - Mato Grosso, Brasil "}, {"verified": false, "username": "20Wilsongarcia", "id": "932047098", "name": "wilson garcia navas", "public_metrics": {"followers_count": 25364, "following_count": 29304, "tweet_count": 80982, "listed_count": 0}, "location": "Maicao, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Marisol53833751", "id": "939450154331058181", "name": "Marisol masol", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 13, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boquijidido", "id": "952621301931397120", "name": "Javier Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 918, "tweet_count": 87197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cydmariefleming", "id": "44249482", "name": "Cyd Marie Fleming", "public_metrics": {"followers_count": 67123, "following_count": 829, "tweet_count": 62661, "listed_count": 166}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "segala_26", "id": "865955547559997445", "name": "segala\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 172, "tweet_count": 9966, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SimoneCorradi2", "id": "831993549801549824", "name": "Simone Corradi", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1274, "tweet_count": 36319, "listed_count": 5}, "location": "Perugia"}, {"verified": false, "username": "soriano1971", "id": "983026160", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 125, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joel_roberto1", "id": "3121155011", "name": "Joel H.", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 182, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Prof_Nav3", "id": "906513499", "name": "Juan Navarrete M.", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 168, "tweet_count": 20856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "riichivega", "id": "815374648640733184", "name": "Edgar Vega Baz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 778, "tweet_count": 6063, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru"}, {"verified": false, "username": "willderafa", "id": "17886516", "name": "Willde Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 213, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amosbcn", "id": "104960312", "name": "Amos Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1587, "tweet_count": 83602, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "mmaiabru", "id": "211612295", "name": "bruninha", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 954, "tweet_count": 58273, "listed_count": 12}, "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rbuncker", "id": "54605110", "name": "RicardodeAlbuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4868, "tweet_count": 159812, "listed_count": 7}, "location": "Niter\u00f3i/RJ Brasil"}, {"verified": false, "username": "JOE30400373", "id": "1159823351466119168", "name": "JOE", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 61, "tweet_count": 2243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanj0gonzalez", "id": "79866265", "name": "Juanjo Gonz\u00e1lez #RechazoDeSalida \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 4987, "tweet_count": 73627, "listed_count": 17}, "location": "Rancagua/Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "pescape", "id": "128539845", "name": "\u30da\u30b9\u30b1\u30a4\u30d7", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1368, "tweet_count": 27136, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "finoboz", "id": "754626051293253633", "name": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 9, "tweet_count": 116426, "listed_count": 10}, "location": "Ucr\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "JoseAliMendez", "id": "127135294", "name": "Jose Ali Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 890, "tweet_count": 21891, "listed_count": 15}, "location": "Inglaterra, Reino Unido"}, {"verified": false, "username": "Klara_Delgado", "id": "1054787409483874304", "name": "Klara", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 122, "tweet_count": 2712, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Oguigaa", "id": "911422891144699904", "name": "guiga", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 215, "tweet_count": 13201, "listed_count": 0}, "location": "Rp city"}, {"verified": false, "username": "ReshalaL", "id": "1095696588540993536", "name": "reshala.life", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 406, "tweet_count": 27106, "listed_count": 0}, "location": "R\u00fassia"}, {"verified": false, "username": "PepiittO", "id": "104867602", "name": "\ud83c\udf78El Paps\ud83c\udf34\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1296, "tweet_count": 43623, "listed_count": 3}, "location": "Villahermosa, Tabasco, Mexico "}, {"verified": false, "username": "Sor10251460", "id": "1087784668433395712", "name": "Sor", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 50, "tweet_count": 23312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "geanaraujo_o", "id": "1153848517980504065", "name": "Gean calado perdeu de novo", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 324, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}, "location": "Garanhuns, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fran4285", "id": "204918055", "name": "Fran4285", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 67, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vialdia", "id": "319954350", "name": "cesar contreras", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 178422, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "beezkepr", "id": "1157077419989381120", "name": "beezy/ vitor", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 154, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leandro_Orcay", "id": "996101625927397377", "name": "Leandro Orcay \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 170, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cjfranco_05", "id": "113206159", "name": "clemente franco", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1919, "tweet_count": 249111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eujessfernandes", "id": "281808337", "name": "Jess \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 535, "tweet_count": 18453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ilovetherocklm1", "id": "1014207974145970176", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 340, "tweet_count": 10884, "listed_count": 0}, "location": "Monarqu\u00eda de Chocho "}, {"verified": false, "username": "CandyMerello", "id": "761064141306028036", "name": "Bella Candy Merello", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 475, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador "}, {"verified": true, "username": "DoradoAlex", "id": "324570840", "name": "\u00c1lex Dorado N\u00e1jera\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa /\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 6776, "tweet_count": 82091, "listed_count": 65}, "location": "La Rioja - Madrid"}, {"verified": false, "username": "InfoZajigalka", "id": "1096404529422237697", "name": "Zajigalka.info", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 376, "tweet_count": 27435, "listed_count": 1}, "location": "Ucr\u00e2nia"}, {"verified": false, "username": "jaraluan", "id": "339626070", "name": "Jara lucas", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 178, "tweet_count": 23401, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SOSRefugiadosEu", "id": "4828484945", "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14866, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cisvitronan", "id": "2786109033", "name": "J \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 48, "tweet_count": 84495, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DemosAtaxca", "id": "923364240974417920", "name": "Demos Ataxca Iduarte", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1568, "tweet_count": 84763, "listed_count": 1}, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "chapulete80", "id": "897587155144515584", "name": "chapulin colorado", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 46, "tweet_count": 154875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricercatrice02", "id": "1091418394631516161", "name": "Ricercatrice02", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 426, "tweet_count": 83970, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GalvagniErik", "id": "823588089322995712", "name": "Erik Galvagni #BringTrumpBack", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 676, "tweet_count": 50643, "listed_count": 1}, "location": "Trentino-Alto Adige, Italia"}, {"verified": false, "username": "togarve", "id": "363565276", "name": "Quekipasa LEON", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 401, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Negro97657506", "id": "1074053619165642753", "name": "Negro", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Belo_nso", "id": "921587402132672512", "name": "mais conhecido como gordinho", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 670, "tweet_count": 11378, "listed_count": 0}, "location": "Rj"}, {"verified": false, "username": "vivioli82", "id": "180524067", "name": "Viviane", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2484, "tweet_count": 604448, "listed_count": 12}, "location": "Rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "jcalzadabau", "id": "1190687156", "name": "Javier Calzada Bau", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1348, "tweet_count": 153175, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "fercruzp", "id": "193429030", "name": "Fernando CRUZ PORRAS", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1076, "tweet_count": 61880, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "daiscobalt", "id": "496187200", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 377, "tweet_count": 71607, "listed_count": 18}, "location": "gabriela"}, {"verified": false, "username": "castroamanda123", "id": "1063817220445405184", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 737, "tweet_count": 67049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oliveirasep_", "id": "2394395949", "name": "Amaury Oliveira \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 908, "tweet_count": 76501, "listed_count": 2}, "location": "Limeira, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Bd_M67", "id": "541139603", "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 468, "tweet_count": 17454, "listed_count": 4}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "julianocgomes", "id": "2783612789", "name": "Juliano Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 834, "tweet_count": 21926, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cristin27310758", "id": "1126117239848087554", "name": "Cristina Sayuri Matsumoto", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 58, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Patrux08", "id": "43755903", "name": "Patrux \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 14618, "following_count": 412, "tweet_count": 151423, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "francozito_ts", "id": "490219106", "name": "zuff", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 255, "tweet_count": 1919, "listed_count": 1}, "location": "Triest, Friuli-Venezia Giulia"}, {"verified": false, "username": "beaberben1987", "id": "1265119956", "name": "Beatriz Berb\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2237, "tweet_count": 14178, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nestordemier", "id": "1032857994437058560", "name": "CHEMS\ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 99, "tweet_count": 3877, "listed_count": 0}, "location": "Su coraz\u00f3n \u2764"}, {"verified": false, "username": "TheDaarick28", "id": "1732320572", "name": "TheDaarick28 #TetaArmy", "public_metrics": {"followers_count": 198063, "following_count": 375, "tweet_count": 9264, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "_orepasti_", "id": "534688870", "name": "\u5473\u564c\u6c41", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 436, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SharOyola", "id": "378717372", "name": "Sharon", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 376, "tweet_count": 31864, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador."}, {"verified": false, "username": "Marie3769", "id": "741710840500523008", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 671, "tweet_count": 111215, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "palommatorres", "id": "1153288462650490880", "name": "palo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 295, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mcherrybomb_", "id": "956268068971401216", "name": "\ud835\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 319, "tweet_count": 50630, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "ramirez_yg", "id": "1093605822943371265", "name": "ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1934, "tweet_count": 30981, "listed_count": 0}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "TorralbasLuis", "id": "1087721489485438976", "name": "Rafael Luis Torralbas Ezpeleta", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 993, "tweet_count": 8189, "listed_count": 7}, "location": "Cuba"}, {"verified": false, "username": "maxportia1", "id": "4699085238", "name": "Max Portia Johansen", "public_metrics": {"followers_count": 4899, "following_count": 4456, "tweet_count": 26624, "listed_count": 5}, "location": "LosOlivos/Smp Lima "}, {"verified": false, "username": "princesa_dhielo", "id": "102852624", "name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}, "location": "Lima La Gris - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "NriKeSang", "id": "143289792", "name": "Enrique Sang", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 765, "tweet_count": 6945, "listed_count": 6}, "location": "Cuenca, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "ErnestoBoedo", "id": "71307028", "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2448, "tweet_count": 57911, "listed_count": 1}, "location": "Argentina"}, {"verified": true, "username": "Cronistacom", "id": "62806842", "name": "El Cronista", "public_metrics": {"followers_count": 220358, "following_count": 3940, "tweet_count": 282467, "listed_count": 2542}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "JoseIbanezB", "id": "162813695", "name": "Jos\u00e9 Ib\u00e1\u00f1ez Bermello", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 4153, "tweet_count": 220649, "listed_count": 30}, "location": "\u00dcT: -2.139607,-79.8982272"}, {"verified": false, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768", "name": "World War II", "public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "Elena_PTY", "id": "837828168", "name": "Elena Villaverde x + de 40 a\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 4355, "tweet_count": 181827, "listed_count": 45}, "location": "Coraz\u00f3n del Universo"}, {"verified": false, "username": "gabipivoto", "id": "1834835528", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 433, "tweet_count": 13216, "listed_count": 0}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "FacundoUrbina7", "id": "864988658482466817", "name": "Eze", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 412, "tweet_count": 30964, "listed_count": 0}, "location": "Wanda Iguaz\u00fa, Misiones Argenti"}, {"verified": false, "username": "OviedoFidel", "id": "129976134", "name": "Fidel Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 12748, "following_count": 4151, "tweet_count": 139935, "listed_count": 56}, "location": "Asunci\u00f3n_Paraguay"}, {"verified": false, "username": "nanduti", "id": "80894808", "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 94, "tweet_count": 397860, "listed_count": 880}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "pedronenhum", "id": "184742898", "name": "peeuzinho \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 511, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Gioino", "id": "38039726", "name": "Gustavo  Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1399, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "location": "S\u00c3O  PAULO - BRAZIL"}, {"verified": false, "username": "Pacogp14", "id": "1056491417021890560", "name": "Paco G.P. #Marlaskadimisi\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1293, "tweet_count": 7980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tampm_Mallorca", "id": "1081135191379378177", "name": "TAMPM Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 528, "tweet_count": 7899, "listed_count": 5}, "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "DanielL83412758", "id": "985547992945000449", "name": "DanielL", "public_metrics": {"followers_count": 16218, "following_count": 9647, "tweet_count": 12243, "listed_count": 26}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Grace51160615", "id": "1113527104807870465", "name": "GRACE. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5973, "following_count": 6354, "tweet_count": 115933, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "joakooRossi", "id": "436430423", "name": "JoaKING\u2122\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 279, "tweet_count": 64080, "listed_count": 3}, "location": "La Plata"}, {"verified": false, "username": "SolJulietaPere1", "id": "794140446641496064", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 242, "tweet_count": 7103, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lourdrs6", "id": "1038303261869191169", "name": "Lour", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 9, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_filtv_", "id": "231258435", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 2816, "tweet_count": 51648, "listed_count": 7}, "location": "Coconut Creek, Florida, US"}, {"verified": false, "username": "edfel20", "id": "831320144127393793", "name": "edfel_20", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "location": "AQP"}, {"verified": false, "username": "Silente_____", "id": "2924813262", "name": "Silente", "public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "el_antepalco", "id": "876061795961765888", "name": "El Antepalco", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 237, "tweet_count": 23732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroPerSouza", "id": "2484703014", "name": "Pedro\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1060, "tweet_count": 60340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hugaotd2", "id": "3418096132", "name": "Hug\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 608, "tweet_count": 35669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pitarrin", "id": "1008440550", "name": "martillo pil\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 323, "tweet_count": 11203, "listed_count": 2}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "josedpablo", "id": "4171099775", "name": "Jose Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 600, "tweet_count": 6059, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana"}, {"verified": false, "username": "fafar73", "id": "1393296013", "name": "rafa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1289, "tweet_count": 21422, "listed_count": 3}, "location": "Alicante, Spain"}, {"verified": false, "username": "Arwen75593724", "id": "1080585359627640834", "name": "Arwen", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 258, "tweet_count": 11912, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marlenybarlop", "id": "148168781", "name": "marleny barrera", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 429, "tweet_count": 10964, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "giovannaafr", "id": "1154046559962558465", "name": "3,14etra", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 868, "tweet_count": 9434, "listed_count": 0}, "location": "bh"}, {"verified": false, "username": "Rudo_Rampage", "id": "177295539", "name": "Chris Jung aka Rudo Rampage", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 4516, "tweet_count": 73199, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "RafaelL26413728", "id": "1066041920068218881", "name": "Rafael L.", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 64, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Esther06393422", "id": "1074144155302027264", "name": "Esther#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 804, "tweet_count": 61598, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vsfdudalucas", "id": "1065015258799120385", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 757, "tweet_count": 17283, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pep3_garcia", "id": "946285353484341249", "name": "Jos\u00e9 Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 121, "tweet_count": 9029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Funci_Prisiones", "id": "860877188995985409", "name": "Trabajador P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 12, "tweet_count": 10624, "listed_count": 3}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Soffiiiiiia", "id": "165613901", "name": "Yuyin \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 54, "tweet_count": 34706, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "jacsaojorge1", "id": "1022234313881018368", "name": "Jacqueline Marins", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2534, "tweet_count": 7363, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luchodevoto1", "id": "3370203149", "name": "luchodevoto", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 235, "tweet_count": 76949, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oscarluisblanc3", "id": "948675112517160960", "name": "dr.oscar luis blanco", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 97, "tweet_count": 18103, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "PrisionBoki", "id": "1079650023380529152", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 18, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TenienteBluebe2", "id": "1161709999791509504", "name": "Teniente Blueberry", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1113, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aniso331", "id": "1066417594826133504", "name": "Aniso33", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 50, "tweet_count": 13262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "redgpnet", "id": "2744567153", "name": "German Pantoja", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 199, "tweet_count": 15453, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 585333, "following_count": 149, "tweet_count": 68836, "listed_count": 870}, "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd"}, {"verified": false, "username": "ChusdelaP", "id": "1068270875806482433", "name": "Chus de la Pe\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 4945, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aheatinsidemine", "id": "741808179059798016", "name": "tim\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1417, "tweet_count": 16109, "listed_count": 0}, "location": "\n\n                \ud835\udd7e\ud835\udd94 \ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99'"}, {"verified": false, "username": "santiperezlucas", "id": "942058885606707200", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 4506, "tweet_count": 37042, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498", "name": "jordi catal\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "reroldan24", "id": "2961148791", "name": "Renzo Roldan Flores", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 533, "tweet_count": 1873, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "agonzacu", "id": "1085514186719981569", "name": "Agonzacu", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1402, "tweet_count": 32328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tampm_Picassent", "id": "996804823671562240", "name": "Tu Abandono PICASSENT #TuAbandonoMePuedeMatar", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 440, "tweet_count": 12725, "listed_count": 5}, "location": "Picassent, Val\u00e8ncia, Espanya"}, {"verified": false, "username": "lvgrim", "id": "97484651", "name": "Lidya \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Parler @Lidya", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2029, "tweet_count": 61067, "listed_count": 11}, "location": "Lecheria Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea "}, {"verified": false, "username": "Yoonminie779", "id": "1033769068887777280", "name": "K\u03c5\u03b9\u0273\u0282\u0282\u10e7 \u32db\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 511, "tweet_count": 33206, "listed_count": 0}, "location": "Yoonmin "}, {"verified": false, "username": "t_todeschini", "id": "870097483183128576", "name": "Thomas", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 963, "tweet_count": 40668, "listed_count": 0}, "location": "Torres-RS/ Maring\u00e1-PR"}, {"verified": false, "username": "MariaSamaritana", "id": "340886258", "name": "SoloDios", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 528, "tweet_count": 13272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RobertoP009", "id": "2376897325", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 567, "tweet_count": 13136, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia"}, {"verified": false, "username": "Ells01985336", "id": "1088506012091457536", "name": "#MARLASKA DIMISI\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 17, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiapapo", "id": "177002568", "name": "Claudia Papo", "public_metrics": {"followers_count": 42537, "following_count": 42394, "tweet_count": 836402, "listed_count": 513}}, {"verified": false, "username": "_PedroC_17", "id": "977256752449286146", "name": "Carreiras \ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 49, "tweet_count": 8116, "listed_count": 0}, "location": "Matosinhos, Portugal"}, {"verified": false, "username": "s10100000", "id": "1096132693597868033", "name": "T.T.", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 798, "tweet_count": 13042, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Brunofelipe031", "id": "1027339946120687617", "name": "BN \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 192, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}, "location": "B.O.P"}, {"verified": false, "username": "movava99", "id": "703931035009028096", "name": "Montse V", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1114, "tweet_count": 36655, "listed_count": 1}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "AngelBrufau", "id": "1015004479", "name": "\u00c1ngel Brufau", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 286, "tweet_count": 6013, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "c0ldcoffe_", "id": "981524060", "name": "out of giu\u2019s system", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1059, "tweet_count": 59688, "listed_count": 2}, "location": "lego house \ud83c\udfe1"}, {"verified": false, "username": "Ls_vieira12", "id": "1096529470800957443", "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 174, "tweet_count": 6588, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lucasveveze", "id": "935286355298521089", "name": "V V Z", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 186, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirandalu_", "id": "974330378", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 204, "tweet_count": 12565, "listed_count": 0}, "location": "Betim MG"}, {"verified": false, "username": "giuseppetp55", "id": "1062937651", "name": "Giuseppe55  #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 4821, "tweet_count": 38520, "listed_count": 27}, "location": "Trapani "}, {"verified": false, "username": "Erika__P", "id": "449158447", "name": "Erika", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1112, "tweet_count": 36541, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "VOX_Valencia", "id": "2308987453", "name": "VOX Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 10747, "following_count": 1156, "tweet_count": 54594, "listed_count": 88}, "location": "Calle Navellos, 9, 1, Valencia"}, {"verified": false, "username": "PetitCoquette", "id": "176028152", "name": "Coquette", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 558, "tweet_count": 50301, "listed_count": 70}, "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "lameduck1960", "id": "81637419", "name": "barbara t. lameduck \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddf1\ud83e\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 26804, "following_count": 1598, "tweet_count": 178421, "listed_count": 139}, "location": "italy"}, {"verified": false, "username": "twitteirodo601", "id": "2542217290", "name": "Dog_Palestreiro_do_601", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 643, "tweet_count": 7432, "listed_count": 0}, "location": "Em um dos Estados do Brasil"}, {"verified": false, "username": "BrunooDlSouza", "id": "3218661027", "name": "\uff24\uff49\uff45\uff54\uff52\uff49\uff43\uff48", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 384, "tweet_count": 42427, "listed_count": 0}, "location": "Mafra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kamipony", "id": "2731609377", "name": "Tabarnia Tricornio", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 644, "tweet_count": 271291, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Curini", "id": "139379097", "name": "LuigiC", "public_metrics": {"followers_count": 5878, "following_count": 1046, "tweet_count": 47303, "listed_count": 158}, "location": "Milan, Lombardy"}, {"verified": false, "username": "garci_naza", "id": "1067427878889902080", "name": "NazaGarci", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 93, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thisisme_Isax", "id": "981140358", "name": "isa \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 371, "tweet_count": 51581, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ciceronrd", "id": "4748872734", "name": "ciceron", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 149, "tweet_count": 21070, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MagdaGrevinne", "id": "936059493300961280", "name": "Magda Grevinne\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1976, "tweet_count": 23857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maite35032976", "id": "1045007878128640005", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 82, "tweet_count": 7952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marceli01147014", "id": "954345981696409606", "name": "cocretas", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 411, "tweet_count": 27592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdithG50", "id": "1105224991711395858", "name": "Edith Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 401, "tweet_count": 36597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beatriz77620571", "id": "1086392964937584642", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 244, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LauraCarrese", "id": "141529750", "name": "Laura Carrese \ud83d\udc2d\ud83d\ude9c\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 7270, "tweet_count": 478704, "listed_count": 135}, "location": "Roma, Lazio "}, {"verified": false, "username": "fabri_61", "id": "3417233499", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Fabrizio Gori \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 2698, "tweet_count": 93580, "listed_count": 23}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "Nual62036126", "id": "1067083898516111364", "name": "Nual Prisiones", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1308, "tweet_count": 61976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carlospeak", "id": "225269639", "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "lucascarnerof", "id": "298815542", "name": "crask", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 158, "tweet_count": 6777, "listed_count": 0}, "location": "Malaga, Spain"}, {"verified": false, "username": "pponsil", "id": "96302773", "name": "Pietro", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 2290, "tweet_count": 6147, "listed_count": 1}, "location": "Latina, Lazio"}, {"verified": false, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352", "name": "Bartolomeo Sorge", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "location": "Gallarate, Lombardia"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "author_id": "501750077", "id": "1163093870483316737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "id": "1163144124821835777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/UZSboQZeIG", "expanded_url": "http://bit.ly/2OXRBQr", "display_url": "bit.ly/2OXRBQr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210210716131328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:05:00.000Z", "text": "El Estado Isl\u00e1mico revindic\u00f3 este domingo el atentado suicida perpetrado el d\u00eda anterior en una boda en Kabul. Al menos 63 personas murieron y 182 resultaron heridas luego de que un hombre activ\u00f3 una carga explosiva en una fiesta matrimonial en la ciudad.\nhttps://t.co/UZSboQZeIG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14834302", "id": "1163210210716131328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/De03fCMrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992609847140354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De03fCMrfx", "media_key": "3_1162992604247711744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992609847140354"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T07:40:20.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/De03fCMrfx", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1162992609847140354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729", "id": "1163184592419008513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "author_id": "22760457", "id": "1163118779431292928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "288413420", "id": "1163092053405908993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KzhqkP5LoV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190818\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190818/masacre-terrorista-kabul-muertos-heridos-atentado-suicida/422457877_0.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566165244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209144071069696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:00:45.000Z", "text": "Masacre terrorista en Kabul: 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida en una boda https://t.co/KzhqkP5LoV", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "author_id": "2905232597", "id": "1163209144071069696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "author_id": "310497473", "id": "1163133454868873216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "id": "1162761917909413891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163208751798804480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163209134692544518"], "lang": "pl", "created_at": "2019-08-18T22:00:43.000Z", "text": "XXVII", "in_reply_to_user_id": "50722900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50722900", "id": "1163209134692544518"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CUMU6g7hBO", "expanded_url": "https://glo.bo/2KRt0Yn", "display_url": "glo.bo/2KRt0Yn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207740719808512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:55:11.000Z", "text": "Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edcia, mas j\u00e1 matou alguns inocentes.\n\u201cPMs s\u00e3o donos de imobili\u00e1ria que vende im\u00f3veis ilegais em \u00e1reas de mil\u00edcia\u201d https://t.co/CUMU6g7hBO via @JornalExtra", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 9, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "author_id": "159995198", "id": "1163207740719808512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "JordiWild", "id": "307577818"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163203045456580608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:36:31.000Z", "text": "Ahora vas t\u00fa @JordiWild \ud83e\udd21\nYa no me voy a guardar cosas como antes y me voy a limitar a contar las cosas que eran P\u00daBLICAS, ahora la gente va a saber lo que me he estado guardando de ti todos estos a\u00f1os... \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 481, "like_count": 2008, "quote_count": 209}, "author_id": "1039502330733969408", "id": "1163203045456580608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163152329123782659"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193288943382529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:57:45.000Z", "text": "@Estadao Se s\u00e3o TRAFICANTES n\u00e3o s\u00e3o evang\u00e9licos, n\u00e3o s\u00e3o disc\u00edpulos de Jesus porque onde Jesus chega alguma coisa acontece, principalmente na transforma\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter: se traficava, n\u00e3o trafica mais, se roubava, n\u00e3o rouba mais, se se prostitu\u00eda, n\u00e3o se prostitui mais...", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "author_id": "2361647264", "id": "1163193288943382529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.5429, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Asem"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Terrorismo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/UJss2ZdqrC", "expanded_url": "http://ow.ly/rVrP30pnhWm", "display_url": "ow.ly/rVrP30pnhWm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208952533966848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:00:00.000Z", "text": "#Terrorismo | Boda acaba en horrible matanza, en Afganistan\n\nTrascendi\u00f3 que durante una boda se inmol\u00f3 un atacante suicida, Abu Asem al Pakistani, y luego estall\u00f3 el veh\u00edculo con explosivos; el Estado Isl\u00e1mico se atribuye el ataque. https://t.co/UJss2ZdqrC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749", "id": "1163208952533966848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163208656047001600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Mallory"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208873995657216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T21:59:41.000Z", "text": "Foi em v\u00e3o, assim como total confirma\u00e7\u00e3o de que matou Mallory porque o mesmo a estuprou, a torturou e em seguida ia mat\u00e1-la.", "in_reply_to_user_id": "25179256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "25179256", "id": "1163208873995657216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "Melancholy"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Gravesinger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163208649180942338"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:58:47.000Z", "text": "Melancholy es un \u00e1lbum conceptual sobre una ola de suicidio masivo controlado por una diosa demon\u00edaca, la Gravesinger...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78480881", "id": "1163208649180942338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184476782043136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:22:44.000Z", "text": "Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 305, "quote_count": 4}, "author_id": "2932284820", "id": "1163184476782043136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "author_id": "890441259910909952", "id": "1163198061474189313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "917727546615193601", "id": "1163146271563145218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n3acHlElyo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133958114222080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T17:02:00.000Z", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/n3acHlElyo", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "author_id": "7996082", "id": "1163133958114222080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163114422228934656"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T15:44:22.000Z", "text": "\ud83e\udd14Una persona se su\u00efcida cada quatre dies  a les Balears https://t.co/Nrc3mdR7om", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "123512810", "id": "1163114422228934656", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Nrc3mdR7om", "expanded_url": "http://arabalears.cat/_888756da?s=t", "display_url": "arabalears.cat/_888756da?s=t"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670", "id": "1162511331406295045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9548, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Felippe Cardoso"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.5305, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/lqYJh8FkYs", "expanded_url": "http://glo.bo/2Z8Qxgl", "display_url": "glo.bo/2Z8Qxgl"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1WlHs3fT2W", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1163186740594692097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WlHs3fT2W", "media_key": "3_1163186732004777984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163186740594692097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:31:44.000Z", "text": "O juiz\u00e3o e o VAR n\u00e3o viram p\u00eanalti de Volpi em Felippe Cardoso. E voc\u00ea, torcedor, o que achou do lance?\n\nAcompanhe S\u00e3o Paulo 1 x 0 Cear\u00e1 \u27a1 https://t.co/lqYJh8FkYs https://t.co/1WlHs3fT2W", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 412, "like_count": 720, "quote_count": 119}, "author_id": "10842792", "id": "1163186740594692097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162783041795833856"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-17T17:47:35.000Z", "text": "Una persona se su\u00efcida cada quatre dies a les Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos que no inclouen les estad\u00edstiques i que passen per sobredosi o accidents: https://t.co/3WpfNL90UV https://t.co/qTDsPKoXG4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "274969249", "id": "1162783041795833856", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3WpfNL90UV", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/societat/suicidis-balears-diaris_0_2290570970.html", "display_url": "arabalears.cat/societat/suici\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/qTDsPKoXG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alonso_Medinas/status/1162783041795833856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTDsPKoXG4", "media_key": "3_1162783035756072961"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162998592925253632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T08:04:06.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar.. a esta hora de la vida es lo mejor", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "786924202645450752", "id": "1162998592925253632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163126906792873986"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T16:33:59.000Z", "text": "Ataque suicida em casamento mata 63 pessoas no\u00a0Afeganist\u00e3o https://t.co/saXsHibNFN https://t.co/pfXtgf1NtX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107124119", "id": "1163126906792873986", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/saXsHibNFN", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/ataque-suicida-em-casamento-mata-63-pessoas-no-afeganistao/", "display_url": "canalgama.com.br/ataque-suicida\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pfXtgf1NtX", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1163126906792873986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pfXtgf1NtX", "media_key": "3_1163126905110978561"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "author_id": "1108743951501193216", "id": "1162909654420271110"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163179015508832256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:01:02.000Z", "text": "Suicida detona explosivos durante un matrimonio  y mata a 63 personas - https://t.co/A8BBaf4sZu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "86958006", "id": "1163179015508832256", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/A8BBaf4sZu", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2019/08/18/suicida-detona-explosivos-durante-un-matrimonio-y-mata-a-63-personas/", "display_url": "theclinic.cl/2019/08/18/sui\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7282, "type": "Other", "normalized_text": "Spinoza"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Plat\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "un suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163162705387229193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T18:56:14.000Z", "text": "Estoy terminando de escribir un texto titulado \"Spinoza, Plat\u00f3n y un suicida entran en un bar. Si alguien quiere leerlo que me avise.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "2185128524", "id": "1163162705387229193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "author_id": "1584638496", "id": "1163135142904438785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3KiIVI4eza", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198885960904704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:20:00.000Z", "text": "#SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVI4eza", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267", "id": "1163198885960904704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "author_id": "706868505", "id": "1163102673530490881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3403, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XYYbiuuIOp", "expanded_url": "https://cnn.it/2z5CyJR", "display_url": "cnn.it/2z5CyJR", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191357126651905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:50:05.000Z", "text": "ISIS se adjudica el ataque suicida que dej\u00f3 63 muertos y unos 200 heridos en una boda: https://t.co/XYYbiuuIOp", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 11, "like_count": 52, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545", "id": "1163191357126651905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162875575041699850"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T23:55:16.000Z", "text": "En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "946503536128520192", "id": "1162875575041699850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "author_id": "142092881", "id": "1162887636912136193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 175, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/2w9fE1K59z", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163048287823417345"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T11:21:34.000Z", "text": "Muertos que no importan. Las guerras exportadas. Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/2w9fE1K59z a trav\u00e9s de @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "325542582", "id": "1163048287823417345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ncla6p654c", "expanded_url": "https://ahora.com.ar/c4184807", "display_url": "ahora.com.ar/c4184807", "status": 200, "unwound_url": "https://ahora.com.ar/politica/revelan-que-macri-quiso-renunciar-y-pichetto-lo-freno-n4184807"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163159977592270850"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T18:45:23.000Z", "text": "Revelan que Macri quiso renunciar y Pichetto lo fren\u00f3 https://t.co/ncla6p654c", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 26, "like_count": 97, "quote_count": 4}, "author_id": "56044829", "id": "1163159977592270850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9462, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "MTVHottest"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/VM12lAZeNt", "expanded_url": "https://twitter.com/prxmise_x/status/1163167004590841856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VM12lAZeNt", "media_key": "3_1163166994419650560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163167004590841856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:13:19.000Z", "text": "El mio democracia suicida conservadora JAJAJAJA \n\n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/VM12lAZeNt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 42, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "author_id": "996486543291355137", "id": "1163167004590841856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163076294499807233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163078849556570113"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T13:23:01.000Z", "text": "@cauegzb Will estar\u00e1 gravando outro filme, Viola Davis n\u00e3o faz parte do Esquadr\u00e3o Suicida, ela manda no Esquadr\u00e3o Suicida", "in_reply_to_user_id": "4830386266", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1163078849556570113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163181269703786496"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T20:10:00.000Z", "text": "El dia en 4 tuits: 63 morts i 182 ferits en un atac su\u00efcida a Kabul reivindicat per Estat Isl\u00e0mic contra els convidats d'un casament https://t.co/SdIMsmZyyT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8330472", "id": "1163181269703786496", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/SdIMsmZyyT", "expanded_url": "http://bit.ly/33HRvj6", "display_url": "bit.ly/33HRvj6", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33HRvj6"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "Reuters"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/mfOo2Ytk6Y", "expanded_url": "https://tlmdo.co/2KTeHCr", "display_url": "tlmdo.co/2KTeHCr"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4JBu6IwAnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163167064326119424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JBu6IwAnJ", "media_key": "3_1163167053861314560"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4JBu6IwAnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163167064326119424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JBu6IwAnJ", "media_key": "3_1163167053869719552"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/4JBu6IwAnJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163167064326119424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JBu6IwAnJ", "media_key": "3_1163167053869723652"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163167064326119424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:13:33.000Z", "text": "Familiares de las v\u00edctimas del ataque suicida en Kabul reaccionan a la p\u00e9rdida de sus seres queridos. La detonaci\u00f3n dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos. M\u00e1s detalles \ud83d\udc49 https://t.co/mfOo2Ytk6Y \ud83d\udcf7: Reuters\u2060\u2800 https://t.co/4JBu6IwAnJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "152142811", "id": "1163167064326119424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Guy Norris"}, {"start": 12, "end": 36, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Mad Max: Estrada da F\u00faria"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A7cP6Pxe6U", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1163088830091714561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7cP6Pxe6U", "media_key": "3_1163088789675417602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163088830091714561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T14:02:40.000Z", "text": "Guy Norris('Mad Max: Estrada da F\u00faria' e 'Esquadr\u00e3o Suicida') ser\u00e1 o coordenador de dubl\u00eas de #TheSuicideSquad. https://t.co/A7cP6Pxe6U", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1163088830091714561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163103439964033025"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T15:00:44.000Z", "text": "Sbagli analisi, Giannini. La Lega non si suicida, siamo sempre pi\u00f9 convinti che voi siete dei maledetti traditori e che Salvini \u00e8 nel giusto. https://t.co/1h9RhnJLOn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1557557558", "id": "1163103439964033025", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/1h9RhnJLOn", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "author_id": "849274159", "id": "1162699665755660290", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hvyfhgVibG", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1162992828072546304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvyfhgVibG", "media_key": "3_1162992822825443328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162992828072546304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T07:41:12.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/hvyfhgVibG", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1162992828072546304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "author_id": "3314182311", "id": "1161404439414083584", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163163751123738624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163183422644375552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:18:33.000Z", "text": "Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan familiar o amigo, y la presencia de trastorno mental factores con m\u00e1s peso\nOjo, no s\u00f3lo depresi\u00f3n\nInteresante estudio\ud83d\udc47#Prevenci\u00f3nSuicidio #SaludMental https://t.co/iI3h5seikd https://t.co/dR1GCEiwty", "entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iI3h5seikd", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI3h5seikd", "media_key": "3_1163183407469387777"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/dR1GCEiwty", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624", "display_url": "twitter.com/TheJCPP/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "834380112", "id": "1163183422644375552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163183349982273536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184405936033795"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:22:27.000Z", "text": "@PhilAMellows \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSin un cursillo previo de manejo de machete, navaja y porra extensible, ser\u00eda suicida desembarcar ah\u00ed.\nPara eso se vuelven al pa\u00eds del que marcharon, que es bastante m\u00e1s seguro que esa ciudad.", "in_reply_to_user_id": "1416349142", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "1008327985492094976", "id": "1163184405936033795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "838729437764075520", "id": "1163148542170554368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZpXcHz5oD6", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/afganistan-63-muertos-182-heridos-ataque-suicida-kabul.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163005892440338432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T08:33:07.000Z", "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en un ataque suicida en Kabul\nhttps://t.co/ZpXcHz5oD6", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "17676713", "id": "1163005892440338432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sXcBwt8dsr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5t14Z", "display_url": "bit.ly/2Z5t14Z"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163167644721274880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:15:51.000Z", "text": "El terror azot\u00f3 a #Afganist\u00e1n luego de que un suicida explotara en una boda, dejando a 63 muertas y 182 heridos | Conoce los detalles https://t.co/sXcBwt8dsr  \ud83d\udcf2\ud83c\udf31", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "171299971", "id": "1163167644721274880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "author_id": "55665976", "id": "1162936409340174343"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "1968716312", "id": "1162998602958024704", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163197583625351168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_michellegalvez", "id": "122555023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198289715572737"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:17:38.000Z", "text": "@_michellegalvez Que aun no consigo cerrar esta herida\ud83c\udfb6", "in_reply_to_user_id": "122555023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "185656140", "id": "1163198289715572737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3542, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "TVVNoticias"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Ago"}, {"start": 209, "end": 221, "tag": "TVVNoticias"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "TVVenezuela"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/UJCYEjMksN", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1163104398156939266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UJCYEjMksN", "media_key": "3_1163104388111577094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163104398156939266"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:04:32.000Z", "text": "#18Ago La Polic\u00eda afgana confirm\u00f3 que 63 personas murieron y 182 resultaron heridas en el atentado suicida durante la madrugada de este domingo  en una sal\u00f3n de reuniones de Kabul donde se celebraba una boda. #TVVNoticias #TVVenezuela https://t.co/UJCYEjMksN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381515624", "id": "1163104398156939266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/U0bukwmL4t", "expanded_url": "https://twitter.com/asadodedomingo/status/1163164569734393857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U0bukwmL4t", "media_key": "3_1163164567159095296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163164569734393857"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:03:38.000Z", "text": "*suena bohemian rhapsody*\nPrima: esa es la m\u00fasica de escuadr\u00f3n suicida\nMe: https://t.co/U0bukwmL4t", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "760839013", "id": "1163164569734393857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162867682305355778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1162888240950644736"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T00:45:36.000Z", "text": "encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la calmo y me voy, el viejo me mir\u00f3 fijamente y me dijo \"sos suicida vos? anda a tu casa tranquilo yo me encargo\" un capo", "in_reply_to_user_id": "1140557822633099266", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 1423, "quote_count": 2}, "author_id": "1140557822633099266", "id": "1162888240950644736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162811642150817792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163152145908215810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T18:14:16.000Z", "text": "ta eu n entendi muito bem ainda https://t.co/499S493xFk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4181303127", "id": "1163152145908215810", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/499S493xFk", "expanded_url": "https://twitter.com/CryptonPunks/status/1162811642150817792", "display_url": "twitter.com/CryptonPunks/s\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "PlayExperienze", "id": "343311401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188317468483585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:38:00.000Z", "text": "Estoy muy orgullosa @PlayExperienze ha pasado de gritar al ver un zombie a ser un gran compi de aventura que me cuida las espaldas y luego esta @Ahri_LoveLive la suicida contra los creepers\ud83d\udc9c Os quiero \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "782225061973491712", "id": "1163188317468483585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "author_id": "14594813", "id": "1163029786488385536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 44, "like_count": 13976, "quote_count": 634}, "author_id": "1104366043315798022", "id": "1142586067725557761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162861436563013637"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.394, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.5011, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/P2fcQTImPm", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1162861436563013637", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162880990559297537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T00:16:48.000Z", "text": "\u00bfNo ser\u00e1 el globo de ensayo que necesita FP y sus sat\u00e9lites? Una verg\u00fcenza c\u00f3mo utilizan a una militancia sumamente defraudada... Las triqui\u00f1uelas que le ense\u00f1\u00f3 el suicida ni siquiera puede montarlas... para eso se requiere la calle que tuvo el suicida guitarra en mano en Par\u00eds. https://t.co/P2fcQTImPm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197226430", "id": "1162880990559297537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163182846170808321"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T20:16:16.000Z", "text": "Qualcuno riesce a decodificare?\n\u201cNon lascio il Viminale, fino all\u2019ultimo difender\u00f2 l\u2019Italia e i suoi confini. Il meglio deve ancora venire. La cosa pi\u00f9 bella ancora non l\u2019ho fatta, ho avversari ben radicati nei sistemi che contano\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 161, "like_count": 313, "quote_count": 22}, "author_id": "559899927", "id": "1163182846170808321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163198397425147904"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-18T21:18:03.000Z", "text": "Un home es suicida despr\u00e9s d'assassinar la seva dona i apareixen a la mateixa esquela https://t.co/4V7SM9RqEl https://t.co/jghBKb7j97", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "773551440396750848", "id": "1163198397425147904", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4V7SM9RqEl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBSB4b", "display_url": "dlvr.it/RBSB4b"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jghBKb7j97", "expanded_url": "https://twitter.com/XCatalunya/status/1163198397425147904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jghBKb7j97", "media_key": "3_1163198395915227136"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162880551772180480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 182, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul Haya"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rXFBUjg6e2", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1162880551772180480", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162962720309649410"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T05:41:33.000Z", "text": "Ese cobarde suicida no se merece ningun reconocimiento. Que desde tan joven supo delinquir para su propio beneficio. Semejante ladron que nunca tuvo los principios de Victor Raul Haya de la Torre. Entonces ese ese cobarde suicida no merece mention alguna. https://t.co/rXFBUjg6e2", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "id": "1162962720309649410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6393, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162403664847429635"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T16:40:04.000Z", "text": "@gonzalesposadal Claro q los Fiscales nunca presentaran pruebas en contra de Alan Garc\u00eda, no se juzgan a los Muertos y eso es lo que justamente buscaba el suicida ... No responder a la justicia y que sus Guaripoleras sigan con mitos absurdos y culpando a otros por su decisi\u00f3n, as\u00ed nadie les crea.", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082", "id": "1162403664847429635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163194758233296898"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HeadBlackShips", "id": "732537463898558464"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6531, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163197005507813380"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:12:31.000Z", "text": "@HeadBlackShips ... [Quiz\u00e1s alg\u00fan d\u00eda puedas ser sincero conmigo...] \u2014Se separ\u00f3 un poco cuando Madara lo hizo y se dej\u00f3 hacer, ya que recuperar la normalidad con Madara era lo que m\u00e1s necesitaba ahora. Se llev\u00f3 una mano a la frente tras ese beso y tras unos segundos, &gt;", "in_reply_to_user_id": "732537463898558464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768545279792611328", "id": "1163197005507813380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1161998838753837056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T13:51:26.000Z", "text": "8. A Venezuela la matamos todos, no nos caigamos a coba. Guiado y su jaur\u00eda de hienas de estan llenando sus bolsillo con el hambre, la sangre y la. M\u00edsera de vzla. Hoy cuando alguno de ellos se sienta a comer otro vzlano se suicida por que no le encuentra sentido a la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "410188485", "id": "1161998838753837056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162870680125345793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Arana"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Vive"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162920708067995649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T02:54:37.000Z", "text": "@vozdelatierra @congresoperu Congresista Arana, lo emplazo a demostrar su afirmaci\u00f3n respecto al Presidente Alan Garc\u00eda. \n\"... dejo mi cad\u00e1ver como muestra de mi desprecio a mis adversarios...\"\nAlan Vive...", "in_reply_to_user_id": "361042982", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 28, "like_count": 160, "quote_count": 6}, "author_id": "82714803", "id": "1162920708067995649", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zWV9qfRezq", "expanded_url": "http://www.ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo/el-ei-tine-de-rojo-una-boda-en-kabul-con-un-ataque-que-deja-63-muertos/", "display_url": "ultimasnoticias.com.ve/noticias/mundo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163194402493349888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T21:02:11.000Z", "text": "Atentado suicida en Kabul deja 63 muertos \nhttps://t.co/zWV9qfRezq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76931020", "id": "1163194402493349888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163164181333454849"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-18T19:02:06.000Z", "text": "https://t.co/iMrunz8BGP", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 5}, "author_id": "80698046", "id": "1163164181333454849", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iMrunz8BGP", "expanded_url": "https://twitter.com/2dekamerpvv/status/1163164181333454849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMrunz8BGP", "media_key": "3_1163159192569614336"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848960857419776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162896147352104960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T01:17:01.000Z", "text": "@JefinhoMenes talvez n\u00e3o caiba, mas flores do tit\u00e3s ser sobre o enterro do ponto de vista do suicida \u00e9 uma das minhas descobertas favoritas pq aconteceu durante uma apresenta\u00e7\u00e3o escolar de dia das m\u00e3es com essa m\u00fasica (????)", "in_reply_to_user_id": "357200663", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "233912175", "id": "1162896147352104960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163171380759867394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1NGEL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163176910815485952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:52:40.000Z", "text": "@elbardo01 @ElPulgondeSusan @MijaelGLP @KeikoFujimori @pacobazan_ @LuisEspinozaCa2 @LuisEspinozaCa2 TENGO \"ALITA DE \u00c1NGEL\"!! \"COPITO DE NIEVE\"!! UN \"TALCO\" FINO!! ACOMPA\u00d1AR\u00c1S AL COBARDE SUICIDA!!!", "in_reply_to_user_id": "1138726063", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "id": "1163176910815485952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Atentado"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/m0dlDtcElb", "expanded_url": "http://dw.com/p/3O4br", "display_url": "dw.com/p/3O4br", "unwound_url": "http://dw.com/p/3O4br"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162861027211567104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T22:57:28.000Z", "text": "#Atentado en #Afganist\u00e1n\n\nUn atacante suicida se hace explotar durante la celebraci\u00f3n de una boda en Kabul dejando un n\u00famero todav\u00eda sin determinar de v\u00edctimas mortales (lgc)\nhttps://t.co/m0dlDtcElb", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "6135622", "id": "1162861027211567104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163095510095421440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T14:29:13.000Z", "text": "Como pod\u00eda esperarse, Daesh ha reivindicado el atentado suicida de Kabul en el que ya han muerto 60 personas durante la celebraci\u00f3n de una boda.Con toda seguridad,la cifra seguir\u00e1 increment\u00e1ndose en las pr\u00f3ximas horas y ser\u00e1 una de las acciones terroristas m\u00e1s letales del a\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3295709342", "id": "1163095510095421440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162545332187779072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T02:03:00.000Z", "text": "Republico coluna de mar\u00e7o/2018 sobre o significado de #direitoshumanos. Vergonha deve ter quem n\u00e3o subscreve e atua por um pacto global firmado h\u00e1 70 anos para livrar a humanidade do nazifascismo. https://t.co/mdti8HlEtC", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "direitoshumanos"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/mdti8HlEtC", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/direitos-humanos-sao-para-todos-22513885", "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/dire\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/direitos-humanos-sao-para-todos-22513885"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 117, "like_count": 1006, "quote_count": 19}, "author_id": "146591912", "id": "1162545332187779072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163189920409837569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Edmartrix100", "id": "1192571240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193466748379137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:58:28.000Z", "text": "@Edmartrix100 Eu te falei que era boicote", "in_reply_to_user_id": "1192571240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931332517721985025", "id": "1163193466748379137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163169525669535751"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163171236983320577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:30:08.000Z", "text": "La modalidad de contrataci\u00f3n de gobierno a gobierno tan criticada por el fujiaprismo, pero que hasta la fecha ha cumplido con los objetivos en diferentes casos. https://t.co/OUubOz1LY0", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 647, "quote_count": 2}, "author_id": "1975354388", "id": "1163171236983320577", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/OUubOz1LY0", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1163169525669535751", "display_url": "twitter.com/SEMANAeconomic\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzo"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7602, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163191225824010252"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T20:49:33.000Z", "text": "Eu fico boba com as coisas que o Lorenzo sabe sobre q B\u00edblia e fico com o cora\u00e7\u00e3o cheio de orgulho quando ele vem me falar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "281808337", "id": "1163191225824010252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.6513, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ukP5leapom", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163067226100051968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T12:36:50.000Z", "text": "Al menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul | Internacional  https://t.co/ukP5leapom", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4828484945", "id": "1163067226100051968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "INTEIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162896224015605761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-18T01:17:20.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 possivel que esses otaku de merda assista anime O DIA INTEIRO e n\u00e3o aprenda NADA, mas NADA sobre EMPATIA e CONSIDERA\u00c7\u00c3O\n\nVAI TOMAR NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 20, "like_count": 165, "quote_count": 2}, "author_id": "43755903", "id": "1162896224015605761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "MINECRAFT"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ryDKZpYIdW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/TheDaarick28sOficial/videos/349667109311455/", "display_url": "facebook.com/TheDaarick28sO\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KqbS2405Jy", "expanded_url": "https://twitter.com/TheDaarick28/status/1162904604897660928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqbS2405Jy", "media_key": "3_1162904597847052288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162904604897660928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T01:50:38.000Z", "text": "ESTOY EN DIRECTO COMENZANDO DRAMA TOTAL PERO EN MINECRAFT CON SUBS! \nhttps://t.co/ryDKZpYIdW https://t.co/KqbS2405Jy", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 262, "quote_count": 1}, "author_id": "1732320572", "id": "1162904604897660928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163134277745283074"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "EEUU"}, {"start": 162, "end": 167, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/LKoWnZTPpb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1163134277745283074", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135887275900928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T17:09:40.000Z", "text": "Esta es la verdad de los #EEUU y de la loca y suicida pol\u00edtica del porte de armas en ese pa\u00eds. Cualquiera tiene un arma, cualquiera es un asesino en potencia. En #Cuba gracias a la Revoluci\u00f3n, tenemos seguridad para nosotros y nuestros hijos. https://t.co/LKoWnZTPpb", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1087721489485438976", "id": "1163135887275900928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163168120682532864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "QueSeVayanTodos"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Caifu3FvjG", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163178205077000192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Caifu3FvjG", "media_key": "3_1163178026647113728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163178205077000192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:57:49.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC #QueSeVayanTodos lo que dejo el triste @APRA_Oficial del suicida Alan Garc\u00eda https://t.co/Caifu3FvjG", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "102852624", "id": "1163178205077000192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163162837700755456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T18:56:45.000Z", "text": "Lacunza: \u201dSufrimos una mezcla de herencia, impericia y mala suerte, pero ya superamos la crisis\u201d https://t.co/naS7pteowB", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 144, "like_count": 151, "quote_count": 109}, "author_id": "62806842", "id": "1163162837700755456", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/naS7pteowB", "expanded_url": "http://bit.ly/2MnhaZ1", "display_url": "bit.ly/2MnhaZ1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronista.com/economiapolitica/Lacunza-Sufrimos-una-mezcla-de-herencia-impericia-y-mala-suerte-pero-ya-superamos-la-crisis-20190731-0058.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566151756"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Jeschonnek"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "Luftwaffe nazi"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.788, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f6ring"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wBKO44dSxP", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1163156104299175936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBKO44dSxP", "media_key": "3_1162343402983297024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163156104299175936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T18:30:00.000Z", "text": "18 de agosto 1943: se suicida Hans Jeschonnek, Jefe del Estado Mayor General de la Luftwaffe nazi, despu\u00e9s de haber ordenado err\u00f3neamente que armas antia\u00e9reas dispararan contra aviones de combate alemanes reunidos cerca de Berl\u00edn. Tambi\u00e9n por culpa de la incompetencia de G\u00f6ring. https://t.co/wBKO44dSxP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "722570979034144768", "id": "1163156104299175936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.2946, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/dzv9QPRrE8", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/08/18/estado-islamico-reivindica-la-explosion-una-boda-murieron-63-personas/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/08/18/est\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163173537340899329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:39:16.000Z", "text": "#Mundo El grupo militante Estado Isl\u00e1mico reivindic\u00f3 el domingo la autor\u00eda de una explosi\u00f3n suicida en un banquete de bodas en Afganist\u00e1n en el que murieron 63 personas. https://t.co/dzv9QPRrE8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "80894808", "id": "1163173537340899329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4nlq1qrQ9z", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/un-suicida-del-estado-islamico-mata-a-63-personas-en-una-boda-en-afganistan-IB24612479", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163190304020795397"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:45:54.000Z", "text": "Desde Discover de Google https://t.co/4nlq1qrQ9z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113527104807870465", "id": "1163190304020795397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 245, "end": 254, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Actualizaci\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "explosi\u00f3n"}, {"start": 156, "end": 162, "tag": "bodas"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Kabul"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/utJH2AIaMR", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtnenespanol/status/1162953639519870976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utJH2AIaMR", "media_key": "3_1162953630640508933"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162953639519870976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T05:05:28.000Z", "text": "#Actualizaci\u00f3n: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado 17 de agosto por una #explosi\u00f3n suicida en un sal\u00f3n de #bodas en el oeste de #Kabul, confirm\u00f3 el 18 de agosto la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n https://t.co/utJH2AIaMR", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "761469053181370369", "id": "1162953639519870976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "author_id": "1041915498", "id": "1163104711710564353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163073043540959232"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T12:59:57.000Z", "text": "#OpenArms non avevo mai visto nessuno gettarsi in mare dalla disperazione, mettendosi il giubbotto per\u00f2... C'\u00e8 sempre da imparare.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "OpenArms"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 443, "like_count": 711, "quote_count": 65}, "author_id": "449158447", "id": "1163073043540959232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163160874569424896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163178004857729025"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-18T19:57:01.000Z", "text": "Disse dall\u2019alto del suo 17% https://t.co/h6m0ItIdLR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "559899927", "id": "1163178004857729025", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/h6m0ItIdLR", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1163160874569424896", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163168120682532864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nnZjmztnrs", "expanded_url": "http://militar.Es", "display_url": "militar.Es"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Tzi7HOWVBW", "expanded_url": "http://constitucional.NO", "display_url": "constitucional.NO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163173392717139969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T19:38:42.000Z", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaVizcarra insiste en inconstitucional adelanto de elecciones una ceremonia https://t.co/nnZjmztnrs decir,ante las Fuerzas Armadas,garantes del orden https://t.co/Tzi7HOWVBW procede adelantar comicios.Los q apoyen esa ilegalidad deber\u00e1n responder ante los tribunales de justicia.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 50, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "author_id": "730567425930862593", "id": "1163173392717139969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352", "id": "1159116898686124032"}], "places": [{"full_name": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Espa\u00f1a", "id": "9ac2d94a34969ac5"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Chiguayante, Chile", "id": "0162ad985b7ca47c"}, {"full_name": "Grand Prairie, TX", "id": "a9b50065bfbb3fa9"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Clavijo, Espa\u00f1a", "id": "814bdab984694d4a"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163204695843844096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163204695843844096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163204695843844096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126909590182952961", "value": "1126909590182952961", "detail": "User has been suspended: [1126909590182952961].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163190909288308738", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163190909288308738", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163190909288308738].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065578756180508673", "value": "1065578756180508673", "detail": "User has been suspended: [1065578756180508673].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163198374046253057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163198374046253057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163198374046253057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "843191290141532162", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [843191290141532162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843191290141532162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163192152396115969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163192152396115969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163192152396115969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880539901942431748", "value": "880539901942431748", "detail": "User has been suspended: [880539901942431748].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163187296235085824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163187296235085824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163187296235085824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902274147769835520", "value": "902274147769835520", "detail": "User has been suspended: [902274147769835520].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163191194131845121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163191194131845121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163191194131845121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162924221032329216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162924221032329216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162924221032329216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163210589637894144", "oldest_id": "1163188131216203776", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zubfuxfk55xyovl4lnzc91fwcd"}}