{"data": [{"created_at": "2019-09-03T15:42:34.000Z", "lang": "pt", "text": "gente n se suicida n, vc tem q viver a vida \u00e9 t\u00e3o linda, o \u00fanico q merece t\u00e1 morto aqui sou eu..", "edit_history_tweet_ids": ["1168912173244002304"], "id": "1168912173244002304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098621739481870336"}, {"created_at": "2019-09-03T15:41:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Secreduc_IV: Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168912003290849280"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}]}, "id": "1168912003290849280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163892695263260673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168911230461009922"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:40:54.000Z", "lang": "es", "text": "Literalmente un ex alumno se suicida por los problemas psicol\u00f3gicos derivados del tipo de ense\u00f1anza recibida.", "edit_history_tweet_ids": ["1168911756506423296"], "in_reply_to_user_id": "475153505", "id": "1168911756506423296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "475153505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168911174370496517"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:40:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911727385296898"], "id": "1168911727385296898", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726264258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "falam tanto \"ai mas voc\u00ea tem fam\u00edlia, acha que sua m\u00e3e ficaria como em saber que voc\u00ea se matou?\"", "edit_history_tweet_ids": ["1168911619017060352"], "id": "1168911619017060352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765319234213806080"}, {"created_at": "2019-09-03T15:39:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911518769057792"], "id": "1168911518769057792", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3753909737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:39:56.000Z", "lang": "pt", "text": "[3/9 09:46] \ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcfe \ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfb \u2764: Vc \u00e9 o amor da minha vida\n[3/9 09:46] \ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcfe \ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfb \u2764: Como eu amo essa menina, meu Deus do c\u00e9u\n[3/9 09:46] \ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcfe \ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfb \u2764: N\u00e3o cabe no meu peito\n\nGente, se um dia eu morrer de amores, voc\u00eas j\u00e1 sabem que foi o Nick que me matou \u2764\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1168911512616001538"], "id": "1168911512616001538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695280904239976448"}, {"created_at": "2019-09-03T15:39:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911498263126018"], "id": "1168911498263126018", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2979172841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:39:33.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911415316537344"], "id": "1168911415316537344", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370422837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:39:32.000Z", "lang": "es", "text": "todos me tienen de suicida perro", "edit_history_tweet_ids": ["1168911413261348867"], "id": "1168911413261348867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "911969415155118080"}, {"created_at": "2019-09-03T15:39:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@UniversoDCnauta eu n\u00e3o acho o primeiro filme do Esquadr\u00e3o Suicida ruim. Me julguem.", "edit_history_tweet_ids": ["1168911365437820928"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "in_reply_to_user_id": "2255625498", "id": "1168911365437820928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "59585496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168879395798495234"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:57.000Z", "lang": "it", "text": "Poliziotto suicida con un colpo di pistola: il dramma nel giorno del suo compleanno https://t.co/veWZW6hFC0", "edit_history_tweet_ids": ["1168911266477477889"], "id": "1168911266477477889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83589138", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/veWZW6hFC0", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_poliziotto_suicida_colpo_pistola_compleanno-4711766.html", "display_url": "leggo.it/italia/roma/ro\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Escolar para sensibilizar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nCoordinador Regional de Educaci\u00f3n, @EnriqueCalisto, da palabras de bienvenida. https://t.co/LaGV4gjn19", "edit_history_tweet_ids": ["1168911230461009922"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 80, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}, {"start": 108, "end": 126, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Convivencia Escolar"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911174114717699"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911191055437827"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911203936210947"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911217576022016"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 250, "username": "EnriqueCalisto", "id": "1163892695263260673"}]}, "id": "1168911230461009922", "geo": {"place_id": "07d9ccc94b480005"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2863113119"}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Converse com seu amigo suicida modos dele morrer r\u00e1pido", "edit_history_tweet_ids": ["1168911222047215616"], "id": "1168911222047215616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717531533242933248"}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911159354957824"], "id": "1168911159354957824", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2680610419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911140967059456"], "id": "1168911140967059456", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712268252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911117537730560"], "id": "1168911117537730560", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710165910053593088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168911082532065282"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168911082532065282", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239990226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:01.000Z", "lang": "es", "text": "@ramirodc7 Dije \"a ella en el papel de\". Escuadr\u00f3n suicida es muy mala. Entretenida pero mala. Bastante entretenida y bastante mala, dir\u00eda yo. https://t.co/tddaCPESZT", "edit_history_tweet_ids": ["1168911031718072328"], "in_reply_to_user_id": "1440530658", "id": "1168911031718072328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95199522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168910108736282624"}], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/tddaCPESZT", "expanded_url": "https://twitter.com/federibetto/status/1168911031718072328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tddaCPESZT", "media_key": "3_1168911026793975814"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RAMIRODC7", "id": "1521568376992284672"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:37:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168910828269199367"], "id": "1168910828269199367", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725766627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "llega a ver esto el aicel y se suicida JAJAJAJAJAJAJAJ https://t.co/rJLfITYsor", "edit_history_tweet_ids": ["1168910814717317120"], "id": "1168910814717317120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085006298842845185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168692859433902080"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rJLfITYsor", "expanded_url": "https://twitter.com/frann_gomez19/status/1168692859433902080", "display_url": "twitter.com/frann_gomez19/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168910814646067202"], "id": "1168910814646067202", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091174889145405441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:36:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168910746295685123"], "id": "1168910746295685123", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136100185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:36:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168910657267412992"], "id": "1168910657267412992", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1669474428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:35:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cuentomivida_: cada vez que escucho jueves lloro no s\u00e9 pa que la tengo en la playlist soy una suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1168910487653945348"], "id": "1168910487653945348", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973984595615125504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168896398198263809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cuentomivida_", "id": "1332424268773257219"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:34:35.000Z", "lang": "pt", "text": "essa \u00e9 p quem matou, se nao matou, se pa marcou e vai roda", "edit_history_tweet_ids": ["1168910167792070656"], "id": "1168910167792070656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749843781604806656"}, {"created_at": "2019-09-03T15:33:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909980587761664"], "id": "1168909980587761664", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629536827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:33:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909959515516928"], "id": "1168909959515516928", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558806990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:33:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909932852391937"], "id": "1168909932852391937", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355601908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:33:18.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 mesmo. Matou a charada. Tem tudo a ver. Se ganha o Poder, o dinheiro p\u00fablico vai pra l\u00e1. Certamente, a Globo vai investir, pesado, na candidatura do Huck. Se ainda tiver dinheiro. https://t.co/SMbF3T41cm", "edit_history_tweet_ids": ["1168909843987673090"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.3363, "type": "Organization", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/SMbF3T41cm", "expanded_url": "https://t.co/SMbF3T41cm", "display_url": "t.co/SMbF3T41cm"}]}, "id": "1168909843987673090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030216023054667776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "poliziotto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ofcs_report", "id": "718386886172110848"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:33:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ofcs_report: Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Ren\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909767001149444"], "id": "1168909767001149444", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533217510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168909590420951043"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:32:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909682905427969"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168909682905427969", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512305950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:32:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HRegionalMalaga: Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909634884841472"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8718, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}]}, "id": "1168909634884841472", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386686603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168544090721570817"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "poliziotto"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7jPekO2y7I", "expanded_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "ofcs.report/internazionale\u2026", "unwound_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:32:18.000Z", "lang": "it", "text": "Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Reni. \n\nhttps://t.co/7jPekO2y7I", "edit_history_tweet_ids": ["1168909590420951043"], "id": "1168909590420951043", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "718386886172110848"}, {"created_at": "2019-09-03T15:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "setembro amarelo, m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e um rapaz de 21 anos se enforcou hoje \n\neu t\u00f4 pra vomitar o almo\u00e7o de t\u00e3o ruim que eu estou com essa not\u00edcia", "edit_history_tweet_ids": ["1168909500339884033"], "id": "1168909500339884033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "705905882073341952"}, {"created_at": "2019-09-03T15:31:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909481276837891"], "id": "1168909481276837891", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530450915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:31:14.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlesCrescenti's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1168909324216872961"], "id": "1168909324216872961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2322669271", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:31:14.000Z", "lang": "es", "text": "Amo a Viola Davis en el papel de Amanda Waller en Escuadr\u00f3n Suicida. Es m\u00e1s mala que Thanos en un mal d\u00eda. https://t.co/KM4VDUArFQ", "edit_history_tweet_ids": ["1168909322967015424"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KM4VDUArFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/federibetto/status/1168909322967015424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KM4VDUArFQ", "media_key": "3_1168909316633575424"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KM4VDUArFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/federibetto/status/1168909322967015424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KM4VDUArFQ", "media_key": "3_1168909316650389510"}]}, "id": "1168909322967015424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95199522"}, {"created_at": "2019-09-03T15:31:11.000Z", "lang": "es", "text": "A 1 semana de rendir (y posiblemente recibirme) empieza la locomotora suicida de emociones.", "edit_history_tweet_ids": ["1168909309872353287"], "id": "1168909309872353287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "2593733516"}, {"created_at": "2019-09-03T15:31:03.000Z", "lang": "es", "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/DqmGIXOSJE v\u00eda @aciprensa", "edit_history_tweet_ids": ["1168909275101585410"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4586, "type": "Organization", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DqmGIXOSJE", "expanded_url": "http://bit.ly/2HAEKO2", "display_url": "bit.ly/2HAEKO2"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 119, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "id": "1168909275101585410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151659812192751616"}, {"created_at": "2019-09-03T15:30:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168909197926424579"], "id": "1168909197926424579", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950879437762985985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 57, "tag": "ElBuenTono"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Avance"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "ElBuenTono"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Avance"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/B4lCxSM8K9", "expanded_url": "https://www.elbuentono.com.mx/se-suicida-profesor-2/", "display_url": "elbuentono.com.mx/se-suicida-pro\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:30:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Se suicida profesor\n\nhttps://t.co/B4lCxSM8K9\n\n#ElBuenTono  #\u00daltimaHora  #Avance", "edit_history_tweet_ids": ["1168909034625425408"], "id": "1168909034625425408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362120021"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:29:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168908943189585920"], "id": "1168908943189585920", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017467439725056000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:29:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168908881915011073"], "id": "1168908881915011073", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034051041363456001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:29:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Tentem pelo menos nesse m\u00eas, de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio n\u00e3o ser aqueles causares de depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida. Obrigada!", "edit_history_tweet_ids": ["1168908841523830790"], "id": "1168908841523830790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1112026745513959424"}, {"created_at": "2019-09-03T15:29:03.000Z", "lang": "es", "text": "@suicida_roots Pico iraaado \ud83e\udd1f", "edit_history_tweet_ids": ["1168908773752221696"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Pico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1168908773752221696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168908452661485569"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:28:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168908642621558784"], "id": "1168908642621558784", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1973270028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:28:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168908627748511745"], "id": "1168908627748511745", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345804879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:28:17.000Z", "lang": "pt", "text": "QUEM QUER MANDAR UM SHOT DE TEQUILA \u00c0 SUICIDA?\nOu\nAquela gaja n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o m\u00e1 https://t.co/C4aDKdVd4v", "edit_history_tweet_ids": ["1168908582143844355"], "id": "1168908582143844355", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "827941747728719872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167636221331484672"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/C4aDKdVd4v", "expanded_url": "https://twitter.com/frasesdebebada/status/1167636221331484672", "display_url": "twitter.com/frasesdebebada\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:27:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168908300357963777"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168908300357963777", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156770877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:26:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168908233584631814"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168908233584631814", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739074242910814208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:26:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ratchet_AJZN: Clint est\u00e1 en un actitud suicida, por eso se ofrece voluntario para probar los viajes en el tiempo, le da igual morir. Y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168908201569509377"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}]}, "id": "1168908201569509377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510674186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168894511965188100"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:26:40.000Z", "lang": "it", "text": "Priolo Gargallo. Dramma, 33enne suicida si lascia cadere da un ponte alto 40 metri - Libert\u00e0 Sicilia https://t.co/YvQzrIGVwg https://t.co/ZYVRm0V3VK", "edit_history_tweet_ids": ["1168908174201708544"], "id": "1168908174201708544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978579566573903872", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YvQzrIGVwg", "expanded_url": "https://ift.tt/2MR6EcR", "display_url": "ift.tt/2MR6EcR"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZYVRm0V3VK", "expanded_url": "https://twitter.com/LibertaSicilia/status/1168908174201708544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYVRm0V3VK", "media_key": "3_1168908172825899010"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:25:42.000Z", "lang": "pt", "text": "eu: me sentindo mal pra caramba ultimamente, n\u00e3o consigo passar um dia sem chorar todas as manh\u00e3s e noites em sentindo solit\u00e1ria pra crl\n\nminha fam\u00edlia: \"olha o v\u00eddeo da garota que se matou ontem\"", "edit_history_tweet_ids": ["1168907929275326464"], "id": "1168907929275326464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429116259"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168907853190651905"], "id": "1168907853190651905", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184408541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:25:20.000Z", "lang": "pt", "text": "vcs namorariam cmg? \n\nidade: 15\ns\u00e9rie favorita: B99,sherlock,agents of shield e ST\nfilme favorito: qualquer um de her\u00f3i tirando Esquadr\u00e3o Suicida\nhobby: dormir\ndescri\u00e7\u00e3o: Carente,crian\u00e7a e amorosa\ncor favorita: azul\n\no flop kk", "edit_history_tweet_ids": ["1168907839009697794"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "B99"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.7816, "type": "Other", "normalized_text": "agents of shield"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "ST"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1168907839009697794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147714406861692928"}, {"created_at": "2019-09-03T15:22:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168907015919415296"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168907015919415296", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901784311879405568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:21:54.000Z", "lang": "es", "text": "tercer d\u00eda consecutivo que me monto con el autobusero suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1168906974832017410"], "id": "1168906974832017410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942878537756930049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "DelaWeb"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "DelaWeb"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/KXzdqKW2f9", "expanded_url": "https://bit.ly/2jXD5JI", "display_url": "bit.ly/2jXD5JI"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6oJ81LwLoS", "expanded_url": "https://twitter.com/ComentarioUdeC/status/1168906780451254273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6oJ81LwLoS", "media_key": "3_1168906773350236163"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:21:08.000Z", "lang": "es", "text": "#DelaWeb\n\nAtaque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/KXzdqKW2f9 https://t.co/6oJ81LwLoS", "edit_history_tweet_ids": ["1168906780451254273"], "id": "1168906780451254273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4282331366"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "Petorca"}, {"start": 38, "end": 43, "tag": "agua"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "agua"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.894, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.6297, "type": "Person", "normalized_text": "Perez Yoma"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.7034, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/27z2OtZn23", "expanded_url": "https://twitter.com/carvallo58/status/1168906721978396672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/27z2OtZn23", "media_key": "3_1168906705356427265"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/DucuNn3uf3", "expanded_url": "https://twitter.com/sebasepuman/status/1168846968132685825", "display_url": "twitter.com/sebasepuman/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:20:54.000Z", "lang": "es", "text": "Chincolco, ubicado en  #Petorca donde #agua para paltos no falta, pero para consumo humano ....camiones aljibe.\nAnciano se suicida desesperado mientras tipejos como Perez Yoma ganan plata exportando paltas q riega con #agua d Petorca. https://t.co/27z2OtZn23 https://t.co/DucuNn3uf3", "edit_history_tweet_ids": ["1168906721978396672"], "id": "1168906721978396672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158036755"}, {"created_at": "2019-09-03T15:20:45.000Z", "lang": "it", "text": "Roma: poliziotto si suicida davanti Reparto Volanti https://t.co/auVzhyb3WT", "edit_history_tweet_ids": ["1168906686272278531"], "id": "1168906686272278531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533217510", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/auVzhyb3WT", "expanded_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "ofcs.report/internazionale\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:20:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168906614377721868"], "id": "1168906614377721868", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039021193842577410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:19:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168906474103459840"], "id": "1168906474103459840", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716087481486147585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:19:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Confira o elenco j\u00e1 confirmado de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/wYx1cxQKSL", "edit_history_tweet_ids": ["1168906409930571777"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 52, "probability": 0.8121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wYx1cxQKSL", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZEHnsu", "display_url": "ift.tt/2ZEHnsu"}]}, "id": "1168906409930571777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1067553098758000640"}, {"created_at": "2019-09-03T15:18:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168906071454470144"], "id": "1168906071454470144", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463272751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo Salas"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nuIxtNVDOH", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpt4VV", "display_url": "bit.ly/2kpt4VV"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/RhR5yqCBrm", "expanded_url": "https://twitter.com/Elolfato/status/1168906050914914305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RhR5yqCBrm", "media_key": "3_1168906044980027392"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "#Opini\u00f3n | Ser servidor p\u00fablico es un acto suicida \n\nPor: Rodolfo Salas\n\nLea completo en: https://t.co/nuIxtNVDOH https://t.co/RhR5yqCBrm", "edit_history_tweet_ids": ["1168906050914914305"], "id": "1168906050914914305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1684724779"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:17:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168905900599447555"], "id": "1168905900599447555", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138861111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:17:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabrielcelis S\u00f3 que ao mesmo tempo dizer que eles v\u00e3o manter hist\u00f3rias isoladas \u00e9 fechar os olhos pros \u00faltimos t\u00edtulos deles. Liga da Justi\u00e7a, BvsS e Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o s\u00e3o filmes solo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168905874552889345"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 141, "probability": 0.8569, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6777, "type": "Organization", "normalized_text": "BvsS"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielCelis", "id": "1441616103277416448"}]}, "in_reply_to_user_id": "83295879", "id": "1168905874552889345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1610849600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168905198481399808"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:16:42.000Z", "lang": "es", "text": "Porque para hacerlo tendr\u00eda que ser suicida. https://t.co/EJKxLPr9Zq", "edit_history_tweet_ids": ["1168905665164828681"], "id": "1168905665164828681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127894851956166662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168883971620401152"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/EJKxLPr9Zq", "expanded_url": "https://twitter.com/hectormtzb1/status/1168883971620401152", "display_url": "twitter.com/hectormtzb1/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:16:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168905590413910019"], "id": "1168905590413910019", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726962668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:15:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168905407101898754"], "id": "1168905407101898754", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564316292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:15:29.000Z", "lang": "it", "text": "Il suicida https://t.co/NKYpIslSiY", "edit_history_tweet_ids": ["1168905359437762563"], "id": "1168905359437762563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135267045", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/NKYpIslSiY", "expanded_url": "https://twitter.com/mdellasalute/status/1168658446096502784", "display_url": "twitter.com/mdellasalute/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:15:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168905285064413186"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168905285064413186", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73699183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:14:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @braunpadilha: Um desenvolvedor de jogos se suicidou porque uma mulher fez uma falsa acusa\u00e7\u00e3o de abuso. Ele perdeu o emprego, os projeto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168905120756699136"], "id": "1168905120756699136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905210958318108674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168304508373479424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "braunpadilha", "id": "882429556963061761"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:13:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabrielcelis Sim, um reboot a cada 3 anos, Esquadr\u00e3o Suicida. Sucesso.", "edit_history_tweet_ids": ["1168904878279860227"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielCelis", "id": "1441616103277416448"}]}, "in_reply_to_user_id": "83295879", "id": "1168904878279860227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1610849600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168904367384203264"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:13:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@SurubaKpop @baitolinh4 shh fiqueei imortal no game ngm me matou, n preciso de star guardian se tenho a ordem da banana :v", "edit_history_tweet_ids": ["1168904806259466241"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "star guardian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "surubakpop", "id": "4442043737"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "baitolinh4", "id": "897497973546000384"}]}, "in_reply_to_user_id": "751182570323312640", "id": "1168904806259466241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2899244686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168904281854029825"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:13:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MomiraMonika: @josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168904784289697793"], "id": "1168904784289697793", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2682586691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168637184355766272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MomiraMonika", "id": "1924501530"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 69, "end": 76, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 77, "end": 87, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 119, "end": 128, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "ghegola", "id": "550555137"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:12:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168904693457870850"], "id": "1168904693457870850", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218073030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:12:50.000Z", "lang": "pt", "text": "u\u00e9, nera ele que chamou as pessoas de imbecis por ter um pensamento suicida? https://t.co/CGduO9HkAz", "edit_history_tweet_ids": ["1168904690828042241"], "id": "1168904690828042241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940983334590668800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168883051570565121"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/CGduO9HkAz", "expanded_url": "https://twitter.com/FaithInTheRock/status/1168883051570565121", "display_url": "twitter.com/FaithInTheRock\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:12:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168904494983385088"], "id": "1168904494983385088", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861765793910063108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:11:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavelas: Incr\u00edvel vit\u00f3ria dos EUA sobre a Turquia (93-92 ap). O 'desastre \u00e0 espera de acontecer' s\u00f3 n\u00e3o se verificou pq os santinhos se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168904385377816582"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lavelas", "id": "24914644"}]}, "id": "1168904385377816582", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782693175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168900266428641281"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:11:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168904361797459976"], "id": "1168904361797459976", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747806135609073665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:11:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168904309347631106"], "id": "1168904309347631106", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096223157944504321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:10:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MP_AP: Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida: https://t.co/n8MPcU5UWd", "edit_history_tweet_ids": ["1168904115893821444"], "id": "1168904115893821444", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134860047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168897851713359872"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/n8MPcU5UWd", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:09:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168903973245509635"], "id": "1168903973245509635", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000516537445441536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:09:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168903948301930496"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}]}, "id": "1168903948301930496", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307860465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:09:20.000Z", "lang": "es", "text": "@petitdacosta Yo nunca he sido adeco,ni disfrazado,ni tarifado,ni clienteral,ni en la https://t.co/Gs7C8LIdt9 en la 5ta.,Ni nini,formado ideol\u00f3gica y pol\u00edticamente,pero que partido deber\u00eda promover o postular precandidatura de Guido?,por ello se suicida si no es con la que simpatizo o milito?!", "edit_history_tweet_ids": ["1168903810993065988"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "nini"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Guido"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Gs7C8LIdt9", "expanded_url": "http://4ta.ni", "display_url": "4ta.ni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "in_reply_to_user_id": "134922604", "id": "1168903810993065988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565806325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168507951117676544"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:08:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@WartchowRafael s\u00e3o tratados de forma extremamente banal e superficial, quando se fala que homem se suicida mais por conta da press\u00e3o por sustentar a fam\u00edlia tem muita gente que diz \"ah, mas isso \u00e9 sustentado pelo sistema que eles mesmo criaram e do qual eles se beneficiam\"+", "edit_history_tweet_ids": ["1168903656843939842"], "in_reply_to_user_id": "290416549", "id": "1168903656843939842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "290416549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168903116508618756"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:08:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168903634609946625"], "id": "1168903634609946625", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068124403181993984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168903465923469316"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168903465923469316", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897554341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:07:34.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Affaritaliani: Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/94umKTxSKB https://t.co/u7RirjCZAF", "edit_history_tweet_ids": ["1168903367080517633"], "id": "1168903367080517633", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96576495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168900094441283586"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/94umKTxSKB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6RF", "display_url": "dlvr.it/RCP6RF"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/u7RirjCZAF", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1168900094441283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7RirjCZAF", "media_key": "3_1168900092297981961"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:07:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168903339800715265"], "id": "1168903339800715265", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756788959393480706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:07:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hermanntertsch: \u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "edit_history_tweet_ids": ["1168903296117071872"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7657, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1168903296117071872", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838899844483776512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168743781891543040"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:07:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168903232808247297"], "id": "1168903232808247297", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918246328471351296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:07:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/3YDxaeHFlI", "edit_history_tweet_ids": ["1168903228127350795"], "id": "1168903228127350795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193829954", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3YDxaeHFlI", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida#.XW6Bh_4ZXso.twitter", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:05:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168902906730491908"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}]}, "id": "1168902906730491908", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322222662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:05:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168902891156967424"], "id": "1168902891156967424", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901151832139059202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:04:58.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne \u041e\u0433\u043e", "edit_history_tweet_ids": ["1168902711242297349"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1168902711242297349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168902587560669189"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:04:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Roubou, matou ou estuprou eu n\u00e3o quero saber cor, idade ou sexo, tem mais \u00e9 que se fuder e acabou. Malandro s\u00f3 respeita o que ele teme, n\u00e3o adianta conversar e impunidade gera reincid\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1168902576068321281"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Malandro"}]}, "id": "1168902576068321281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "340408547"}, {"created_at": "2019-09-03T15:04:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele feliz, ela triste.\nEle feliz, ela exausta.\nEle feliz, ela se destruindo.\nEle feliz, ela perdoando.\nEle feliz, ela doente.\nEle feliz, ela desmoronando.\nEle feliz, ela sozinha.\nEle feliz, ela morrendo.\nEle feliz, ela se suicidou.\nEle destru\u00eddo, ela n\u00e3o estava mais aqui.", "edit_history_tweet_ids": ["1168902507785072641"], "id": "1168902507785072641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053364136787279877"}, {"created_at": "2019-09-03T15:04:09.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne \u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0440\u043e\u0441\u0442?", "edit_history_tweet_ids": ["1168902505419485186"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1168902505419485186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168854805823066112"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:04:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168902476122206210"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168902476122206210", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974691899624828928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:03:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168902465397428226"], "id": "1168902465397428226", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4709146120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:03:59.000Z", "lang": "es", "text": "@AndromeDry Jugu\u00e9 el 3 con todos los DLC y el de la ciudadela es una maravilla, aunque ech\u00e9 de menos un par de personajes a los que perd\u00ed al final del 2 en la misi\u00f3n suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1168902464533336070"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6051, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.3227, "type": "Place", "normalized_text": "ciudadela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndromeDry", "id": "775342244261949440"}]}, "in_reply_to_user_id": "775342244261949440", "id": "1168902464533336070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1978137518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168772314047164416"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:03:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168902388603924482"], "id": "1168902388603924482", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383911834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:02:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168902109108015106"], "id": "1168902109108015106", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766414401280806912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T15:02:10.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida, es lo mejor.\nLlega la noche y respiro Libertad\ud83c\udf2c\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1168902009795371012"], "id": "1168902009795371012", "geo": {"place_id": "0032fe6c612e7934"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882146432"}, {"created_at": "2019-09-03T15:00:50.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 como se eu estivesse presa em um mundo sem sa\u00edda onde a unica op\u00e7\u00e3o \u00e9 uma escolha suicida....", "edit_history_tweet_ids": ["1168901673072365570"], "id": "1168901673072365570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158196036436934657"}, {"created_at": "2019-09-03T15:00:23.000Z", "lang": "es", "text": "@vicenruiz La importancia del tiro libre. Es fundamental siempre en baloncesto, pero aqu\u00ed cuatro fallados seguidos es suicida. Dicho eso partidazo de Turqu\u00eda y Estados Unidos ense\u00f1ando sus debilidades.", "edit_history_tweet_ids": ["1168901559431905282"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vicenruiz", "id": "140203389"}]}, "in_reply_to_user_id": "140203389", "id": "1168901559431905282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17309226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168901281685147651"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:00:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Chocada com a blogayra que eu vi ontem falar em alto e bom som \u201cquem quer se matar n\u00e3o faz alarde, vai l\u00e1 e faz\u201d e hoje postou text\u00e3o de setembro amarelo lamentando a morte da menina que se matou. Eu n\u00e3o me acostumo olha...", "edit_history_tweet_ids": ["1168901509704237056"], "id": "1168901509704237056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "71892480"}, {"created_at": "2019-09-03T15:00:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168901490372763650"], "id": "1168901490372763650", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109155072674533376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:59:30.000Z", "lang": "it", "text": "@LegaSalvini \u00c8 una truffa! Vogliono manipolare e indirizzare il voto sul@si in modo da essere protetti da questa falsa sceneggiata. Paragone ha avuto la sua risposta sul suo profilo. Il 70% degli iscritti al M5S hanno detto chiaramente NO al governo scellerato e suicida col PD! Dio@ci Salvi!", "edit_history_tweet_ids": ["1168901338941595648"], "in_reply_to_user_id": "13514762", "id": "1168901338941595648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168862346711896065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168878650365829123"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168901213267664901"], "id": "1168901213267664901", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140947397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:58:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Affaritaliani: Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/94umKTxSKB https://t.co/u7RirjCZAF", "edit_history_tweet_ids": ["1168901019784364032"], "id": "1168901019784364032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007332857361190913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168900094441283586"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/94umKTxSKB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6RF", "display_url": "dlvr.it/RCP6RF"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/u7RirjCZAF", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1168900094441283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7RirjCZAF", "media_key": "3_1168900092297981961"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "edit_history_tweet_ids": ["1168900845955670020"], "id": "1168900845955670020", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92576218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:57:31.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Affaritaliani: Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/94umKTxSKB https://t.co/u7RirjCZAF", "edit_history_tweet_ids": ["1168900839370567682"], "id": "1168900839370567682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546654601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168900094441283586"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/94umKTxSKB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6RF", "display_url": "dlvr.it/RCP6RF"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/u7RirjCZAF", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1168900094441283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7RirjCZAF", "media_key": "3_1168900092297981961"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:57:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168900774736384001"], "id": "1168900774736384001", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097853284705075200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:57:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavelas: Incr\u00edvel vit\u00f3ria dos EUA sobre a Turquia (93-92 ap). O 'desastre \u00e0 espera de acontecer' s\u00f3 n\u00e3o se verificou pq os santinhos se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168900740288581637"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lavelas", "id": "24914644"}]}, "id": "1168900740288581637", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863785188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168900266428641281"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad,\nPrefer\u00ed callar,\nA esta hora de la vida es lo mejor...\"", "edit_history_tweet_ids": ["1168900732554289153"], "id": "1168900732554289153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "894700187473645568"}, {"created_at": "2019-09-03T14:56:55.000Z", "lang": "pt", "text": "ainda muito triste com o game developer que se matou depois de ser demitido por falsa denuncia de ass\u00e9dio :(", "edit_history_tweet_ids": ["1168900686345625607"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "game developer"}]}, "id": "1168900686345625607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1272988742"}, {"created_at": "2019-09-03T14:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "No estoy segura c\u00f3mo eso puede reducir la ansiedad.... No ver que tus comentarios gustan es un poco desalentador para algunos. \n\nTal vez viene un suicida y dice: Si no me dan un \"me gusta\" me mato.\n\u00bfEn qu\u00e9 crees que termine eso? https://t.co/15eQhdkGzr", "edit_history_tweet_ids": ["1168900507089457155"], "id": "1168900507089457155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573324376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168895592015310850"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/15eQhdkGzr", "expanded_url": "https://twitter.com/clipset/status/1168895592015310850", "display_url": "twitter.com/clipset/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:55:36.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Affaritaliani: Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/G5urT4dWF5", "edit_history_tweet_ids": ["1168900354198691840"], "id": "1168900354198691840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876530600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168899715615924224"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/G5urT4dWF5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6Cy", "display_url": "dlvr.it/RCP6Cy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:55:16.000Z", "lang": "es", "text": "@BloodyBadgerino En stats un nat5 siempre va a estar por encima y te sirve para buffar a f\u00edsicos en multiplayer, es muy top como support como para cambiarlo por algo para alg\u00fan combate espec\u00edfico.\n\nY adem\u00e1s ya es meme con su doble filo cuando se suicida la IA", "edit_history_tweet_ids": ["1168900273106030593"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5632, "type": "Product", "normalized_text": "nat5"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.4028, "type": "Person", "normalized_text": "meme"}, {"start": 257, "end": 258, "probability": 0.3623, "type": "Organization", "normalized_text": "IA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BloodyBadgerino", "id": "367643785"}]}, "in_reply_to_user_id": "367643785", "id": "1168900273106030593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857601074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899513639153672"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:55:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Incr\u00edvel vit\u00f3ria dos EUA sobre a Turquia (93-92 ap). O 'desastre \u00e0 espera de acontecer' s\u00f3 n\u00e3o se verificou pq os santinhos se juntaram em prol dos States. Jamais os turcos ter\u00e3o chance assim. Falhar 4 lances-livres seguidos nos \u00faltimos 10 segundos matou o sonho. Ilyasova gigante", "edit_history_tweet_ids": ["1168900266428641281"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "Ilyasova"}]}, "id": "1168900266428641281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "24914644"}, {"created_at": "2019-09-03T14:55:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168900230881980416"], "id": "1168900230881980416", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462574762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:54:34.000Z", "lang": "it", "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/94umKTxSKB https://t.co/u7RirjCZAF", "edit_history_tweet_ids": ["1168900094441283586"], "id": "1168900094441283586", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/94umKTxSKB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6RF", "display_url": "dlvr.it/RCP6RF"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/u7RirjCZAF", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1168900094441283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7RirjCZAF", "media_key": "3_1168900092297981961"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:54:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168899989650714631"], "id": "1168899989650714631", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868296721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:53:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168899948185825281"], "id": "1168899948185825281", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029860007058268160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:53:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Affaritaliani: Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/G5urT4dWF5", "edit_history_tweet_ids": ["1168899927738654722"], "id": "1168899927738654722", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111697667946659840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168899715615924224"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/G5urT4dWF5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6Cy", "display_url": "dlvr.it/RCP6Cy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:53:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168899915768049665"], "id": "1168899915768049665", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975743727430983680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:53:36.000Z", "lang": "pt", "text": "TW: depress\u00e3o, pensamento suicida\nda\u00ed eu penso em como eu quero parar de existir pra n\u00e3o precisar mais lutar", "edit_history_tweet_ids": ["1168899850454425602"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "in_reply_to_user_id": "4867426499", "id": "1168899850454425602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867426499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899846629134337"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:53:03.000Z", "lang": "it", "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/G5urT4dWF5", "edit_history_tweet_ids": ["1168899715615924224"], "id": "1168899715615924224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/G5urT4dWF5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6Cy", "display_url": "dlvr.it/RCP6Cy"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:52:53.000Z", "lang": "it", "text": "Roma: ispettore Volanti si suicida con colpo di pistola", "edit_history_tweet_ids": ["1168899670837514248"], "id": "1168899670837514248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50589162"}, {"created_at": "2019-09-03T14:52:12.000Z", "lang": "pt", "text": "fui assistir esquadr\u00e3o suicida e mt dahora os \"loucos\" entrarem em a\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1168899499126919168"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1168899499126919168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768840291"}, {"created_at": "2019-09-03T14:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1168899496497074177"], "id": "1168899496497074177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1065207347587543041"}, {"created_at": "2019-09-03T14:52:10.000Z", "lang": "es", "text": "Jajajajajaj Cedi Osman hoy se suicida. Ins\u00f3lita pecheada de Turqu\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1168899491296174091"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Cedi Osman"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}]}, "id": "1168899491296174091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961824988"}, {"created_at": "2019-09-03T14:52:02.000Z", "lang": "pt", "text": "degenere\u00e7\u00e3o, perplexo. N\u00e3o somos o c\u00e9rebro nem a m\u00e3o que leva a arma ao c\u00e9rebro, mas somos, finalmente, definitivamente, o que puxa o gatilho. Mas por que um homem de oitenta anos se suicida? Num homem de oitenta anos o suic\u00eddio \u00e9 quase t\u00e3o escandaloso quanto uma", "edit_history_tweet_ids": ["1168899456441495554"], "in_reply_to_user_id": "75127412", "id": "1168899456441495554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75127412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899431254638598"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:51:55.000Z", "lang": "pt", "text": "suicida improvisa o pr\u00f3prio cad\u00e1ver antes que o tempo o fa\u00e7a. \u00c9 uma extrapola\u00e7\u00e3o. Nossa fun\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa.\nEstamos aqui para ser, sem perguntas. O corpo n\u00e3o \u00e9 nosso, s\u00f3 temos o usufruto. A vida \u00e9 a despeito de n\u00f3s. Este cora\u00e7\u00e3o pulsando, esta fome, pertencem a outra ordem, que", "edit_history_tweet_ids": ["1168899427123257344"], "in_reply_to_user_id": "75127412", "id": "1168899427123257344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75127412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899425013571585"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:51:51.000Z", "lang": "pt", "text": "denuncia a trama na metade, conta o fim da hist\u00f3ria antes que ela acabe, corta essa. O suic\u00eddio \u00e9 antinatural. N\u00e3o estava previsto na cria\u00e7\u00e3o. \u00c9 um desafio ao sistema. O suicida n\u00e3o est\u00e1 sob nenhuma jurisdi\u00e7\u00e3o salvo a da sua vontade. \u00c9 como a masturba\u00e7\u00e3o: s\u00f3 cortando as m\u00e3os.", "edit_history_tweet_ids": ["1168899412959084549"], "in_reply_to_user_id": "75127412", "id": "1168899412959084549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75127412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899310383239168"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:51:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168899244067082245"], "id": "1168899244067082245", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163856259956781056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:51:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168899242972393472"], "id": "1168899242972393472", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073269947424522240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:50:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ratchet_AJZN: Clint est\u00e1 en un actitud suicida, por eso se ofrece voluntario para probar los viajes en el tiempo, le da igual morir. Y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168899121576591360"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}]}, "id": "1168899121576591360", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440277814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168894511965188100"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898790969028609"], "id": "1168898790969028609", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918169391866482688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:49:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898751597096962"], "id": "1168898751597096962", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2414979547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:48:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898674245734401"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168898674245734401", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568954276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:48:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898636660580358"], "id": "1168898636660580358", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142265223811874816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:48:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898618234986496"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168898618234986496", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026953408148922369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:48:07.000Z", "lang": "es", "text": "El s\u00e1bado pasado rend\u00ed el 1er parcial de la materia el s\u00e1bado que viene el segun2  , despu\u00e9s no saben porque la gente se suicida \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "edit_history_tweet_ids": ["1168898470134059014"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "segun2"}]}, "id": "1168898470134059014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789334729749327872"}, {"created_at": "2019-09-03T14:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898385417506818"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168898385417506818", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059246272547303425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:47:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@zzpenogueira ah eu acho, mt gente pagando de mt coisa\npregam que se preocupam com os outros mas no fim so se dao conta da importancia de uma vida quando a pessoa ja se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1168898313141272577"], "in_reply_to_user_id": "859579970343116800", "id": "1168898313141272577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887811478631444482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168897875771891713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zzpenogueira", "id": "1415644976034287622"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:47:10.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Ja ja ja Jorgito tenia que ser y t\u00fa funci\u00f3n PARLAMENTARIA no se supone que ustedes fiscalizan. Muestra un solo informe de tu gesti\u00f3n, durante a\u00f1os, donde pongas en evidencia est\u00e1 situaci\u00f3n...acaso tu l\u00edder suicida motivo e impulso est\u00e1 innecesaria creaci\u00f3n de los GN. C\u00cdNICO", "edit_history_tweet_ids": ["1168898232564551680"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 340, "end": 341, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "GN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1168898232564551680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076801599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:47:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado, pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898228751949824"], "id": "1168898228751949824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1258246784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168896428397060097"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:46:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado, pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898186825609229"], "id": "1168898186825609229", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080259331923329025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168896428397060097"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:46:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldigitaldecr: El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso 'Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida' - https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898127325270016"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 43, "end": 60, "probability": 0.7568, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldigitaldecr", "id": "969564416516743168"}]}, "id": "1168898127325270016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413165129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168828482329239553"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:46:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168898069057945603"], "id": "1168898069057945603", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009651192933253120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:45:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida: https://t.co/n8MPcU5UWd", "edit_history_tweet_ids": ["1168897851713359872"], "id": "1168897851713359872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "57638009", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n8MPcU5UWd", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:45:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Verdades\n\u2022  80% avisam que v\u00e3o se matar!\n\u2022  O suicida n\u00e3o quer morrer e sim parar de sofrer!\n\u2022  O suic\u00eddio \u00e9 visto como uma solu\u00e7\u00e3o!Todas as amea\u00e7as de suic\u00eddio devem ser encaradas com seriedade, mesmo quando possam... https://t.co/ohdEQL1LtG", "edit_history_tweet_ids": ["1168897781655846915"], "id": "1168897781655846915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24616558", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ohdEQL1LtG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1355498446/posts/10219608174819025/", "display_url": "facebook.com/1355498446/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:45:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897721761259523"], "id": "1168897721761259523", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135385466054815746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897617780248581"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168897617780248581", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71850990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:44:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado, pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897530350002179"], "id": "1168897530350002179", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031938750455197696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168896428397060097"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:44:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@cinnemaniac Eu poderia ter colocado Esquadr\u00e3o Suicida mas essa n\u00e3o foi a minha express\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1168897496598401024"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cinnemaniac", "id": "1242927865034874885"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038899138803507201", "id": "1168897496598401024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1961643307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168886038879723522"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:44:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897482220363782"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168897482220363782", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431697735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:44:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jostipi: @GladysGiraldo61 @eduardoenred Otra de las \"herencias\" del desprecio por el Per\u00fa del suicida AG. Y ahora los Fujialanistas pas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897449055985664"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "id": "1168897449055985664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168842427211423744"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:43:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hanalbert2003: @Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897415648292870"], "id": "1168897415648292870", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2205658027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168642139602980866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hanalbert2003", "id": "2891484629"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:43:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado, pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897331661553664"], "id": "1168897331661553664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504675422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168896428397060097"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:43:32.000Z", "lang": "es", "text": "@Martinsaenz1985 que La Plata elija a esta fanatica es suicida. No creo que pase. NO PUEDE PASAR.", "edit_history_tweet_ids": ["1168897317082152960"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6426, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Martinsaenz1985", "id": "1087978524"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087978524", "id": "1168897317082152960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76152004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168891872024170497"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:43:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@anajulhafox N\u00e3o sei se j\u00e1 vi sobre esse a\u00ed, tinha um n sei que l\u00e1 da machadinha q eu li uma vez e um outro q matou o pr\u00f3prio pai e tirou o cora\u00e7\u00e3o kkk esse \u00e9 bizarro tem v\u00e1rias entrevistas com ele no YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1168897271024562176"], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 207, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anajulhafox", "id": "197956793"}]}, "in_reply_to_user_id": "197956793", "id": "1168897271024562176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134213331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168878319183564805"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:43:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168897216997707783"], "id": "1168897216997707783", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217926876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:42:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @samy_cho: Esto est\u00e1 tan desacreditado, que por ejemplo el Ministerio P\u00fablico mal instrumenta un expediente, un mamotreto el juez no le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897180838612994"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.8845, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "samy_cho", "id": "79086151"}]}, "id": "1168897180838612994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206402818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168895845112209409"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:42:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168897157522436097"], "id": "1168897157522436097", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218264861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 152, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 151, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/aD77KXyalY", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulaVigu/status/1168897103797653507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aD77KXyalY", "media_key": "3_1168897101004189696"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:42:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Coincid\u00eancia ou n\u00e3o esse m\u00eas faz 31 anos que meu pai se suicidou.\nPara muitos s\u00f3 um n\u00famero, pra mim um vazio que nunca ser\u00e1 preenchido. #SetembroAmarelo https://t.co/aD77KXyalY", "edit_history_tweet_ids": ["1168897103797653507"], "id": "1168897103797653507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850340268"}, {"created_at": "2019-09-03T14:42:18.000Z", "lang": "es", "text": "Hace m\u00e1s de una semana vengo durmiendo todos los d\u00edas con Micaela y ahora voy a tener que dormir solo hasta el s\u00e1bado, quien me suicida ? :)", "edit_history_tweet_ids": ["1168897007479599106"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Micaela"}]}, "id": "1168897007479599106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373639428"}, {"created_at": "2019-09-03T14:41:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168896735437033473"], "id": "1168896735437033473", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974869466956926976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:40:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168896641778294786"], "id": "1168896641778294786", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911097960922050565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:40:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168896564527620096"], "id": "1168896564527620096", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428202592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ratchet_AJZN: Clint est\u00e1 en un actitud suicida, por eso se ofrece voluntario para probar los viajes en el tiempo, le da igual morir. Y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168896439575072769"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}]}, "id": "1168896439575072769", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775721999763210240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168894511965188100"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:39:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168896412643471361"], "id": "1168896412643471361", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405354727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:39:53.000Z", "lang": "es", "text": "cada vez que escucho jueves lloro no s\u00e9 pa que la tengo en la playlist soy una suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1168896398198263809"], "id": "1168896398198263809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "828002537022320641"}, {"created_at": "2019-09-03T14:39:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@oRevers0 @jornalextra Anjo, quando kurt se suicidou o que mais teve logo ap\u00f3s foram pessoas tamb\u00e9m se suicidando junto. Guns o que mais tinham eram fan\u00e1ticos tamb\u00e9m. Continua na mesma linha, mas gera\u00e7\u00f5es diferentes. Kpop tem p\u00fablico jovem? Muito, mas tem um p\u00fablico adulto gigantesco tamb\u00e9m. Talvez +", "edit_history_tweet_ids": ["1168896336269381632"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022524297527607297", "id": "1168896336269381632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241683176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168895681567895554"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:39:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma das consequ\u00eancias da viol\u00eancia contra a mulher \u00e9 o pensamento suicida. https://t.co/7pNa19eRxC", "edit_history_tweet_ids": ["1168896336139300864"], "id": "1168896336139300864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2815765202", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/7pNa19eRxC", "expanded_url": "http://www.teceramor.com/2019/09/uma-das-consequencias-da-violencia.html", "display_url": "teceramor.com/2019/09/uma-da\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:38:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168896165775122440"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168896165775122440", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351231083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:38:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168896157554237440"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168896157554237440", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313612289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:38:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais louco do que o Horla \u00e9 s\u00f3 os porra que suicida \ud83c\udfb6", "edit_history_tweet_ids": ["1168896071331921921"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Horla"}]}, "id": "1168896071331921921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "900844797933608961"}, {"created_at": "2019-09-03T14:38:09.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre, contrariado por una sentencia judicial, daba muerte a su hija de cinco a\u00f1os en 1992 para, posteriormente, suicidarse. https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1168895964695973893"], "id": "1168895964695973893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:37:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168895906588045317"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168895906588045317", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928335569792438272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "Esto est\u00e1 tan desacreditado, que por ejemplo el Ministerio P\u00fablico mal instrumenta un expediente, un mamotreto el juez no le da curso a esa porquer\u00eda y se\u00f1alan que el problema es la justicia, la abogada de SPM muere por un acuerdo del MP y un &lt;&lt;FEMINICIDA&gt;&gt; , psic\u00f3pata/suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1168895845112209409"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.8877, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "SPM"}]}, "id": "1168895845112209409", "geo": {"place_id": "00cfa39123e9d82c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "79086151"}, {"created_at": "2019-09-03T14:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168895667890245632"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168895667890245632", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182449792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:36:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168895592837328912"], "id": "1168895592837328912", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713087062912663552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168895421890121729"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168895421890121729", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4307803768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:35:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Lamentavelmente o caso do professor Gilberto Gil est\u00e1 longe de ser o \u00fanico. Em 2018, por exemplo, diversos casos de suic\u00eddios entre professoras aposentadas foram registrados em Duque de Caxias, logo ap\u00f3s... https://t.co/bQmIG2zPwt", "edit_history_tweet_ids": ["1168895412465537024"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Gil"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.356, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/bQmIG2zPwt", "expanded_url": "http://esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}]}, "id": "1168895412465537024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59314487"}, {"created_at": "2019-09-03T14:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168895198509903872"], "id": "1168895198509903872", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863424218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:35:05.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 me sentindo um doido suicida estudando pra vestibular. https://t.co/m1KsuTlWPm", "edit_history_tweet_ids": ["1168895193686446080"], "id": "1168895193686446080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045315420176207872", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/m1KsuTlWPm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1168629981439619072", "display_url": "twitter.com/i/events/11686\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168895188028276736"], "id": "1168895188028276736", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874449537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:34:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "edit_history_tweet_ids": ["1168895125730279431"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1168895125730279431", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885312195633153"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:34:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OsvaldoCentro: @fargosi @destellosDeAlma No creo que Fern\u00e1ndez sea suicida pero de hacerlo podr\u00eda iniciar la reforma en Santa Cruz", "edit_history_tweet_ids": ["1168895027357134849"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OsvaldoCentro", "id": "853672513"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168895027357134849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971186139917901825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168598936006930432"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:34:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168894935405420544"], "id": "1168894935405420544", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070169810145816576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:33:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeneto \"se matou por culpa do Bolsonaro\"", "edit_history_tweet_ids": ["1168894883471482883"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1168894883471482883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891101753223122948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:33:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Professor suicida-se na escola: at\u00e9 quando?  https://t.co/eq3Lkv5EUF via @esquerdadiario", "edit_history_tweet_ids": ["1168894758464512000"], "id": "1168894758464512000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159570732", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/eq3Lkv5EUF", "expanded_url": "http://www.esquerdadiario.com.br/Professor-suicida-se-na-escola-ate-quando", "display_url": "esquerdadiario.com.br/Professor-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "EsquerdaDiario", "id": "3029126512"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:33:06.000Z", "lang": "es", "text": "@WeraReynoso @GobiernoMX @AccionNacional @AccionJuvenil @AJuvenilLeon @AJGuanajuato @SenadoresdelPAN @AsuntosIntl_PAN @diputadospan @PANGuanajuato @DiputadosPANGto @PAN_Leon2017 Pero para eso y por eso est\u00e1 el basti\u00f3n de oposici\u00f3n, tienen la responsabilidad y la oportunidad de hacer historia, de ser patriotas. Enderezando el rumbo suicida que este pa\u00eds tomo por hartazgo precisamente de los pol\u00edticos, de todos. Est\u00e1n ah\u00ed por algo. Hagan que valga la pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1168894691548499968"], "in_reply_to_user_id": "120190183", "id": "1168894691548499968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24328289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168891261018869760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WeraReynoso", "id": "120190183"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "AccionJuvenil", "id": "20695181"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "AJuvenilLeon", "id": "1569123764"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "AJGuanajuato", "id": "121909398"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "SenadoresdelPAN", "id": "88720386"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "AsuntosIntl_PAN", "id": "2830579990"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "diputadospan", "id": "19545349"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "PANGuanajuato", "id": "144880091"}, {"start": 147, "end": 163, "username": "DiputadosPANGto", "id": "94364037"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "PAN_Leon2017", "id": "844998124259233793"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:32:47.000Z", "lang": "es", "text": "Mi ultima cuenta me la quitaron por algo de conducta suicida. Demasiado drama... A ver cuanto duro con esta \ud83d\ude43", "edit_history_tweet_ids": ["1168894612523671555"], "id": "1168894612523671555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1168893101051666433"}, {"created_at": "2019-09-03T14:32:23.000Z", "lang": "es", "text": "Clint est\u00e1 en un actitud suicida, por eso se ofrece voluntario para probar los viajes en el tiempo, le da igual morir. Y es por eso que cuando lleguemos a Vormir no sabremos quien de los dos ser\u00e1 el desafortunado, ambos tendr\u00e1n papeletas. https://t.co/5F88mNfyNx", "edit_history_tweet_ids": ["1168894511965188100"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Vormir"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5F88mNfyNx", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168894511965188100/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5F88mNfyNx", "media_key": "3_1168894495003500545"}]}, "in_reply_to_user_id": "4272351861", "id": "1168894511965188100", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "4272351861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168894022804561922"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:32:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168894476313661440"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168894476313661440", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4018161309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:31:41.000Z", "lang": "pt", "text": "O setembro amarelo surgiu pela tr\u00e1gica hist\u00f3ria do Norte Americano Mike Emme, com apenas 17 anos, que dirigindo o carro Mustang 68 amarelo que amava, se suicidou provocando um acidente proposital. https://t.co/7r6x8U1seV", "edit_history_tweet_ids": ["1168894336249081856"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang 68"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/7r6x8U1seV", "expanded_url": "https://twitter.com/samuelvidals/status/1168894336249081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7r6x8U1seV", "media_key": "3_1168894330213425157"}]}, "id": "1168894336249081856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051980370458099712"}, {"created_at": "2019-09-03T14:31:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168894333480853505"], "id": "1168894333480853505", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521654203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Aborto"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.3242, "type": "Place", "normalized_text": "Aborto"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.367, "type": "Organization", "normalized_text": "Bollywood"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarMoRalesCR21", "id": "1314426560"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:31:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarMoRalesCR21: El #Aborto mata las dos vidas. \n\nActriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168894287624527872"], "id": "1168894287624527872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352683291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168539262956068865"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:30:49.000Z", "lang": "es", "text": "EL EMPRESARIO POTOSINO EL \u201cPATO\u201d ABUD SE QUITA LA VIDA DE UN BALAZO\nLa noche del pasado lunes un empresario potosino se quit\u00f3 la vida al interior de un sanitario, en el Club de Empresarios Potosinos, bar ubicado en uno de los\u2026 https://t.co/zO6QUh1xIm https://t.co/8NVIcl90TX", "edit_history_tweet_ids": ["1168894120158519298"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 197, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Empresarios Potosinos"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/zO6QUh1xIm", "expanded_url": "https://www.omarnino.mx/2019/09/03/se-suicida-el-empresario-potosino-el-pato-abud/", "display_url": "omarnino.mx/2019/09/03/se-\u2026"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8NVIcl90TX", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarNNoticias/status/1168894120158519298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NVIcl90TX", "media_key": "3_1168894118388539392"}]}, "id": "1168894120158519298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368000038"}, {"created_at": "2019-09-03T14:30:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Socram_anidem @dinobonao \u00bfC\u00f3mo dice? Cada caso es distinto, pero dudo que las mujeres que han matado deseen que las maten \ud83d\ude31 Digo, quiz\u00e1s desconozco lo insondable del alma suicida que insta a que otro las ejecute. Pero sigamos llam\u00e1ndole por el nombre que quieran a estas cosas, eso debe bastarnos.", "edit_history_tweet_ids": ["1168894014126546949"], "in_reply_to_user_id": "2358546691", "id": "1168894014126546949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758823447573037056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168892371259576320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Socram_Anidem", "id": "1326273650920730624"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "dinobonao", "id": "575849254"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@raphaacrvg eu tamb\u00e9m n\u00e3o. e penso que s\u00f3 tem pena quem nunca se matou de trabalhar p depois passar por uma situa\u00e7\u00e3o dessas, por que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel cara....", "edit_history_tweet_ids": ["1168893965015404547"], "in_reply_to_user_id": "4030083730", "id": "1168893965015404547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001636725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168892950102859778"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raphaacrvg", "id": "3245787334"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:30:05.000Z", "lang": "es", "text": "que fans que ven un programa sobre que una chica se suicida por problemas tanto de acoso como de tantos otros, le hagan bullying a otra persona por que no le gusta el personaje, tiene de todo menos sentido https://t.co/zHXEgtJcEB", "edit_history_tweet_ids": ["1168893935361679361"], "id": "1168893935361679361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013415002613612544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168246974266531840"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/zHXEgtJcEB", "expanded_url": "https://twitter.com/PopBase/status/1168246974266531840", "display_url": "twitter.com/PopBase/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:29:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168893894186196992"], "id": "1168893894186196992", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994024274070573056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:29:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168893874158354432"], "id": "1168893874158354432", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151522682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:29:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "edit_history_tweet_ids": ["1168893810132312066"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1168893810132312066", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141701285617557505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885312195633153"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:29:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1168893802146410497"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1168893802146410497", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616737418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:29:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168893722379132937"], "id": "1168893722379132937", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016316255320596480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:28:56.000Z", "lang": "es", "text": "Tranquilo \"Baguazo\" El suicida con manos de sangre.  Que incluyan en las investigaciones a los congresistas que no fiscalizaron \u00e9stas anomal\u00edas en su semana de representaci\u00f3n. Omisi\u00f3n  de sus funciones? https://t.co/Lshdcbeboj https://t.co/hDlcgZLNLN", "edit_history_tweet_ids": ["1168893645237510144"], "id": "1168893645237510144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Lshdcbeboj", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1168893645237510144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lshdcbeboj", "media_key": "3_1168893636177747969"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/hDlcgZLNLN", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1168714605847355398", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:28:51.000Z", "lang": "pt", "text": "*Depress\u00e3o \u00e9 falta de Deus \n*Foi direto p inferno\n*Chora a toa, parece crian\u00e7a \n*T\u00e1 de frescura \n*Quer chamar aten\u00e7\u00e3o\n*Voc\u00ea \u00f1 \u00e9 maluco..pra q precisa de psic\u00f3logo? \n*Vai arrumar um emprego q passa\n*Se matou pq \u00e9 fraco\n\nFala isso o ano todo\nMas em setembro usa roupinha amarela rs", "edit_history_tweet_ids": ["1168893621942267911"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1168893621942267911", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2213945132"}, {"created_at": "2019-09-03T14:28:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168893507207073797"], "id": "1168893507207073797", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227415782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:28:21.000Z", "lang": "es", "text": "@FuiSoyYSereYo pero no lo entiendo pq incluso el suicida se pone nervioso cuando se va a suicidar.", "edit_history_tweet_ids": ["1168893496838828032"], "in_reply_to_user_id": "1496025541", "id": "1168893496838828032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925686426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168893277304696833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FuiSoyYSereYo", "id": "1496025541"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:28:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Pastor fazendo videozinho falando \"n\u00e3o se suicida\" e postando com #SetembroAmarelo irm\u00e3o, eu s\u00f3 n\u00e3o pego na co\u00e7a pq n\u00e3o conhe\u00e7o.", "edit_history_tweet_ids": ["1168893455487119362"], "id": "1168893455487119362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "305819615"}, {"created_at": "2019-09-03T14:28:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168893437032185857"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168893437032185857", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167659475395895296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:27:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168893339443355650"], "id": "1168893339443355650", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901536223201812480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:26:21.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed de cobarde igual que su amo el suicida es Mauricio Mulder... https://t.co/OTNDwpf3F4", "edit_history_tweet_ids": ["1168892994201817094"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OTNDwpf3F4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1168867896191311874", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "id": "1168892994201817094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922871213785075714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168867896191311874"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:26:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168892912719007751"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}]}, "id": "1168892912719007751", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772936873694093313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:25:47.000Z", "lang": "pt", "text": "M\u00eas amarelo combate ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\nMuitas pessoas n\u00e3o entendem que o suicida n\u00e3o quer eliminar a vida de fato\nMas sim a dor  que j\u00e1 enraizou na alma", "edit_history_tweet_ids": ["1168892853059239938"], "id": "1168892853059239938", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "997533512285736960"}, {"created_at": "2019-09-03T14:25:44.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n cerca de Green Village, un complejo de alta seguridad en el este de la capital frecuentado por extranjeros, dijeron las autoridades afganas. \nhttps://t.co/fXQmaIFch2", "edit_history_tweet_ids": ["1168892838366588932"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6904, "type": "Place", "normalized_text": "Green Village"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/fXQmaIFch2", "expanded_url": "https://www.luznoticias.mx/paismundo/ataque-suicida-deja-16-muertos-en-afganistan-/72487", "display_url": "luznoticias.mx/paismundo/ataq\u2026"}]}, "id": "1168892838366588932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98080871"}, {"created_at": "2019-09-03T14:25:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168892792711667713"], "id": "1168892792711667713", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921454466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 251, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 250, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:25:23.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Apenas pessoas com transtornos mentais t\u00eam comportamento suicida.\" Falso. Muitas pessoas vivendo com transtorno mental n\u00e3o s\u00e3o afetadas por comportamento suicida. E nem todas as pessoas que tiram as suas vidas t\u00eam transtorno mental.\n\n#SetembroAmarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1168892752853123073"], "in_reply_to_user_id": "850451186826305537", "id": "1168892752853123073", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850451186826305537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168892747513774082"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:24:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168892579708047360"], "id": "1168892579708047360", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632553033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LaVuelta19"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "Cycling"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "LaVuelta19"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Cycling"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/z8AMYelmwx", "expanded_url": "https://twitter.com/Packdeltoro/status/1168435634127720448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8AMYelmwx", "media_key": "7_1168435571393519617"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:24:39.000Z", "lang": "es", "text": "Esto es suicida...\n#LaVuelta19 #Cycling  \nhttps://t.co/z8AMYelmwx", "edit_history_tweet_ids": ["1168892565694898176"], "id": "1168892565694898176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "965022127639416832"}, {"created_at": "2019-09-03T14:24:37.000Z", "lang": "es", "text": "@cementoporlan @lunesfelices2 Todav\u00eda no por el tema de los festivales y la exclusividad y blabla. Pero s\u00ed, Malabia es de las estaciones con m\u00e1s suicidios. Una de las razones (que dan los maquinistas) es que va y viene de una curva, por lo que no pueden anticipar al suicida y frenar a tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168892557541163009"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7878, "type": "Place", "normalized_text": "Malabia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cementoporlan", "id": "838164834"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "lunesfelices2", "id": "2776582303"}]}, "in_reply_to_user_id": "838164834", "id": "1168892557541163009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "636387275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168861285569695746"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:24:14.000Z", "lang": "es", "text": "Justin merce crecer como persona y aprender muchas cosas pero no merece su depresi\u00f3n, ser suicida o sufrir ansiedad. Ustedes estan mal de la cabeza por insultarlo y llamarlo todos estos nombres. Es peligroso para una persona mentalmente inestable y adicto a drogas.", "edit_history_tweet_ids": ["1168892461533544460"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "id": "1168892461533544460", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209839746"}, {"created_at": "2019-09-03T14:24:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168892451374993416"], "id": "1168892451374993416", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912718016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:23:56.000Z", "lang": "es", "text": "Chile se suicida https://t.co/eFJmwG0C7o", "edit_history_tweet_ids": ["1168892384190574593"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/eFJmwG0C7o", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1168892171296133125", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}]}, "id": "1168892384190574593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "452888102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168892171296133125"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:23:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168892288619163648"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168892288619163648", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173283523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cVenha perguntar a uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos\u201d\n\nMaia, CARLINHOS", "edit_history_tweet_ids": ["1168892273217736704"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "id": "1168892273217736704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4121969249"}, {"created_at": "2019-09-03T14:23:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "edit_history_tweet_ids": ["1168892234399473665"], "id": "1168892234399473665", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737823243369910272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:23:05.000Z", "lang": "pt", "text": "ya o chester suicidou se ha 2 anos tp parece que foi ontem", "edit_history_tweet_ids": ["1168892173116481537"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "chester"}]}, "id": "1168892173116481537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756224463600058369"}, {"created_at": "2019-09-03T14:22:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168891978983137280"], "id": "1168891978983137280", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610507287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:22:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168891970661605377"], "id": "1168891970661605377", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626699397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:22:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168891949354487811"], "id": "1168891949354487811", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251196107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:21:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168891875811635202"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168891875811635202", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528631455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:21:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168891838608134146"], "id": "1168891838608134146", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718135685748826112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 142, "tag": "AtaqueSuicida"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 171, "end": 182, "tag": "Tamaulipas"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 153, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2z35AGXLsK", "expanded_url": "http://ow.ly/unxR30pt3xM", "display_url": "ow.ly/unxR30pt3xM"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/kL9CTxaXZd", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1168891430208724992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kL9CTxaXZd", "media_key": "3_1168891428220678144"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:20:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbAl menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en un complejo de alta seguridad \n#AtaqueSuicida #Afganist\u00e1n \u2b07\u2b07\u2b07 #CdVictoria #Tamaulipas\nhttps://t.co/2z35AGXLsK https://t.co/kL9CTxaXZd", "edit_history_tweet_ids": ["1168891430208724992"], "id": "1168891430208724992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358195737"}, {"created_at": "2019-09-03T14:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168890934609743875"], "id": "1168890934609743875", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203060735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:17:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168890738920308737"], "id": "1168890738920308737", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950024514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:17:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168890718447972353"], "id": "1168890718447972353", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046146823445000192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:17:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168890718204649472"], "id": "1168890718204649472", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050032207283281920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:16:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168890571475357698"], "id": "1168890571475357698", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551902588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:16:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@ManuelaDavila P\u00edlula? Continuar na Matrix? Acreditar que a esquerda nunca matou 120 milh\u00f5es de pessoas, R\u00fassia e China, defende que a corrup\u00e7\u00e3o se justifica para seu plano de poder? Que Venezuela \u00e9 democracia e Bolsonaro facista? T\u00f4 fora. Vai catar coquinho com glenn", "edit_history_tweet_ids": ["1168890545307029507"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "25858078", "id": "1168890545307029507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042627063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168881215434371072"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:16:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168890524696240130"], "id": "1168890524696240130", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378053932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:15:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168890372640190466"], "id": "1168890372640190466", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101163106754064384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889899682058240"], "id": "1168889899682058240", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305214941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:13:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@datonetto @uorrembife @Tiagogreis @ThiagoNigro A\u00ed, sim, matou a cobra e mostrou o pau, o @datonetto indicou quando valia menos de R$ 10 e se chamava senior solution!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1168889730437697536"], "in_reply_to_user_id": "90733947", "id": "1168889730437697536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "60351353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168887839964237826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "datonetto", "id": "90733947"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "uorrembife", "id": "1971293954"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "Tiagogreis", "id": "2428055045"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "ThiagoNigro", "id": "137195086"}, {"start": 90, "end": 100, "username": "datonetto", "id": "90733947"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:12:45.000Z", "lang": "es", "text": "@Martamar77 @camilocondis Si se suicida, pero nadie lo cuenta, pasa desapercibido. Secretismo y 0 prensa amarilla, ahora si?", "edit_history_tweet_ids": ["1168889573201649664"], "in_reply_to_user_id": "91020346", "id": "1168889573201649664", "geo": {"place_id": "6fb5fca39609ee86"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4800330381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168884832795074561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Martamar77", "id": "91020346"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "camilocondis", "id": "83944456"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:12:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Queria lembrar a vcs que o @whindersson estava mais que certo de n\u00e3o ir ao casamento do @Carlinhosmaiaof \nDepois de bostejar sobre depress\u00e3o novamente, vcs ainda enaltecem algu\u00e9m assim? \n3 semanas atr\u00e1s minha irm\u00e3 se suicidou, ele n\u00e3o sabe nada de porra nenhuma do que falou https://t.co/d8wIMbcFVP", "edit_history_tweet_ids": ["1168889501307023362"], "id": "1168889501307023362", "geo": {"place_id": "91f818a4abfb1d4d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103435875604709376", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/d8wIMbcFVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Katywska1/status/1168889501307023362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8wIMbcFVP", "media_key": "3_1168889494411599874"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 120, "tag": "actualidad"}, {"start": 121, "end": 125, "tag": "CLM"}, {"start": 126, "end": 143, "tag": "CastillaLaMancha"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.751, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.3622, "type": "Organization", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 127, "end": 142, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "CastillaLaMancha"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xIoAtHs5fS", "expanded_url": "https://diariodelamancha.com/prevencion-intervencion-en-conducta-suicida/", "display_url": "diariodelamancha.com/prevencion-int\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mzJzpQBrOe", "expanded_url": "https://twitter.com/diariolamancha/status/1168889434286297090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mzJzpQBrOe", "media_key": "3_1168889431337644032"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "gobjccm", "id": "104129067"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "El SESCAM participar\u00e1 en el curso  \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 - https://t.co/xIoAtHs5fS #actualidad #CLM #CastillaLaMancha @gobjccm https://t.co/mzJzpQBrOe", "edit_history_tweet_ids": ["1168889434286297090"], "id": "1168889434286297090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872110754253746177"}, {"created_at": "2019-09-03T14:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889337326526467"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168889337326526467", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385704460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:11:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889331542626304"], "id": "1168889331542626304", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850810849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889317898563584"], "id": "1168889317898563584", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717749847210795008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:11:29.000Z", "lang": "ht", "text": "Matou se https://t.co/qY9uyEFVHj", "edit_history_tweet_ids": ["1168889252773605379"], "id": "1168889252773605379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051925651240947713", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/qY9uyEFVHj", "expanded_url": "https://twitter.com/GrootVideos/status/1168408859997683713", "display_url": "twitter.com/GrootVideos/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:11:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889203834466305"], "id": "1168889203834466305", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284346272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:11:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889190551101441"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168889190551101441", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599813555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:10:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889104915935237"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168889104915935237", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257501424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:10:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168889056975040512"], "id": "1168889056975040512", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790248071292653568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:10:41.000Z", "lang": "es", "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en SDE \u2013 \u00a0 https://t.co/nZXI1Nhqbe", "edit_history_tweet_ids": ["1168889051111407621"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4615, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nZXI1Nhqbe", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/agente-de-la-policia-nacional-se-suicida-de-un-disparo-en-sde/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/agente-de-la-p\u2026"}]}, "id": "1168889051111407621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538"}, {"created_at": "2019-09-03T14:10:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888981574078465"], "id": "1168888981574078465", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072994945135534080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888975437836290"], "id": "1168888975437836290", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535488538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 167, "tag": "CLMpressDigital"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 152, "end": 166, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "CLMpressDigital"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/if2uYJ21ic", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZG4HBW", "display_url": "buff.ly/2ZG4HBW"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/AIrs32xN8X", "expanded_url": "https://twitter.com/CLMpressDigital/status/1168888848761446403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIrs32xN8X", "media_key": "3_1168888846744006656"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 150, "username": "sescamtoledo", "id": "2314398240"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:09:53.000Z", "lang": "es", "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso \u2018Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 https://t.co/if2uYJ21ic @sescamtoledo #CLMpressDigital https://t.co/AIrs32xN8X", "edit_history_tweet_ids": ["1168888848761446403"], "id": "1168888848761446403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3501494962"}, {"created_at": "2019-09-03T14:09:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888642443653122"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168888642443653122", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302242907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:08:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888620922675201"], "id": "1168888620922675201", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165131823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888577868128256"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168888577868128256", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216177093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:08:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888529176420355"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168888529176420355", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307143616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:08:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888448255741952"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168888448255741952", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759150462587240448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:07:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888373089591297"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168888373089591297", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928259852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:07:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888248581709824"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168888248581709824", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757675987278688256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:07:29.000Z", "lang": "es", "text": "@SefiFood Dijo una vez un suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1168888248078409734"], "in_reply_to_user_id": "4854435306", "id": "1168888248078409734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "156954382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168849668421431301"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SefiFood", "id": "4854435306"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:06:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888097045721092"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168888097045721092", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3222524950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:06:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168888058432905217"], "id": "1168888058432905217", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302248150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:06:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@Serendijkjm @itzywings Parem um momento para olhar o que voc\u00eas est\u00e3o falando e comparem com o que as pessoas falam sobre mutila\u00e7\u00e3o, depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida. \u00c9 o mesmo discurso de \u00f3dio", "edit_history_tweet_ids": ["1168888057157881856"], "in_reply_to_user_id": "1152006358373470208", "id": "1168888057157881856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152006358373470208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168887350870642689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "itzywings", "id": "1252401765573591040"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:06:18.000Z", "lang": "pt", "text": "O suicida n\u00e3o quer morrer. Ele quer matar a dor que existe dentro dele!", "edit_history_tweet_ids": ["1168887950161195010"], "id": "1168887950161195010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167002725118304256"}, {"created_at": "2019-09-03T14:05:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887842245885952"], "id": "1168887842245885952", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012826020632780801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:05:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem milh\u00f5es mulheres defende este governos e outros .Que nada fazem para mudar esta realidade .Tipo agrediu corta uma m\u00e3o um Bra\u00e7o.Matou cadeira eletrica \nParece se radical mais e criminoso como milh\u00f5es agredidas e mortas . https://t.co/xmoIpwFoZq", "edit_history_tweet_ids": ["1168887741423259649"], "id": "1168887741423259649", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579891990", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xmoIpwFoZq", "expanded_url": "https://twitter.com/MomedioRamalhao/status/1168887741423259649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmoIpwFoZq", "media_key": "3_1168887728605409282"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:05:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: @SamuelSalasPe @apterrones @SuneduPeru @TammyArimborgoG El chanchito del suicida y sus ayayeros JDC,  VQuesquen, Mmulder,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887741121277953"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.3777, "type": "Other", "normalized_text": "VQuesquen"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "Mmulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "SamuelSalasPe", "id": "1549795273"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}]}, "id": "1168887741121277953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168887271115898880"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:04:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887599248883719"], "id": "1168887599248883719", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745828244251873280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887321116184581"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "id": "1168887321116184581", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089448890745712640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887302963322882"], "id": "1168887302963322882", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2613149548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887294780170247"], "id": "1168887294780170247", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002727765479772162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:36.000Z", "lang": "es", "text": "@SamuelSalasPe @apterrones @SuneduPeru @TammyArimborgoG El chanchito del suicida y sus ayayeros JDC,  VQuesquen, Mmulder,  ERodr\u00edguez y el secretario Pineda jeje", "edit_history_tweet_ids": ["1168887271115898880"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.2855, "type": "Person", "normalized_text": "VQuesquen"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Mmulder"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "ERodr\u00edguez"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.2377, "type": "Place", "normalized_text": "Pineda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SamuelSalasPe", "id": "1549795273"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}]}, "in_reply_to_user_id": "1549795273", "id": "1168887271115898880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168884947526017024"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887231320403968"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168887231320403968", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603589485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168887139372818432"], "id": "1168887139372818432", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016462244086009857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:02:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "edit_history_tweet_ids": ["1168887094569316353"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1168887094569316353", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102279244682575872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885312195633153"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:02:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886994648424449"], "id": "1168886994648424449", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117460694256029696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Dania_reyesl: Es el reto suicida https://t.co/YHJe3ZTiLF", "edit_history_tweet_ids": ["1168886938763452417"], "id": "1168886938763452417", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390454199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168739687718117376"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YHJe3ZTiLF", "expanded_url": "https://twitter.com/paloliiita/status/1168698038858244097", "display_url": "twitter.com/paloliiita/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:01:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Renataflowres: Essa galera mangolona q t\u00e1 defendendo o mano q matou o bichinho \u00e9 a galera que voc\u00eas abra\u00e7am no role. Refa\u00e7am suas amiza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886677898715139"], "id": "1168886677898715139", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101007089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168621388846030849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renataflowres", "id": "927968786879270912"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886630926692353"], "id": "1168886630926692353", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346186043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:00:52.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei qual \u00e9 pior, se \u00e9 a m\u00e3e saber que o filho matou algu\u00e9m ou que seu filho morreu por mais de 10 tiros... Tr\u00e1gico \ud83d\ude15 https://t.co/X588Rd3AZi", "edit_history_tweet_ids": ["1168886582637711364"], "id": "1168886582637711364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097917185341751298", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/X588Rd3AZi", "expanded_url": "https://twitter.com/funkdcomunidade/status/1168678433804754944", "display_url": "twitter.com/funkdcomunidad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:00:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886530263437317"], "id": "1168886530263437317", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823282645236928515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "poesia"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "dinouespines"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/lUw8GvFixD", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/cultura/article/19-cultura/1659339-la-poesia-com-a-elixir.html", "display_url": "elpuntavui.cat/cultura/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.elpuntavui.cat/cultura/article/19-cultura/1659339-la-poesia-com-a-elixir.html"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "mariogduch", "id": "4034480463"}, {"start": 133, "end": 140, "username": "elpunt", "id": "197388640"}, {"start": 143, "end": 153, "username": "jclinnell", "id": "249134765"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:00:15.000Z", "lang": "ca", "text": "\u201cLa poesia com a elixir\u201d\n\u2066@mariogduch\u2069 s\u2019al\u00e7a com la veu po\u00e8tica que anima la \u2018generaci\u00f3 su\u00efcida\u2019 a expressar-se art\u00edsticament. Via \u2066@elpunt\u2069 \u2066@jclinnell\u2069 #poesia #dinouespines  https://t.co/lUw8GvFixD", "edit_history_tweet_ids": ["1168886424101367810"], "id": "1168886424101367810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291555671"}, {"created_at": "2019-09-03T14:00:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "edit_history_tweet_ids": ["1168886394321813505"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1168886394321813505", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858786594035310596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885312195633153"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:59:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886287706873856"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168886287706873856", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890940540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:59:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886261609877504"], "id": "1168886261609877504", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4530872657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:59:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886177862168581"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168886177862168581", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271312498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:58:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886082110414850"], "id": "1168886082110414850", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120986328278212608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:58:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168886048476319745"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168886048476319745", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755043143687471105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:58:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885946760278018"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168885946760278018", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121059448385093633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:58:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Espero que n\u00e3o seja nada, mas se caso for n\u00e3o me matou em 19 anos, ent\u00e3o to de boas", "edit_history_tweet_ids": ["1168885909896531970"], "id": "1168885909896531970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074823722698194949"}, {"created_at": "2019-09-03T13:57:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885834860367872"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168885834860367872", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848380526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:57:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885788064567297"], "id": "1168885788064567297", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733115354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:57:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885751528009729"], "id": "1168885751528009729", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781103136664645632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "id": "1168885689791975429", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "208719753"}, {"created_at": "2019-09-03T13:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885634272059397"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168885634272059397", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881650152313942018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:56:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885589351051264"], "id": "1168885589351051264", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4858055602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:56:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885575367180288"], "id": "1168885575367180288", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156988590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:56:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Sempre que vejo not\u00edcia de algu\u00e9m em depress\u00e3o que se matou fico muito muito triste,  porque sempre imagino que  a pr\u00f3xima pode ser eu. E \u00e9 foda", "edit_history_tweet_ids": ["1168885523311747078"], "id": "1168885523311747078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "975073046334668801"}, {"created_at": "2019-09-03T13:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885465900101633"], "id": "1168885465900101633", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450013535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885454726451202"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168885454726451202", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252301276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "edit_history_tweet_ids": ["1168885312195633153"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}]}, "id": "1168885312195633153", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 238, "quote_count": 9}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-03T13:55:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885167450144768"], "id": "1168885167450144768", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722694518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:55:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885139918774272"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168885139918774272", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817753045538902021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 54, "tag": "Desafio30Dias"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "Misaka"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Railgun"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "Accel"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "Frenda"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/rFko0vqcKw", "expanded_url": "https://twitter.com/Kill_Zulzke/status/1168885098407759874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFko0vqcKw", "media_key": "3_1168885016027369473"}, {"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/rFko0vqcKw", "expanded_url": "https://twitter.com/Kill_Zulzke/status/1168885098407759874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFko0vqcKw", "media_key": "3_1168885016027422721"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AkkuaMagunusu", "id": "2272889553"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "marcostoso_", "id": "746689498868813824"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "_Wallkiri_", "id": "1048806568207241217"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:54:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@AkkuaMagunusu @marcostoso_ @_Wallkiri_ #Desafio30Dias\nPersonagens que eu reviveria, Misaka 9968 (Aquela do broche em Railgun S... Alias se eu pudesse revivia todas as Misakas que Accel matou) e Frenda ambas tiveram mortes horrendas por meros caprichos de monstros (#1 e #4 Level 5) https://t.co/rFko0vqcKw", "edit_history_tweet_ids": ["1168885098407759874"], "in_reply_to_user_id": "531424899", "id": "1168885098407759874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "531424899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161018874466320384"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:54:45.000Z", "lang": "es", "text": "@OpinionBdg @bekaesh @djverseonline A ver, es misi\u00f3n suicida criticar algo de Argentina y que pienses que nadie se enfadara, es tu opini\u00f3n, pero tambi\u00e9n la suya, pero cuando te empiezan a insultar, pierden todo su argumento, sigue haciendo lo que haces, por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1168885040824102915"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "bekaesh", "id": "192979115"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "djverseonline", "id": "192609982"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140273947172380673", "id": "1168885040824102915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155057193739280384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168824016154632192"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:54:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168885023241592833"], "id": "1168885023241592833", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689527761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:54:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884990958014464"], "id": "1168884990958014464", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781995755804487684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:54:27.000Z", "lang": "es", "text": "La puerta d atras sa kedao peke\u00f1a ni\u00f1aa para ste wannabe suicida https://t.co/3YilnC5sNa", "edit_history_tweet_ids": ["1168884965309845504"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "peke\u00f1a"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "wannabe"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3YilnC5sNa", "expanded_url": "https://twitter.com/_aaaaali/status/1168884965309845504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YilnC5sNa", "media_key": "3_1168884922095951873"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3YilnC5sNa", "expanded_url": "https://twitter.com/_aaaaali/status/1168884965309845504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3YilnC5sNa", "media_key": "3_1168884922116915200"}]}, "id": "1168884965309845504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "731959220183150593"}, {"created_at": "2019-09-03T13:54:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AngelicaBohor18: El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884962554241025"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AngelicaBohor18", "id": "1009884964702302208"}]}, "id": "1168884962554241025", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976873114503204865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168553179249872896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168884833269014533"], "id": "1168884833269014533", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745302861815349249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:53:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884776947916800"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168884776947916800", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191945715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:53:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884694789828612"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168884694789828612", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103666229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:53:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884673365401603"], "id": "1168884673365401603", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2282999456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IberoPuebla: Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSep\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884628863823876"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}, "id": "1168884628863823876", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088078733133733889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168871266897604608"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:53:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IberoPuebla: Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSep\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884615265701888"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}, "id": "1168884615265701888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1617829405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168871266897604608"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:52:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884373497753602"], "id": "1168884373497753602", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758817462980743170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:51:59.000Z", "lang": "es", "text": "@RomeroGuilarte De todos los dilemas que se me pueden ocurrir que pasan por la mente de un suicida (y seguro me quedo corto) el \u00faltimo es que cientos de personas -no una ciudad entera- va a llegar tarde a su trabajo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168884344288612355"], "in_reply_to_user_id": "1355620488", "id": "1168884344288612355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74583358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168882788956852224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RomeroGuilarte", "id": "1355620488"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:51:49.000Z", "lang": "es", "text": "Documental HBO. Una relaci\u00f3n a distancia, el chico (18 a\u00f1os) tiene ansiedad social y depresi\u00f3n. La chica (17 a\u00f1os) presiona, insiste y hasta aconseja al chico sobre como suicidarse, finalmente el chico se suicida. La fiscalia quiere acusarla por homicidio. https://t.co/HZCYRtliWW", "edit_history_tweet_ids": ["1168884303629099010"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HZCYRtliWW", "expanded_url": "https://twitter.com/expectationsfcb/status/1168884303629099010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZCYRtliWW", "media_key": "3_1168884291775946752"}]}, "id": "1168884303629099010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "822610387468218373"}, {"created_at": "2019-09-03T13:51:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884291264233472"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168884291264233472", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989634421400784896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:51:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884286784753665"], "id": "1168884286784753665", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042081052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:51:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cashdrewz: @sensephine @bieberhitado Eu j\u00e1 desisti. No epis\u00f3dio da mo\u00e7a que se casou sozinha e se matou, uma blogueira falou que as pes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884098825252864"], "id": "1168884098825252864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277137020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168705819912921089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cashdrewz", "id": "302086292"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "sensephine", "id": "1297650630073491456"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "bieberhitado", "id": "1131335663264174081"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884064566353921"], "id": "1168884064566353921", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3979511243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168884026943451136"], "id": "1168884026943451136", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131722390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:40.000Z", "lang": "es", "text": "SUICIDIO \n\nCon gran concurrencia, en el Hospital Pasteur realizaron una jornada de capacitaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del suicidio. El eje es la intervenci\u00f3n en crisis de j\u00f3venes con ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/rHsMt3dQUa", "edit_history_tweet_ids": ["1168884014683475970"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Pasteur"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/rHsMt3dQUa", "expanded_url": "https://villamariavivo.com/suicidios-especialistas-ensenan-como-prevenirlos-en-los-mas-jovenes/", "display_url": "villamariavivo.com/suicidios-espe\u2026"}]}, "id": "1168884014683475970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1480140529"}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:31.000Z", "lang": "es", "text": "Recordemos que el suicida y su grupo \"alanista\" cola de furg\u00f3n  del FP se protejan de \u00e9sta manera. https://t.co/FAUhseGhat", "edit_history_tweet_ids": ["1168883975701630976"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FAUhseGhat", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1168883975701630976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAUhseGhat", "media_key": "3_1168883969351458816"}]}, "id": "1168883975701630976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414"}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:28.000Z", "lang": "it", "text": "Molt suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1168883965396172806"], "in_reply_to_user_id": "1013441351948685312", "id": "1168883965396172806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013441351948685312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168883916872265728"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Setembro amarelo e tal, galera postando frases motivacionais pra quem te pensamento suicida para parecer que se importa nas redes sociais. Mas ajudar o amigo que t\u00e1 tendo altas crises de depress\u00e3o isso quase ningu\u00e9m faz. Deixem de ser hipocritas pow. Falam menos e fa\u00e7am mais!", "edit_history_tweet_ids": ["1168883932051529729"], "id": "1168883932051529729", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "700185711"}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:02.000Z", "lang": "pt", "text": "meu nome \u00e9 Karina pq meu pai queria dar nomes russos para os filhos mas n\u00e3o conseguiu convencer minha m\u00e3e a me chamar de Anna Kari\u00eanina, s\u00f3 pq ela era uma ad\u00faltera suicida. https://t.co/oQduADbJmd", "edit_history_tweet_ids": ["1168883853366308871"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Kari\u00eanina"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/oQduADbJmd", "expanded_url": "https://twitter.com/alesie/status/1167981197059854337", "display_url": "twitter.com/alesie/status/\u2026"}]}, "id": "1168883853366308871", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 10}, "author_id": "9097152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167981197059854337"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883829261656064"], "id": "1168883829261656064", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353723935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883828183769089"], "id": "1168883828183769089", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754339594389352448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:49:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883812052475906"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168883812052475906", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364829326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883697124290560"], "id": "1168883697124290560", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948021992770490368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:49:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ketsiaxmendes: s\u00e9rio que as swiftes foram no ig do justin e tirou print do texto pra tentar problematizar?\nperdem mais tempo com a vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883613154316288"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ketsiaxmendes", "id": "1258006796133969920"}]}, "id": "1168883613154316288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4570182497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168883242268860418"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:48:53.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Sr. Jorge del castillo. Ud cree que en el gobierno del suicida el fue responsable de los muertos en el Baguazo..?", "edit_history_tweet_ids": ["1168883567629406208"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.5959, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del castillo"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1168883567629406208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883536239190016"], "id": "1168883536239190016", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143740761877426182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:48:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883473479819264"], "id": "1168883473479819264", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402954332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:48:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Moro faz uma lei mais dura pra corrupto pro maia pro Lula Ze Dirceu pro tiririca q falou q n ia mais pra pol\u00edtica  faz pro filho do Bolsonaro pra fam\u00edlia toda tem pai q mesmo sabendo q filho  matou  apoia discrep\u00e2ncia pro pol\u00edtico o roubo come\u00e7a a\u00ed se para a\u00ed ningu\u00e9m mais rouba", "edit_history_tweet_ids": ["1168883434665717761"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Ze"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1168883434665717761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959742518819684352"}, {"created_at": "2019-09-03T13:48:15.000Z", "lang": "pt", "text": "O suicida antes de tudo, quer acabar com sua dor, n\u00e3o com sua vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1168883407411208193"], "id": "1168883407411208193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168589885105721345"}, {"created_at": "2019-09-03T13:47:41.000Z", "lang": "es", "text": "@annaprats Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1168883264473448448"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "annaprats", "id": "134256818"}]}, "in_reply_to_user_id": "134256818", "id": "1168883264473448448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074004118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1092515213205737473"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:47:36.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00e9rio que as swiftes foram no ig do justin e tirou print do texto pra tentar problematizar?\nperdem mais tempo com a vida do \"cancelado\" do que com a propria fav\ncaralho, v\u00e3o dar streaming em Lover e deixa o justin em paz infernoooo", "edit_history_tweet_ids": ["1168883242268860418"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3206, "type": "Other", "normalized_text": "swiftes"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}]}, "id": "1168883242268860418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708773238944493568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "Noticias"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "Agente"}, {"start": 112, "end": 115, "tag": "PN"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "suicida"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "disparo"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "Informe56com"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5626, "type": "Place", "normalized_text": "SDE"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Informe56com"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0LPp42BLg9", "expanded_url": "http://ow.ly/MFSF50vV0ui", "display_url": "ow.ly/MFSF50vV0ui"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VY3lhLw6N3", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1168883184282587138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VY3lhLw6N3", "media_key": "3_1168883182688722952"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:47:22.000Z", "lang": "es", "text": "Agente de la Polic\u00eda Nacional se suicida de un disparo en SDE. Info. https://t.co/0LPp42BLg9\n\n#Noticias #Agente #PN #suicida #disparo #Informe56com https://t.co/VY3lhLw6N3", "edit_history_tweet_ids": ["1168883184282587138"], "id": "1168883184282587138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092895593494650882"}, {"created_at": "2019-09-03T13:46:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168883038413041666"], "id": "1168883038413041666", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074802529215676418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:46:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882971350360066"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168882971350360066", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153060396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:46:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882901058019329"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168882901058019329", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749229427570122753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:46:01.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83c\udfac um filme que:\n1 . Rei do show \n2 . Blade runner 2049\n3. Qualquer um do Austin Powers \n4. Esquadr\u00e3o Suicida \n5. 2001\n6. Django\n7.  2001\n8. Catch me if you can \n\nFav e eu mando", "edit_history_tweet_ids": ["1168882843931594752"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Rei do show"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8261, "type": "Other", "normalized_text": "Blade runner 2049"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Austin Powers"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7881, "type": "Other", "normalized_text": "Django"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "Catch me if"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "can"}]}, "id": "1168882843931594752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3011036709"}, {"created_at": "2019-09-03T13:45:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882770753609730"], "id": "1168882770753609730", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227344393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:45:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882693876178945"], "id": "1168882693876178945", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850393532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882678361460736"], "id": "1168882678361460736", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004493640109121538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:45:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Prezados americanos,\n\nEu sei que voc\u00eas est\u00e3o bastante aflitos com a passagem do furac\u00e3o Dorian, que at\u00e9 agora j\u00e1 matou 5 pessoas nas Bahamas e causou uma grande destrui\u00e7\u00e3o.\n\nMas se \u00e9 que isso serve de consolo, vou\u2026 https://t.co/91mS5DrdT3", "edit_history_tweet_ids": ["1168882659524661248"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.2029, "type": "Other", "normalized_text": "Dorian"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/91mS5DrdT3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B184JjgJFgl/?igshid=titn6inysmmb", "display_url": "instagram.com/p/B184JjgJFgl/\u2026"}]}, "id": "1168882659524661248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49651108"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "OnceNoticias"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "OnceNoticias"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/WtTd3Awzel", "expanded_url": "http://bit.ly/2lUp2VT", "display_url": "bit.ly/2lUp2VT"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n en Afganist\u00e1n. #OnceNoticias https://t.co/WtTd3Awzel", "edit_history_tweet_ids": ["1168882587420516357"], "id": "1168882587420516357", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1413528254"}, {"created_at": "2019-09-03T13:44:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882487327698944"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "id": "1168882487327698944", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091691201844207617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882476997062657"], "id": "1168882476997062657", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061289298576769024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882474090401793"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168882474090401793", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813109889123938305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:44:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882461448769536"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168882461448769536", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54656514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:44:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882396739059715"], "id": "1168882396739059715", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2643856563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882388438573056"], "id": "1168882388438573056", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935611644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:44:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RTelmann: Y algunas veces, hasta \u201csuicida\u201d fiscales https://t.co/SQqO5FuCZc", "edit_history_tweet_ids": ["1168882343450464257"], "id": "1168882343450464257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941644908892512256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168881918680715264"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SQqO5FuCZc", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaciasAl1/status/1168879101790359553", "display_url": "twitter.com/CarlosMaciasAl\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RTelmann", "id": "1134240077247320064"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882321090600961"], "id": "1168882321090600961", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457171031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:43:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@2_valdomiro Tanta trabalho espiritual. O senhor representa CAIM. O bispo Edir Macedo representa Abel. Caim matou Abel e est\u00e1 falha nunca foi corretamente indenizada. O sr precisa se unir do o Bispo Edir Macedo e juntos promiverem a destrui\u00e7\u00e3o da tv globo", "edit_history_tweet_ids": ["1168882257584697350"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "CAIM"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5169, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "2_valdomiro", "id": "735719635"}]}, "in_reply_to_user_id": "735719635", "id": "1168882257584697350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842463306333995013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "231536643956424705"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:43:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882110377185281"], "id": "1168882110377185281", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796216405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:43:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882095718096897"], "id": "1168882095718096897", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003081506133348353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\"vc nao se suicidou pq?\" \"porque eu acho anti-est\u00e9tico e pouco higi\u00eanico\"", "edit_history_tweet_ids": ["1168882084410212352"], "id": "1168882084410212352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075136595236409344"}, {"created_at": "2019-09-03T13:42:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168882017838256128"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168882017838256128", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910294338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881992055906304"], "id": "1168881992055906304", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4266988839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "Ataque suicida deja 16 muertos en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/UcCskebjIm https://t.co/xFS3SE78v7", "edit_history_tweet_ids": ["1168881989132410881"], "id": "1168881989132410881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705519242435649538", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/UcCskebjIm", "expanded_url": "https://www.cronicaenlinea.com/2019/09/03/ataque-suicida-deja-16-muertos-en-afganistan/", "display_url": "cronicaenlinea.com/2019/09/03/ata\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xFS3SE78v7", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicarojatam/status/1168881989132410881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xFS3SE78v7", "media_key": "3_1168881987744129024"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881953585713153"], "id": "1168881953585713153", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448577342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:42:20.000Z", "lang": "es", "text": "Y algunas veces, hasta \u201csuicida\u201d fiscales https://t.co/SQqO5FuCZc", "edit_history_tweet_ids": ["1168881918680715264"], "id": "1168881918680715264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134240077247320064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168879101790359553"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SQqO5FuCZc", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaciasAl1/status/1168879101790359553", "display_url": "twitter.com/CarlosMaciasAl\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "twitteroax"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "twitteroax"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r3uX2o55e4", "expanded_url": "http://bit.ly/2zIqTAW", "display_url": "bit.ly/2zIqTAW"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:41:23.000Z", "lang": "es", "text": "Ataque suicida deja 16 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/r3uX2o55e4 #Oaxaca #twitteroax", "edit_history_tweet_ids": ["1168881676195250176"], "id": "1168881676195250176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158055004"}, {"created_at": "2019-09-03T13:41:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881600832188416"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168881600832188416", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698930622987923458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 130, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Green Village"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/NGnNa25Oxg", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/ataque-suicida-16-muertos-afganistan/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/ataque-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n cerca de Green Village, un complejo de alta seguridad en el este de la capital frecuentado por extranjeros #Afganistan https://t.co/NGnNa25Oxg", "edit_history_tweet_ids": ["1168881548407574529"], "id": "1168881548407574529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197985969"}, {"created_at": "2019-09-03T13:40:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881542724235264"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168881542724235264", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255908815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:40:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168881507433373696"], "id": "1168881507433373696", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823330596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:40:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881343620636672"], "id": "1168881343620636672", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072544672315334656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 130, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Green Village"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/frpn66UpGq", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/ataque-suicida-16-muertos-afganistan/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/ataque-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n cerca de Green Village, un complejo de alta seguridad en el este de la capital frecuentado por extranjeros #Afganistan https://t.co/frpn66UpGq", "edit_history_tweet_ids": ["1168881329049657346"], "id": "1168881329049657346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227487320"}, {"created_at": "2019-09-03T13:39:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881326449188864"], "id": "1168881326449188864", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226236627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:39:49.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei qual \u00e9 pior, se \u00e9 a m\u00e3e saber que o filho matou algu\u00e9m ou que seu filho morreu por mais de 10 tiros https://t.co/kqZWBjWjDN", "edit_history_tweet_ids": ["1168881283340165120"], "id": "1168881283340165120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3346528793", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kqZWBjWjDN", "expanded_url": "https://twitter.com/funkdcomunidade/status/1168678433804754944", "display_url": "twitter.com/funkdcomunidad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:39:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881245004140544"], "id": "1168881245004140544", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877187847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:39:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881142134714368"], "id": "1168881142134714368", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123682234257563649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:38:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881027718221824"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}]}, "id": "1168881027718221824", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139686941522300928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:38:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881018092363777"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168881018092363777", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787680438030655488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:38:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168881012304154625"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168881012304154625", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870430571075448832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:38:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wintaebearxs: Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880929210863617"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wintaebearxs", "id": "2851125723"}]}, "id": "1168880929210863617", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044949573897211909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880442042441733"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:38:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diario24horas: Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n cerca de Green Village https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880854908592128"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 132, "probability": 0.6472, "type": "Place", "normalized_text": "Green Village"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "id": "1168880854908592128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206678419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168880071018516480"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:37:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @le_antonelli: Eu fico \u00e9 pistolita com essa coisa do setembro amarelo. Todo mundo se colocando na posi\u00e7\u00e3o de salvador. C\u00eas tem ideia do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880660209111040"], "id": "1168880660209111040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162640421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168850719329390592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "le_antonelli", "id": "53710254"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:37:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880589631565824"], "id": "1168880589631565824", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104185084557565952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:37:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880582283055104"], "id": "1168880582283055104", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961157976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:37:00.000Z", "lang": "es", "text": "COMO PUEDE MODIFICAR MI ESTADO DE \u00c1NIMO UN D\u00cdA DE LA SEMANA? Onda, lunes suicida; Martes chill", "edit_history_tweet_ids": ["1168880575203160065"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Martes"}]}, "id": "1168880575203160065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "519912007"}, {"created_at": "2019-09-03T13:36:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880524171104256"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168880524171104256", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549452266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:36:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880509486882816"], "id": "1168880509486882816", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517090643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:36:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880467887759360"], "id": "1168880467887759360", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135589452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "AGUSTD2ISCOMING"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "AGUSTD2ISCOMING"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dxqOKrFzOt", "expanded_url": "https://twitter.com/btsdistortedvid/status/1165962628176470016/video/1", "display_url": "twitter.com/btsdistortedvi\u2026"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 162, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:36:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a morte certeira do fandom meu pai\n\n@BTS_twt\n#AGUSTD2ISCOMING\n https://t.co/dxqOKrFzOt", "edit_history_tweet_ids": ["1168880442042441733"], "id": "1168880442042441733", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "2851125723"}, {"created_at": "2019-09-03T13:36:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880418487033856"], "id": "1168880418487033856", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072285421969772544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "KastDiceLaVerdad"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}, {"start": 20, "end": 35, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "KastDiceLaVerdad"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.7496, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Kast"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "A prop\u00f3sito del TT #KastDiceLaVerdad, dir\u00e9 dos cosas:\na. Denota una fe ciega en el l\u00edder, debilidad suicida de los partidos que centran su acci\u00f3n en una persona.\nb. La falta de sentido de la cr\u00edtica, pues la UDI tiene m\u00e1s inter\u00e9s en derribar a Kast antes de la elecci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1168880413038862336"], "id": "1168880413038862336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59617192"}, {"created_at": "2019-09-03T13:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880412426457089"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168880412426457089", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827485161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:36:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880405996605444"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168880405996605444", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625745682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}, {"start": 103, "end": 108, "tag": "3sep"}, {"start": 109, "end": 114, "tag": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Suicidio"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zcrHefIy4r", "expanded_url": "https://america.periodistadigital.com/sociedad/20190903/mujer-suicida-productos-quimicos-mata-9-personas-noticia-689404067440/", "display_url": "america.periodistadigital.com/sociedad/20190\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:36:02.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer se #suicida con productos qu\u00edmicos pero casi mata a otras 9 personas https://t.co/zcrHefIy4r #3sep #EEUU #Suicidio #Sucesos", "edit_history_tweet_ids": ["1168880332105555968"], "id": "1168880332105555968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149063546"}, {"created_at": "2019-09-03T13:35:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880188320403457"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168880188320403457", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4098597940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n cerca de Green Village https://t.co/gViKNqK0Kk", "edit_history_tweet_ids": ["1168880071018516480"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.4652, "type": "Place", "normalized_text": "Green Village"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gViKNqK0Kk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/03/ataque-suicida-deja-16-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/03/ata\u2026"}]}, "id": "1168880071018516480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985"}, {"created_at": "2019-09-03T13:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "@_mariaagb La vida de un suicida\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1168880070888476673"], "in_reply_to_user_id": "2150798207", "id": "1168880070888476673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888538701604823040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168879887022743555"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_mariaagb", "id": "2150798207"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:34:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168880065247096832"], "id": "1168880065247096832", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992519125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:34:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Como suicida em potencial, eu fico bem incomodado com todo esse papo de setembro amarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1168879946909081606"], "id": "1168879946909081606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148219132493611009"}, {"created_at": "2019-09-03T13:34:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879873672339458"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168879873672339458", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045617700456796160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:33:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879570805841921"], "id": "1168879570805841921", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118335986566684673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:32:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879556197003265"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1168879556197003265", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468895562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:32:40.000Z", "lang": "es", "text": "@RaqueEstig @JimenezYasi @maIevoIa Macanada es. Nuestra historia de la vecina suicida de la esquina les hace 6 a 0", "edit_history_tweet_ids": ["1168879484164087808"], "in_reply_to_user_id": "529422521", "id": "1168879484164087808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912993586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168845911616905217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RaqueEstig", "id": "529422521"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "jimenezyasi", "id": "1334772140"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:32:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879381378469889"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168879381378469889", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352853956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gabbepi: \u00bfA qui\u00e9n le pareci\u00f3 buena idea dejar que Arjona dijera en una canci\u00f3n que \"de vez en mes LA CIG\u00dcE\u00d1A SE SUICIDA\"?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879366312476672"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "CIG\u00dcE\u00d1A"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gabbepi", "id": "166812324"}]}, "id": "1168879366312476672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75407935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168879117288300545"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:32:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879351959564288"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168879351959564288", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262736122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:32:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879324621156352"], "id": "1168879324621156352", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665827497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:31:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879285232427008"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168879285232427008", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470294936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:31:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879218207293440"], "id": "1168879218207293440", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194355616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:31:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfA qui\u00e9n le pareci\u00f3 buena idea dejar que Arjona dijera en una canci\u00f3n que \"de vez en mes LA CIG\u00dcE\u00d1A SE SUICIDA\"?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no lo detuvieron? \ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1168879117288300545"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "CIG\u00dcE\u00d1A SE"}]}, "id": "1168879117288300545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "166812324"}, {"created_at": "2019-09-03T13:31:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879087856889857"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168879087856889857", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248268647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:30:57.000Z", "lang": "es", "text": "@juansotoivars Lo que es suicida es seguir votando al partido de derechas que hace 45 a\u00f1os rob\u00f3 las siglas del PSOE.", "edit_history_tweet_ids": ["1168879052620533760"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "in_reply_to_user_id": "16718692", "id": "1168879052620533760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1515992059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:30:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168879050401689600"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168879050401689600", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271400900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:30:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878985385783296"], "id": "1168878985385783296", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430695136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:30:39.000Z", "lang": "es", "text": "Asesin\u00f3 a su esposa y ahora dice  que fue a causa de pacto suicida https://t.co/qLiwfijo0Q v\u00eda @elpotosinet", "edit_history_tweet_ids": ["1168878979035619333"], "id": "1168878979035619333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686033836", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qLiwfijo0Q", "expanded_url": "https://elpotosi.net/local/20190903_asesino-a-su-esposa-y-ahora-dice-que-fue-a-causa-de-pacto-suicida.html", "display_url": "elpotosi.net/local/20190903\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "elpotosinet", "id": "1686033836"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:30:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168878913055023107"], "id": "1168878913055023107", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853069081678839808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "@DivaQuintanil Con todo el billete que se levant\u00f3 el Suicida y su tren Bala q luego se lo llevo a el", "edit_history_tweet_ids": ["1168878887624986624"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "id": "1168878887624986624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168371850885419009"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:30:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878848638889987"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168878848638889987", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839809179749658625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:29:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168878705432760326"], "id": "1168878705432760326", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042969154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:29:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878667784687621"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168878667784687621", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338220412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:29:16.000Z", "lang": "es", "text": "La vista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1168878630631591936"], "id": "1168878630631591936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944892738612457472"}, {"created_at": "2019-09-03T13:29:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878601602785280"], "id": "1168878601602785280", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378028876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:28:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878551204028416"], "id": "1168878551204028416", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931233437490597888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:28:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878503489675265"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168878503489675265", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142394469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:28:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@eimulherofc vo me suicida depois de ver iss", "edit_history_tweet_ids": ["1168878449815171072"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "iss"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eimulherofc", "id": "840693730516586496"}]}, "in_reply_to_user_id": "840693730516586496", "id": "1168878449815171072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706251943535112192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168668670647832576"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:28:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878363471224832"], "id": "1168878363471224832", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814028976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:28:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@porramarti exatamente, se bem q tavam procurando um doido q matou e estuprou um monte de mulher aqui no br ce viu? lembrei na hora", "edit_history_tweet_ids": ["1168878319183564805"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.674, "type": "Place", "normalized_text": "br"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "porramarti", "id": "134213331"}]}, "in_reply_to_user_id": "134213331", "id": "1168878319183564805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197956793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168846135617867777"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878182612819968"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168878182612819968", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410630908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:27:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878149670703104"], "id": "1168878149670703104", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816268340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:26:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168878032024682496"], "id": "1168878032024682496", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441406213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:26:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168877995014197248"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168877995014197248", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125602293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168877929750831105"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168877929750831105", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266073674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:26:27.000Z", "lang": "it", "text": "Settembre \u00e8 sempre un mese de merda ma \u00e8 appena  iniziato e gi\u00e0 sento l'istinto suicida prevalere", "edit_history_tweet_ids": ["1168877922142347265"], "id": "1168877922142347265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985891415078162432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 65, "tag": "DominioInternacional"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.4396, "type": "Other", "normalized_text": "DominioInternacional"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Uo3M9zpLHE", "expanded_url": "http://bit.ly/2kqfl16", "display_url": "bit.ly/2kqfl16"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:24:45.000Z", "lang": "es", "text": "Mueren 16 tras ataque suicida en Afganist\u00e1n\n#DominioInternacional \nhttps://t.co/Uo3M9zpLHE", "edit_history_tweet_ids": ["1168877492377137159"], "id": "1168877492377137159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553801933"}, {"created_at": "2019-09-03T13:24:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168877343848484864"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168877343848484864", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701149056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:23:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Pessoal doente da cabe\u00e7a se reunindo pra ver o v\u00eddeo da mulher de ontem que se suicidou.\n\nMeus p\u00easames pros amigos e familiares, \u00e9 uma dor que eu nem consigo imaginar.", "edit_history_tweet_ids": ["1168877297883070465"], "id": "1168877297883070465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27721308"}, {"created_at": "2019-09-03T13:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168877294854770688"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168877294854770688", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2457877797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:23:40.000Z", "lang": "es", "text": "@vilger77 @fidellorenzo2 \u00c9l que se suicida no est\u00e1 pensando en r\u00e9gimen de consecuencias.", "edit_history_tweet_ids": ["1168877219097251840"], "in_reply_to_user_id": "188408761", "id": "1168877219097251840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926076397864361991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168765212310331397"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vilger77", "id": "188408761"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "fidellorenzo2", "id": "1514279676"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:23:36.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne 14 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044f", "edit_history_tweet_ids": ["1168877204836618241"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1168877204836618241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144550131766837249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873536179580928"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Mariapodos17 Ehhh \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 esta foto es vieja, de antes del verano, no soy tan suicida para llevar un saco as\u00ed a 35\u00b0C", "edit_history_tweet_ids": ["1168877071520718848"], "in_reply_to_user_id": "464727347", "id": "1168877071520718848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884588480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168876252238962689"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:23:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@twentytea @PortalRapmais Veja sobre o massacre Aurora de 2012, em q o atirador se fantasiou de Batman, e matou 14 pessoas, haviam 2 cinemas perto da casa dele q podiam entrar com armas mas ele preferiu ir no mais longe desarmamentista.", "edit_history_tweet_ids": ["1168877057486573569"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 61, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "massacre Aurora de 2012"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "twentytea", "id": "1544849963741581315"}]}, "in_reply_to_user_id": "520493880", "id": "1168877057486573569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965633711059369984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168850875005190144"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:22:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168877038675140608"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168877038675140608", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4332791302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:22:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IberoPuebla: Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSep\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876986955157504"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}, "id": "1168876986955157504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170471424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168871266897604608"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:22:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168876924191596545"], "id": "1168876924191596545", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058429900376432640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:21:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876778552795137"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168876778552795137", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093626844946014208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:21:30.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida por maltratos que sufr\u00eda de su\u00a0mam\u00e1 https://t.co/mkxefNMErJ https://t.co/Y6zbwXN9rC", "edit_history_tweet_ids": ["1168876672436854784"], "id": "1168876672436854784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449539588", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/mkxefNMErJ", "expanded_url": "http://closeup.mx/seguridad/joven-se-suicida-por-maltratos-que-sufria-de-su-mama/", "display_url": "closeup.mx/seguridad/jove\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Y6zbwXN9rC", "expanded_url": "https://twitter.com/CloseUp__mx/status/1168876672436854784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6zbwXN9rC", "media_key": "3_1168876670713049088"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:21:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876573690384384"], "id": "1168876573690384384", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844526264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:20:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876496393592833"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168876496393592833", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400766684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:20:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876472972587008"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168876472972587008", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173171688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:20:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876437954281472"], "id": "1168876437954281472", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051271446201294848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:20:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876434150035457"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168876434150035457", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294087195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:20:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876423731453954"], "id": "1168876423731453954", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78746774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:20:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@cicclops Vc ficou sabendo que uma gay se matou depois da festa?", "edit_history_tweet_ids": ["1168876421072216064"], "in_reply_to_user_id": "35087279", "id": "1168876421072216064", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188133770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168707126153400320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cicclops", "id": "35087279"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:19:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168876226905333766"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168876226905333766", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2949140135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:19:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@DiarioPE Que r\u00eddiculo... deixou o dineiro subir a cabe\u00e7a e pensa que pode julgar alguem q tem depress\u00e3o e \u00e9 suicida. Queria q ele sofresse ao menos 1 m\u00eas do q n\u00f3s sofremos pra ele ver o que \u00e9 ruim... Perdeu mina admira\u00e7\u00e3o!", "edit_history_tweet_ids": ["1168876215983382528"], "in_reply_to_user_id": "24237705", "id": "1168876215983382528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974274035302518785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168528795168624640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875983690186760"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168875983690186760", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870525043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875961414299650"], "id": "1168875961414299650", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978439946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:17:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875632555679745"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168875632555679745", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1533184183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:16:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875421775085569"], "id": "1168875421775085569", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3399227241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:16:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875410530164736"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168875410530164736", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502255002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:15:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875163364024321"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168875163364024321", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78262653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:15:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875096066404355"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168875096066404355", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854950225395494912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:15:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875075489193984"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168875075489193984", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266198310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:14:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Gigadesires: Ecco cosa stanno votando i SI.\nFinire di distruggere l'economia italiana continuando la politica suicida dell'avanzo prima\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168875016458571776"], "id": "1168875016458571776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057735056175841281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168872621590663168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gigadesires", "id": "792731002900709376"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:14:34.000Z", "lang": "es", "text": "L\u00e1grimas de Miguel C\u00e9spedes. Polic\u00eda se suicida. Abogado chistoso. Animal al volante https://t.co/CZBNhh0FXj https://t.co/sMikZNHonK", "edit_history_tweet_ids": ["1168874929531441154"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel C\u00e9spedes"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CZBNhh0FXj", "expanded_url": "https://remolacha.net/2019/09/resumen-diario/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "remolacha.net/2019/09/resume\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/sMikZNHonK", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseBley4k/status/1168874929531441154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sMikZNHonK", "media_key": "3_1168874927627194368"}]}, "id": "1168874929531441154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784359087148404736"}, {"created_at": "2019-09-03T13:14:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168874914046205952"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168874914046205952", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907711109003661315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:14:20.000Z", "lang": "pt", "text": "pergunta pra uma senhora de 70 anos se ela se matou com 16", "edit_history_tweet_ids": ["1168874871868284938"], "id": "1168874871868284938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867682036659740672"}, {"created_at": "2019-09-03T13:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1168874848732495874"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "id": "1168874848732495874", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940622868592852992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}]}], "includes": {"users": [{"location": "das favelas Beverly Hills", "username": "ramonlopesr", "verified": false, "name": "ramonzito \ud83e\udd91 13", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 433, "tweet_count": 26407, "listed_count": 0}, "id": "1098621739481870336"}, {"username": "EnriqueCalisto", "verified": false, "name": "Enrique_Calisto", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 277, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "id": "1163892695263260673"}, {"location": "Avenida Fco. de Aguirre # 260", "username": "educ_coquimbo", "verified": false, "name": "SEREMI de Educaci\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 7372, "following_count": 696, "tweet_count": 15509, "listed_count": 30}, "id": "2863113119"}, {"location": "The nineteenth floor", "username": "nyangeek", "verified": false, "name": "aka Sad Gyal", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1018, "tweet_count": 38176, "listed_count": 4}, "id": "475153505"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Im_Bgirl", "verified": false, "name": "garotaw", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 643, "tweet_count": 13341, "listed_count": 0}, "id": "726264258"}, {"location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "toni_roberto", "verified": false, "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867"}, {"username": "prasemprevclr", "verified": false, "name": "lud", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 2767, "tweet_count": 11790, "listed_count": 3}, "id": "765319234213806080"}, {"location": "Rio Negro, Uruguay", "username": "mauripzl", "verified": false, "name": "mauri", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 709, "tweet_count": 30447, "listed_count": 2}, "id": "3753909737"}, {"location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa", "verified": false, "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704"}, {"username": "_sbicudo", "verified": false, "name": "clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 52, "tweet_count": 4076, "listed_count": 0}, "id": "695280904239976448"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "nalouiisa", "verified": false, "name": "is a lou", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 803, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}, "id": "2979172841"}, {"username": "francescamusac2", "verified": false, "name": "Francesca Musacchio", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 265, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "id": "3370422837"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "ofcs_report", "verified": false, "name": "ofcs.report", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 864, "tweet_count": 7015, "listed_count": 66}, "id": "718386886172110848"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "sofiaapuebla", "verified": false, "name": "sofia :D", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 159, "tweet_count": 25817, "listed_count": 0}, "id": "911969415155118080"}, {"location": "Brasil", "username": "moraesm3", "verified": false, "name": "Moraes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1351, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}, "id": "59585496"}, {"location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "id": "2255625498"}, {"location": "Manduria (TA) - Italy", "username": "reteunonetwork", "verified": false, "name": "Rete Uno Network", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 41, "tweet_count": 22602, "listed_count": 3}, "id": "83589138"}, {"location": "\u00e1rea 21 \ud83d\ude80", "username": "xulia_crf", "verified": false, "name": "amadeu \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1228, "tweet_count": 109012, "listed_count": 1}, "id": "717531533242933248"}, {"username": "sseba1891", "verified": false, "name": "1891", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 419, "tweet_count": 7160, "listed_count": 1}, "id": "2680610419"}, {"username": "almeidrenanzera", "verified": false, "name": "renan", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 826, "tweet_count": 9759, "listed_count": 1}, "id": "712268252"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "annacstt_", "verified": false, "name": "An\u00edssima", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832"}, {"username": "miguebrros22", "verified": false, "name": "Mike \ud83d\udfe1\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1227, "tweet_count": 9259, "listed_count": 1}, "id": "710165910053593088"}, {"location": "Madrid", "username": "rosa_pascual", "verified": false, "name": "Rosa Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1993, "tweet_count": 29643, "listed_count": 55}, "id": "239990226"}, {"location": "Barcelona", "username": "juansotoivars", "verified": true, "name": "Juan Soto Ivars", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "id": "16718692"}, {"location": "CABA", "username": "federibetto", "verified": false, "name": "fet\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 608, "tweet_count": 152652, "listed_count": 25}, "id": "95199522"}, {"location": "Salto, Uruguay", "username": "galex7924", "verified": false, "name": "alex mena", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 239, "tweet_count": 19830, "listed_count": 0}, "id": "2725766627"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "username": "ClariPlote", "verified": false, "name": "Cl\u00aarii", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 190, "tweet_count": 19218, "listed_count": 0}, "id": "1085006298842845185"}, {"username": "frann_gomez19", "verified": false, "name": "fran", "public_metrics": {"followers_count": 10064, "following_count": 362, "tweet_count": 12442, "listed_count": 4}, "id": "702954663444922368"}, {"username": "KariCalero__", "verified": false, "name": "Kari", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 234, "tweet_count": 4663, "listed_count": 1}, "id": "1091174889145405441"}, {"location": "URUGUAY", "username": "beluchijane", "verified": false, "name": "Bel", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 146, "tweet_count": 51055, "listed_count": 7}, "id": "136100185"}, {"location": "Buceo ~ Punta Del Este ", "username": "rndm100xs", "verified": false, "name": "\ud83d\udc73\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u03b1\u0142ex \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 312, "tweet_count": 56905, "listed_count": 3}, "id": "1669474428"}, {"username": "alecsafumao27", "verified": false, "name": "\ud83e\udd59\ud83e\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 173, "tweet_count": 3477, "listed_count": 1}, "id": "973984595615125504"}, {"username": "mierdastwitteo", "verified": false, "name": "tu mutual favorita", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 725, "tweet_count": 48243, "listed_count": 1}, "id": "828002537022320641"}, {"location": "011", "username": "dvmntt", "verified": false, "name": "\u5149", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 411, "tweet_count": 16597, "listed_count": 1}, "id": "749843781604806656"}, {"username": "facu__198", "verified": false, "name": "Facu", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 178, "tweet_count": 2955, "listed_count": 2}, "id": "629536827"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "golitooo", "verified": false, "name": "martin", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 292, "tweet_count": 17899, "listed_count": 3}, "id": "1558806990"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay ", "username": "PamelaOrtuzar", "verified": false, "name": "Pamela Ortuzar", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1716, "tweet_count": 94022, "listed_count": 1}, "id": "355601908"}, {"location": "Fernando de la mora ", "username": "juammario", "verified": false, "name": "Juan G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "id": "888935874"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MillieK43669983", "verified": false, "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 176, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "id": "1030216023054667776"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "2014Monaco", "verified": false, "name": "Yamas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 342, "tweet_count": 88969, "listed_count": 23}, "id": "2533217510"}, {"location": "Sevilla ", "username": "Pula_ackerman", "verified": false, "name": "Lil Meow \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 895, "tweet_count": 84833, "listed_count": 9}, "id": "512305950"}, {"location": "Malaga, Spain", "username": "delatorrepaco", "verified": false, "name": "Paco de la Torre", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 60, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "id": "386686603"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "HRegionalMalaga", "verified": false, "name": "Hospital Regional Universitario M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 314, "tweet_count": 7355, "listed_count": 62}, "id": "2173986524"}, {"location": "Marab\u00e1, Par\u00e1", "username": "labeck_", "verified": false, "name": "minina do churros\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1503, "tweet_count": 147060, "listed_count": 8}, "id": "705905882073341952"}, {"location": "Young ", "username": "Joaquinsosa67", "verified": false, "name": "Lio", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 586, "tweet_count": 67903, "listed_count": 1}, "id": "2530450915"}, {"username": "CarlesCrescenti", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 24, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}, "id": "2322669271"}, {"username": "humanocronico", "verified": false, "name": "cuenta cerrada.", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 881, "tweet_count": 25072, "listed_count": 0}, "id": "2593733516"}, {"location": "chacabuco buenos aires", "username": "dortelman", "verified": false, "name": "eduardo dortelman", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1775, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}, "id": "1151659812192751616"}, {"location": "terrrrible", "username": "ismaeIcora", "verified": false, "name": "isma", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 207, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}, "id": "950879437762985985"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Veracruz.", "username": "El_BuenTono", "verified": false, "name": "El Buen Tono", "public_metrics": {"followers_count": 15822, "following_count": 525, "tweet_count": 149152, "listed_count": 95}, "id": "362120021"}, {"username": "CataLynch92", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8d \ud83c\udf32", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2812, "tweet_count": 71304, "listed_count": 1}, "id": "1017467439725056000"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "martincarrizo_", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "id": "1162511114804047873"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "MaxiPablo1978", "verified": false, "name": "Maximiliano Pablo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc6a", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1948, "tweet_count": 28009, "listed_count": 0}, "id": "1034051041363456001"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "cokenhb", "verified": false, "name": "Coken", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 154, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}, "id": "1112026745513959424"}, {"username": "Rafael_alvsan", "verified": false, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304"}, {"location": "brasil", "username": "suicida_roots", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "373708174"}, {"location": "Uruguay", "username": "danilo10Barreto", "verified": false, "name": "Danilo Barreto \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 3992, "tweet_count": 12111, "listed_count": 4}, "id": "1973270028"}, {"location": "Argentina", "username": "cejulito1", "verified": false, "name": "@cejulito1 del 56 % \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 10611, "following_count": 10143, "tweet_count": 402466, "listed_count": 13}, "id": "1345804879"}, {"location": "Caldas da Rainha, Portugal", "username": "GCRabbit_", "verified": false, "name": "Pomba \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 288, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "id": "827941747728719872"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "frasesdebebada", "verified": false, "name": "B\u00eabada", "public_metrics": {"followers_count": 4335552, "following_count": 561, "tweet_count": 77145, "listed_count": 670}, "id": "1216258832"}, {"location": "Cordoba-Argentina", "username": "mymsala", "verified": false, "name": "Miguel  Angel Sala", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 124, "tweet_count": 31169, "listed_count": 1}, "id": "156770877"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "id": "254599256"}, {"location": "Na Minha Casa ", "username": "alefmanu4", "verified": false, "name": "JOS\u00c9 BEZERRA DA VOZ LEGAL", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 580, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}, "id": "739074242910814208"}, {"location": "Brasil", "username": "elikatakimoto", "verified": true, "name": "Elika Takimoto", "public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "id": "3316550554"}, {"username": "Angel_redfiel95", "verified": false, "name": "Angel Dabroe Redfield", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 4996, "tweet_count": 309307, "listed_count": 27}, "id": "1510674186"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "Ratchet_AJZN", "verified": false, "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 309, "tweet_count": 60881, "listed_count": 9}, "id": "4272351861"}, {"location": "Syracuse, Sicily", "username": "LibertaSicilia", "verified": false, "name": "Libert\u00e0 Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 186, "tweet_count": 16174, "listed_count": 2}, "id": "978579566573903872"}, {"location": "belhell", "username": "heathsgolden", "verified": false, "name": "fl\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 842, "tweet_count": 210001, "listed_count": 13}, "id": "3429116259"}, {"username": "Ludaca12", "verified": false, "name": "Marit\u00e9 Ferrer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 5053, "tweet_count": 263433, "listed_count": 0}, "id": "2184408541"}, {"location": "Asgard", "username": "vicyanna", "verified": false, "name": "Uchiha Sarada | Au SasuSaku and NaruHina", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 25, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "id": "1147714406861692928"}, {"location": "Sevilla", "username": "ajota_22", "verified": false, "name": "\u03c0\u03bd\u03b5\u1fe6\u03bc\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 283, "tweet_count": 16793, "listed_count": 2}, "id": "901784311879405568"}, {"location": "madriz ", "username": "rubenquepereza", "verified": false, "name": "rubenquepereza \ud83c\udff5", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 894, "tweet_count": 13425, "listed_count": 7}, "id": "942878537756930049"}, {"username": "ComentarioUdeC", "verified": false, "name": "El Comentario", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 73, "tweet_count": 105399, "listed_count": 64}, "id": "4282331366"}, {"username": "carvallo58", "verified": false, "name": "ver\u00f3nica carvallo #FreeAssange", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1675, "tweet_count": 115429, "listed_count": 23}, "id": "158036755"}, {"location": "25.05.19 \u2764\ufe0e", "username": "petigatae", "verified": false, "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e\u2077\u17f9 \ud83e\udd8b by Taekook", "public_metrics": {"followers_count": 9983, "following_count": 9985, "tweet_count": 40360, "listed_count": 29}, "id": "1039021193842577410"}, {"location": "El pais de Pe\u00f1arol", "username": "6arciajoa", "verified": false, "name": "Joa", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 304, "tweet_count": 11360, "listed_count": 0}, "id": "716087481486147585"}, {"username": "reservacinefila", "verified": false, "name": "Reserva Cin\u00e9fila", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 40, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "id": "1067553098758000640"}, {"username": "Joakodeleon96", "verified": false, "name": "Joako DL", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 415, "tweet_count": 11390, "listed_count": 0}, "id": "2463272751"}, {"location": "Colombia", "username": "Elolfato", "verified": false, "name": "El \u2b55lfato", "public_metrics": {"followers_count": 18319, "following_count": 1935, "tweet_count": 64901, "listed_count": 96}, "id": "1684724779"}, {"location": "Argentina", "username": "mbalmace", "verified": false, "name": "MA\u042fC\u018eLO", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 4242, "tweet_count": 76434, "listed_count": 1}, "id": "138861111"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, BR", "username": "gstv1lol", "verified": true, "name": "Gustavo Cima", "public_metrics": {"followers_count": 135417, "following_count": 900, "tweet_count": 72747, "listed_count": 177}, "id": "1610849600"}, {"location": "Brisbane, Australia ", "username": "bagrielx", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 502, "tweet_count": 35134, "listed_count": 1}, "id": "83295879"}, {"username": "armtoledo7756", "verified": false, "name": "@armtoledo7756\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3650, "following_count": 3604, "tweet_count": 199991, "listed_count": 4}, "id": "1127894851956166662"}, {"location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "username": "hectormtzb1", "verified": false, "name": "hectormtzb", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 167101, "listed_count": 0}, "id": "1010264806602039296"}, {"location": "Florida", "username": "MaathiGonzalez", "verified": false, "name": "Mathias", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 786, "tweet_count": 104485, "listed_count": 2}, "id": "1726962668"}, {"location": "Curitiba , Brazil", "username": "liv3BTR", "verified": false, "name": "Maria fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 566, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "id": "1564316292"}, {"location": "Firenze", "username": "buonweekend", "verified": false, "name": "Buon weekend", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 4157, "tweet_count": 104984, "listed_count": 64}, "id": "135267045"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "andrezadourado2", "verified": false, "name": "Andreza Dourado", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 867, "tweet_count": 9631, "listed_count": 0}, "id": "73699183"}, {"location": "Carazinho, Brasil", "username": "Mika_123789", "verified": false, "name": "Maic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 29, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "id": "905210958318108674"}, {"location": "infelizmente carazinho", "username": "braunpadilha", "verified": false, "name": "gozao", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 145, "tweet_count": 2193, "listed_count": 1}, "id": "882429556963061761"}, {"username": "Miranda_G5", "verified": false, "name": "Mirandx Deux Excoterix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1015, "tweet_count": 7610, "listed_count": 0}, "id": "2899244686"}, {"username": "damashinyan", "verified": false, "name": "Damashi ~kazuha lover~", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 655, "tweet_count": 14962, "listed_count": 5}, "id": "751182570323312640"}, {"location": "It\u00e1lia", "username": "DemoFranca", "verified": false, "name": "demo live", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 870, "tweet_count": 68195, "listed_count": 51}, "id": "2682586691"}, {"location": "Germany ", "username": "MomiraMonika", "verified": false, "name": "Monika Landfried", "public_metrics": {"followers_count": 41160, "following_count": 34708, "tweet_count": 199930, "listed_count": 493}, "id": "1924501530"}, {"location": "Montevideo", "username": "RossNano", "verified": false, "name": "Nano Ross", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 404, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}, "id": "2218073030"}, {"location": "022 - Araruama-Rj", "username": "kumha_y", "verified": false, "name": "maya", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1847, "tweet_count": 25519, "listed_count": 0}, "id": "940983334590668800"}, {"location": "only louie", "username": "FaithInTheRock", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 3404, "tweet_count": 6788, "listed_count": 2}, "id": "3064964212"}, {"username": "Facundo_CAP1891", "verified": false, "name": "FacuCAP", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 370, "tweet_count": 6097, "listed_count": 1}, "id": "861765793910063108"}, {"location": "Figueira da Foz", "username": "Chico_Banza", "verified": false, "name": "Aires Sousa\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 299, "tweet_count": 62130, "listed_count": 4}, "id": "2782693175"}, {"location": "Lisboa", "username": "lavelas", "verified": false, "name": "Lu\u00eds Avel\u00e3s", "public_metrics": {"followers_count": 7862, "following_count": 1079, "tweet_count": 45279, "listed_count": 90}, "id": "24914644"}, {"location": "hawkins", "username": "finnphoria", "verified": false, "name": "neline", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 802, "tweet_count": 10577, "listed_count": 2}, "id": "747806135609073665"}, {"username": "FariasSantiago8", "verified": false, "name": "Santiago Far\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 416, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "id": "1096223157944504321"}, {"location": "Macap\u00e1", "username": "eltonvtavares", "verified": false, "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}, "id": "134860047"}, {"location": "Macap\u00e1-AP", "username": "MP_AP", "verified": false, "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 148, "tweet_count": 10853, "listed_count": 73}, "id": "57638009"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "nico_dall237", "verified": false, "name": "Nico Dall", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 295, "tweet_count": 370, "listed_count": 1}, "id": "1000516537445441536"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "imagineeuevoce", "verified": false, "name": "Agatha \ud83d\udc9a\ud83d\udc37\u2117 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 583, "tweet_count": 25162, "listed_count": 1}, "id": "3307860465"}, {"location": "\ud83d\udc0a", "username": "lavigne212", "verified": false, "name": "niny mala", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "id": "1148735696909361152"}, {"username": "NestorCumareG", "verified": false, "name": "Nestor Luis Cumare G", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 968, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "id": "565806325"}, {"username": "petitdacosta", "verified": false, "name": "JES\u00daS PETIT DA COSTA", "public_metrics": {"followers_count": 94781, "following_count": 349, "tweet_count": 57758, "listed_count": 265}, "id": "134922604"}, {"username": "pancueca", "verified": false, "name": "L\u00e9o \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 715, "tweet_count": 32175, "listed_count": 1}, "id": "290416549"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "yonoaflojo1", "verified": false, "name": "Yo No Aflojo\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2783, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "id": "1068124403181993984"}, {"location": "Argentina", "username": "migranolimpo", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4fMartillera\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf8b\ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 740, "tweet_count": 37880, "listed_count": 0}, "id": "897554341"}, {"location": "lavagna", "username": "razorblack66", "verified": false, "name": "angelo", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 1842, "tweet_count": 552700, "listed_count": 6}, "id": "96576495"}, {"location": "Milano, Italy", "username": "Affaritaliani", "verified": true, "name": "Affaritaliani.it", "public_metrics": {"followers_count": 70980, "following_count": 521, "tweet_count": 323805, "listed_count": 884}, "id": "35525950"}, {"location": "Lavalleja, Uruguay", "username": "fedemr27", "verified": false, "name": "FedEX\ud83d\uddef\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 289, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "id": "756788959393480706"}, {"username": "DisidenteFrei", "verified": false, "name": "Disidente Frei", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 23, "tweet_count": 210087, "listed_count": 1}, "id": "838899844483776512"}, {"username": "hermanntertsch", "verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311710, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "id": "257332880"}, {"location": "taehyung's heart 95", "username": "taeluvb", "verified": false, "name": "Bea\u2077 || vota13", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1604, "tweet_count": 17726, "listed_count": 7}, "id": "918246328471351296"}, {"location": "Macap\u00e1", "username": "CarlinhaPena", "verified": false, "name": "Carla Pena", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 572, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}, "id": "193829954"}, {"username": "ADIAZF14", "verified": false, "name": "ANDRES DIAZ", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 139, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "id": "322222662"}, {"location": "M\u00e9xico, USA, Colombia", "username": "AngelicaBohor18", "verified": false, "name": "Angelica Bose \ud83d\udcac\ud83d\udca1\u2696\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3925, "following_count": 3336, "tweet_count": 17396, "listed_count": 2}, "id": "1009884964702302208"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Adrianpdm90", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Pereira de Mora", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 980, "tweet_count": 9908, "listed_count": 0}, "id": "901151832139059202"}, {"username": "vemoluvtae", "verified": false, "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "id": "1118260584565420032"}, {"location": "Salvador do Sul, Brasil", "username": "douglas_dogg", "verified": false, "name": "Dogg", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 80, "tweet_count": 19933, "listed_count": 0}, "id": "340408547"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "kariineofc", "verified": false, "name": "ka", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 75, "tweet_count": 23199, "listed_count": 0}, "id": "1053364136787279877"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "LopezRosaMaria5", "verified": false, "name": "Lopezrosam15\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1110, "tweet_count": 35788, "listed_count": 4}, "id": "974691899624828928"}, {"location": "[Ele/Dele]", "username": "achadoemwakanda", "verified": false, "name": "ansioso e surtando", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 878, "tweet_count": 13578, "listed_count": 1}, "id": "4709146120"}, {"location": "Bardvlia", "username": "ikerpruiz", "verified": false, "name": "Iker P. Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 271, "tweet_count": 5961, "listed_count": 6}, "id": "1978137518"}, {"location": "Galaxia Andromeda", "username": "AndromeDry", "verified": false, "name": "Dryadeh Tano", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 560, "tweet_count": 45734, "listed_count": 8}, "id": "775342244261949440"}, {"location": "Uruguay", "username": "Nuncaestanto", "verified": false, "name": "Facundo", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1777, "tweet_count": 11220, "listed_count": 0}, "id": "383911834"}, {"username": "citeisoph", "verified": false, "name": "\ud835\udcf2 \u00b9\u2074 \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 281, "tweet_count": 29274, "listed_count": 0}, "id": "766414401280806912"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "NanoMonzon87", "verified": false, "name": "Nano M.", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 450, "tweet_count": 21322, "listed_count": 1}, "id": "882146432"}, {"username": "Julya14316234", "verified": false, "name": "Julya \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 33, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}, "id": "1158196036436934657"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "fsierra", "verified": true, "name": "Francisco Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 14869, "following_count": 995, "tweet_count": 98583, "listed_count": 301}, "id": "17309226"}, {"location": "Madrid", "username": "vicenruiz", "verified": false, "name": "Vicente Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 9218, "following_count": 2304, "tweet_count": 41642, "listed_count": 206}, "id": "140203389"}, {"location": "Bel\u00e9m/ PA", "username": "athaisona", "verified": false, "name": "perdida no personagem", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 813, "tweet_count": 21502, "listed_count": 2}, "id": "71892480"}, {"username": "Franco36124622", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 66, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "id": "1109155072674533376"}, {"username": "AbatiAmedeo", "verified": false, "name": "AmedeoAbati", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 98, "tweet_count": 239, "listed_count": 0}, "id": "1168862346711896065"}, {"location": "Italia", "username": "LegaSalvini", "verified": true, "name": "Lega - Salvini Premier", "public_metrics": {"followers_count": 218036, "following_count": 514, "tweet_count": 242648, "listed_count": 809}, "id": "13514762"}, {"location": "Argentina", "username": "mavicro", "verified": false, "name": "Vicky Gordillo", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1566, "tweet_count": 22375, "listed_count": 12}, "id": "140947397"}, {"location": "Torino, Piemonte    ", "username": "Adri19510", "verified": false, "name": "Adri195 Adriano \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f #LaReteSiamoNoi", "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 2618, "tweet_count": 95264, "listed_count": 5}, "id": "1007332857361190913"}, {"location": "Brasil", "username": "uncasnaumenco", "verified": false, "name": "Uncas", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1596, "tweet_count": 13474, "listed_count": 6}, "id": "92576218"}, {"location": "rogwartes", "username": "oreripoti", "verified": false, "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "id": "362158279"}, {"location": "italiano,straniero a casa mia", "username": "mariolinocalcin", "verified": false, "name": "mariolino calcina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2642\ufe0f\ud83d\udd3a\u2652\ud83d\udde1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 3735, "tweet_count": 134848, "listed_count": 1}, "id": "546654601"}, {"username": "taeujinx", "verified": false, "name": "\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc32\u2077 THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 937, "tweet_count": 53160, "listed_count": 6}, "id": "1097853284705075200"}, {"username": "pedrofguarda", "verified": false, "name": "Pedro Guarda", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 911, "tweet_count": 17429, "listed_count": 9}, "id": "863785188"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "agusmouzo", "verified": false, "name": "\ud835\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 157, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "id": "894700187473645568"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "Douglas_ONegro", "verified": false, "name": "douglas.bot \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 731, "tweet_count": 48126, "listed_count": 0}, "id": "1272988742"}, {"location": "La Habana, Cuba", "username": "ethjam000", "verified": false, "name": "Ethjam\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 296, "tweet_count": 1051, "listed_count": 1}, "id": "1573324376"}, {"location": "Spain", "username": "clipset", "verified": true, "name": "clipset", "public_metrics": {"followers_count": 117043, "following_count": 54, "tweet_count": 23513, "listed_count": 1325}, "id": "7490092"}, {"location": "Rome, Lazio", "username": "GiufuDe", "verified": false, "name": "Gianfranco De Biasio", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 262, "tweet_count": 15432, "listed_count": 1}, "id": "876530600"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Rumiin", "verified": false, "name": "Rumiin", "public_metrics": {"followers_count": 7040, "following_count": 204, "tweet_count": 18756, "listed_count": 25}, "id": "2857601074"}, {"username": "BloodyBadgerino", "verified": false, "name": "Pabluserino", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 649, "tweet_count": 87218, "listed_count": 10}, "id": "367643785"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "cueromadera", "verified": false, "name": "wtf", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 86, "tweet_count": 16150, "listed_count": 0}, "id": "1462574762"}, {"username": "JnJoaco", "verified": false, "name": "Joaco", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 134, "tweet_count": 1583, "listed_count": 0}, "id": "2868296721"}, {"location": "Planeta Terra", "username": "Nubelson_F", "verified": false, "name": "Nubelson Fernandes!\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 381, "tweet_count": 4744, "listed_count": 0}, "id": "1029860007058268160"}, {"username": "MassimoChiaram7", "verified": false, "name": "Massimo Chiaramonte", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1490, "tweet_count": 177992, "listed_count": 1}, "id": "1111697667946659840"}, {"location": "Rio Negro, Uruguay", "username": "KukinVigo", "verified": false, "name": "Kukin Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 239, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "975743727430983680"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "booksrebecca", "verified": false, "name": "reBookys", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 869, "tweet_count": 9088, "listed_count": 8}, "id": "4867426499"}, {"location": "italy", "username": "roberiez", "verified": false, "name": "Roberto Iezzi", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 922, "tweet_count": 10066, "listed_count": 12}, "id": "50589162"}, {"username": "imasuckerb", "verified": false, "name": "gatinha petista lulindo meu amor", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1027, "tweet_count": 33219, "listed_count": 1}, "id": "2768840291"}, {"username": "IaraRolon1", "verified": false, "name": "iara sol", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 51, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "id": "1065207347587543041"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Maurizarate11", "verified": false, "name": "Mauricio Zarate", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 167, "tweet_count": 10866, "listed_count": 1}, "id": "1961824988"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "missnnaluzz", "verified": false, "name": "Ana Velaryon Targaryen\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc32\u26f5\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 643, "tweet_count": 20443, "listed_count": 6}, "id": "75127412"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AlencarTM", "verified": false, "name": "hau", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 98, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}, "id": "1163856259956781056"}, {"location": "bia", "username": "fadacubana", "verified": false, "name": "ste fadinha", "public_metrics": {"followers_count": 10189, "following_count": 2733, "tweet_count": 82321, "listed_count": 36}, "id": "1073269947424522240"}, {"location": "Wano", "username": "Fer_Blackman", "verified": false, "name": "FerDW", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 559, "tweet_count": 354797, "listed_count": 27}, "id": "440277814"}, {"username": "asunaory", "verified": false, "name": "YRO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 442, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}, "id": "918169391866482688"}, {"location": "Perez Castellanos", "username": "br1nicolau", "verified": false, "name": "\u03b2runo", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 1046, "tweet_count": 112433, "listed_count": 5}, "id": "2414979547"}, {"username": "MarthaSFossarel", "verified": false, "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 220, "tweet_count": 52665, "listed_count": 0}, "id": "1568954276"}, {"location": "Tapera, Brasil", "username": "Barangurte_", "verified": false, "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "public_metrics": {"followers_count": 5736, "following_count": 1376, "tweet_count": 105466, "listed_count": 23}, "id": "1142265223811874816"}, {"username": "PawnShopBlouis", "verified": false, "name": "liv", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 224, "tweet_count": 30759, "listed_count": 6}, "id": "1026953408148922369"}, {"location": " \u1d0d\u1d00\u0262\u026a\u1d04 \ua731\u029c\u1d0f\u1d18 \u0fd0 OT7.", "username": "wintaebearxs", "verified": false, "name": "Kalya \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 3438, "tweet_count": 31016, "listed_count": 2}, "id": "2851125723"}, {"username": "aniwolter09", "verified": false, "name": "BEL\u00c9N \u2764\ud83d\udc8a\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 278, "tweet_count": 18331, "listed_count": 0}, "id": "789334729749327872"}, {"username": "Vio74509945", "verified": false, "name": "Vio", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 477, "tweet_count": 31107, "listed_count": 0}, "id": "1059246272547303425"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "mxrxxfxrnxndx", "verified": false, "name": "maria fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 296, "tweet_count": 53977, "listed_count": 4}, "id": "887811478631444482"}, {"location": "LIMA", "username": "Abel_Casas_S", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc94\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 522, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "id": "1076801599"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"username": "lgladysd", "verified": false, "name": "Lina Duke", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 3114, "tweet_count": 305051, "listed_count": 36}, "id": "1258246784"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "EfectoCocuyo", "verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "id": "2941644267"}, {"username": "GloriaD94198514", "verified": false, "name": "Gloria Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 391, "tweet_count": 13095, "listed_count": 0}, "id": "1080259331923329025"}, {"username": "mercedescanotr1", "verified": false, "name": "Camelia", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 237, "tweet_count": 31619, "listed_count": 4}, "id": "3413165129"}, {"location": "Ciudad Real, Spain", "username": "eldigitaldecr", "verified": false, "name": "El Digital de Ciudad Real", "public_metrics": {"followers_count": 5017, "following_count": 5, "tweet_count": 46295, "listed_count": 26}, "id": "969564416516743168"}, {"username": "SantiGutuche19", "verified": false, "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 234, "tweet_count": 50106, "listed_count": 1}, "id": "1009651192933253120"}, {"location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1", "username": "mauro_marcelo", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcelo \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2793, "tweet_count": 14466, "listed_count": 19}, "id": "24616558"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Henriq_kassio", "verified": false, "name": "Kassio", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 49, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "id": "1135385466054815746"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "JavierJaraH", "verified": false, "name": "Javier Jara Herrero", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 564, "tweet_count": 5444, "listed_count": 24}, "id": "71850990"}, {"location": "Venezuela", "username": "genesisbiondi", "verified": false, "name": "G\u00e9nesis Montes Biondi", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 325, "tweet_count": 36227, "listed_count": 0}, "id": "1031938750455197696"}, {"username": "RamonGaldino1", "verified": false, "name": "Ramon Galdino", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 191, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "id": "1961643307"}, {"location": "Uai Place", "username": "millar_ibeiro", "verified": false, "name": "\u238a Milla Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 169, "tweet_count": 13108, "listed_count": 0}, "id": "1038899138803507201"}, {"location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "username": "heksiewela", "verified": false, "name": "dawie\u2077 \ud83d\udcd6 adormecida", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 844, "tweet_count": 44799, "listed_count": 4}, "id": "431697735"}, {"username": "Robert_latino", "verified": false, "name": "Betoquike", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219031, "listed_count": 9}, "id": "554843634"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jostipi", "verified": false, "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166824, "listed_count": 9}, "id": "404167379"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "soria7carmen", "verified": false, "name": "CARMEN SORIA", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 3271, "tweet_count": 165728, "listed_count": 7}, "id": "2205658027"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "hanalbert2003", "verified": false, "name": "Han Albert Solo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 377, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "id": "2891484629"}, {"username": "losabuelos_2012", "verified": false, "name": "Los Abuelos", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 340, "tweet_count": 11807, "listed_count": 0}, "id": "504675422"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SeBastianDCV_", "verified": false, "name": "SeBastian", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1236, "tweet_count": 17021, "listed_count": 0}, "id": "76152004"}, {"username": "porramarti", "verified": false, "name": "Na", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 279, "tweet_count": 57155, "listed_count": 2}, "id": "134213331"}, {"username": "anajulhafox", "verified": false, "name": "fox 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 383, "tweet_count": 86029, "listed_count": 12}, "id": "197956793"}, {"location": "Argentina", "username": "VeRiTo78_", "verified": false, "name": "*VeRo* \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1294, "tweet_count": 19094, "listed_count": 0}, "id": "217926876"}, {"location": "La Vega, Dominican Republic", "username": "albuccasis", "verified": false, "name": "\ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1224, "tweet_count": 52988, "listed_count": 22}, "id": "206402818"}, {"location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "samy_cho", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e\u00a1En el Fuego!\ud83d\udc3e #Caf\u00e9 \u2615 \u264d \u00a1La Petite Mort! \u264d", "public_metrics": {"followers_count": 28954, "following_count": 6839, "tweet_count": 539107, "listed_count": 63}, "id": "79086151"}, {"location": "Palermo", "username": "MartinOlivera_5", "verified": false, "name": "\u0442incho", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 257, "tweet_count": 8841, "listed_count": 2}, "id": "218264861"}, {"location": "Moro longe ", "username": "PaulaVigu", "verified": false, "name": "Paulinha", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 661, "tweet_count": 12401, "listed_count": 2}, "id": "850340268"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LuloVilcheez", "verified": false, "name": "Lulo \ud83c\udfc5", "public_metrics": {"followers_count": 4625, "following_count": 3641, "tweet_count": 36401, "listed_count": 2}, "id": "373639428"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Tronuxgaming_CR", "verified": false, "name": "TRONUXGAMING", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 418, "tweet_count": 945, "listed_count": 0}, "id": "974869466956926976"}, {"location": "Itapua, Paraguay     ", "username": "ayelen4576", "verified": false, "name": "aye", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 402, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}, "id": "911097960922050565"}, {"location": "Campeon Del Siglo", "username": "santic1891", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 324, "tweet_count": 22369, "listed_count": 0}, "id": "428202592"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Mariofail4", "verified": false, "name": "Mariofail", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 763, "tweet_count": 75345, "listed_count": 0}, "id": "775721999763210240"}, {"location": "Uruguay", "username": "127DEGLORIA1891", "verified": false, "name": "Seba", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2700, "tweet_count": 29188, "listed_count": 3}, "id": "2405354727"}, {"location": "\u4e44\ud81a\uddb9... \ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddc \u79c1\u306e\u611b\u3059\u308b\u8d64\u3061\u3083\u3093!!!\u4e3c #\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde2\ud835\udde1 ^ _ ^ 10\u30f6\u6708 \u2604\ufe0f \u79c1\u306f\u3042\u306a\u305f\u3092\u611b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u273f\u2661\u203f\u2661 \ud835\uddde\ud835\udddb\ud835\udddb \u79c1\u306f\u3042\u306a\u305f\u306b\u79c1\u306e\u6c38\u9060\u306e\u611b\u3092\u3059\u3079\u3066\u6367\u3052\u307e\u3059\uff01", "username": "favbangxz", "verified": false, "name": "boo \u2077 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1482, "tweet_count": 90088, "listed_count": 12}, "id": "241683176"}, {"username": "MariaTeresaDom4", "verified": false, "name": "Maria Teresa Domingu", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}, "id": "2815765202"}, {"location": "Ciudad del Libertador General ", "username": "infosumo", "verified": false, "name": "Susana Moledo", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 427, "tweet_count": 52690, "listed_count": 0}, "id": "3351231083"}, {"location": "D\u00f3nde vivo? En la luna", "username": "camilasanchezpe", "verified": false, "name": "Camil\u00fa!!", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 328, "tweet_count": 5285, "listed_count": 1}, "id": "313612289"}, {"username": "junin_tjs", "verified": false, "name": "baki", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 927, "tweet_count": 25142, "listed_count": 1}, "id": "900844797933608961"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "Thaynaa56620631", "verified": false, "name": "Thayna\u2079\u00b2 \ud83e\udd8b The Astrounat/ Last Scene", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 970, "tweet_count": 90200, "listed_count": 2}, "id": "928335569792438272"}, {"username": "carloslucioni", "verified": false, "name": "Carlos Lucioni \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1045, "tweet_count": 91380, "listed_count": 4}, "id": "182449792"}, {"username": "lauuucandia", "verified": false, "name": "Lauuu Cornell", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 4159, "tweet_count": 41483, "listed_count": 1}, "id": "713087062912663552"}, {"username": "mikepfister2", "verified": false, "name": "Oskal", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 633, "tweet_count": 4515, "listed_count": 0}, "id": "4307803768"}, {"location": "Brazil", "username": "castorphoto", "verified": false, "name": "Castor Filho", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 604, "tweet_count": 40549, "listed_count": 16}, "id": "59314487"}, {"location": "Uruguay,La Paz,Canelones", "username": "FabricioArauj", "verified": false, "name": "Fabricio", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 753, "tweet_count": 71008, "listed_count": 5}, "id": "863424218"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Artui_uf", "verified": false, "name": "TUItando", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 342, "tweet_count": 15736, "listed_count": 0}, "id": "1045315420176207872"}, {"location": "parque del plata", "username": "cerutti1891", "verified": false, "name": "el pocho cerutti", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 778, "tweet_count": 10640, "listed_count": 1}, "id": "2874449537"}, {"username": "JooPedr94248453", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112"}, {"location": "san vicente, Bs As Argentina.", "username": "Jorge79619563", "verified": false, "name": "Jorge Mariano Poccard", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2194, "tweet_count": 54467, "listed_count": 4}, "id": "971186139917901825"}, {"username": "OsvaldoCentro", "verified": false, "name": "Bien Porte\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1231, "tweet_count": 273979, "listed_count": 15}, "id": "853672513"}, {"username": "Natysteph_", "verified": false, "name": "naty", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 165, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "id": "1070169810145816576"}, {"location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695"}, {"username": "GustavoBBarcel1", "verified": false, "name": "Gubar\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "id": "891101753223122948"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245627, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609"}, {"username": "redecastorphoto", "verified": false, "name": "Castor Filho", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 319, "tweet_count": 63163, "listed_count": 1}, "id": "159570732"}, {"location": "the most beatiful country", "username": "HMCARULL", "verified": false, "name": "H.MARIAN CARULL", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 122, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "id": "24328289"}, {"username": "WeraReynoso", "verified": true, "name": "Ale Wera Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 36275, "following_count": 1859, "tweet_count": 15905, "listed_count": 194}, "id": "120190183"}, {"username": "asiermellaman", "verified": false, "name": "Sr.Asier", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 75, "tweet_count": 477, "listed_count": 1}, "id": "1168893101051666433"}, {"username": "PillieFer", "verified": false, "name": "Pillie", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 209, "tweet_count": 80928, "listed_count": 4}, "id": "4018161309"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "username": "samuelvidalsc", "verified": false, "name": "Samuel Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 158, "tweet_count": 1479, "listed_count": 3}, "id": "1051980370458099712"}, {"location": "princess park ", "username": "vicxlwrry", "verified": false, "name": "\ud835\udc2f\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd9d\ud835\udd9d\ud835\udd93.\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 0, "tweet_count": 4228, "listed_count": 1}, "id": "2521654203"}, {"username": "guillermo_c71", "verified": false, "name": "guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 594, "tweet_count": 31305, "listed_count": 16}, "id": "3352683291"}, {"location": "San Jose, CA", "username": "MarMoRalesCR21", "verified": false, "name": "HeleneMMorales\u271d\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd2\ud83c\udffc\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3131, "tweet_count": 60755, "listed_count": 11}, "id": "1314426560"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, Mexico", "username": "OmarNNoticias", "verified": false, "name": "Omar Ni\u00f1o Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 12394, "following_count": 1761, "tweet_count": 18362, "listed_count": 49}, "id": "1368000038"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "laurayosiam", "verified": false, "name": "Laura D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 17665, "following_count": 3207, "tweet_count": 271532, "listed_count": 21}, "id": "758823447573037056"}, {"location": "Ub\u00e1, Minas Gerais", "username": "julefundes", "verified": false, "name": "Mami\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 536, "tweet_count": 37061, "listed_count": 2}, "id": "3001636725"}, {"location": "Brasileira, Brasil", "username": "Victoriasouzaof", "verified": false, "name": "Victoria Souza", "public_metrics": {"followers_count": 13931, "following_count": 2939, "tweet_count": 15558, "listed_count": 15}, "id": "4030083730"}, {"location": "she/her", "username": "whilethink", "verified": false, "name": "na!arat91 \u00b2\u2078\ud83e\udde2", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 574, "tweet_count": 37999, "listed_count": 17}, "id": "1013415002613612544"}, {"username": "PopBase", "verified": false, "name": "Pop Base", "public_metrics": {"followers_count": 366516, "following_count": 2051, "tweet_count": 27981, "listed_count": 935}, "id": "1138458175663988738"}, {"location": "Cerro Largo, Uruguay", "username": "mbardesio15", "verified": false, "name": "Mati Bardesio", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 452, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}, "id": "994024274070573056"}, {"username": "rogeliochiribao", "verified": false, "name": "lole", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 458, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "id": "151522682"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "vale_juju", "verified": false, "name": "Juju Vale spanic", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 139, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "id": "1141701285617557505"}, {"location": "170622", "username": "sempitternal", "verified": false, "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 934, "tweet_count": 131995, "listed_count": 5}, "id": "616737418"}, {"username": "laressa", "verified": true, "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070"}, {"location": "maldo", "username": "ayala1891", "verified": false, "name": "\u2202\u2113\u2202\u03b3\u2202", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 383, "tweet_count": 17587, "listed_count": 0}, "id": "1016316255320596480"}, {"location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "3247966414"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thamyriscm", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 928, "tweet_count": 35428, "listed_count": 0}, "id": "2213945132"}, {"location": "Uruguay", "username": "VGaita21", "verified": false, "name": "Vicenteeee", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 414, "tweet_count": 19672, "listed_count": 1}, "id": "2227415782"}, {"username": "ANTICAPITALIS9A", "verified": false, "name": "Anticapitalista", "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 1596, "tweet_count": 342392, "listed_count": 17}, "id": "925686426"}, {"location": "Algun lugar", "username": "FuiSoyYSereYo", "verified": false, "name": "Soledad", "public_metrics": {"followers_count": 6657, "following_count": 4292, "tweet_count": 50767, "listed_count": 12}, "id": "1496025541"}, {"location": "perdido", "username": "xeroquerannes", "verified": false, "name": "melzin", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 271, "tweet_count": 54754, "listed_count": 1}, "id": "305819615"}, {"location": "Argentina", "username": "mariano32145321", "verified": false, "name": "mariano", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1315, "tweet_count": 24316, "listed_count": 1}, "id": "1167659475395895296"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "RoccaDide", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 160, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "id": "901536223201812480"}, {"username": "Luciavs280479", "verified": false, "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 107015, "listed_count": 0}, "id": "922871213785075714"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164505, "following_count": 994, "tweet_count": 67099, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"location": "027", "username": "litte_goulart", "verified": false, "name": "Prince$", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1056, "tweet_count": 60635, "listed_count": 0}, "id": "772936873694093313"}, {"location": "Brasil", "username": "pocahontasjully", "verified": false, "name": "Jully Poca \ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 59420, "following_count": 334, "tweet_count": 7114, "listed_count": 31}, "id": "997533512285736960"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa Mexico.", "username": "JManuelAceves", "verified": false, "name": "manuelaceves", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2981, "tweet_count": 4151, "listed_count": 7}, "id": "98080871"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "sgmrocker11", "verified": false, "name": "Sergio Morales", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 458, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "id": "2921454466"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "GuiOsalaOsun", "verified": false, "name": "Dan \u2665\ufe0f\u2b50\u270a\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 3196, "tweet_count": 13945, "listed_count": 6}, "id": "850451186826305537"}, {"username": "IvanAguilda", "verified": false, "name": "iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 554, "tweet_count": 22393, "listed_count": 0}, "id": "632553033"}, {"location": "Gij\u00f3n - Asturias - Spain", "username": "KikePadelX3", "verified": false, "name": "KikePadelX3 - Community Manager #FreeUkraine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5641, "following_count": 1013, "tweet_count": 5440, "listed_count": 21}, "id": "965022127639416832"}, {"username": "buzopollard", "verified": false, "name": "Ramiro Perez Ramiro", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 375, "tweet_count": 3750, "listed_count": 3}, "id": "636387275"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "cementoporlan", "verified": false, "name": "Antoi", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1086, "tweet_count": 36796, "listed_count": 9}, "id": "838164834"}, {"location": "Gryffindor", "username": "barbieventuraok", "verified": false, "name": "B. | \u270a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2565, "tweet_count": 84407, "listed_count": 17}, "id": "2209839746"}, {"location": "Punta del este, Maldonado UY.", "username": "PabloMPresa", "verified": false, "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 328, "tweet_count": 60054, "listed_count": 7}, "id": "912718016"}, {"username": "hpititiminisky", "verified": false, "name": "#Bajenelgastopublico", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 5080, "tweet_count": 275070, "listed_count": 23}, "id": "452888102"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "latercera", "verified": true, "name": "La Tercera", "public_metrics": {"followers_count": 2096115, "following_count": 217450, "tweet_count": 1085343, "listed_count": 7125}, "id": "3222731"}, {"location": "rosario", "username": "mansoalicia", "verified": false, "name": "alicia manso", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1230, "tweet_count": 188923, "listed_count": 6}, "id": "173283523"}, {"location": "Rancharia, Brasil", "username": "joaovitorsouzza", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 245, "tweet_count": 3399, "listed_count": 1}, "id": "4121969249"}, {"location": "Rua dos Alfeneiros, n\u00b0 4", "username": "galacticpudd", "verified": false, "name": "bella depressiva sentada numa cadeira", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 691, "tweet_count": 83993, "listed_count": 2}, "id": "737823243369910272"}, {"username": "noitelas", "verified": false, "name": "Noites \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 286, "tweet_count": 49093, "listed_count": 1}, "id": "756224463600058369"}, {"location": "Conchas", "username": "AL10LEpegoYO", "verified": false, "name": "TOY LLEGANDO", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2837, "tweet_count": 24869, "listed_count": 1}, "id": "610507287"}, {"username": "GuilleCastro23", "verified": false, "name": "Guille Castro", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 183, "tweet_count": 4294, "listed_count": 0}, "id": "626699397"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "FerrCabreraa", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 265, "tweet_count": 29448, "listed_count": 5}, "id": "2251196107"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "username": "cream_allways", "verified": false, "name": "Semper Nata", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1951, "tweet_count": 52388, "listed_count": 12}, "id": "528631455"}, {"username": "notoriuschrute", "verified": false, "name": "its the best jerry", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 222, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "id": "718135685748826112"}, {"location": "Victoria Tamps, Mx", "username": "El_DiarioMx", "verified": false, "name": "El Diario Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13654, "following_count": 497, "tweet_count": 222418, "listed_count": 123}, "id": "358195737"}, {"location": "Uruguay", "username": "MikeFernandezL", "verified": false, "name": "MikeFerLu", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 624, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "id": "203060735"}, {"location": "Tacuarembo-Montevideo", "username": "franm257", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 372, "tweet_count": 19174, "listed_count": 1}, "id": "950024514"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "AleVital7", "verified": false, "name": "E.N.D \ud83d\udc09\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 633, "tweet_count": 18721, "listed_count": 0}, "id": "1046146823445000192"}, {"username": "tigueikerei", "verified": false, "name": "Tigu", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 210, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "id": "1050032207283281920"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Juandeh98", "verified": false, "name": "Juan de Haedo", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 215, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "id": "1551902588"}, {"username": "soniahikari52", "verified": false, "name": "Tiasapp #contagempublicadevotos", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 134, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "id": "3042627063"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ManuelaDavila", "verified": true, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 1482444, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2927}, "id": "25858078"}, {"location": "Montevideo-Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "marce_cabrera00", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 450, "tweet_count": 74502, "listed_count": 3}, "id": "3378053932"}, {"location": "Uruguay", "username": "martinklk1891", "verified": false, "name": "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 302, "tweet_count": 5790, "listed_count": 0}, "id": "1101163106754064384"}, {"location": "Amsterdam", "username": "CristianHM16", "verified": false, "name": "Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 395, "tweet_count": 2523, "listed_count": 1}, "id": "2305214941"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "joaosandrini", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Sandrini", "public_metrics": {"followers_count": 25334, "following_count": 1617, "tweet_count": 12039, "listed_count": 416}, "id": "60351353"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "datonetto", "verified": false, "name": "Adeodato Volpi Netto", "public_metrics": {"followers_count": 58840, "following_count": 764, "tweet_count": 19420, "listed_count": 865}, "id": "90733947"}, {"location": "Gouda, Nederland", "username": "sacostamedium", "verified": false, "name": "Sergio Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 726, "tweet_count": 1425, "listed_count": 2}, "id": "4800330381"}, {"location": "La Habana", "username": "Martamar77", "verified": false, "name": "Marta Mar\u00eda Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 4432, "tweet_count": 11950, "listed_count": 47}, "id": "91020346"}, {"username": "Katywska1", "verified": false, "name": "Katywska", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "id": "1103435875604709376"}, {"location": "Castille-La Mancha, Spain", "username": "diariolamancha", "verified": false, "name": "Diario de la Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1950, "tweet_count": 28306, "listed_count": 6}, "id": "872110754253746177"}, {"username": "Guanabara9", "verified": false, "name": "Kamy Kz", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 751, "tweet_count": 10582, "listed_count": 1}, "id": "385704460"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "yuyubenavidez", "verified": false, "name": "\ud835\udc06 \ud835\udc22 \ud835\udc2e \ud835\udc2e \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 413, "tweet_count": 4616, "listed_count": 0}, "id": "4850810849"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "lucas28del9", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 313, "tweet_count": 54194, "listed_count": 3}, "id": "717749847210795008"}, {"username": "leonor_silvaaaa", "verified": false, "name": "\ud835\udcc1\u212f\u2134\ud835\udcc3\u2134\ud835\udcc7\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 302, "tweet_count": 20934, "listed_count": 0}, "id": "1051925651240947713"}, {"location": "Uruguay - Treinta y Tres \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "LucasRamirez33", "verified": false, "name": "Lucas Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1088, "tweet_count": 33282, "listed_count": 1}, "id": "1284346272"}, {"location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "username": "OtturiMonica", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Otturi", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 3169, "tweet_count": 30498, "listed_count": 7}, "id": "2599813555"}, {"username": "jose_2g", "verified": false, "name": "Jose Dosge", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 540, "tweet_count": 926, "listed_count": 1}, "id": "257501424"}, {"location": "Colonia", "username": "malevelasquez99", "verified": false, "name": "malena", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 408, "tweet_count": 10498, "listed_count": 1}, "id": "790248071292653568"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional", "verified": false, "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "id": "824438812646465538"}, {"location": "San Jos\u00e9, Uruguay", "username": "JPelud", "verified": false, "name": "peludo", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 288, "tweet_count": 6890, "listed_count": 0}, "id": "1072994945135534080"}, {"location": "Paraguay", "username": "malena_alegre", "verified": false, "name": "Malena \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 922, "tweet_count": 79854, "listed_count": 2}, "id": "1535488538"}, {"location": "Castille-La Mancha, Spain", "username": "CLMpressDigital", "verified": false, "name": "clmpress", "public_metrics": {"followers_count": 29462, "following_count": 28916, "tweet_count": 127089, "listed_count": 124}, "id": "3501494962"}, {"username": "DaniFdzdeCastil", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 763, "tweet_count": 27178, "listed_count": 8}, "id": "302242907"}, {"location": "Montevideo", "username": "NicoRivero1989", "verified": false, "name": "NICOL\u00c1S RIVERO", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3665, "tweet_count": 8308, "listed_count": 2}, "id": "165131823"}, {"username": "fernanferraufe", "verified": false, "name": "HaveANiceDay", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 383, "tweet_count": 48330, "listed_count": 0}, "id": "2216177093"}, {"username": "JosefinaF30", "verified": false, "name": "soy del 41 %", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1020, "tweet_count": 12678, "listed_count": 0}, "id": "307143616"}, {"username": "RogueQuark", "verified": false, "name": "Rogue Quark \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 394, "tweet_count": 16762, "listed_count": 2}, "id": "759150462587240448"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "VecinosBelgrano", "verified": false, "name": "#VecinosBelgrano \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 4728, "tweet_count": 237219, "listed_count": 35}, "id": "1928259852"}, {"username": "humano_demasia3", "verified": false, "name": "humano_demasiado2", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 1987, "tweet_count": 442815, "listed_count": 49}, "id": "757675987278688256"}, {"location": "Barcelona", "username": "alimmenta", "verified": false, "name": "Alimmenta, dietistas nutricionistas", "public_metrics": {"followers_count": 28068, "following_count": 2334, "tweet_count": 32801, "listed_count": 549}, "id": "156954382"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "SefiFood", "verified": false, "name": "Mario S\u00e1nchez Rosagro", "public_metrics": {"followers_count": 13950, "following_count": 1709, "tweet_count": 20959, "listed_count": 157}, "id": "4854435306"}, {"username": "lidianacin", "verified": false, "name": "lidia ana drag", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 106, "tweet_count": 11589, "listed_count": 0}, "id": "3222524950"}, {"location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "TonyMacedo1999", "verified": false, "name": "y dice m\u00e1s o menos as\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1372, "tweet_count": 71416, "listed_count": 0}, "id": "3302248150"}, {"username": "just_amoonchild", "verified": false, "name": "Moonchild \ud83c\udf19 \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 352, "tweet_count": 2482, "listed_count": 0}, "id": "1152006358373470208"}, {"username": "LetyciaArajo5", "verified": false, "name": "Uma bipolar!", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "id": "1167002725118304256"}, {"location": "Salto, Uruguay", "username": "gori1891", "verified": false, "name": "DNGS#2", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 354, "tweet_count": 7217, "listed_count": 1}, "id": "1012826020632780801"}, {"location": "Cidade Tiradentes SP.", "username": "MomedioRamalhao", "verified": false, "name": "Ramalh\u00e3o lideran\u00e7a Cidade Tiradentes", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 2165, "tweet_count": 9697, "listed_count": 2}, "id": "579891990"}, {"location": "Callao, Peru", "username": "apterrones", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242650, "listed_count": 8}, "id": "268580914"}, {"username": "Salomes32455", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730"}, {"location": "Artigas, Uruguay", "username": "ramirodlp0", "verified": false, "name": "Ramiro\u2667", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 414, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}, "id": "745828244251873280"}, {"location": "Portugal", "username": "brunaap02", "verified": false, "name": "bru \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 823, "tweet_count": 99560, "listed_count": 0}, "id": "1089448890745712640"}, {"username": "itsdramaticboy", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 47411, "following_count": 52178, "tweet_count": 21940, "listed_count": 78}, "id": "793625238667919360"}, {"location": "Uruguay", "username": "pesadilla9595", "verified": false, "name": "Oro y Carbon \ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 767, "tweet_count": 4200, "listed_count": 2}, "id": "2613149548"}, {"location": "Progreso, Canelones", "username": "tonellitaa18", "verified": false, "name": "lulu\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 596, "tweet_count": 15882, "listed_count": 0}, "id": "1002727765479772162"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "SamuelSalasPe", "verified": false, "name": "Samuel \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1249, "tweet_count": 21554, "listed_count": 0}, "id": "1549795273"}, {"location": "Gata de Gorg, Alicante, Espa\u00f1a", "username": "Pombo_sXXI", "verified": false, "name": "Pombo", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 175, "tweet_count": 34413, "listed_count": 11}, "id": "603589485"}, {"username": "romi_negri", "verified": false, "name": "Romi", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 550, "tweet_count": 15042, "listed_count": 0}, "id": "1016462244086009857"}, {"username": "Todos_On_Line", "verified": false, "name": "Todos On Line", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 219, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "id": "1102279244682575872"}, {"location": "\ud835\uddc9\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc4 \u066b \ud835\udfd7\ud835\udfd3 \u2601\ufe0f", "username": "taexiist", "verified": false, "name": "\ufe6b \ud835\uddcb\ud835\uddba\ud835\uddd2 \u1d55\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 4198, "tweet_count": 43668, "listed_count": 0}, "id": "1117460694256029696"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "paolagzzj9", "verified": false, "name": "Paola", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 227, "tweet_count": 25566, "listed_count": 1}, "id": "390454199"}, {"username": "daniaaconde", "verified": false, "name": "dania conde", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 885, "tweet_count": 77385, "listed_count": 3}, "id": "827783496"}, {"location": "No topo da cadeia alimentar.", "username": "poxavitt", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd7a\ud835\udd79\ud835\udd7f\ud835\udd70\ud835\udd79\ud835\udd70\ud835\udd72\ud835\udd7d\ud835\udd7a \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 290, "tweet_count": 62900, "listed_count": 32}, "id": "101007089"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "Renataflowres", "verified": false, "name": "Batats \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 616, "tweet_count": 9111, "listed_count": 0}, "id": "927968786879270912"}, {"location": "Mercedes (Uruguay)", "username": "Luchoo1891", "verified": false, "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 395, "tweet_count": 41889, "listed_count": 2}, "id": "2346186043"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "tamiresarthu", "verified": false, "name": "Tamy \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 731, "tweet_count": 10710, "listed_count": 0}, "id": "1097917185341751298"}, {"username": "inesnokasyt", "verified": false, "name": "In\u00eas Map Of The Soul 7\ud83c\udf87\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 108, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "id": "823282645236928515"}, {"location": "Vidreres | Girona | Barcelona ", "username": "maria_art3", "verified": false, "name": "Maria Artigas Ruh\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1433, "tweet_count": 4806, "listed_count": 25}, "id": "291555671"}, {"username": "GreehLauri", "verified": false, "name": "Gleicy Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 417, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}, "id": "858786594035310596"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Maiaxstyles", "verified": false, "name": "J\u00e1 fez o TCC \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\u2728\ud83e\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1028, "tweet_count": 52959, "listed_count": 7}, "id": "890940540"}, {"location": "Progreso, Canelones", "username": "LucassGonzalez0", "verified": false, "name": "Lucas Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 332, "tweet_count": 19190, "listed_count": 0}, "id": "4530872657"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a.", "username": "RafaSastron", "verified": false, "name": "Rafa Sastr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1237, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "id": "271312498"}, {"location": "Montevideo", "username": "lucafer_25", "verified": false, "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1082, "tweet_count": 4879, "listed_count": 2}, "id": "1120986328278212608"}, {"username": "tucan3951", "verified": false, "name": "Tucan395", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 66, "tweet_count": 5317, "listed_count": 0}, "id": "755043143687471105"}, {"location": "\ud835\uddcc\ud835\uddc9\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \ud835\uddc2\ud835\uddc7 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\uddd0\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddc1\n\u2014 \ud835\udce8\ud835\udc06 \ufe60 \ud835\udcd9\ud835\udc0c. \u0a6d ", "username": "jiminvant", "verified": false, "name": "\u0e51 \u1d05\u0280\u026a \ud83c\udfa8\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2534, "tweet_count": 29445, "listed_count": 32}, "id": "1121059448385093633"}, {"location": "Brasil", "username": "gui_csm", "verified": false, "name": "Gui C\u00e2ndido", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 87, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}, "id": "1074823722698194949"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "HermoZomeZame", "verified": false, "name": "Hermes", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 2094, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "id": "2848380526"}, {"username": "Fr4nc0rtiz", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 425, "tweet_count": 5886, "listed_count": 1}, "id": "1733115354"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "tupadre1891", "verified": false, "name": "tupadre", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 415, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "id": "781103136664645632"}, {"username": "OPSOMS_Honduras", "verified": true, "name": "@OPSOMS_Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "id": "208719753"}, {"location": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc3eA+M\ud83d\udc1e\ud83d\udc9e", "username": "axmladynoir", "verified": false, "name": "\u17f9mimi\u2077\ud83e\udd8b\uaaf6\u0ecb|ADRINETTE ENDGAME E RECIPROCO", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 3074, "tweet_count": 179160, "listed_count": 21}, "id": "881650152313942018"}, {"location": "Campeon del Siglo", "username": "TomyBlanco_", "verified": false, "name": "\u1d1b\u1d0f\u1d0d\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 582, "tweet_count": 48655, "listed_count": 0}, "id": "4858055602"}, {"username": "fgalagorri", "verified": false, "name": "Federico Galagorri", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 594, "tweet_count": 11849, "listed_count": 2}, "id": "156988590"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "emsgirassoles", "verified": false, "name": "Ems", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 249, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "id": "975073046334668801"}, {"location": "Montevideo,Uruguay", "username": "Ingnacio_Tomeo", "verified": false, "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 579, "tweet_count": 46314, "listed_count": 3}, "id": "450013535"}, {"username": "Guiller_Najera", "verified": false, "name": "Guillermo P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1593, "tweet_count": 2999, "listed_count": 2}, "id": "252301276"}, {"username": "infernodealguns", "verified": false, "name": "roberta. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1424, "tweet_count": 66094, "listed_count": 2}, "id": "722694518"}, {"location": "\u2014 june, 2013  \ud83d\udcad", "username": "if4hobi", "verified": false, "name": "nina (hiatus)", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 2986, "tweet_count": 35703, "listed_count": 17}, "id": "817753045538902021"}, {"location": "Rio Claro, Brasil", "username": "Um_Certo_Kill", "verified": false, "name": "Ollerus QueenFag #KnightQueen #KamiSaki", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 4028, "tweet_count": 7953, "listed_count": 1}, "id": "531424899"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "maurobdnv_", "verified": false, "name": "mauro \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 88, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}, "id": "1155057193739280384"}, {"username": "opinion_bdg", "verified": false, "name": "Opinion_bdg", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 479, "tweet_count": 3467, "listed_count": 7}, "id": "1140273947172380673"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "JuanCap_1891", "verified": false, "name": "Juan Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 89, "tweet_count": 5885, "listed_count": 3}, "id": "1689527761"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "lucasthguardian", "verified": false, "name": "cin\u00e9filo do pop\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1710, "tweet_count": 69941, "listed_count": 0}, "id": "781995755804487684"}, {"location": "Zorroza, Bilbao, EH", "username": "_aaaaali", "verified": false, "name": "\u2022.\u2727\u0f3a dukkha \u0f3b\u2727.\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 535, "tweet_count": 23571, "listed_count": 4}, "id": "731959220183150593"}, {"location": "En el coraz\u00f3n de mi abuela", "username": "arorj_91", "verified": false, "name": "\u24ba\u24c1 \u24c5\u24c7\u24c4\u24bb\u24ba \ud83e\udec2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u200b \u200b\ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 4858, "tweet_count": 43462, "listed_count": 0}, "id": "976873114503204865"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "CharlyCarlos10", "verified": false, "name": "Charly I.\ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 546, "tweet_count": 27671, "listed_count": 2}, "id": "745302861815349249"}, {"username": "VimarysoyYo", "verified": false, "name": "Inflaci\u00f3n Autoconstruida\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4564, "tweet_count": 175083, "listed_count": 11}, "id": "191945715"}, {"location": "Segovia, Espa\u00f1a", "username": "AlvaroDiaz_87", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1205, "tweet_count": 9055, "listed_count": 14}, "id": "103666229"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "egrill0", "verified": false, "name": "enzo", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 988, "tweet_count": 76157, "listed_count": 4}, "id": "2282999456"}, {"location": "Ch\u00ednipas de Almada, Chihuahua", "username": "Eduardo75523214", "verified": false, "name": "Eduardo Evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1197, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "id": "1088078733133733889"}, {"location": "Puebla, Mx.", "username": "IberoPuebla", "verified": true, "name": "IBERO Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 21712, "following_count": 115, "tweet_count": 15498, "listed_count": 157}, "id": "144557786"}, {"username": "aidaariast", "verified": false, "name": "Aida Arias", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 270, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}, "id": "1617829405"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "facuacunia22", "verified": false, "name": "F\u0337a\u0337c\u0337u\u0337n\u0337d\u0337o\u0337~\u0337", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 307, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}, "id": "758817462980743170"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "SCHONGESAGT", "verified": false, "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 742, "tweet_count": 50742, "listed_count": 9}, "id": "74583358"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "RomeroGuilarte", "verified": false, "name": "Luis Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1359, "tweet_count": 158344, "listed_count": 16}, "id": "1355620488"}, {"username": "expectationsfcb", "verified": false, "name": "noe \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 162, "tweet_count": 143572, "listed_count": 9}, "id": "822610387468218373"}, {"location": "\u00d1 ", "username": "Guanchistani", "verified": false, "name": "Al Guanchistani \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 241, "tweet_count": 5807, "listed_count": 0}, "id": "989634421400784896"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "figue1891", "verified": false, "name": "Genee", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 463, "tweet_count": 17792, "listed_count": 3}, "id": "1042081052"}, {"location": "S\u00e3o  Paulo", "username": "larymatos19", "verified": false, "name": "Lary \ud83e\udd8b\ud83c\udf3b\ud83d\udcd6 || STAY STRONG JUSTIN", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2618, "tweet_count": 72509, "listed_count": 0}, "id": "277137020"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "cashdrewz", "verified": false, "name": "lia \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1555, "tweet_count": 101084, "listed_count": 88}, "id": "302086292"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "Nahu_Bless", "verified": false, "name": "nahu", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 419, "tweet_count": 41533, "listed_count": 0}, "id": "3979511243"}, {"location": "Liberty City, St. Joseph ", "username": "JuuValentinn", "verified": false, "name": "j u \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 884, "tweet_count": 9882, "listed_count": 3}, "id": "3131722390"}, {"location": "General San Mart\u00edn, Argentina", "username": "VillaMariaVivo", "verified": false, "name": "Villa Mar\u00eda VIVO!", "public_metrics": {"followers_count": 12614, "following_count": 2740, "tweet_count": 47283, "listed_count": 50}, "id": "1480140529"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "creillatime", "verified": false, "name": "s\u00edgueme en @vidapemux", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 2103, "tweet_count": 5011, "listed_count": 0}, "id": "1013441351948685312"}, {"location": "Faculdade adventista da bahia", "username": "theboysemog_", "verified": false, "name": "Tiago Semog Fisio", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 213, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "id": "700185711"}, {"location": "Prov\u00edncia", "username": "naoeakazinha", "verified": false, "name": "provinciana geriatric millennial and stuff", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 1592, "tweet_count": 125934, "listed_count": 13}, "id": "9097152"}, {"username": "alesie", "verified": false, "name": "ale siedschlag \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 96383, "following_count": 1769, "tweet_count": 285545, "listed_count": 698}, "id": "14654943"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "DaniFon03", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1103, "tweet_count": 4053, "listed_count": 1}, "id": "2353723935"}, {"location": "Uruguay", "username": "damicabrera03", "verified": false, "name": "Dami", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 783, "tweet_count": 24011, "listed_count": 0}, "id": "754339594389352448"}, {"location": "Moa\u00f1a. 4'01%.", "username": "RedWolfLou", "verified": false, "name": "Lou", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1517, "tweet_count": 55076, "listed_count": 10}, "id": "364829326"}, {"username": "Diegon47", "verified": false, "name": "Diegon4", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 829, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "id": "948021992770490368"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "is_bru_", "verified": false, "name": "brunx", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1549, "tweet_count": 5660, "listed_count": 2}, "id": "4570182497"}, {"location": "Thunder Bay", "username": "jurdandrew", "verified": false, "name": "K\u00e9t \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 4964, "tweet_count": 32316, "listed_count": 9}, "id": "708773238944493568"}, {"username": "ttucamisa", "verified": false, "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87621, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "gastaooo", "verified": false, "name": "gastao", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 512, "tweet_count": 27482, "listed_count": 2}, "id": "1143740761877426182"}, {"location": "Campe\u00f3n Del Siglo ", "username": "francoaschero", "verified": false, "name": "fran1891\ud83c\udf17", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 793, "tweet_count": 8153, "listed_count": 3}, "id": "1402954332"}, {"username": "savoia_rafael", "verified": false, "name": "Rafael savoia", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "id": "959742518819684352"}, {"username": "CONTTNUE", "verified": false, "name": "CONT;NUE", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "id": "1168589885105721345"}, {"username": "pues_bueno", "verified": false, "name": "simbad", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2005, "tweet_count": 132759, "listed_count": 18}, "id": "1074004118"}, {"username": "informe56rd", "verified": false, "name": "informe56rd", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22746, "listed_count": 1}, "id": "1092895593494650882"}, {"username": "SebaRodrguez9", "verified": false, "name": "\ud83e\udd2aSeba Rodr\u00edguez\ud83d\udc7d\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 135, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "1074802529215676418"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "shulysak", "verified": false, "name": "shulyus", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 513, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "id": "153060396"}, {"location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "MyMarsJeon", "verified": false, "name": "Daph\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 51, "tweet_count": 18835, "listed_count": 0}, "id": "749229427570122753"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "HailYsgramor", "verified": false, "name": "Jeska", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 136, "tweet_count": 37348, "listed_count": 11}, "id": "3011036709"}, {"location": "Uruguay", "username": "Seba__B", "verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 667, "tweet_count": 29248, "listed_count": 0}, "id": "227344393"}, {"location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "aurinegro99", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 902, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "id": "850393532"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "username": "Marques_1891", "verified": false, "name": "Marques", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 410, "tweet_count": 6545, "listed_count": 0}, "id": "1004493640109121538"}, {"location": "Brazil", "username": "patriamadabras", "verified": false, "name": "P\u00c1TRIA AMADA BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 224, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}, "id": "49651108"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "OnceNoticiasTV", "verified": true, "name": "Once Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 136053, "following_count": 322, "tweet_count": 444729, "listed_count": 945}, "id": "1413528254"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "PlinioValerio45", "verified": true, "name": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 22094, "following_count": 481, "tweet_count": 14827, "listed_count": 172}, "id": "1091691201844207617"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "username": "RadioSenado", "verified": true, "name": "R\u00e1dio Senado", "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "id": "37776045"}, {"username": "IPGolo", "verified": false, "name": "#1", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 367, "tweet_count": 23197, "listed_count": 0}, "id": "1061289298576769024"}, {"location": "Lima, P\u00e9rou ", "username": "Paramount_miss", "verified": false, "name": "Cesar Sanz Ghalary", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 950, "tweet_count": 132108, "listed_count": 0}, "id": "813109889123938305"}, {"username": "Maria_Teague", "verified": false, "name": "Maria Teague \ud83d\udd90\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 737, "tweet_count": 75032, "listed_count": 0}, "id": "54656514"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "marcerb23", "verified": false, "name": "\ud83c\udfc653 Marcel", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 748, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "id": "2643856563"}, {"location": "\u2601 \u2600 ", "username": "Brunog187", "verified": false, "name": "Bruno \ud83c\udfc4 \ud83c\udfd6", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 3455, "tweet_count": 23875, "listed_count": 1}, "id": "935611644"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlosMaciasAl1", "verified": false, "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 17911, "following_count": 6763, "tweet_count": 112232, "listed_count": 14}, "id": "941644908892512256"}, {"location": "CABA", "username": "RTelmann", "verified": false, "name": "r.telmann", "public_metrics": {"followers_count": 5776, "following_count": 5298, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}, "id": "1134240077247320064"}, {"username": "brunodimar", "verified": false, "name": "Bruno Di Martino", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 545, "tweet_count": 17345, "listed_count": 3}, "id": "457171031"}, {"username": "paulinogomesli2", "verified": false, "name": "paulino gomes lima", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 102, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "id": "842463306333995013"}, {"location": "BRASIL", "username": "2_valdomiro", "verified": false, "name": "VALDOMIRO SANTIAGO 2", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 52, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "id": "735719635"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "Maxi1984826", "verified": false, "name": "Maxi", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 344, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "id": "2796216405"}, {"location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil", "username": "grossl_a", "verified": false, "name": "Dr\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 394, "tweet_count": 20600, "listed_count": 0}, "id": "1003081506133348353"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "talkinthemornin", "verified": false, "name": "mari \ud83c\udf1e\ud83c\udf08\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 78, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "id": "1075136595236409344"}, {"location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "username": "Fox_Mulder31", "verified": false, "name": "Mario MD", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 486, "tweet_count": 7155, "listed_count": 0}, "id": "910294338"}, {"username": "222446675k", "verified": false, "name": "PE\u00d1AROLBORD", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1123, "tweet_count": 148921, "listed_count": 1}, "id": "4266988839"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "cdtamaulipas", "verified": false, "name": "@CronicaDigital.Mx", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1205, "tweet_count": 50988, "listed_count": 3}, "id": "705519242435649538"}, {"location": "Uruguai", "username": "2blequinquenio5", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2135, "tweet_count": 26033, "listed_count": 2}, "id": "448577342"}, {"location": "Oaxaca", "username": "ororadio", "verified": false, "name": "ORO", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 661, "tweet_count": 115820, "listed_count": 81}, "id": "158055004"}, {"location": "Espa\u00f1ita", "username": "DiegoDelgz", "verified": false, "name": "Diego Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 475, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "698930622987923458"}, {"location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "username": "NoticiasACA", "verified": false, "name": "NoticiasACA", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 2058, "tweet_count": 61971, "listed_count": 13}, "id": "1197985969"}, {"location": "Valladolid", "username": "mcasgar", "verified": false, "name": "Miguel Casta\u00f1eda G", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 1941, "tweet_count": 49561, "listed_count": 39}, "id": "255908815"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "susan81838486", "verified": false, "name": "susan", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 858, "tweet_count": 116703, "listed_count": 1}, "id": "823330596"}, {"location": "Soriano, Uruguay", "username": "juan_fregeiro", "verified": false, "name": "Juanma\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 225, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "id": "1072544672315334656"}, {"location": "Acapulco, Gro. Mexico", "username": "NovedadesAca", "verified": false, "name": "Novedades Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 123118, "following_count": 102, "tweet_count": 250564, "listed_count": 390}, "id": "227487320"}, {"location": "La teja city", "username": "NachoBazallo", "verified": false, "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60 \ud83d\udd90\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 388, "tweet_count": 28858, "listed_count": 2}, "id": "226236627"}, {"location": "Madureira, Rio de Janeiro", "username": "oldyurii", "verified": false, "name": "Ace", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1419, "tweet_count": 80121, "listed_count": 1}, "id": "3346528793"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "wanchorena8", "verified": false, "name": "walter anchorena", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 436, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "id": "1877187847"}, {"location": "ele/elu/ela", "username": "_peralth_", "verified": false, "name": "Dante Cassiel \u2605 (142/???)", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 851, "tweet_count": 28014, "listed_count": 14}, "id": "1123682234257563649"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tamirysVi_", "verified": false, "name": "tamy\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 352, "tweet_count": 10053, "listed_count": 0}, "id": "1139686941522300928"}, {"username": "_imlilith", "verified": false, "name": "winniemini\u00b2 \ud83e\udeb7|| for the rest of my life \u2077 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 754, "tweet_count": 52753, "listed_count": 2}, "id": "787680438030655488"}, {"username": "beterfeando", "verified": false, "name": "Be \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 806, "tweet_count": 6658, "listed_count": 4}, "id": "870430571075448832"}, {"location": "Only Army", "username": "HolyMinGenio", "verified": false, "name": "\ud83c\udd62\ud83c\udd50\ud83c\udd5c\ud83c\udd5c\ud83c\udd68\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 568, "tweet_count": 25826, "listed_count": 3}, "id": "1044949573897211909"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "banuet_rma", "verified": false, "name": "Miguel Angel Banuet Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 154078, "listed_count": 35}, "id": "206678419"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas", "verified": true, "name": "@diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903889, "listed_count": 2508}, "id": "357050985"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RodrigoMAOEE", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 172, "tweet_count": 13685, "listed_count": 5}, "id": "162640421"}, {"username": "le_antonelli", "verified": false, "name": "Letricia", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 582, "tweet_count": 10247, "listed_count": 1}, "id": "53710254"}, {"location": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \ud83c\udf7b", "username": "Mirisant15", "verified": false, "name": "\u24c2\u24d8\u24e1_", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 510, "tweet_count": 11979, "listed_count": 0}, "id": "1104185084557565952"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "pigora90", "verified": false, "name": "Maria Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1540, "tweet_count": 23660, "listed_count": 6}, "id": "961157976"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM", "verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203"}, {"username": "SolciEtchart", "verified": false, "name": "Tu vieja", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 164, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "id": "519912007"}, {"location": "BCN. Catalunya. ", "username": "elisadesv", "verified": false, "name": "Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1114, "tweet_count": 25095, "listed_count": 6}, "id": "549452266"}, {"location": "Uruguay", "username": "OmarTarde", "verified": false, "name": "Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 597, "tweet_count": 21067, "listed_count": 0}, "id": "2517090643"}, {"location": "Penha, Brasil", "username": "alineckel", "verified": false, "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 623, "tweet_count": 59361, "listed_count": 1}, "id": "135589452"}, {"username": "WalberMCA", "verified": false, "name": "Walber", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 431, "tweet_count": 2125, "listed_count": 1}, "id": "1072285421969772544"}, {"location": "Puente Alto", "username": "luispm", "verified": false, "name": "Luis Pino Moyano", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 718, "tweet_count": 7927, "listed_count": 3}, "id": "59617192"}, {"username": "Charly_S_", "verified": false, "name": "CharlyS", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 63, "tweet_count": 67920, "listed_count": 0}, "id": "4827485161"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "ana68pereira", "verified": false, "name": "ana maria pereira\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1129, "tweet_count": 239791, "listed_count": 5}, "id": "625745682"}, {"location": "Madrid", "username": "PDAmericaNews", "verified": false, "name": "Periodista Digital Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 199, "tweet_count": 20859, "listed_count": 14}, "id": "149063546"}, {"location": "Argentina", "username": "vale_elcarmen", "verified": false, "name": "Vale Elcarmen", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 242, "tweet_count": 19995, "listed_count": 0}, "id": "4098597940"}, {"location": "Almu\u00f1\u00e9car, Espa\u00f1a", "username": "_samcob_", "verified": false, "name": "MASUEL", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 109, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "id": "888538701604823040"}, {"location": "Almu\u00f1\u00e9car, Granada", "username": "_mariaagb", "verified": false, "name": "M A \u042f \u00cd A", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 468, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}, "id": "2150798207"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ilIuminatw", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 1928, "tweet_count": 80697, "listed_count": 80}, "id": "2992519125"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "nathaneiterer", "verified": false, "name": "\ud835\udeb4\u03b1th\u03b1n", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 253, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}, "id": "1148219132493611009"}, {"location": "Espanha", "username": "mdelpinosanche1", "verified": false, "name": "mpinsg@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 2126, "tweet_count": 3411, "listed_count": 0}, "id": "1045617700456796160"}, {"username": "Augusto82666574", "verified": false, "name": "Augusto Gallo", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 126, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "id": "1118335986566684673"}, {"location": "Argentina", "username": "lilianascapino", "verified": false, "name": "Liliana Marisa \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1976, "tweet_count": 168441, "listed_count": 12}, "id": "468895562"}, {"username": "gnzcarolm", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 680, "tweet_count": 27223, "listed_count": 4}, "id": "1912993586"}, {"location": "Hernandarias, Paraguay", "username": "RaqueEstig", "verified": false, "name": "raque", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 2045, "tweet_count": 34826, "listed_count": 4}, "id": "529422521"}, {"username": "trinire22", "verified": false, "name": "trinish", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1102, "tweet_count": 69687, "listed_count": 18}, "id": "1352853956"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "carlos_anturio", "verified": false, "name": "CarloJarturo", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 2048, "tweet_count": 59810, "listed_count": 31}, "id": "75407935"}, {"location": "Colombia", "username": "Gabbepi", "verified": false, "name": "Gabby \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 596, "tweet_count": 37908, "listed_count": 7}, "id": "166812324"}, {"location": "del sur, en el norte", "username": "helvetiafocca", "verified": false, "name": "Javier Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 944, "tweet_count": 2822, "listed_count": 8}, "id": "262736122"}, {"location": "sp", "username": "tweetskeh", "verified": false, "name": "keilane", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 357, "tweet_count": 196183, "listed_count": 5}, "id": "1665827497"}, {"username": "Kikekom", "verified": false, "name": "Kikekom", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 3842, "tweet_count": 123416, "listed_count": 19}, "id": "470294936"}, {"location": "CDMX", "username": "vozprosalud", "verified": false, "name": "Voz Pro Salud Mental #VozProSaludMental", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 653, "tweet_count": 4841, "listed_count": 15}, "id": "194355616"}, {"location": "Barcelona", "username": "mikelinbcn", "verified": false, "name": "Mikel", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1327, "tweet_count": 26965, "listed_count": 0}, "id": "248268647"}, {"location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "username": "JesusRo65597396", "verified": false, "name": "Jesus Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 175, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "id": "1515992059"}, {"username": "tortxuDlions", "verified": false, "name": "Tortxu I El Trivial", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 301, "tweet_count": 11335, "listed_count": 2}, "id": "271400900"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "araujaraquel", "verified": false, "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196710, "listed_count": 2}, "id": "3430695136"}, {"username": "elpotosinet", "verified": false, "name": "El Potosi", "public_metrics": {"followers_count": 34630, "following_count": 135, "tweet_count": 63165, "listed_count": 203}, "id": "1686033836"}, {"location": "Palermo , Argentina.", "username": "Lichibene1", "verified": false, "name": "Juliana-July\ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83c\udf40 \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 5245, "tweet_count": 86638, "listed_count": 2}, "id": "853069081678839808"}, {"location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "id": "198579667"}, {"location": "Callao, Peru", "username": "DivaQuintanil", "verified": false, "name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45985, "listed_count": 7}, "id": "915902213205217280"}, {"username": "Canaentupelo", "verified": false, "name": "Opin\u00f3logo en tu pelo", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 170, "tweet_count": 64904, "listed_count": 4}, "id": "839809179749658625"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "daniarcu", "verified": false, "name": "daniela carina", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 980, "tweet_count": 49951, "listed_count": 1}, "id": "3042969154"}, {"username": "Kiko_Simon", "verified": false, "name": "Kiko Simon", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 735, "tweet_count": 3817, "listed_count": 8}, "id": "338220412"}, {"username": "Rociovargas98_", "verified": false, "name": "Ro Vargas \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 221, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}, "id": "944892738612457472"}, {"location": "Uruguay", "username": "manucabrera_27", "verified": false, "name": "Manu Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 605, "tweet_count": 29465, "listed_count": 2}, "id": "2378028876"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "JuanaMaisso", "verified": false, "name": "Juan Andres", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 166, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "id": "931233437490597888"}, {"location": "Im Bundesdorf ", "username": "JotaInKoelle", "verified": false, "name": "Jota, etc\u00e9tera \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83e\udd44F*ck VOX very much", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 3677, "tweet_count": 180498, "listed_count": 66}, "id": "142394469"}, {"location": "Ireland", "username": "yoobbgirl", "verified": false, "name": "fefa", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 502, "tweet_count": 48480, "listed_count": 1}, "id": "706251943535112192"}, {"username": "eimulherofc", "verified": false, "name": "ei, mulher", "public_metrics": {"followers_count": 35197, "following_count": 123, "tweet_count": 6793, "listed_count": 6}, "id": "840693730516586496"}, {"location": "Asuncion Paraguay", "username": "taamsandoval_", "verified": false, "name": "TamTamTam", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 824, "tweet_count": 17145, "listed_count": 3}, "id": "814028976"}, {"location": "43.371649,-5.841047", "username": "Lady_Aubrey", "verified": false, "name": "Lady Aubrey", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 186, "tweet_count": 16514, "listed_count": 1}, "id": "410630908"}, {"username": "martintmanya", "verified": false, "name": "Martelo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 319, "tweet_count": 12027, "listed_count": 0}, "id": "2816268340"}, {"username": "montseaquino1", "verified": false, "name": "Montse Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 26411, "following_count": 6223, "tweet_count": 56220, "listed_count": 1}, "id": "441406213"}, {"location": "Madrid", "username": "aorlitos", "verified": false, "name": "Carlos Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 280, "tweet_count": 3218, "listed_count": 2}, "id": "125602293"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife", "username": "PabloTortajada", "verified": false, "name": "Pablo Tortajada", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1191, "tweet_count": 45220, "listed_count": 22}, "id": "266073674"}, {"location": "Italia", "username": "MiharuClarisa", "verified": false, "name": "Keke", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 19, "tweet_count": 14246, "listed_count": 0}, "id": "985891415078162432"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "DominioRadio", "verified": false, "name": "Dominio Radio | 96.5 FM", "public_metrics": {"followers_count": 26478, "following_count": 333, "tweet_count": 131018, "listed_count": 156}, "id": "553801933"}, {"username": "marialhambra_", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1381, "tweet_count": 5258, "listed_count": 0}, "id": "701149056"}, {"location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "username": "ivnarachel", "verified": false, "name": "Ivna Rachel \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 163, "tweet_count": 58692, "listed_count": 10}, "id": "27721308"}, {"location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "username": "astolph00", "verified": false, "name": "Astolph", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 2225, "tweet_count": 70664, "listed_count": 11}, "id": "2457877797"}, {"username": "AlbersiOscar", "verified": false, "name": "Oscar Albersi", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 182, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "id": "926076397864361991"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "vilger77", "verified": false, "name": "Vilma Gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 834, "tweet_count": 29781, "listed_count": 2}, "id": "188408761"}, {"location": "\u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a ", "username": "zdraste2019", "verified": false, "name": "\u0412\u0430\u0440\u0435\u043d\u0430\u044f \u041a\u0443\u0440\u043e\u0447\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 180, "tweet_count": 1063, "listed_count": 1}, "id": "1144550131766837249"}, {"username": "Jupalo_mu", "verified": false, "name": "Juan del mont\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 690, "tweet_count": 14294, "listed_count": 1}, "id": "2884588480"}, {"location": "Montes Claros, Brasil", "username": "visxxc", "verified": false, "name": "Marid\u00e3o\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 399, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "id": "965633711059369984"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dopammineR6", "verified": false, "name": "F/A dopa \u02e2 \u1da0 \u1d9c \ud83d\udc34\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 652, "tweet_count": 26104, "listed_count": 2}, "id": "520493880"}, {"username": "BalthazarHasard", "verified": false, "name": "Balthazar Hasard", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 732, "tweet_count": 5566, "listed_count": 1}, "id": "4332791302"}, {"username": "miguel_huesca", "verified": false, "name": "miguel huesca", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1908, "tweet_count": 119609, "listed_count": 20}, "id": "170471424"}, {"username": "beatrizrizzardo", "verified": false, "name": "Beatrizrizzardo", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1994, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}, "id": "1058429900376432640"}, {"username": "Mr_Danielon", "verified": false, "name": "DanielML", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 113, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "id": "1093626844946014208"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico.", "username": "CloseUp__mx", "verified": false, "name": "CloseUP", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 233, "tweet_count": 133442, "listed_count": 10}, "id": "1449539588"}, {"username": "R0BB3RS1975", "verified": false, "name": "Camila \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1075, "tweet_count": 70099, "listed_count": 1}, "id": "2844526264"}, {"username": "AnderPrados1", "verified": false, "name": "Ander Prados", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 259, "tweet_count": 25855, "listed_count": 7}, "id": "1400766684"}, {"location": "Espanha", "username": "diegg78", "verified": false, "name": "Diegg", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 755, "tweet_count": 9323, "listed_count": 2}, "id": "173171688"}, {"location": "carnaval de melo - wisconsin", "username": "cbamate_", "verified": false, "name": "cba", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 187, "tweet_count": 14952, "listed_count": 0}, "id": "1051271446201294848"}, {"location": "Madrid", "username": "Joselinvs", "verified": false, "name": "JRaptor", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 522, "tweet_count": 9275, "listed_count": 6}, "id": "294087195"}, {"location": "Novo Hamburgo", "username": "jana_c_astro", "verified": false, "name": "Jana_Castro \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 929, "tweet_count": 15802, "listed_count": 1}, "id": "78746774"}, {"location": "Brasil", "username": "rod_colle", "verified": false, "name": "Rod", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3939, "tweet_count": 72566, "listed_count": 6}, "id": "188133770"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cicclops", "verified": false, "name": "C\u00edcero Louren\u00e7o \ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 6915, "following_count": 1243, "tweet_count": 115327, "listed_count": 43}, "id": "35087279"}, {"location": "Islas Feroe", "username": "AnsuTati", "verified": false, "name": "PEPITO VILLALONGA", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2305, "tweet_count": 69313, "listed_count": 6}, "id": "2949140135"}, {"location": "\ud83d\ude9c\u26f5", "username": "p_collo", "verified": false, "name": "L\u00e5\u0146\u010d\u0119 H\u00e4w\u0137 \ud83e\udd9c\ud83d\udc37\ud83c\udf7c\u262f\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83e\udd85\u2694\ud83c\udfae\ud83c\udfb6\u2728\u260e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4983, "tweet_count": 190690, "listed_count": 3}, "id": "974274035302518785"}, {"location": "Recife-PE, Brasil", "username": "DiarioPE", "verified": true, "name": "Diario de Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1152527, "following_count": 515, "tweet_count": 266770, "listed_count": 1040}, "id": "24237705"}, {"username": "luzlamora", "verified": false, "name": "Luz Lamora", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 534, "tweet_count": 6114, "listed_count": 0}, "id": "870525043"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "quitosmilango", "verified": false, "name": "Marquitos", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 3627, "tweet_count": 18088, "listed_count": 2}, "id": "978439946"}, {"location": "Murcialicante", "username": "Vota_y_Calla", "verified": false, "name": "Vota y Calla", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1629, "tweet_count": 36074, "listed_count": 27}, "id": "1533184183"}, {"username": "Gaby__Garcia22", "verified": false, "name": "g\u03b1\u0432\u044f\u03b9\u0454\u2113\u03b1|g\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 783, "tweet_count": 24054, "listed_count": 0}, "id": "3399227241"}, {"location": "Nasau ", "username": "JohnSilver926", "verified": false, "name": "John \"Long\" Silver", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 738, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "2502255002"}, {"location": "Dallas, Tx", "username": "Recio_Ruben", "verified": false, "name": "Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 328, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "id": "78262653"}, {"location": "Manises, Espa\u00f1a", "username": "DiegoBarnes27", "verified": false, "name": "@DiegoBarnes", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 485, "tweet_count": 25301, "listed_count": 2}, "id": "854950225395494912"}, {"username": "juanrvg", "verified": false, "name": "Juan Ruiz-Valdepe\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 331, "tweet_count": 22368, "listed_count": 14}, "id": "266198310"}, {"location": "NO MES - NO IUS SOLI", "username": "GastoneSabba", "verified": false, "name": "Gastone Sabba", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2788, "tweet_count": 99632, "listed_count": 0}, "id": "1057735056175841281"}, {"location": "S Benedetto del Tronto, Marche", "username": "Gigadesires", "verified": false, "name": "Giammarco Desideri", "public_metrics": {"followers_count": 16052, "following_count": 5536, "tweet_count": 94274, "listed_count": 34}, "id": "792731002900709376"}, {"username": "JoseBley4k", "verified": false, "name": "Jose Perez", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 693, "tweet_count": 25102, "listed_count": 4}, "id": "784359087148404736"}, {"username": "julmarand", "verified": false, "name": "Julio M\u00e1rmol", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1328, "tweet_count": 19762, "listed_count": 2}, "id": "907711109003661315"}, {"location": "Mogi das Cruzes", "username": "veronicaluizon", "verified": false, "name": "eita como ta de boa", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 191, "tweet_count": 45709, "listed_count": 0}, "id": "867682036659740672"}, {"location": "la terreta", "username": "JuanxoPaellas", "verified": false, "name": "CHIVITO\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 399, "tweet_count": 61645, "listed_count": 2}, "id": "940622868592852992"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-03T15:38:49.000Z", "lang": "es", "text": "Comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida, dirigido a encargados de Convivencia Escolar para sensibilizar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nCoordinador Regional de Educaci\u00f3n, @EnriqueCalisto, da palabras de bienvenida. https://t.co/LaGV4gjn19", "edit_history_tweet_ids": ["1168911230461009922"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 80, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}, {"start": 108, "end": 126, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Convivencia Escolar"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911174114717699"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911191055437827"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911203936210947"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/LaGV4gjn19", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1168911230461009922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaGV4gjn19", "media_key": "3_1168911217576022016"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 250, "username": "EnriqueCalisto", "id": "1163892695263260673"}]}, "id": "1168911230461009922", "geo": {"place_id": "07d9ccc94b480005"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2863113119"}, {"created_at": "2019-09-03T15:38:35.000Z", "lang": "es", "text": "La gente que saca como conclusi\u00f3n de Whiplash que los profesores mas duros son los que mejor ense\u00f1an???????", "edit_history_tweet_ids": ["1168911174370496517"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Whiplash"}]}, "id": "1168911174370496517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "475153505"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168263774421311490", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "id": "1168735330222190592", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "author_id": "1081974090922184704", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "poliziotto"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7jPekO2y7I", "expanded_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "ofcs.report/internazionale\u2026", "unwound_url": "https://ofcs.report/internazionale/difesa-e-sicurezza-nazionale/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-reparto-volanti/"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:32:18.000Z", "lang": "it", "text": "Tragedia oggi pomeriggio a Roma, dove un #poliziotto si \u00e9 suicidato davanti alla sede del Reparto Volanti in via Guido Reni. \n\nhttps://t.co/7jPekO2y7I", "edit_history_tweet_ids": ["1168909590420951043"], "id": "1168909590420951043", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "718386886172110848"}, {"created_at": "2019-09-03T13:32:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagjna se o pr\u00f3ximo filme do esquadr\u00e3o for bom.", "edit_history_tweet_ids": ["1168879395798495234"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "Imagjna"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3719, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1168879395798495234", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "id": "1168541666262900741", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "author_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "lang": "es", "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "id": "1168874617546649602", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "author_id": "16718692"}, {"created_at": "2019-09-03T01:11:05.000Z", "lang": "ca", "text": "UNA PASTILLITA LOCA \ud83d\ude08\ud83d\ude0d https://t.co/1AcvWq8VXi", "edit_history_tweet_ids": ["1168692859433902080"], "id": "1168692859433902080", "public_metrics": {"retweet_count": 4886, "reply_count": 577, "like_count": 33135, "quote_count": 2970}, "author_id": "702954663444922368", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/1AcvWq8VXi", "expanded_url": "https://twitter.com/dianabeldent/status/1127814702195781632/video/1", "display_url": "twitter.com/dianabeldent/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:39:53.000Z", "lang": "es", "text": "cada vez que escucho jueves lloro no s\u00e9 pa que la tengo en la playlist soy una suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1168896398198263809"], "id": "1168896398198263809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "828002537022320641"}, {"created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "lang": "es", "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "id": "1168866935976730632", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "author_id": "888935874"}, {"created_at": "2019-09-02T15:19:56.000Z", "lang": "es", "text": "Profesionales del Hospital Regional de M\u00e1laga e Ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/gmegNxyfNm", "edit_history_tweet_ids": ["1168544090721570817"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gmegNxyfNm", "expanded_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html", "display_url": "europapress.es/esandalucia/ma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "id": "1168544090721570817", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "2173986524"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "id": "1168672851307716610", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "author_id": "1162511114804047873"}, {"created_at": "2019-09-03T15:27:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Na paz... https://t.co/gl1xcWLlCA", "edit_history_tweet_ids": ["1168908452661485569"], "id": "1168908452661485569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/gl1xcWLlCA", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_roots/status/1168908452661485569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gl1xcWLlCA", "media_key": "3_1168908442540675074"}]}}, {"created_at": "2019-08-31T03:12:23.000Z", "lang": "pt", "text": "cite as frases que voc\u00eas falam quando est\u00e3o b\u00eabados(a)", "edit_history_tweet_ids": ["1167636221331484672"], "id": "1167636221331484672", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 611, "like_count": 950, "quote_count": 1513}, "author_id": "1216258832"}, {"created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "lang": "es", "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "id": "1168537470088155137", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168468262415425536", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "author_id": "3316550554"}, {"created_at": "2019-09-03T14:32:23.000Z", "lang": "es", "text": "Clint est\u00e1 en un actitud suicida, por eso se ofrece voluntario para probar los viajes en el tiempo, le da igual morir. Y es por eso que cuando lleguemos a Vormir no sabremos quien de los dos ser\u00e1 el desafortunado, ambos tendr\u00e1n papeletas. https://t.co/5F88mNfyNx", "edit_history_tweet_ids": ["1168894511965188100"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Vormir"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5F88mNfyNx", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168894511965188100/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5F88mNfyNx", "media_key": "3_1168894495003500545"}]}, "in_reply_to_user_id": "4272351861", "id": "1168894511965188100", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "4272351861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168894022804561922"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:14:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@gstv1lol esse filme vai ser completamente isolado do universo DC do cinema (se \u00e9 que h\u00e1 um) \n\nbtw n\u00e3o precisa copiar a Marvel em tudo n\u00e3o, deixa eles com o universo juntinho e a DC com hist\u00f3rias isoladas", "edit_history_tweet_ids": ["1168905198481399808"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3291, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6168, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.679, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gstv1lol", "id": "1610849600"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610849600", "id": "1168905198481399808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83295879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168904878279860227"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:30.000Z", "lang": "es", "text": "@AristeguiOnline @JRCossio Ese sr cossio cuando fue ministro, porque no combati\u00f3 la corrupcion que existe en el poder judicial?", "edit_history_tweet_ids": ["1168883971620401152"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "cossio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JRCossio", "id": "266194661"}]}, "in_reply_to_user_id": "520653311", "id": "1168883971620401152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1010264806602039296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168883545990946817"}]}, {"created_at": "2019-09-01T23:27:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Um desenvolvedor de jogos se suicidou porque uma mulher fez uma falsa acusa\u00e7\u00e3o de abuso. Ele perdeu o emprego, os projetos, os amigos, a fam\u00edlia e por fim a pr\u00f3pria vida. Cara \u00e9 simplesmente NOJENTO esse tipo de a\u00e7\u00e3o que hoje em dia muitas mulheres fazem.", "edit_history_tweet_ids": ["1168304508373479424"], "id": "1168304508373479424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882429556963061761"}, {"created_at": "2019-09-03T15:11:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@gstv1lol na verdade \u00e9 o contr\u00e1rio, grandes chances da DC dar mais uma faceta para um dos melhores vil\u00f5es da hist\u00f3ria do cinema e hq \n\ncoisa boa \u00e9 assim msm: v\u00e1rias hist\u00f3rias, com diferentes abordagens e vis\u00f5es", "edit_history_tweet_ids": ["1168904367384203264"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7427, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gstv1lol", "id": "1610849600"}]}, "in_reply_to_user_id": "1610849600", "id": "1168904367384203264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83295879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1113477153218334720"}]}, {"created_at": "2019-09-03T15:11:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@Miranda_G5 @baitolinh4 Honrou naquelas ne, cada as kills soraka de guardian?", "edit_history_tweet_ids": ["1168904281854029825"], "in_reply_to_user_id": "2899244686", "id": "1168904281854029825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751182570323312640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168761027405713408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Miranda_G5", "id": "2899244686"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "baitolinh4", "id": "897497973546000384"}]}}, {"created_at": "2019-09-02T21:29:51.000Z", "lang": "es", "text": "@josepcampo @lucekerien @beigua1962 @RosamariaNoia @eurios @pixiedixi @tizianacampodon @ValerioLivia @KglLaura @ghegola @deOzAlice @isidemoni @AlessandraDVita @2013_therese @v_diocesano @emicuratolo @FrankCapitone @antojackie @saravastiares @vighicarlo @lili_gia @RossanaNapoleon @ZaraTwain @giusyoni @KEileenGray @francesca_petri @nawal1475 @aleph54 @mirianagrassi1 @Rui_Cavaleiro_ @DemoFranca @carolinasanter1 @evacruciani gracias Josep :) \ud83d\udcab \ud83d\udc9e \ud83d\udcab \nes muy tocante  .....\nhttps://t.co/YhysvqrrvB", "edit_history_tweet_ids": ["1168637184355766272"], "entities": {"annotations": [{"start": 433, "end": 437, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "Josep"}], "urls": [{"start": 471, "end": 494, "url": "https://t.co/YhysvqrrvB", "expanded_url": "http://inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poema-nota-suicida-de-maiacovski.html?m=1", "display_url": "inutilesmisterios.blogspot.com/2015/03/el-poe\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josepcampo", "id": "260185831"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "lucekerien", "id": "780736770480541696"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "beigua1962", "id": "2181985508"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "RosamariaNoia", "id": "549079630"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "eurios", "id": "17758136"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pixiedixi", "id": "279168541"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "tizianacampodon", "id": "747245468"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "ValerioLivia", "id": "2793244697"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "KglLaura", "id": "2861197613"}, {"start": 111, "end": 119, "username": "ghegola", "id": "550555137"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "deOzAlice", "id": "2690677608"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "isidemoni", "id": "2492225128"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "AlessandraDVita", "id": "818441783155822592"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "2013_therese", "id": "102368517"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "v_diocesano", "id": "1116548774"}, {"start": 186, "end": 198, "username": "emicuratolo", "id": "2800195519"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "FrankCapitone", "id": "2154499070"}, {"start": 214, "end": 225, "username": "antojackie", "id": "744923485772853248"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "vighicarlo", "id": "421024001"}, {"start": 253, "end": 262, "username": "lili_gia", "id": "1923994123"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "RossanaNapoleon", "id": "1356858523"}, {"start": 280, "end": 290, "username": "ZaraTwain", "id": "2220740605"}, {"start": 291, "end": 300, "username": "giusyoni", "id": "461019019"}, {"start": 301, "end": 313, "username": "KEileenGray", "id": "4256300476"}, {"start": 314, "end": 330, "username": "francesca_petri", "id": "2731919879"}, {"start": 331, "end": 341, "username": "nawal1475", "id": "1821420756"}, {"start": 342, "end": 350, "username": "aleph54", "id": "97580009"}, {"start": 351, "end": 366, "username": "mirianagrassi1", "id": "906647966"}, {"start": 367, "end": 382, "username": "Rui_Cavaleiro_", "id": "255240646"}, {"start": 383, "end": 394, "username": "DemoFranca", "id": "2682586691"}, {"start": 395, "end": 411, "username": "carolinasanter1", "id": "555217204"}, {"start": 412, "end": 424, "username": "evacruciani", "id": "454968168"}]}, "in_reply_to_user_id": "260185831", "id": "1168637184355766272", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1924501530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168600896785342465"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:46:50.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e9 muita cara de pau, bicho https://t.co/Me1bxIpbjO", "edit_history_tweet_ids": ["1168883051570565121"], "id": "1168883051570565121", "public_metrics": {"retweet_count": 4841, "reply_count": 265, "like_count": 14310, "quote_count": 1525}, "author_id": "3064964212", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Me1bxIpbjO", "expanded_url": "https://twitter.com/lwtmajor/status/1168883051570565121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Me1bxIpbjO", "media_key": "3_1168883042154401793"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Me1bxIpbjO", "expanded_url": "https://twitter.com/lwtmajor/status/1168883051570565121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Me1bxIpbjO", "media_key": "3_1168883042179588098"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:55:15.000Z", "lang": "pt", "text": "Incr\u00edvel vit\u00f3ria dos EUA sobre a Turquia (93-92 ap). O 'desastre \u00e0 espera de acontecer' s\u00f3 n\u00e3o se verificou pq os santinhos se juntaram em prol dos States. Jamais os turcos ter\u00e3o chance assim. Falhar 4 lances-livres seguidos nos \u00faltimos 10 segundos matou o sonho. Ilyasova gigante", "edit_history_tweet_ids": ["1168900266428641281"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8746, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "Ilyasova"}]}, "id": "1168900266428641281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "24914644"}, {"created_at": "2019-09-03T14:45:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida: https://t.co/n8MPcU5UWd", "edit_history_tweet_ids": ["1168897851713359872"], "id": "1168897851713359872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "57638009", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n8MPcU5UWd", "expanded_url": "http://www.mpap.mp.br/noticias/gerais/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida", "display_url": "mpap.mp.br/noticias/gerai\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}]}, "created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel", "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "id": "1168484065332387840", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "1148735696909361152"}, {"created_at": "2019-09-02T12:56:20.000Z", "lang": "es", "text": "Al aceptar la candidatura de AD, Guaid\u00f3 perdi\u00f3 el apoyo de la inmensa mayor\u00eda de venezolanos que no somos adecos Un error pol\u00edtico suyo y una jugada sucia de HRA", "edit_history_tweet_ids": ["1168507951117676544"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "HRA"}]}, "id": "1168507951117676544", "public_metrics": {"retweet_count": 2169, "reply_count": 904, "like_count": 3723, "quote_count": 318}, "author_id": "134922604"}, {"created_at": "2019-09-03T15:06:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@WartchowRafael \u00e9 um pouco sobre aquilo que tu falou antes... sempre se diz, por exemplo, que o \u00f3dio n\u00e3o \u00e9 contra homens como indiv\u00edduos, mas como institui\u00e7\u00e3o, o \u00f3dio \u00e9 direcionado a o que eles representam. Mas alguns problemas que s\u00e3o sim espec\u00edficos dos homens por conta do sexismo +", "edit_history_tweet_ids": ["1168903116508618756"], "in_reply_to_user_id": "1083197866850566145", "id": "1168903116508618756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "290416549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168891178474967040"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:54:34.000Z", "lang": "it", "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/94umKTxSKB https://t.co/u7RirjCZAF", "edit_history_tweet_ids": ["1168900094441283586"], "id": "1168900094441283586", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/94umKTxSKB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6RF", "display_url": "dlvr.it/RCP6RF"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/u7RirjCZAF", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1168900094441283586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7RirjCZAF", "media_key": "3_1168900092297981961"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T04:33:26.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl amigo irani\u201d y la necia y suicida Europa https://t.co/tWMeriq9ee", "edit_history_tweet_ids": ["1168743781891543040"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "irani"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tWMeriq9ee", "expanded_url": "https://twitter.com/Proserpinasb/status/1168616265134563328", "display_url": "twitter.com/Proserpinasb/s\u2026"}]}, "id": "1168743781891543040", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "257332880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168616265134563328"}]}, {"created_at": "2019-09-02T15:56:03.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00f3lar por las Nubes.\nUribito con trato VIP.\nEl ex Fiscal suicida viajando.\nMafe Cabal a\u00fan con su curul.\nCensura a medios.\nL\u00edderes asesinados.\nLa Paz agonizando.\nLos ex Farc retomando Armas.\nAlejandro Ria\u00f1o \u201cJuanpis\u201d amenazado.\nGracias pais de Cafres!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1168553179249872896"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Mafe Cabal"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.566, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Ria\u00f1o"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Juanpis"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Cafres"}]}, "id": "1168553179249872896", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 2}, "author_id": "1009884964702302208"}, {"created_at": "2019-09-03T06:26:49.000Z", "lang": "es", "text": "@ikerpruiz Ay, c\u00f3mo me alegra o\u00edr eso :) yo acab\u00e9 el tercero llorando y estuve en la mierda unos d\u00edas. Solo sal\u00ed de ah\u00ed rejugando :) te aconsejo el DLC de La Ciudadela. Es como la verdadera despedida del juego y es s\u00faper divertido \ud83d\udc95", "edit_history_tweet_ids": ["1168772314047164416"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5854, "type": "Organization", "normalized_text": "DLC"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.4784, "type": "Place", "normalized_text": "La Ciudadela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ikerpruiz", "id": "1978137518"}]}, "in_reply_to_user_id": "1978137518", "id": "1168772314047164416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "775342244261949440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168740692862087168"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:59:17.000Z", "lang": "es", "text": "Hac\u00eda tiempo que no ve\u00eda un suicidio deportivo como el de Turqu\u00eda contra EEUU. Incre\u00edble la manera de cagarse a la hora de tirar esos cuatro tiros libres.", "edit_history_tweet_ids": ["1168901281685147651"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9951, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1168901281685147651", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "140203389"}, {"created_at": "2019-09-03T13:29:21.000Z", "lang": "it", "text": "Guasti tecnici! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/g844XaNi7r", "edit_history_tweet_ids": ["1168878650365829123"], "id": "1168878650365829123", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 19, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "13514762", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/g844XaNi7r", "expanded_url": "https://www.la7.it/laria-che-tira/video/giorgio-pizzol-vuole-votare-no-al-governo-giallorosso-su-rousseau-errore-ops-questa-votazione-non-03-09-2019-280674", "display_url": "la7.it/laria-che-tira\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "lang": "pt", "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "id": "1167906404075626497", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "author_id": "362158279", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "Facebook planea quitar el contador de \u2018Me gusta\u2019 para reducir la\u00a0ansiedad https://t.co/vtd8OFBjhP https://t.co/No30s5Hsw9", "edit_history_tweet_ids": ["1168895592015310850"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vtd8OFBjhP", "expanded_url": "https://clipset.20minutos.es/facebook-planea-quitar-contador-me-gusta/", "display_url": "clipset.20minutos.es/facebook-plane\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/No30s5Hsw9", "expanded_url": "https://twitter.com/clipset/status/1168895592015310850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/No30s5Hsw9", "media_key": "3_1168895590308175872"}]}, "id": "1168895592015310850", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "7490092"}, {"created_at": "2019-09-03T14:53:03.000Z", "lang": "it", "text": "Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti https://t.co/G5urT4dWF5", "edit_history_tweet_ids": ["1168899715615924224"], "id": "1168899715615924224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/G5urT4dWF5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCP6Cy", "display_url": "dlvr.it/RCP6Cy"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:52:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Rumiin_GG Ya, pero para eso no prefieres a otros de 4 estrellas? o a Brendan?", "edit_history_tweet_ids": ["1168899513639153672"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Brendan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rumiin_GG", "id": "2530649102"}]}, "in_reply_to_user_id": "2857601074", "id": "1168899513639153672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367643785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168897610565980160"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:53:35.000Z", "lang": "pt", "text": "TW: ansiedade\nlutar contra os estigmas da bissexualidade \u00e9 um trabalho que quero me demitir, mas que n\u00e3o consigo, pois \u00e9 como desistir de mim", "edit_history_tweet_ids": ["1168899846629134337"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "id": "1168899846629134337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867426499"}, {"created_at": "2019-09-03T14:51:56.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o \u00e9 da nossa conta. O suic\u00eddio \u00e9 uma intromiss\u00e3o ind\u00e9bita nesse processo lento e obscuro das c\u00e9lulas e dos astros. J\u00e1 que n\u00e3o o desvendamos, o explodimos. A gente n\u00e3o vive, a gente \u00e9 vivida. N\u00e3o somos as nossas c\u00e9lulas se decompondo, somos o que contempla a pr\u00f3pria", "edit_history_tweet_ids": ["1168899431254638598"], "in_reply_to_user_id": "75127412", "id": "1168899431254638598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75127412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899427123257344"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:51:54.000Z", "lang": "pt", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 o supremo paradoxo humano, porque \u00e9 o \u00faltimo. N\u00e3o \u00e9, como na piada, a autocr\u00edtica levada longe demais. O homem se mata para se preservar. Para se desagravar. Para dar uma li\u00e7\u00e3o nos outros cujo efeito nos outros ele n\u00e3o vai ver. O suic\u00eddio \u00e9 uma usurpa\u00e7\u00e3o. O", "edit_history_tweet_ids": ["1168899425013571585"], "in_reply_to_user_id": "75127412", "id": "1168899425013571585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75127412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899412959084549"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:51:27.000Z", "lang": "pt", "text": "\"O suic\u00eddio \u00e9 a \u00fanica quest\u00e3o filos\u00f3fica, disse Camus. O homem \u00e9 o \u00fanico animal que resolve se matar. Que resolve se resolver. O suic\u00eddio \u00e9 ao mesmo tempo um gesto de desist\u00eancia e de rebeldia. O homem sabota os des\u00edgnios que seus tecidos tinham para ele.\nSe adianta,", "edit_history_tweet_ids": ["1168899310383239168"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}]}, "id": "1168899310383239168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "75127412"}, {"created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "id": "1166041320525369345", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1437, "quote_count": 17}, "author_id": "1142265223811874816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "AGUSTD2ISCOMING"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "AGUSTD2ISCOMING"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dxqOKrFzOt", "expanded_url": "https://twitter.com/btsdistortedvid/status/1165962628176470016/video/1", "display_url": "twitter.com/btsdistortedvi\u2026"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 162, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:36:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu deus se o Yoongi ja quase nos matou antes imagina agora que ele evoluiu pra caralho em todos os aspectos \nVai ser a morte certeira do fandom meu pai\n\n@BTS_twt\n#AGUSTD2ISCOMING\n https://t.co/dxqOKrFzOt", "edit_history_tweet_ids": ["1168880442042441733"], "id": "1168880442042441733", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "2851125723"}, {"created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "lang": "es", "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "id": "1168714605847355398", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/oxsj5tlQ5u", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "#SepaQue Para el abogado, pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alienta un reagrupamiento de la antigua guerrilla Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia. https://t.co/oxsj5tlQ5u", "edit_history_tweet_ids": ["1168896428397060097"], "id": "1168896428397060097", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-09-03T10:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "El Servicio de Salud de Castilla-La Mancha participa en el curso 'Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida' - https://t.co/gAZ7ziFhMK", "edit_history_tweet_ids": ["1168828482329239553"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 24, "end": 41, "probability": 0.7255, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gAZ7ziFhMK", "expanded_url": "https://www.eldigitaldeciudadreal.com/2019/09/03/el-servicio-de-salud-de-castilla-la-mancha-participa-en-el-curso-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida/", "display_url": "eldigitaldeciudadreal.com/2019/09/03/el-\u2026"}]}, "id": "1168828482329239553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969564416516743168"}, {"created_at": "2019-09-03T13:58:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@RamonGaldino1 At\u00e9 que eu gostei desse rsrsrs", "edit_history_tweet_ids": ["1168886038879723522"], "in_reply_to_user_id": "1961643307", "id": "1168886038879723522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038899138803507201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168736578358927360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RamonGaldino1", "id": "1961643307"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T11:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "@GladysGiraldo61 @eduardoenred Otra de las \"herencias\" del desprecio por el Per\u00fa del suicida AG. Y ahora los Fujialanistas pasan a reclamarla  para no perder las tajadas q reciben x medio d  lavander\u00edas express.", "edit_history_tweet_ids": ["1168842427211423744"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GladysGiraldo61", "id": "873788275525287937"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "in_reply_to_user_id": "873788275525287937", "id": "1168842427211423744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168734143439618048"}]}, {"created_at": "2019-09-02T21:49:33.000Z", "lang": "es", "text": "@Gracemazzola DANGER !!!!! Mandar voluntarios como fiscales SIN una CAPACITACI\u00d3N INTEGRAL PREVIA, es suicida, porque sin\u00f3 los peronchos se los degluten con galletitas f\u00e1cil por que tienen mucha cancha en eso con los tiernos", "edit_history_tweet_ids": ["1168642139602980866"], "in_reply_to_user_id": "153977017", "id": "1168642139602980866", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2891484629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168634816843210752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gracemazzola", "id": "153977017"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:28:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@porramarti exatamente, se bem q tavam procurando um doido q matou e estuprou um monte de mulher aqui no br ce viu? lembrei na hora", "edit_history_tweet_ids": ["1168878319183564805"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.674, "type": "Place", "normalized_text": "br"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "porramarti", "id": "134213331"}]}, "in_reply_to_user_id": "134213331", "id": "1168878319183564805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197956793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168846135617867777"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "Esto est\u00e1 tan desacreditado, que por ejemplo el Ministerio P\u00fablico mal instrumenta un expediente, un mamotreto el juez no le da curso a esa porquer\u00eda y se\u00f1alan que el problema es la justicia, la abogada de SPM muere por un acuerdo del MP y un &lt;&lt;FEMINICIDA&gt;&gt; , psic\u00f3pata/suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1168895845112209409"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.8877, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "SPM"}]}, "id": "1168895845112209409", "geo": {"place_id": "00cfa39123e9d82c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "79086151"}, {"created_at": "2019-09-03T13:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "edit_history_tweet_ids": ["1168885312195633153"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}]}, "id": "1168885312195633153", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 238, "quote_count": 9}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-02T18:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "@fargosi @destellosDeAlma No creo que Fern\u00e1ndez sea suicida pero de hacerlo podr\u00eda iniciar la reforma en Santa Cruz", "edit_history_tweet_ids": ["1168598936006930432"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "in_reply_to_user_id": "254599256", "id": "1168598936006930432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "853672513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168537470088155137"}]}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 279, "tag": "MorenaNoCumple"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JrUoeI8wLt", "expanded_url": "https://twitter.com/WeraReynoso/status/1168891261018869760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JrUoeI8wLt", "media_key": "3_1168891253745967110"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:19:28.000Z", "lang": "es", "text": "En este @GobiernoMX:\n\u27a1\ufe0fDecisiones sin sustento t\u00e9cnico.\n\u27a1\ufe0fImprovisados en cargos de toma de decisiones y con cero experiencia. \n\u27a1\ufe0fUna triste insensibilidad y desinter\u00e9s por parte de las autoridades.\n\nLejos de ver soluciones, apenas viene lo peor para este sector.\n#MorenaNoCumple https://t.co/JrUoeI8wLt", "edit_history_tweet_ids": ["1168891261018869760"], "id": "1168891261018869760", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "120190183"}, {"created_at": "2019-09-03T14:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "Scott est\u00e1 estresad\u00edsimo en esta pel\u00edcula. https://t.co/QsywM4YPb7", "edit_history_tweet_ids": ["1168894022804561922"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "Scott"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/QsywM4YPb7", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168894022804561922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QsywM4YPb7", "media_key": "3_1168894009567318017"}]}, "in_reply_to_user_id": "4272351861", "id": "1168894022804561922", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "4272351861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168893763810463746"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Aborto"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4479, "type": "Place", "normalized_text": "Aborto"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3896, "type": "Organization", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/weMmYUzy8t", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 160, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "created_at": "2019-09-02T15:00:45.000Z", "lang": "es", "text": "El #Aborto mata las dos vidas. \n\nActriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/weMmYUzy8t a trav\u00e9s de @aciprensa", "edit_history_tweet_ids": ["1168539262956068865"], "id": "1168539262956068865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314426560"}, {"created_at": "2019-09-03T14:26:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@julefundes Gra\u00e7as a Deus. N\u00e3o tenho pena desse bando de desgra\u00e7ados", "edit_history_tweet_ids": ["1168892950102859778"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "julefundes", "id": "3001636725"}]}, "in_reply_to_user_id": "3001636725", "id": "1168892950102859778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4030083730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168892340943147008"}]}, {"created_at": "2019-09-01T19:39:18.000Z", "lang": "en", "text": "13 Reasons Why actress Grace Saif who plays Ani on the show has left social media and deleted all her posts after fans bullied her and sent her hateful comments because they didn\u2019t like her character. https://t.co/7z8jnFqm0K", "edit_history_tweet_ids": ["1168246974266531840"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Grace Saif"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7z8jnFqm0K", "expanded_url": "https://twitter.com/MediaCharts/status/1168246974266531840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7z8jnFqm0K", "media_key": "3_1168246967882792960"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7z8jnFqm0K", "expanded_url": "https://twitter.com/MediaCharts/status/1168246974266531840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7z8jnFqm0K", "media_key": "3_1168246967882801152"}]}, "id": "1168246974266531840", "public_metrics": {"retweet_count": 4491, "reply_count": 1709, "like_count": 15880, "quote_count": 13033}, "author_id": "1138458175663988738"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-09-03T14:27:28.000Z", "lang": "es", "text": "@ANTICAPITALIS9A El tipo entendi\u00f3 todo (?)", "edit_history_tweet_ids": ["1168893277304696833"], "in_reply_to_user_id": "925686426", "id": "1168893277304696833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496025541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168891093674602498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ANTICAPITALIS9A", "id": "925686426"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "LaCobardiaDeMauricioMulder"}, {"start": 187, "end": 206, "tag": "Inconstitucionales"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "Censura"}, {"start": 252, "end": 272, "tag": "CuestionDeConfianza"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "LaCobardiaDeMauricioMulder"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7M9cqOtzf4", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1168867896191311874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7M9cqOtzf4", "media_key": "7_1168867535837650945"}]}, "created_at": "2019-09-03T12:46:37.000Z", "lang": "es", "text": "#LaCobardiaDeMauricioMulder\nAferrado a su cargo, siendo uno de los pol\u00edticos menos productivos, solo present\u00f3 4 proyectos ley en su vida parlamentaria, 2 aprobadas y luego desechadas por #Inconstitucionales, no quiere presentar #Censura por miedo a la #CuestionDeConfianza https://t.co/7M9cqOtzf4", "edit_history_tweet_ids": ["1168867896191311874"], "id": "1168867896191311874", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 31, "like_count": 335, "quote_count": 8}, "author_id": "771351819171790848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 193, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 192, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:25:22.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cUma pessoa que tentou cometer suic\u00eddio uma vez, n\u00e3o voltar\u00e1 a tentar.\u201d Falso. Na verdade, as tentativas de suic\u00eddio s\u00e3o um indicador de que o suic\u00eddio pode realmente ocorrer.\n\n#SetembroAmarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1168892747513774082"], "in_reply_to_user_id": "850451186826305537", "id": "1168892747513774082", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850451186826305537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168892742367363072"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "AlertaLT"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.5887, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Trabajo"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/FOxnzaYfNt", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1168892171296133125/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOxnzaYfNt", "media_key": "3_1168892023245549568"}]}, "created_at": "2019-09-03T14:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34#AlertaLT | Comisi\u00f3n de Trabajo aprueba en particular proyecto de 40 horas y lo despacha a sala de la C\u00e1mara de Diputados. https://t.co/FOxnzaYfNt", "edit_history_tweet_ids": ["1168892171296133125"], "id": "1168892171296133125", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 81, "quote_count": 5}, "author_id": "3222731"}, {"created_at": "2019-09-03T13:39:33.000Z", "lang": "pt", "text": "*Nossas p\u00edlulas do curso online tamb\u00e9m est\u00e3o dispon\u00edveis em nosso canal do Youtube. Acesse e inscreva-se: https://t.co/tbdVgnfkkG", "edit_history_tweet_ids": ["1168881215434371072"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/tbdVgnfkkG", "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/deputadamanuela", "display_url": "youtube.com/user/deputadam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/user/deputadamanuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "25858078", "id": "1168881215434371072", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "25858078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168881208882843650"}]}, {"created_at": "2019-09-03T14:05:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@uorrembife @joaosandrini @Tiagogreis @ThiagoNigro Inicio de cobertura de Sinqia (ent\u00e3o SNSL3) foi em 2016, sempre com \"Compra\". Mas importante ressaltar: acho altamente equivocada a competi\u00e7\u00e3o de \"quem viu primeiro\", quem fez, quem tem raz\u00e3o. Se h\u00e1 trabalho voltado ao desenvolvimento do mercado e do investidor, merece respeito.", "edit_history_tweet_ids": ["1168887839964237826"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "Sinqia"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "SNSL3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uorrembife", "id": "1971293954"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "joaosandrini", "id": "60351353"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Tiagogreis", "id": "2428055045"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "ThiagoNigro", "id": "137195086"}]}, "in_reply_to_user_id": "1971293954", "id": "1168887839964237826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "90733947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168887046938791936"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "@sacostamedium @camilocondis No te entiendo, Sergio!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1168884832795074561"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sacostamedium", "id": "4800330381"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "camilocondis", "id": "83944456"}]}, "in_reply_to_user_id": "4800330381", "id": "1168884832795074561", "geo": {"place_id": "ac26bceca6c10474"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "91020346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168833159506616321"}]}, {"created_at": "2019-09-03T11:34:11.000Z", "lang": "es", "text": "Trabajar con Alex Ubago de fondo te da la energ\u00eda que necesitas cada d\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1168849668421431301"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Ubago"}]}, "id": "1168849668421431301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4854435306"}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@Serendijkjm @itzywings Fonte: voc\u00eas da minha cabe\u00e7a\n\nPelas minhas experi\u00eancias na psicologia cl\u00ednica, se a pessoa tem um extrovers\u00e3o alta ou \u00e9 histri\u00f4nica ela tem mais tend\u00eancia a falar sim, por isso eu falo, sai do senso comum gente pf", "edit_history_tweet_ids": ["1168887350870642689"], "in_reply_to_user_id": "3079551513", "id": "1168887350870642689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152006358373470208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168886797117612038"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "itzywings", "id": "1252401765573591040"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T14:03:36.000Z", "lang": "es", "text": "@SamuelSalasPe @apterrones @SuneduPeru @TammyArimborgoG El chanchito del suicida y sus ayayeros JDC,  VQuesquen, Mmulder,  ERodr\u00edguez y el secretario Pineda jeje", "edit_history_tweet_ids": ["1168887271115898880"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.2855, "type": "Person", "normalized_text": "VQuesquen"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Mmulder"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "ERodr\u00edguez"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.2377, "type": "Place", "normalized_text": "Pineda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SamuelSalasPe", "id": "1549795273"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}]}, "in_reply_to_user_id": "1549795273", "id": "1168887271115898880", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168884947526017024"}]}, {"created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "lang": "pt", "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "id": "1165133967915442176", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1632, "quote_count": 0}, "author_id": "793625238667919360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:54:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 la @SuneduPeru se convirti\u00f3 en blanco de @TammyArimborgoG? He aqu\u00ed una de las razones \ud83d\udc47 https://t.co/BGRU87RnIs", "edit_history_tweet_ids": ["1168884947526017024"], "id": "1168884947526017024", "geo": {"place_id": "0169e8f30556416d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1549795273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168884019385253889"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BGRU87RnIs", "expanded_url": "https://twitter.com/apterrones/status/1168884019385253889", "display_url": "twitter.com/apterrones/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T04:17:10.000Z", "lang": "es", "text": "Es el reto suicida https://t.co/YHJe3ZTiLF", "edit_history_tweet_ids": ["1168739687718117376"], "id": "1168739687718117376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "827783496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168698038858244097"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YHJe3ZTiLF", "expanded_url": "https://twitter.com/paloliiita/status/1168698038858244097", "display_url": "twitter.com/paloliiita/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-02T20:27:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa galera mangolona q t\u00e1 defendendo o mano q matou o bichinho \u00e9 a galera que voc\u00eas abra\u00e7am no role. Refa\u00e7am suas amizades. Quem n\u00e3o fez nada que n\u00e3o se ofenda, quem fez j\u00e1 sabe. VAI SER COBRADO", "edit_history_tweet_ids": ["1168621388846030849"], "id": "1168621388846030849", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "927968786879270912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Desafio30Dias"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/TrzDoBgPVV", "expanded_url": "https://twitter.com/Kill_Zulzke/status/1161018874466320384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrzDoBgPVV", "media_key": "3_1161018866803400704"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:57:25.000Z", "lang": "qme", "text": "#Desafio30Dias https://t.co/TrzDoBgPVV", "edit_history_tweet_ids": ["1161018874466320384"], "id": "1161018874466320384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "531424899"}, {"created_at": "2019-09-03T09:52:15.000Z", "lang": "es", "text": "Dices que @bekaesh y @djverseonline son la mejor pareja de dj y host de las FMS y parece que has matado a alguien. A mi nadie me dijo que por se espa\u00f1ol no pod\u00eda decir nada bueno de Espa\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1168824016154632192"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5751, "type": "Organization", "normalized_text": "FMS"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "bekaesh", "id": "192979115"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "djverseonline", "id": "192609982"}]}, "id": "1168824016154632192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "author_id": "1140273947172380673"}, {"created_at": "2019-09-03T13:00:01.000Z", "lang": "es", "text": "Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSeptiembre 9 en la @IberoPuebla. https://t.co/4fuQusUpPf", "edit_history_tweet_ids": ["1168871266897604608"], "id": "1168871266897604608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "144557786", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4fuQusUpPf", "expanded_url": "https://twitter.com/IberoPuebla/status/1168871266897604608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fuQusUpPf", "media_key": "3_1161675769430585344"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:45:48.000Z", "lang": "es", "text": "@dannarwill Co\u00f1o pero es q hay q ser co\u00f1o e madre para cagarle la vida a un mont\u00f3n de gente as\u00ed, no solo a tu familia sino a una ciudad entera!", "edit_history_tweet_ids": ["1168882788956852224"], "in_reply_to_user_id": "74583358", "id": "1168882788956852224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355620488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168843211479158785"}]}, {"created_at": "2019-09-03T02:02:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@sensephine @bieberhitado Eu j\u00e1 desisti. No epis\u00f3dio da mo\u00e7a que se casou sozinha e se matou, uma blogueira falou que as pessoas est\u00e3o se matando atrav\u00e9s do \u00f3dio e \u00e9 verdade. A coisa da empatia \u00e9 pura palha\u00e7ada, ferramenta de like e follow.", "edit_history_tweet_ids": ["1168705819912921089"], "in_reply_to_user_id": "715338557494272000", "id": "1168705819912921089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "302086292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168663369798291461"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sensephine", "id": "1297650630073491456"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "bieberhitado", "id": "1131335663264174081"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:50:17.000Z", "lang": "ca", "text": "I si dic que Lana del Rey em motiva treballant? \nhttps://t.co/YmJ4IO6b9O", "edit_history_tweet_ids": ["1168883916872265728"], "id": "1168883916872265728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013441351948685312", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/YmJ4IO6b9O", "expanded_url": "https://youtu.be/9qRWA5qNnSY", "display_url": "youtu.be/9qRWA5qNnSY"}]}}, {"created_at": "2019-09-01T02:03:12.000Z", "lang": "pt", "text": "meu nome \u00e9 Alessandra porque minha m\u00e3e leu um livro chamado Tr\u00eas Vestidos Brancos para Alessandra https://t.co/AwBMwA6juw", "edit_history_tweet_ids": ["1167981197059854337"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandra"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "Tr\u00eas Vestidos Brancos"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandra"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/AwBMwA6juw", "expanded_url": "https://twitter.com/LuRussa/status/1167895782772465664", "display_url": "twitter.com/LuRussa/status\u2026"}]}, "id": "1167981197059854337", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 55, "quote_count": 73}, "author_id": "14654943", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167895782772465664"}]}, {"created_at": "2019-09-03T13:47:36.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00e9rio que as swiftes foram no ig do justin e tirou print do texto pra tentar problematizar?\nperdem mais tempo com a vida do \"cancelado\" do que com a propria fav\ncaralho, v\u00e3o dar streaming em Lover e deixa o justin em paz infernoooo", "edit_history_tweet_ids": ["1168883242268860418"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3206, "type": "Other", "normalized_text": "swiftes"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8079, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}]}, "id": "1168883242268860418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "708773238944493568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "id": "1168873953273815041", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "37776045"}, {"created_at": "2019-09-03T13:42:20.000Z", "lang": "es", "text": "Y algunas veces, hasta \u201csuicida\u201d fiscales https://t.co/SQqO5FuCZc", "edit_history_tweet_ids": ["1168881918680715264"], "id": "1168881918680715264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134240077247320064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168879101790359553"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/SQqO5FuCZc", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaciasAl1/status/1168879101790359553", "display_url": "twitter.com/CarlosMaciasAl\u2026"}]}}, {"created_at": "2012-08-03T23:46:52.000Z", "lang": "pt", "text": "VOCE QUE ESTAVA NA IGREJA DO MUNDO VOLTE VOCES PRECISA DE LIBERTACAO NA UNIVERSAL AONDE TEM VERDEIRO ODEROSO DEUS", "edit_history_tweet_ids": ["231536643956424705"], "id": "231536643956424705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735719635"}, {"created_at": "2019-09-03T13:31:09.000Z", "lang": "es", "text": "QUE DEFINE A UNA MALA PERSONA:\nUna mala persona niega la realidad y consigue confundirte c verdades a medias. Es mentirosa compulsiva, no tiene remordimientos y justifica sus actos evitando responsabilidades q carga en los dem\u00e1s. Es controladora, planificadora y manipuladora!!.", "edit_history_tweet_ids": ["1168879101790359553"], "id": "1168879101790359553", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 19, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "author_id": "941644908892512256"}, {"created_at": "2019-09-03T13:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 16 personas murieron y otras 119 resultaron heridas tras un ataque suicida talib\u00e1n cerca de Green Village https://t.co/gViKNqK0Kk", "edit_history_tweet_ids": ["1168880071018516480"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.4652, "type": "Place", "normalized_text": "Green Village"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gViKNqK0Kk", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/03/ataque-suicida-deja-16-muertos-en-afganistan/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/03/ata\u2026"}]}, "id": "1168880071018516480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985"}, {"created_at": "2019-09-03T11:38:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu fico \u00e9 pistolita com essa coisa do setembro amarelo. Todo mundo se colocando na posi\u00e7\u00e3o de salvador. C\u00eas tem ideia do que pode causar uma escuta n\u00e3o qualificada a um suicida em potencial? PROCUREM PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE MENTAL MEU POVO.", "edit_history_tweet_ids": ["1168850719329390592"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "MENTAL"}]}, "id": "1168850719329390592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "53710254"}, {"created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "id": "1168715896212226048", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "author_id": "160062203", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:34:16.000Z", "lang": "es", "text": "@_samcob_  JAJAJAJAJA te quiero, no me odies \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f https://t.co/Rz95HXbhOt", "edit_history_tweet_ids": ["1168879887022743555"], "in_reply_to_user_id": "888538701604823040", "id": "1168879887022743555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2150798207", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168670161781559296"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Rz95HXbhOt", "expanded_url": "https://twitter.com/Heskizx/status/1168670161781559296", "display_url": "twitter.com/Heskizx/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_samcob_", "id": "888538701604823040"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T11:19:16.000Z", "lang": "es", "text": "@JimenezYasi @mnglsca @maIevoIa Jajajaja vos p\u00edo pensas que voy a leer con lo cagona que soy ?", "edit_history_tweet_ids": ["1168845911616905217"], "in_reply_to_user_id": "289967155", "id": "1168845911616905217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529422521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168725366904631296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jimenezyasi", "id": "1334772140"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T13:31:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfA qui\u00e9n le pareci\u00f3 buena idea dejar que Arjona dijera en una canci\u00f3n que \"de vez en mes LA CIG\u00dcE\u00d1A SE SUICIDA\"?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no lo detuvieron? \ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1168879117288300545"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8222, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.5945, "type": "Other", "normalized_text": "CIG\u00dcE\u00d1A SE"}]}, "id": "1168879117288300545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "166812324"}, {"created_at": "2019-09-02T03:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda inaugur\u00f3 el metro de Lima, Vizcarra inaugura trochas.\n\ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1168371850885419009"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1168371850885419009", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 162, "like_count": 495, "quote_count": 38}, "author_id": "915902213205217280"}, {"created_at": "2019-09-02T23:34:58.000Z", "lang": "pt", "text": "quando o ovo do boy t\u00e1 lisinho https://t.co/zykrfj5HQJ", "edit_history_tweet_ids": ["1168668670647832576"], "id": "1168668670647832576", "public_metrics": {"retweet_count": 3067, "reply_count": 2121, "like_count": 29056, "quote_count": 4336}, "author_id": "840693730516586496", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/zykrfj5HQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/eimulherofc/status/1168668670647832576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zykrfj5HQJ", "media_key": "7_1168668610870595584"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T11:20:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@anajulhafox Hahahahahaha exatamente e meu, as vezes fico pensando q hj em dia \u00e9 praticamente imposs\u00edvel caras como esse existirem nessa propor\u00e7\u00e3o pq n\u00e9, iam ser pegos rapid\u00e3o mto diferente do q era naquela \u00e9poca", "edit_history_tweet_ids": ["1168846135617867777"], "in_reply_to_user_id": "197956793", "id": "1168846135617867777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134213331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168838188993003520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anajulhafox", "id": "197956793"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T05:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "@fidellorenzo2 Y porque saben que no hay un r\u00e9gimen de consecuencias!", "edit_history_tweet_ids": ["1168765212310331397"], "in_reply_to_user_id": "1514279676", "id": "1168765212310331397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188408761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168659432491954176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fidellorenzo2", "id": "1514279676"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T11:38:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@Visxxc @PortalRapmais baseado em que?", "edit_history_tweet_ids": ["1168850875005190144"], "in_reply_to_user_id": "965633711059369984", "id": "1168850875005190144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "520493880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168689833461633024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "visxxc", "id": "965633711059369984"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T02:07:47.000Z", "lang": "it", "text": "@_rodrag Hahahahahah, concordo", "edit_history_tweet_ids": ["1168707126153400320"], "in_reply_to_user_id": "188133770", "id": "1168707126153400320", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35087279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168625423133106177"}]}, {"created_at": "2019-09-02T14:19:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Carlinhos Maia diz que adolescente que tenta suic\u00eddio \u00e9 'imbecil' https://t.co/NoSmqpNJyN https://t.co/zbIpr2qTFe", "edit_history_tweet_ids": ["1168528795168624640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NoSmqpNJyN", "expanded_url": "https://bit.ly/2jVyIPk", "display_url": "bit.ly/2jVyIPk"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zbIpr2qTFe", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1168528795168624640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbIpr2qTFe", "media_key": "3_1168528787698589696"}]}, "id": "1168528795168624640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 29, "like_count": 75, "quote_count": 29}, "author_id": "24237705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 256, "tag": "Rousseau"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "MAICOLPD"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/vBCN8m3iPG", "expanded_url": "https://twitter.com/Gigadesires/status/1168872621590663168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBCN8m3iPG", "media_key": "3_1168872619019575296"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:05:24.000Z", "lang": "it", "text": "Ecco cosa stanno votando i SI.\nFinire di distruggere l'economia italiana continuando la politica suicida dell'avanzo primario.\n\nMa \u00e8 inutile spiegarlo a sti lobotomizzati, per loro \u00e8 \"Salvini Giuda\" e \"voi state col nano pregiudicato di Arcore\".\n\n#Rousseau\n#MAICOLPD https://t.co/vBCN8m3iPG", "edit_history_tweet_ids": ["1168872621590663168"], "id": "1168872621590663168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "792731002900709376"}], "places": [{"full_name": "SEREMI Educaci\u00f3n", "id": "07d9ccc94b480005"}, {"full_name": "Campana, Argentina", "id": "0032fe6c612e7934"}, {"full_name": "Tenares, Dominican Republic", "id": "00cfa39123e9d82c"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Hialeah Gardens, FL", "id": "6fb5fca39609ee86"}, {"full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "91f818a4abfb1d4d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1440530658", "value": "1440530658", "detail": "User has been suspended: [1440530658].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168910108736282624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168910108736282624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168910108736282624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168902587560669189", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168902587560669189", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168902587560669189].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168854805823066112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168854805823066112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168854805823066112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "859579970343116800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [859579970343116800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859579970343116800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168897875771891713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168897875771891713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168897875771891713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087978524", "value": "1087978524", "detail": "User has been suspended: [1087978524].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168891872024170497", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168891872024170497", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168891872024170497].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1022524297527607297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1022524297527607297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1022524297527607297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168895681567895554", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168895681567895554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168895681567895554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2358546691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2358546691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2358546691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168892371259576320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168892371259576320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168892371259576320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168861285569695746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168861285569695746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168861285569695746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "134256818", "value": "134256818", "detail": "User has been suspended: [134256818].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1092515213205737473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1092515213205737473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1092515213205737473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168873536179580928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168873536179580928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168873536179580928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "464727347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [464727347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "464727347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168876252238962689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168876252238962689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168876252238962689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168912173244002304", "oldest_id": "1168874848732495874", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31yieclkpb31a8uc3ucan6cxjel"}}