{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188370467725479936"], "created_at": "2019-10-27T08:22:53.000Z", "id": "1188370467725479936", "author_id": "929412500210225153", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188370134978744321"], "created_at": "2019-10-27T08:21:33.000Z", "id": "1188370134978744321", "author_id": "2176589372", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188370034676117505"], "created_at": "2019-10-27T08:21:09.000Z", "id": "1188370034676117505", "author_id": "1067008310", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188369995333541888"], "created_at": "2019-10-27T08:21:00.000Z", "id": "1188369995333541888", "author_id": "1188368354257657856", "text": "sem uma voz que conforte fui como lixo qualquer mas acabou sua sorte com essa dor fiquei forte n\u00e3o quero mais que se importe voc\u00ea matou minha f\u00e9.\ud83c\udf43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "997167912292102144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChauOperetaK", "id": "997167912292102144"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "SoyTuMomia", "id": "43262280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187850192156008449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188369857013846016"], "created_at": "2019-10-27T08:20:27.000Z", "id": "1188369857013846016", "author_id": "2351944217", "text": "@ChauOperetaK @SoyTuMomia Esa gente q est\u00e1 ah\u00ed por q no se suicida? Entre estar mendigando un colch\u00f3n y una caja de comida y el infierno es lo mismo, creo q la van a pasar mejor arriba, encima nos hacen un favor a nosotros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188369737564217344"], "created_at": "2019-10-27T08:19:58.000Z", "id": "1188369737564217344", "author_id": "1039333376287756288", "text": "Uma hora dessa e eu n\u00e3o consigo mais dormir. Estou t\u00e3o angustiada com o meu colega que se matou \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OyUv9EesCc", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/sylvia-pl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188369693507280897"], "created_at": "2019-10-27T08:19:48.000Z", "id": "1188369693507280897", "author_id": "928229546620604417", "text": "https://t.co/OyUv9EesCc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Evaristo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188369354909454336"], "created_at": "2019-10-27T08:18:27.000Z", "id": "1188369354909454336", "author_id": "171471603", "text": "Parece que al igual que Al-Baghdadi, Evaristo esta dispuesto a estallar su chaleto suicida antes que entregar el poder. \ud83d\udca3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188369239847112705"], "created_at": "2019-10-27T08:18:00.000Z", "id": "1188369239847112705", "author_id": "717703488", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188369231961829381"], "created_at": "2019-10-27T08:17:58.000Z", "id": "1188369231961829381", "author_id": "108676117", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188369001329680384"], "created_at": "2019-10-27T08:17:03.000Z", "id": "1188369001329680384", "author_id": "72879386", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188369000574734336"], "created_at": "2019-10-27T08:17:03.000Z", "id": "1188369000574734336", "author_id": "2267355079", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188368369218662405"], "created_at": "2019-10-27T08:14:32.000Z", "id": "1188368369218662405", "author_id": "261519437", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188368208627150848"], "created_at": "2019-10-27T08:13:54.000Z", "id": "1188368208627150848", "author_id": "450254902", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188368171629187072"], "created_at": "2019-10-27T08:13:45.000Z", "id": "1188368171629187072", "author_id": "1143689217169645568", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188368021225648128"], "created_at": "2019-10-27T08:13:09.000Z", "id": "1188368021225648128", "author_id": "774409589659959296", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188367978125025280"], "created_at": "2019-10-27T08:12:59.000Z", "id": "1188367978125025280", "author_id": "91861985", "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188367934357463040"], "created_at": "2019-10-27T08:12:49.000Z", "id": "1188367934357463040", "author_id": "875005129103200257", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/tHazDAukaA", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-27/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-a-luglio-con-un-colpo-di-pistola/5900344/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-27/gio\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "Giorgia"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "morta"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "suicida"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "sotto"}, {"start": 143, "end": 149, "tag": "treno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188367738781257735"], "created_at": "2019-10-27T08:12:02.000Z", "id": "1188367738781257735", "author_id": "231726084", "text": "Giorgia morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola -  #Giorgia #morta #suicida #sotto #treno  https://t.co/tHazDAukaA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188367696989167616"], "created_at": "2019-10-27T08:11:52.000Z", "id": "1188367696989167616", "author_id": "242716279", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "826618255158677504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCEUMX", "id": "826618255158677504"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1Mqskhv58O", "expanded_url": "https://amp.europapress.es/cultura/cine-00128/noticia-jared-leto-hay-suficientes-escenas-eliminadas-escuadron-suicida-pelicula-joker-20160809123813.html", "display_url": "amp.europapress.es/cultura/cine-0\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188273653391282178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188367502167986176"], "created_at": "2019-10-27T08:11:05.000Z", "id": "1188367502167986176", "author_id": "1082901611092037632", "text": "@DCEUMX @sofiaXXelizabet @birdsofpreywb https://t.co/1Mqskhv58O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188367403585036288"], "created_at": "2019-10-27T08:10:42.000Z", "id": "1188367403585036288", "author_id": "408875882", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188367199884529665"], "created_at": "2019-10-27T08:09:53.000Z", "id": "1188367199884529665", "author_id": "872427927144718337", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloUchoa_", "id": "175382935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188084458710274049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188367013045030912"], "created_at": "2019-10-27T08:09:09.000Z", "id": "1188367013045030912", "author_id": "150054828", "text": "RT @MarceloUchoa_: O elemento assume q torturou, matou, recomenda uso de tortura a futuros policiais e ensina a torturar. Se isso n\u00e3o const\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188366848837992449"], "created_at": "2019-10-27T08:08:30.000Z", "id": "1188366848837992449", "author_id": "2319151974", "text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188366616771416064"], "created_at": "2019-10-27T08:07:34.000Z", "id": "1188366616771416064", "author_id": "61939832", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188366380657020928"], "created_at": "2019-10-27T08:06:38.000Z", "id": "1188366380657020928", "author_id": "755834001802223616", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/YeVnXjtpt2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12629", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12629"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188366179624083457"], "created_at": "2019-10-27T08:05:50.000Z", "id": "1188366179624083457", "author_id": "578529652", "text": "BUSHI\u306eIWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u8868\u660e\u306f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u6d3b\u306e\u5e03\u77f3\u304b https://t.co/YeVnXjtpt2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188366178382766080"], "created_at": "2019-10-27T08:05:50.000Z", "id": "1188366178382766080", "author_id": "1000859842179977218", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188366075718713344"], "created_at": "2019-10-27T08:05:25.000Z", "id": "1188366075718713344", "author_id": "885464290202976256", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188366062896734208"], "created_at": "2019-10-27T08:05:22.000Z", "id": "1188366062896734208", "author_id": "821214981056331778", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leocadiaMadrid", "id": "912348699707236353"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "moronita1966", "id": "1428288842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188364684140912640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188365944168550401"], "created_at": "2019-10-27T08:04:54.000Z", "id": "1188365944168550401", "author_id": "1428288842", "text": "RT @leocadiaMadrid: @moronita1966 Buen d\u00eda.\nEsa soy yo... Reincidente, a veces pienso, debo de ser suicida...\ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188006458916511744"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/X0JDs8KXjq", "expanded_url": "https://twitter.com/Storace/status/1188006458916511744", "display_url": "twitter.com/Storace/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188365829852807169"], "created_at": "2019-10-27T08:04:27.000Z", "id": "1188365829852807169", "author_id": "1008960946356850688", "text": "Quindi se domani muore o si suicida un pensionato chiede di togliere la reversibilit\u00e0 alla moglie ?  Che cos\u2019\u00e8 questa cazzata un incitamento all\u2019evasione contributiva ? https://t.co/X0JDs8KXjq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188365752342106118"], "created_at": "2019-10-27T08:04:08.000Z", "id": "1188365752342106118", "author_id": "332174716", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "GPS_A24", "id": "2468147612"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "rolandogps", "id": "743201537690898436"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "juan valerdi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197834115485696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188365723841843205"], "created_at": "2019-10-27T08:04:01.000Z", "id": "1188365723841843205", "author_id": "2513461156", "text": "RT @juanvalerdieco: Economista juan valerdi en @GPS_A24 @rolandogps Fin de la farsa del milagro Chileno, clase 1/2 cordobeza votante suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "602903174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Storace", "id": "602903174"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "GiuseppeIsnardi", "id": "2869675433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188006458916511744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188365597094088709"], "created_at": "2019-10-27T08:03:31.000Z", "id": "1188365597094088709", "author_id": "1008960946356850688", "text": "@Storace @GiuseppeIsnardi Quindi se domani muore o si suicida un pensionato chiede di togliere la reversibilit\u00e0 alla moglie ?  Che cos\u2019\u00e8 questa cazzata un incitamento all\u2019evasione contributiva ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152736200060559360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7551, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OZGrbNUjIM", "expanded_url": "https://twitter.com/afonsoo18/status/1152736200060559360", "display_url": "twitter.com/afonsoo18/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188365439652585472"], "created_at": "2019-10-27T08:02:54.000Z", "id": "1188365439652585472", "author_id": "1022333922913529856", "text": "o portugu\u00eas invadiu, explorou o brasil por 300 anos, matou, estuprou e escravizou os ind\u00edgenas nativos e negros africanos desmatou nossas florestas, todo pau-brasil, levou todo ouro, trouxe doen\u00e7as e quer vir se pagar de mais desenvolvido, mas \u00e9 \u00f3bvio, tirando da gente \u00e9 f\u00e1cil. https://t.co/OZGrbNUjIM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188365394387582976"], "created_at": "2019-10-27T08:02:43.000Z", "id": "1188365394387582976", "author_id": "43591466", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188365345729515520"], "created_at": "2019-10-27T08:02:31.000Z", "id": "1188365345729515520", "author_id": "587188267", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "euronewses", "id": "266669687"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362679670530049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188365178905206784"], "created_at": "2019-10-27T08:01:52.000Z", "id": "1188365178905206784", "author_id": "2220366793", "text": "RT @euronewses: A falta de una confirmaci\u00f3n oficial despu\u00e9s de que se realcen los tests biol\u00f3gicos pertinentes, fuentes oficiales informan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1428288842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moronita1966", "id": "1428288842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188343280863531008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188364684140912640"], "created_at": "2019-10-27T07:59:54.000Z", "id": "1188364684140912640", "author_id": "912348699707236353", "text": "@moronita1966 Buen d\u00eda.\nEsa soy yo... Reincidente, a veces pienso, debo de ser suicida...\ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188108827041943555"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188364425763401733"], "created_at": "2019-10-27T07:58:52.000Z", "id": "1188364425763401733", "author_id": "1142478240449224706", "text": "RT @UrSpaghettGirl: User Urspaghettgirl ritrovata morta suicida reggendo un cartello che recita \"non piangete per me, piangete per il Borus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GyzuDorgZT", "expanded_url": "https://gds.it/articoli/mondo/2019/10/27/il-doodle-di-google-omaggia-la-poetessa-sylvia-plath-morta-suicida-ecco-chi-era-995ccc7f-106d-4c7e-b627-4338f946a7b6/#.XbVOEyfXZf4.twitter", "display_url": "gds.it/articoli/mondo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188364268481253376"], "created_at": "2019-10-27T07:58:15.000Z", "id": "1188364268481253376", "author_id": "552608520", "text": "Il doodle di Google omaggia la poetessa Sylvia Plath, morta suicida: ecco chi era https://t.co/GyzuDorgZT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188364247643971584"], "created_at": "2019-10-27T07:58:10.000Z", "id": "1188364247643971584", "author_id": "186519582", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363918332321793"], "created_at": "2019-10-27T07:56:51.000Z", "id": "1188363918332321793", "author_id": "1027955617884000256", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363840909651968"], "created_at": "2019-10-27T07:56:33.000Z", "id": "1188363840909651968", "author_id": "732066169960706048", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 128, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UROhodR5Yw", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/sylvia-pl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188363830348451840"], "created_at": "2019-10-27T07:56:30.000Z", "geo": {"place_id": "02897a4a979a095b"}, "id": "1188363830348451840", "author_id": "270050737", "text": "SYLVIA PLATH, CHI \u00c8/ L\u201911 febbraio \u201963 salut\u00f2 i figli poi infil\u00f2 la testa nel forno.. https://t.co/UROhodR5Yw via @ilsussidiario", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UROhodR5Yw", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/sylvia-pl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/sylvia-plath-chi-e-la-poetessa-suicida-a-31-anni-che-si-confessava-alla-poesia/1942040/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188363827991273472"], "created_at": "2019-10-27T07:56:29.000Z", "id": "1188363827991273472", "author_id": "270050737", "text": "Sylvia Plath/ Chi \u00e8 la poetessa, suicida a 31 anni, che si confessava alla poesia https://t.co/UROhodR5Yw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363775788892160"], "created_at": "2019-10-27T07:56:17.000Z", "id": "1188363775788892160", "author_id": "49628792", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363738044403712"], "created_at": "2019-10-27T07:56:08.000Z", "id": "1188363738044403712", "author_id": "94603741", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363635556528128"], "created_at": "2019-10-27T07:55:44.000Z", "id": "1188363635556528128", "author_id": "1026261056325345280", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188363611808370688"], "created_at": "2019-10-27T07:55:38.000Z", "id": "1188363611808370688", "author_id": "879777599215546368", "text": "Ayer hace un a\u00f1o me creyeron una suicida. \ud83d\ude02\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363300318404608"], "created_at": "2019-10-27T07:54:24.000Z", "id": "1188363300318404608", "author_id": "612553083", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363245381472257"], "created_at": "2019-10-27T07:54:11.000Z", "id": "1188363245381472257", "author_id": "1030598216943849473", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363243988717570"], "created_at": "2019-10-27T07:54:10.000Z", "id": "1188363243988717570", "author_id": "110517361", "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "981480102692302848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Menodiunminuto", "id": "981480102692302848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188362164421251073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363081975521280"], "created_at": "2019-10-27T07:53:32.000Z", "id": "1188363081975521280", "author_id": "1035698683", "text": "@Menodiunminuto non potremo mai avere un riscontro,\npersonalmente ritenevo talmente suicida andare al voto da ritenere che un politico navigato come Zingaretti non lo contemplasse e che la mossa l'abbia forse costretto ad una trattativa di governo in salita.\nPer\u00f2 tornando alla tua domanda \u00e8 Si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363062643814404"], "created_at": "2019-10-27T07:53:27.000Z", "id": "1188363062643814404", "author_id": "48271766", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363005248933888"], "created_at": "2019-10-27T07:53:13.000Z", "id": "1188363005248933888", "author_id": "86903858", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188363001683959808"], "created_at": "2019-10-27T07:53:12.000Z", "id": "1188363001683959808", "author_id": "476106364", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188328954593067008"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188362930129162240"], "created_at": "2019-10-27T07:52:55.000Z", "id": "1188362930129162240", "author_id": "192834709", "text": "El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188362880527294465"], "created_at": "2019-10-27T07:52:44.000Z", "id": "1188362880527294465", "author_id": "81021569", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/dFNdbMVdFO", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5900344/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-a-luglio-con-un-colpo-di-pistola/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "Giorgia"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "morta"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "suicida"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "sotto"}, {"start": 143, "end": 149, "tag": "treno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188362713203904513"], "created_at": "2019-10-27T07:52:04.000Z", "id": "1188362713203904513", "author_id": "717039627916484608", "text": "Giorgia morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola -  #Giorgia #morta #suicida #sotto #treno  https://t.co/dFNdbMVdFO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "266669687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188340028335890433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 170, "probability": 0.3352, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/l8kEtWFink", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/10/27/abatido-el-lider-del-grupo-estado-islamico-abou-bakr-al-baghdadi", "display_url": "es.euronews.com/2019/10/27/aba\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188362679670530049"], "created_at": "2019-10-27T07:51:56.000Z", "id": "1188362679670530049", "author_id": "266669687", "text": "A falta de una confirmaci\u00f3n oficial despu\u00e9s de que se realcen los tests biol\u00f3gicos pertinentes, fuentes oficiales informan de la muerte del l\u00edder del grupo Estado Isl\u00e1mico, que habr\u00eda detonado un chaleco suicida durante una redada este s\u00e1bado en Siria https://t.co/l8kEtWFink", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188362607884935168"], "created_at": "2019-10-27T07:51:39.000Z", "id": "1188362607884935168", "author_id": "1086486848409612288", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188362607473897473"], "created_at": "2019-10-27T07:51:38.000Z", "id": "1188362607473897473", "author_id": "929249360", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CELIAMENDOZA25", "id": "149504801"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHOTA"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Idlib"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188343260953153536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188362500712124416"], "created_at": "2019-10-27T07:51:13.000Z", "id": "1188362500712124416", "author_id": "134367077", "text": "RT @CELIAMENDOZA25: #AHOTA @realDonaldTrump har\u00e1 un anuncio a la naci\u00f3n a las 9:00 am ET para dar detalles de la redada en #Idlib #Siria do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianhibanez", "id": "2311812764"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188155079423090688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188362408814927873"], "created_at": "2019-10-27T07:50:51.000Z", "id": "1188362408814927873", "author_id": "872297912", "text": "RT @julianhibanez: Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "566995747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188361833087942657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jar-jar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188362008279818240"], "created_at": "2019-10-27T07:49:16.000Z", "id": "1188362008279818240", "author_id": "566995747", "text": "Ojo pese a que le tenga tirria a Jar-jar me parece asqueroso como llevaron al actor a extremos en el que casi se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188361984300986368"], "created_at": "2019-10-27T07:49:10.000Z", "id": "1188361984300986368", "author_id": "714382420", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yxogGgrCzG", "expanded_url": "https://www.irpiniatimes.it/morta-suicida-ad-agropoli-il-fidanzato-di-era-tolto-la-vita-a-luglio/", "display_url": "irpiniatimes.it/morta-suicida-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yfrd2HAh2s", "expanded_url": "https://twitter.com/irpiniatimes1/status/1188361915237621760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yfrd2HAh2s", "media_key": "3_1188361913631236096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188361915237621760"], "created_at": "2019-10-27T07:48:53.000Z", "id": "1188361915237621760", "author_id": "1108348289861193728", "text": "Morta suicida ad Agropoli, il fidanzato di era tolto la vita a\u00a0luglio https://t.co/yxogGgrCzG https://t.co/yfrd2HAh2s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188361853816262657"], "created_at": "2019-10-27T07:48:39.000Z", "id": "1188361853816262657", "author_id": "2196640812", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188361461648805888"], "created_at": "2019-10-27T07:47:05.000Z", "id": "1188361461648805888", "author_id": "630562461", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188361414324510726"], "created_at": "2019-10-27T07:46:54.000Z", "id": "1188361414324510726", "author_id": "118994201", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/LJu9WSGVfY", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/GLtJd1", "display_url": "goo.gl/fb/GLtJd1"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "attualit\u00e0"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188361263371505664"], "created_at": "2019-10-27T07:46:18.000Z", "id": "1188361263371505664", "author_id": "4807713257", "text": "Detenuto suicida nel carcere di Torino https://t.co/LJu9WSGVfY #attualit\u00e0 #italia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5UdfrRwozs", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188360363361951744"], "created_at": "2019-10-27T07:42:43.000Z", "id": "1188360363361951744", "author_id": "405736817", "text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/5UdfrRwozs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ZHS5fY50FZ", "expanded_url": "https://ift.tt/32Qhrsf", "display_url": "ift.tt/32Qhrsf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/RfKcNbVgSl", "expanded_url": "https://twitter.com/positanonews/status/1188360302737448960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfKcNbVgSl", "media_key": "3_1188360301382647808"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "news"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188360302737448960"], "created_at": "2019-10-27T07:42:29.000Z", "id": "1188360302737448960", "author_id": "37298835", "text": "Giorgia 16 anni suicida per raggiungere il suo Lorenzo, il Cilento sotto choc tra le #news https://t.co/ZHS5fY50FZ https://t.co/RfKcNbVgSl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188360226107547648"], "created_at": "2019-10-27T07:42:11.000Z", "id": "1188360226107547648", "author_id": "16441893", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188360206167760897"], "created_at": "2019-10-27T07:42:06.000Z", "id": "1188360206167760897", "author_id": "19592755", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188360012172840960"], "created_at": "2019-10-27T07:41:20.000Z", "id": "1188360012172840960", "author_id": "302500888", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/U7XDBdIZGV", "expanded_url": "https://paper.li/fotogramas_br/1497054959?read=https%3A%2F%2Fwww.omelete.com.br%2Fdc%2Dcomics%2Fesquadrao%2Dsuicida%2Djared%2Dleto%2Dcoringa%2Dteste", "display_url": "paper.li/fotogramas_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188359801635594240"], "created_at": "2019-10-27T07:40:30.000Z", "id": "1188359801635594240", "author_id": "873331069663281153", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa https://t.co/U7XDBdIZGV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188359795562242048"], "created_at": "2019-10-27T07:40:28.000Z", "id": "1188359795562242048", "author_id": "2274653489", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188359644814725120"], "created_at": "2019-10-27T07:39:52.000Z", "id": "1188359644814725120", "author_id": "955561146869866496", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibreFeminista", "id": "1549043017"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "FelizAniversario"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188356048828190722"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188359397040365568"], "created_at": "2019-10-27T07:38:53.000Z", "id": "1188359397040365568", "author_id": "3867841", "text": "RT @LibreFeminista: \ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188359312319623168"], "created_at": "2019-10-27T07:38:33.000Z", "id": "1188359312319623168", "author_id": "418323101", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188359271622295552"], "created_at": "2019-10-27T07:38:23.000Z", "id": "1188359271622295552", "author_id": "973736646368792583", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188359008048111616"], "created_at": "2019-10-27T07:37:20.000Z", "id": "1188359008048111616", "author_id": "116041041", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358910744387584"], "created_at": "2019-10-27T07:36:57.000Z", "id": "1188358910744387584", "author_id": "1143486711730753537", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358901886005248"], "created_at": "2019-10-27T07:36:55.000Z", "id": "1188358901886005248", "author_id": "1017375750775824385", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188342830030295040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358899788857345"], "created_at": "2019-10-27T07:36:55.000Z", "id": "1188358899788857345", "author_id": "1229869027", "text": "RT @clubuds: Ennesimo suicidio. Mentre la pilitica, il governo e occupato alle elezioni in UMBRIA, i nostri colleghi continuano a morire, m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188358810148233216"], "created_at": "2019-10-27T07:36:33.000Z", "id": "1188358810148233216", "author_id": "89471207", "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358753957142528"], "created_at": "2019-10-27T07:36:20.000Z", "id": "1188358753957142528", "author_id": "967437031201824768", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188357473331220480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358729659539457"], "created_at": "2019-10-27T07:36:14.000Z", "id": "1188358729659539457", "author_id": "428376870", "text": "RT @claviggi: Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Ce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358652517851136"], "created_at": "2019-10-27T07:35:56.000Z", "id": "1188358652517851136", "author_id": "871790466", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358575246196737"], "created_at": "2019-10-27T07:35:37.000Z", "id": "1188358575246196737", "author_id": "114920036", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188207233659756545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188358370803306496"], "created_at": "2019-10-27T07:34:48.000Z", "id": "1188358370803306496", "author_id": "1479778964", "text": "RT @magicaGrmente22: Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 113, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XXmiF9LbVL", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/john-cena-y-joel-kinnaman-entrenan-duro-escuadron-suicida-2021/", "display_url": "cinemascomics.com/john-cena-y-jo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188358084089040896"], "created_at": "2019-10-27T07:33:40.000Z", "geo": {"place_id": "3f7a6158324f3e9f"}, "id": "1188358084089040896", "author_id": "636602826", "text": "John Cena y Joel Kinnaman entrenan duro para Escuadr\u00f3n Suicida (2021) https://t.co/XXmiF9LbVL v\u00eda @@cinemascomics", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "aurora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188357603405062146"], "created_at": "2019-10-27T07:31:45.000Z", "id": "1188357603405062146", "author_id": "762689883815211008", "text": "ai vei o amor entre a mal\u00e9vola e a aurora \u00e9 simplesmente perfeito, mano a mal\u00e9vola se matou pela aurora, a aurora berrando fez a muie renascer\n\nai pago mt pau pro filme sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cEb6xwnw9n", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/JYC5rD", "display_url": "goo.gl/fb/JYC5rD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188357560514035717"], "created_at": "2019-10-27T07:31:35.000Z", "id": "1188357560514035717", "author_id": "4807713257", "text": "\u2018Certo che mi rivedrai\u2026\u2019, suicida a 16 anni per \u2018raggiungere\u2019 il fidanzato che lo aveva\u2026 https://t.co/cEb6xwnw9n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188357483556941824"], "created_at": "2019-10-27T07:31:17.000Z", "id": "1188357483556941824", "author_id": "372113314", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421223014400"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421218836480"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421193691136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188357473331220480"], "created_at": "2019-10-27T07:31:14.000Z", "id": "1188357473331220480", "author_id": "3635334923", "text": "Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Cesare, nel I sec. a. C. copiando l\u2019originale pergameno del III sec. a. C. \u00c8 simbolo della morte, della fierezza della vita e modello di rispetto per i vinti https://t.co/zIIPwWo4Th", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188357119625650176"], "created_at": "2019-10-27T07:29:50.000Z", "id": "1188357119625650176", "author_id": "318635925", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188357084196360192"], "created_at": "2019-10-27T07:29:42.000Z", "id": "1188357084196360192", "author_id": "102854229", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188357081268662272"], "created_at": "2019-10-27T07:29:41.000Z", "id": "1188357081268662272", "author_id": "797547128", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188357077980401664"], "created_at": "2019-10-27T07:29:40.000Z", "id": "1188357077980401664", "author_id": "2345332434", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188357018005966848"], "created_at": "2019-10-27T07:29:26.000Z", "id": "1188357018005966848", "author_id": "256192563", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188356232752484352"], "created_at": "2019-10-27T07:26:19.000Z", "id": "1188356232752484352", "author_id": "1869409050", "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188093270011928576"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/KTAwtytnLt", "expanded_url": "https://twitter.com/OFFYQUEENZ/status/1188093270011928576", "display_url": "twitter.com/OFFYQUEENZ/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188356052439490560"], "created_at": "2019-10-27T07:25:36.000Z", "id": "1188356052439490560", "author_id": "2886847407", "text": "dopo diciassette minuti, probabilmente suicida https://t.co/KTAwtytnLt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/t3UilkTrAN", "expanded_url": "https://www.mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ventura-y-el-noveno-reino/9788439736356/", "display_url": "mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ve\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043119702018"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043107176448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 44, "tag": "FelizAniversario"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Novedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188356048828190722"], "created_at": "2019-10-27T07:25:35.000Z", "id": "1188356048828190722", "author_id": "1549043017", "text": "\ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames poeta suicida\n\n#Novedad\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/t3UilkTrAN https://t.co/liv2qWCHxg", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188355954221424640"], "created_at": "2019-10-27T07:25:12.000Z", "id": "1188355954221424640", "author_id": "317841459", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188355755394715648"], "created_at": "2019-10-27T07:24:25.000Z", "id": "1188355755394715648", "author_id": "538191553", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188355473138946049"], "created_at": "2019-10-27T07:23:18.000Z", "id": "1188355473138946049", "author_id": "200327466", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "189088444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LoXabvi", "id": "189088444"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "AbstractoEasy", "id": "1490231846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188209295780995077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188355319254130688"], "created_at": "2019-10-27T07:22:41.000Z", "id": "1188355319254130688", "author_id": "109652290", "text": "@LoXabvi @AbstractoEasy Antidisturbios suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188355309699588098"], "created_at": "2019-10-27T07:22:39.000Z", "id": "1188355309699588098", "author_id": "4747949368", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188354768923713536"], "created_at": "2019-10-27T07:20:30.000Z", "id": "1188354768923713536", "author_id": "59793989", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188354547166732288"], "created_at": "2019-10-27T07:19:37.000Z", "id": "1188354547166732288", "author_id": "1185988173765189637", "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188354516137205762"], "created_at": "2019-10-27T07:19:29.000Z", "id": "1188354516137205762", "author_id": "1276117177", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188354360264314885"], "created_at": "2019-10-27T07:18:52.000Z", "id": "1188354360264314885", "author_id": "779091272761999361", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "khronos"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Revista"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "Historia"}, {"start": 95, "end": 100, "tag": "Cuba"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 116, "end": 120, "tag": "Che"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "CheGuevara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188017509171159041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188354186712358912"], "created_at": "2019-10-27T07:18:11.000Z", "id": "1188354186712358912", "author_id": "824695374787055616", "text": "RT @khronoshistoria: \ud83c\udd95\ud83d\udd1dLa \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\ud83c\udd95\ud83d\udd1d\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "938108570264047616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nicollyvv", "id": "1468688767942856713"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "red_dino_puppet", "id": "1322537840836792322"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188353393867329536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188354027664351233"], "created_at": "2019-10-27T07:17:33.000Z", "id": "1188354027664351233", "author_id": "3297185769", "text": "@nicollyvv @red_dino_puppet parece eu assistindo esquadr\u00e3o suicida achando q era bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188353870105321473"], "created_at": "2019-10-27T07:16:55.000Z", "id": "1188353870105321473", "author_id": "1011102137290457088", "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "gretchen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188353740576821248"], "created_at": "2019-10-27T07:16:24.000Z", "id": "1188353740576821248", "author_id": "617614199", "text": "Mas gente eu vejo carioca xingando o pr\u00f3prio povo e a galera cai na zoeira, s\u00f3 pq eu falei um A de amazonense as maricona se ofenderam ldjsoakaka \n\nai gnt olha a milit\u00e2ncia quase matou a gretchen mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188353672398417921"], "created_at": "2019-10-27T07:16:08.000Z", "id": "1188353672398417921", "author_id": "4837791399", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1080863724712480768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "InkarriPeru1", "id": "1080863724712480768"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 152, "end": 164, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.447, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188338210893697024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188353564256681985"], "created_at": "2019-10-27T07:15:42.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1188353564256681985", "author_id": "870449053787721730", "text": "@InkarriPeru1 @PeruanoComunica @esquinabaja Es verdad el suicida se adue\u00f1\u00f3 del APRA para enriquecerse el y su familia lo q les permite NO trabajar como @esquinabaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188353447655026689"], "created_at": "2019-10-27T07:15:15.000Z", "id": "1188353447655026689", "author_id": "1080637540577742849", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188353021375385600"], "created_at": "2019-10-27T07:13:33.000Z", "id": "1188353021375385600", "author_id": "2759311180", "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188352977498705920"], "created_at": "2019-10-27T07:13:23.000Z", "id": "1188352977498705920", "author_id": "1042899825824419840", "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188352749550878721"], "created_at": "2019-10-27T07:12:28.000Z", "id": "1188352749550878721", "author_id": "53110275", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188352487654227968"], "created_at": "2019-10-27T07:11:26.000Z", "id": "1188352487654227968", "author_id": "271088264", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188352336269402113"], "created_at": "2019-10-27T07:10:50.000Z", "id": "1188352336269402113", "author_id": "39587323", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2611066820", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "valmag_", "id": "1509288986405183489"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "gretchen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188344273319673856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188352291948126208"], "created_at": "2019-10-27T07:10:39.000Z", "id": "1188352291948126208", "author_id": "617614199", "text": "@kenaiwtf @bsefx @valmag_ Mds a milit\u00e2ncia quase matou a gretchen mesmo KKKKK n mo, n quis tombar ngm, eu literalmente s\u00f3 fiz um coment\u00e1rio e debati sobre isso sem tentar mudar opini\u00e3o de ngm, s\u00f3 discordando e mostrando meu ponto. Se isso pra vc \u00e9 um desrespeito, reveja seus conceitos p viver em sociedade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188352169646460928"], "created_at": "2019-10-27T07:10:10.000Z", "id": "1188352169646460928", "author_id": "1229869027", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188351898748932096"], "created_at": "2019-10-27T07:09:05.000Z", "id": "1188351898748932096", "author_id": "1175576358761766912", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/9W4FpMJudO", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2019/10/27/silvia-plath-google-dedica-un-doodle-alla-poetessa_6823d96e-562d-4a4d-9dab-e4b5742f58e8.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188351822337052672"], "created_at": "2019-10-27T07:08:47.000Z", "id": "1188351822337052672", "author_id": "1108551120", "text": "RDT NEWS - Cultura &amp; Spettacoli \nSilvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa\n\nMorta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario https://t.co/9W4FpMJudO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 149, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7uWUP7yls2", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/salerno/ragazza_si_uccide_a_16_anni_morta_stazione_treno_suicidio_fidanzato-4822880.html", "display_url": "ilmattino.it/salerno/ragazz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188351658234994688"], "created_at": "2019-10-27T07:08:08.000Z", "id": "1188351658234994688", "author_id": "419840217", "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/7uWUP7yls2 @mattinodinapoli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188351471609405441"], "created_at": "2019-10-27T07:07:23.000Z", "id": "1188351471609405441", "author_id": "111373686", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188351415208550400"], "created_at": "2019-10-27T07:07:10.000Z", "id": "1188351415208550400", "author_id": "740905060201172992", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188351355536191489"], "created_at": "2019-10-27T07:06:56.000Z", "id": "1188351355536191489", "author_id": "2728402871", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188351238645178368"], "created_at": "2019-10-27T07:06:28.000Z", "id": "1188351238645178368", "author_id": "2501851306", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188351160580743168"], "created_at": "2019-10-27T07:06:09.000Z", "id": "1188351160580743168", "author_id": "1635858990", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350994884845568"], "created_at": "2019-10-27T07:05:30.000Z", "id": "1188350994884845568", "author_id": "4318424669", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CfdqflzmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio20176735/status/1188350723529920512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfdqflzmK2", "media_key": "7_1188350444893982720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188350723529920512"], "created_at": "2019-10-27T07:04:25.000Z", "id": "1188350723529920512", "author_id": "4794093811", "text": "Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldados, en operaci\u00f3n planeada meses atr\u00e1s! BOMBAZO! https://t.co/CfdqflzmK2", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350678609137668"], "created_at": "2019-10-27T07:04:14.000Z", "id": "1188350678609137668", "author_id": "2165576440", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350677682139136"], "created_at": "2019-10-27T07:04:14.000Z", "id": "1188350677682139136", "author_id": "521622379", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350508110614529"], "created_at": "2019-10-27T07:03:34.000Z", "id": "1188350508110614529", "author_id": "96899050", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350430822187008"], "created_at": "2019-10-27T07:03:15.000Z", "id": "1188350430822187008", "author_id": "2252531185", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350340879601664"], "created_at": "2019-10-27T07:02:54.000Z", "id": "1188350340879601664", "author_id": "275533429", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350215243358208"], "created_at": "2019-10-27T07:02:24.000Z", "id": "1188350215243358208", "author_id": "1015918388428918784", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188350032782807043"], "created_at": "2019-10-27T07:01:40.000Z", "id": "1188350032782807043", "author_id": "715035522", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/S7I98Tb6dV", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188349915216465921"], "created_at": "2019-10-27T07:01:12.000Z", "id": "1188349915216465921", "author_id": "1397354426", "text": "E' un dato molto allarmante. \u00c8 mai possibile che sia passato sotto silenzio? Ragazzi che aggiungono allo stress personale quello lavorativo, e nessuno se ne accorge? https://t.co/S7I98Tb6dV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188349858840743936"], "created_at": "2019-10-27T07:00:59.000Z", "id": "1188349858840743936", "author_id": "62825057", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188349702632366082"], "created_at": "2019-10-27T07:00:22.000Z", "id": "1188349702632366082", "author_id": "602125481", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188349669237317632"], "created_at": "2019-10-27T07:00:14.000Z", "id": "1188349669237317632", "author_id": "4089359207", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188349494204739584"], "created_at": "2019-10-27T06:59:32.000Z", "id": "1188349494204739584", "author_id": "832643191199264769", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188349226851405824"], "created_at": "2019-10-27T06:58:28.000Z", "id": "1188349226851405824", "author_id": "14581988", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EdgarBorges7", "id": "212545872"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186945668977442816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188348894838693888"], "created_at": "2019-10-27T06:57:09.000Z", "id": "1188348894838693888", "author_id": "932324743025393669", "text": "RT @EdgarBorges7: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188348479283838976"], "created_at": "2019-10-27T06:55:30.000Z", "id": "1188348479283838976", "author_id": "271118124", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188348206142443521"], "created_at": "2019-10-27T06:54:25.000Z", "id": "1188348206142443521", "author_id": "1121951191", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188348084914479104"], "created_at": "2019-10-27T06:53:56.000Z", "id": "1188348084914479104", "author_id": "1221857923", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188347928173256705"], "created_at": "2019-10-27T06:53:19.000Z", "id": "1188347928173256705", "author_id": "360240366", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rWlj0yyZV1", "expanded_url": "https://twitter.com/francescms/status/1188347811840045056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWlj0yyZV1", "media_key": "3_1188347803938054144"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Llibertat"}, {"start": 40, "end": 56, "tag": "SentenciaProces"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188347811840045056"], "created_at": "2019-10-27T06:52:51.000Z", "id": "1188347811840045056", "author_id": "50801415", "text": "La demanda de #Llibertat no l\u2019atura cap #SentenciaProces. En tot cas un Espartero. El govern estatal incapa\u00e7 ni de parlar, l\u2019Estat i la Corona en crisis, nom\u00e9s d\u2019una regressi\u00f3 su\u00efcida dels drets fonamentals. https://t.co/rWlj0yyZV1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188347760698892289"], "created_at": "2019-10-27T06:52:39.000Z", "id": "1188347760698892289", "author_id": "743029375440977921", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188347668772331521"], "created_at": "2019-10-27T06:52:17.000Z", "id": "1188347668772331521", "author_id": "328618271", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188342830030295040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188347541739462656"], "created_at": "2019-10-27T06:51:47.000Z", "id": "1188347541739462656", "author_id": "1132541391928745985", "text": "RT @clubuds: Ennesimo suicidio. Mentre la pilitica, il governo e occupato alle elezioni in UMBRIA, i nostri colleghi continuano a morire, m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188347504720519168"], "created_at": "2019-10-27T06:51:38.000Z", "id": "1188347504720519168", "author_id": "1163780351447183360", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ED2RrETyR3", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/10/26/news/_il_mio_francesco_suicida_ma_il_paese_accusa_me_che_denunciai_la_truffa_-239512620/", "display_url": "repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188347434482700288"], "created_at": "2019-10-27T06:51:21.000Z", "id": "1188347434482700288", "author_id": "2903637923", "text": "\"Il mio Francesco suicida, ma il paese accusa me che denunciai la truffa\"  https://t.co/ED2RrETyR3 v\u00eda @repubblica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 204, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BFfjXZNRnB", "expanded_url": "https://booklandia.altervista.org/la-macchina-del-tempo/", "display_url": "booklandia.altervista.org/la-macchina-de\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/RVgOcmVHPx", "expanded_url": "https://twitter.com/Booklandia_it/status/1188347417781063681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVgOcmVHPx", "media_key": "3_1188347414614335488"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 219, "tag": "HerbertGWells"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "booklandia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188347417781063681"], "created_at": "2019-10-27T06:51:17.000Z", "id": "1188347417781063681", "author_id": "1116994314129870854", "text": "\u00abSuppongo che il suicida mentre appoggia alla tempia la canna della pistola provi per ci\u00f2 che succeder\u00e0 l'attimo seguente quello che in quel momento provai io: un sentimento di curiosit\u00e0\u00bb \n@Einaudieditore #HerbertGWells #booklandia\nPresentazione: https://t.co/BFfjXZNRnB https://t.co/RVgOcmVHPx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188347009771720704"], "created_at": "2019-10-27T06:49:40.000Z", "id": "1188347009771720704", "author_id": "1634465407", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Angie"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "Angie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188346931262754817"], "created_at": "2019-10-27T06:49:21.000Z", "id": "1188346931262754817", "author_id": "1072550996222599170", "text": "mano eu acho que o Victor foi pra pris\u00e3o pq acham que ele matou a Angie???? e o Eli come\u00e7a a odiar ele e os eos pq foi pela fixa\u00e7\u00e3o do Victor em se tornar um que matou a Angie????? EU NAO SEI TA BOMM EU SO SEI QUE VAI DAR UMA MERDA GIGANTESCA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346865907097600"], "created_at": "2019-10-27T06:49:05.000Z", "id": "1188346865907097600", "author_id": "2499875281", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346654904193024"], "created_at": "2019-10-27T06:48:15.000Z", "id": "1188346654904193024", "author_id": "905655701468356609", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346495851991041"], "created_at": "2019-10-27T06:47:37.000Z", "id": "1188346495851991041", "author_id": "1264018218", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MenegazziMarina", "id": "3426504598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199262137573376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346493150867456"], "created_at": "2019-10-27T06:47:37.000Z", "id": "1188346493150867456", "author_id": "2501851306", "text": "RT @MenegazziMarina: Palermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma\nS\u00ec tratta del 56iesimo caso del 2019 https://t.co/vGFu0448B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346227177508865"], "created_at": "2019-10-27T06:46:33.000Z", "id": "1188346227177508865", "author_id": "237905855", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346222882492416"], "created_at": "2019-10-27T06:46:32.000Z", "id": "1188346222882492416", "author_id": "748350020957708290", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346208328343552"], "created_at": "2019-10-27T06:46:29.000Z", "id": "1188346208328343552", "author_id": "144054289", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346167815483392"], "created_at": "2019-10-27T06:46:19.000Z", "id": "1188346167815483392", "author_id": "1063994577110089729", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188346105530114048"], "created_at": "2019-10-27T06:46:04.000Z", "id": "1188346105530114048", "author_id": "2863080926", "text": "El gay suicida de the politician\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188346047619371008"], "created_at": "2019-10-27T06:45:50.000Z", "id": "1188346047619371008", "author_id": "2718242774", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188345878593134592"], "created_at": "2019-10-27T06:45:10.000Z", "id": "1188345878593134592", "author_id": "1635858990", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188345771357331457"], "created_at": "2019-10-27T06:44:44.000Z", "id": "1188345771357331457", "author_id": "492397709", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188345686783418368"], "created_at": "2019-10-27T06:44:24.000Z", "id": "1188345686783418368", "author_id": "1363560470", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188345509339115521"], "created_at": "2019-10-27T06:43:42.000Z", "geo": {"place_id": "003f97dd7a518791"}, "id": "1188345509339115521", "author_id": "281729213", "text": "Bendiciones para m\u00ed. Voy a una misi\u00f3n suicida y sin retorno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188345434869239810"], "created_at": "2019-10-27T06:43:24.000Z", "id": "1188345434869239810", "author_id": "813039914245832704", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188345163518791680"], "created_at": "2019-10-27T06:42:20.000Z", "id": "1188345163518791680", "author_id": "289844440", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188345057184604160"], "created_at": "2019-10-27T06:41:54.000Z", "id": "1188345057184604160", "author_id": "3169901061", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188345056157208577"], "created_at": "2019-10-27T06:41:54.000Z", "id": "1188345056157208577", "author_id": "2353865071", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188344553771884546"], "created_at": "2019-10-27T06:39:54.000Z", "id": "1188344553771884546", "author_id": "301935237", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188344455251804161"], "created_at": "2019-10-27T06:39:31.000Z", "id": "1188344455251804161", "author_id": "3399228095", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188342830030295040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188344366089342976"], "created_at": "2019-10-27T06:39:09.000Z", "id": "1188344366089342976", "author_id": "1172571984967942146", "text": "RT @clubuds: Ennesimo suicidio. Mentre la pilitica, il governo e occupato alle elezioni in UMBRIA, i nostri colleghi continuano a morire, m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188342830030295040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188344352927600646"], "created_at": "2019-10-27T06:39:06.000Z", "id": "1188344352927600646", "author_id": "1179592608886198273", "text": "RT @clubuds: Ennesimo suicidio. Mentre la pilitica, il governo e occupato alle elezioni in UMBRIA, i nostri colleghi continuano a morire, m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188344215924690944"], "created_at": "2019-10-27T06:38:34.000Z", "id": "1188344215924690944", "author_id": "156401242", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188344198279380992"], "created_at": "2019-10-27T06:38:29.000Z", "id": "1188344198279380992", "author_id": "1006213522697670657", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cris_isnerviosa", "id": "833060650100326402"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303310161358848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188344000039796736"], "created_at": "2019-10-27T06:37:42.000Z", "id": "1188344000039796736", "author_id": "1358014375", "text": "RT @cris_isnerviosa: No daba un peso por aquaman y result\u00f3 ser de las mejores pelis de DC que vi en mi vida y escuadr\u00f3n suicida que es la q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188343481758031872"], "created_at": "2019-10-27T06:35:39.000Z", "id": "1188343481758031872", "author_id": "222271416", "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "149504801", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6485, "type": "Place", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "AlBaghdadi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHOTA"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Idlib"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Siria"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "AlBaghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188341808511803393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188343260953153536"], "created_at": "2019-10-27T06:34:46.000Z", "geo": {"place_id": "0653bb913c88c1ea"}, "id": "1188343260953153536", "author_id": "149504801", "text": "#AHOTA @realDonaldTrump har\u00e1 un anuncio a la naci\u00f3n a las 9:00 am ET para dar detalles de la redada en #Idlib #Siria donde al parecer se dio de baja a #AlBaghdadi. Seg\u00fan reportes habr\u00eda usado un chaleco suicida tras verse sin salida.@VOANoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188343224395616257"], "created_at": "2019-10-27T06:34:37.000Z", "id": "1188343224395616257", "author_id": "1151412187430346752", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188343123254091776"], "created_at": "2019-10-27T06:34:13.000Z", "id": "1188343123254091776", "author_id": "308210025", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188342944052502528"], "created_at": "2019-10-27T06:33:30.000Z", "id": "1188342944052502528", "author_id": "50601093", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 273, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/kaQWn3zl4D", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/2019/10/26/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188342830030295040"], "created_at": "2019-10-27T06:33:03.000Z", "id": "1188342830030295040", "author_id": "385613572", "text": "Ennesimo suicidio. Mentre la pilitica, il governo e occupato alle elezioni in UMBRIA, i nostri colleghi continuano a morire, mentre il ministro degli interni riceve lo ONG.\nPalermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma https://t.co/kaQWn3zl4D via @sostenitori1", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188342770655809536"], "created_at": "2019-10-27T06:32:49.000Z", "id": "1188342770655809536", "author_id": "450680529", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188342651776577536"], "created_at": "2019-10-27T06:32:21.000Z", "id": "1188342651776577536", "author_id": "111197555", "text": "Meng fijo termina en que bojack se suicida csm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188342170832527360"], "created_at": "2019-10-27T06:30:26.000Z", "id": "1188342170832527360", "author_id": "1146558537314779139", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188342032059830272"], "created_at": "2019-10-27T06:29:53.000Z", "id": "1188342032059830272", "author_id": "925117159277199362", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341976493707265"], "created_at": "2019-10-27T06:29:40.000Z", "id": "1188341976493707265", "author_id": "2527986980", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341854183591936"], "created_at": "2019-10-27T06:29:11.000Z", "id": "1188341854183591936", "author_id": "925117159277199362", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "146284392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PauSaracho_TK", "id": "146284392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188341186341289986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341792040804352"], "created_at": "2019-10-27T06:28:56.000Z", "id": "1188341792040804352", "author_id": "2869949543", "text": "@PauSaracho_TK Pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "973259491943870464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188341582271012864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341583080513537"], "created_at": "2019-10-27T06:28:06.000Z", "id": "1188341583080513537", "author_id": "973259491943870464", "text": "Y una gaviota, cuentan que decidi\u00f3\nEn acto suicida inmolarse en el sol\nR\u00ede desprecios un barco que encall\u00f3\nY se desangra en su lecho: la mar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341395444162561"], "created_at": "2019-10-27T06:27:21.000Z", "id": "1188341395444162561", "author_id": "87294696", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341269745025024"], "created_at": "2019-10-27T06:26:51.000Z", "id": "1188341269745025024", "author_id": "801408454808207361", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341268822278144"], "created_at": "2019-10-27T06:26:51.000Z", "id": "1188341268822278144", "author_id": "911650004955226113", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341252074459136"], "created_at": "2019-10-27T06:26:47.000Z", "id": "1188341252074459136", "author_id": "726584958", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341226300424192"], "created_at": "2019-10-27T06:26:41.000Z", "id": "1188341226300424192", "author_id": "1151107386767216640", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341086516846593"], "created_at": "2019-10-27T06:26:07.000Z", "id": "1188341086516846593", "author_id": "385613572", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341058763198464"], "created_at": "2019-10-27T06:26:01.000Z", "id": "1188341058763198464", "author_id": "1379900528", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188340956610945024"], "created_at": "2019-10-27T06:25:37.000Z", "id": "1188340956610945024", "author_id": "380668942", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188340871076503552"], "created_at": "2019-10-27T06:25:16.000Z", "id": "1188340871076503552", "author_id": "1717530120", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josecabrera74", "id": "435158754"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188202725390995456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188340808300318720"], "created_at": "2019-10-27T06:25:01.000Z", "id": "1188340808300318720", "author_id": "623077807", "text": "RT @josecabrera74: @ImagenTVMex @lopezobrador_ Que declaraci\u00f3n tan fuerte como suicida, porque si siguen saliendo casos de corrupci\u00f3n, como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188340686862651392"], "created_at": "2019-10-27T06:24:32.000Z", "id": "1188340686862651392", "author_id": "1116825983129137154", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188340549142700033"], "created_at": "2019-10-27T06:23:59.000Z", "id": "1188340549142700033", "author_id": "1088748639349100544", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188339942117859328"], "created_at": "2019-10-27T06:21:35.000Z", "id": "1188339942117859328", "author_id": "871743416731828227", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188339783296323585"], "created_at": "2019-10-27T06:20:57.000Z", "id": "1188339783296323585", "author_id": "1066348458787946496", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188339625447907329"], "created_at": "2019-10-27T06:20:19.000Z", "id": "1188339625447907329", "author_id": "621991279", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188339196454461441"], "created_at": "2019-10-27T06:18:37.000Z", "id": "1188339196454461441", "author_id": "14969887", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338910100893697"], "created_at": "2019-10-27T06:17:29.000Z", "id": "1188338910100893697", "author_id": "807209261893873665", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338651702407169"], "created_at": "2019-10-27T06:16:27.000Z", "id": "1188338651702407169", "author_id": "281631631", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338298491736064"], "created_at": "2019-10-27T06:15:03.000Z", "id": "1188338298491736064", "author_id": "195497504", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338215754833920"], "created_at": "2019-10-27T06:14:43.000Z", "id": "1188338215754833920", "author_id": "346351690", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338142845292544"], "created_at": "2019-10-27T06:14:26.000Z", "id": "1188338142845292544", "author_id": "72567902", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338142190997504"], "created_at": "2019-10-27T06:14:26.000Z", "id": "1188338142190997504", "author_id": "762867854", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338025232773120"], "created_at": "2019-10-27T06:13:58.000Z", "id": "1188338025232773120", "author_id": "734464520991707136", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337978650845184"], "created_at": "2019-10-27T06:13:47.000Z", "id": "1188337978650845184", "author_id": "253705022", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337925651664897"], "created_at": "2019-10-27T06:13:34.000Z", "id": "1188337925651664897", "author_id": "120943837", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337885096886273"], "created_at": "2019-10-27T06:13:24.000Z", "id": "1188337885096886273", "author_id": "777217346", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337784689512453"], "created_at": "2019-10-27T06:13:00.000Z", "id": "1188337784689512453", "author_id": "949058556652867584", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337765827538944"], "created_at": "2019-10-27T06:12:56.000Z", "id": "1188337765827538944", "author_id": "220977840", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337418434482178"], "created_at": "2019-10-27T06:11:33.000Z", "id": "1188337418434482178", "author_id": "289228483", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337366005624832"], "created_at": "2019-10-27T06:11:20.000Z", "id": "1188337366005624832", "author_id": "807209261893873665", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337272015458309"], "created_at": "2019-10-27T06:10:58.000Z", "id": "1188337272015458309", "author_id": "4698148760", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1616371669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tudomainstream", "id": "1616371669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188319927276453888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337145720823808"], "created_at": "2019-10-27T06:10:28.000Z", "id": "1188337145720823808", "author_id": "109653570", "text": "@tudomainstream INFERNO DE LIVRO DO CARALHO VAI SE FUDER DESGRA\u00c7A NOSSA EU ODEIO ESSE LIVRO PUTA QUE PARIU, ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337142310805504"], "created_at": "2019-10-27T06:10:27.000Z", "id": "1188337142310805504", "author_id": "237052772", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337043677630465"], "created_at": "2019-10-27T06:10:04.000Z", "id": "1188337043677630465", "author_id": "273544651", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188337005689823232"], "created_at": "2019-10-27T06:09:55.000Z", "id": "1188337005689823232", "author_id": "767138883490414594", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336810826567682"], "created_at": "2019-10-27T06:09:08.000Z", "id": "1188336810826567682", "author_id": "2395007593", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336769500098560"], "created_at": "2019-10-27T06:08:58.000Z", "id": "1188336769500098560", "author_id": "1001840055860846592", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336767264530433"], "created_at": "2019-10-27T06:08:58.000Z", "id": "1188336767264530433", "author_id": "4764008248", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336743667458055"], "created_at": "2019-10-27T06:08:52.000Z", "id": "1188336743667458055", "author_id": "88518801", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/z5SGJDi4PS", "expanded_url": "https://www.settv.it/2019/10/27/giorgia-morta-suicida-sotto-il-treno-a-15-anni-il-fidanzato-si-era-ucciso-a-luglio-con-un-colpo-di-pistola/", "display_url": "settv.it/2019/10/27/gio\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Hmfdw7jKdI", "expanded_url": "https://twitter.com/settvvallo/status/1188336727561293826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hmfdw7jKdI", "media_key": "3_1188336725761937409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188336727561293826"], "created_at": "2019-10-27T06:08:48.000Z", "id": "1188336727561293826", "author_id": "1097847763", "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di\u00a0pistola https://t.co/z5SGJDi4PS https://t.co/Hmfdw7jKdI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336714902855680"], "created_at": "2019-10-27T06:08:45.000Z", "id": "1188336714902855680", "author_id": "1097233613266014208", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336647584337920"], "created_at": "2019-10-27T06:08:29.000Z", "id": "1188336647584337920", "author_id": "121689573", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336636213497856"], "created_at": "2019-10-27T06:08:26.000Z", "id": "1188336636213497856", "author_id": "3931076001", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336614226976768"], "created_at": "2019-10-27T06:08:21.000Z", "id": "1188336614226976768", "author_id": "929005550", "text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DKaleeva", "id": "498915523"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187985912275320833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336404172038144"], "created_at": "2019-10-27T06:07:31.000Z", "id": "1188336404172038144", "author_id": "437635996", "text": "RT @DKaleeva: Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336307988258816"], "created_at": "2019-10-27T06:07:08.000Z", "id": "1188336307988258816", "author_id": "957109982079700992", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188336278997229568"], "created_at": "2019-10-27T06:07:01.000Z", "id": "1188336278997229568", "author_id": "1170204277391941634", "text": "No hay nada mas bonito que el amor entre un psic\u00f3pata y una suicida, el mataria por ella y ella moriria por el", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1071837757943668736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "majoarreolaaa", "id": "1071837757943668736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188333461418864641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188336152060653568"], "created_at": "2019-10-27T06:06:31.000Z", "id": "1188336152060653568", "author_id": "1079870550804033537", "text": "@majoarreolaaa Majo no, no seas suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1010604699601522693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188335239816470528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "joana"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188335988885643264"], "created_at": "2019-10-27T06:05:52.000Z", "id": "1188335988885643264", "author_id": "206380053", "text": "@laailaluna1 C ficoi con ele e dai ele te matou? Q isso joana q teria 15 anos se nao fosse morta no arame farpado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335974494998528"], "created_at": "2019-10-27T06:05:49.000Z", "id": "1188335974494998528", "author_id": "128955268", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335903099494400"], "created_at": "2019-10-27T06:05:32.000Z", "id": "1188335903099494400", "author_id": "1220637330", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335828508037120"], "created_at": "2019-10-27T06:05:14.000Z", "id": "1188335828508037120", "author_id": "68638274", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335828227022849"], "created_at": "2019-10-27T06:05:14.000Z", "id": "1188335828227022849", "author_id": "426202244", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335747172130816"], "created_at": "2019-10-27T06:04:54.000Z", "id": "1188335747172130816", "author_id": "1175492021324328960", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335712606867456"], "created_at": "2019-10-27T06:04:46.000Z", "id": "1188335712606867456", "author_id": "51215463", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188207233659756545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335654939348992"], "created_at": "2019-10-27T06:04:33.000Z", "id": "1188335654939348992", "author_id": "3368018859", "text": "RT @magicaGrmente22: Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335501968891905"], "created_at": "2019-10-27T06:03:56.000Z", "id": "1188335501968891905", "author_id": "991358684310704128", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335473200160768"], "created_at": "2019-10-27T06:03:49.000Z", "id": "1188335473200160768", "author_id": "748291650", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335435531145218"], "created_at": "2019-10-27T06:03:40.000Z", "id": "1188335435531145218", "author_id": "3407724911", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335421073309696"], "created_at": "2019-10-27T06:03:37.000Z", "id": "1188335421073309696", "author_id": "156772559", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MundoEConflicto", "id": "821894639284355076"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "URGENTE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188303541070454785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335401959862272"], "created_at": "2019-10-27T06:03:32.000Z", "id": "1188335401959862272", "author_id": "265680079", "text": "RT @MundoEConflicto: \ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335397148987392"], "created_at": "2019-10-27T06:03:31.000Z", "id": "1188335397148987392", "author_id": "878588736", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335292425654273"], "created_at": "2019-10-27T06:03:06.000Z", "id": "1188335292425654273", "author_id": "48745026", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335205670641664"], "created_at": "2019-10-27T06:02:45.000Z", "id": "1188335205670641664", "author_id": "623832128", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335197969879041"], "created_at": "2019-10-27T06:02:44.000Z", "id": "1188335197969879041", "author_id": "1147902247998763008", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335158782562304"], "created_at": "2019-10-27T06:02:34.000Z", "id": "1188335158782562304", "author_id": "2293471897", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188335102348222464"], "created_at": "2019-10-27T06:02:21.000Z", "id": "1188335102348222464", "author_id": "1185860789447602176", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334966255562752"], "created_at": "2019-10-27T06:01:48.000Z", "id": "1188334966255562752", "author_id": "3180045834", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334853386846208"], "created_at": "2019-10-27T06:01:21.000Z", "id": "1188334853386846208", "author_id": "272212645", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334830251134977"], "created_at": "2019-10-27T06:01:16.000Z", "id": "1188334830251134977", "author_id": "137195766", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334743504465920"], "created_at": "2019-10-27T06:00:55.000Z", "id": "1188334743504465920", "author_id": "913339056", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334737632481280"], "created_at": "2019-10-27T06:00:54.000Z", "id": "1188334737632481280", "author_id": "301885627", "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334730955182080"], "created_at": "2019-10-27T06:00:52.000Z", "id": "1188334730955182080", "author_id": "497339072", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334679948218368"], "created_at": "2019-10-27T06:00:40.000Z", "id": "1188334679948218368", "author_id": "612090813", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/w3P109syLw", "expanded_url": "https://gds.it/articoli/mondo/2019/10/27/il-doodle-di-google-omaggia-la-poetessa-sylvia-plath-morta-suicida-ecco-chi-era-995ccc7f-106d-4c7e-b627-4338f946a7b6/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gds_twitter_feed", "display_url": "gds.it/articoli/mondo\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Bzre06cM2C", "expanded_url": "https://twitter.com/GDS_it/status/1188334534208774144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bzre06cM2C", "media_key": "3_1188334532312862726"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "doodle"}, {"start": 14, "end": 21, "tag": "Google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188334534208774144"], "created_at": "2019-10-27T06:00:05.000Z", "id": "1188334534208774144", "author_id": "324818479", "text": "Il #doodle di #Google omaggia la poetessa Sylvia Plath, morta suicida: ecco chi era https://t.co/w3P109syLw https://t.co/Bzre06cM2C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334303400337408"], "created_at": "2019-10-27T05:59:10.000Z", "id": "1188334303400337408", "author_id": "3368018859", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188334105831890944"], "created_at": "2019-10-27T05:58:23.000Z", "id": "1188334105831890944", "author_id": "2365663176", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UmwYwiJpYl", "expanded_url": "https://www.cnn.com/2019/10/26/politics/white-house-trump-announcement-sunday/index.html", "display_url": "cnn.com/2019/10/26/pol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188334078787014656"], "created_at": "2019-10-27T05:58:17.000Z", "id": "1188334078787014656", "author_id": "70315852", "text": "Se presume que Al Bagdadi deton\u00f3 un chaleco suicida https://t.co/UmwYwiJpYl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333791091269633"], "created_at": "2019-10-27T05:57:08.000Z", "id": "1188333791091269633", "author_id": "355202273", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333749559332864"], "created_at": "2019-10-27T05:56:58.000Z", "id": "1188333749559332864", "author_id": "1021009794", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333742257037313"], "created_at": "2019-10-27T05:56:56.000Z", "id": "1188333742257037313", "author_id": "29088896", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333736582172672"], "created_at": "2019-10-27T05:56:55.000Z", "id": "1188333736582172672", "author_id": "291247534", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333479483842560"], "created_at": "2019-10-27T05:55:54.000Z", "id": "1188333479483842560", "author_id": "486242811", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333371153358850"], "created_at": "2019-10-27T05:55:28.000Z", "id": "1188333371153358850", "author_id": "119753484", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333322373599233"], "created_at": "2019-10-27T05:55:16.000Z", "id": "1188333322373599233", "author_id": "2894304536", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333298805854208"], "created_at": "2019-10-27T05:55:11.000Z", "id": "1188333298805854208", "author_id": "762867854", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333219680272385"], "created_at": "2019-10-27T05:54:52.000Z", "id": "1188333219680272385", "author_id": "2824180654", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188333026918445056"], "created_at": "2019-10-27T05:54:06.000Z", "id": "1188333026918445056", "author_id": "32937766", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188332991086579712"], "created_at": "2019-10-27T05:53:57.000Z", "id": "1188332991086579712", "author_id": "75389266", "text": "Predicci\u00f3n: 2 semanas m\u00e1s de desmadre. Pi\u00f1era renuncia y se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188268283327332359"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332924430630912"], "created_at": "2019-10-27T05:53:41.000Z", "id": "1188332924430630912", "author_id": "1172257010475241474", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Se revela una foto de Leto como Joker en las pruebas de vestuario de Escuadron Suicida (2016). Fue una pel\u00edcu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332907082981376"], "created_at": "2019-10-27T05:53:37.000Z", "id": "1188332907082981376", "author_id": "163402807", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332885805355008"], "created_at": "2019-10-27T05:53:32.000Z", "id": "1188332885805355008", "author_id": "883544848996892672", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332663364636672"], "created_at": "2019-10-27T05:52:39.000Z", "id": "1188332663364636672", "author_id": "58284472", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332606158462977"], "created_at": "2019-10-27T05:52:26.000Z", "id": "1188332606158462977", "author_id": "309946520", "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332556422385664"], "created_at": "2019-10-27T05:52:14.000Z", "id": "1188332556422385664", "author_id": "1149358474339540992", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332481721884672"], "created_at": "2019-10-27T05:51:56.000Z", "id": "1188332481721884672", "author_id": "146860617", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332451749347328"], "created_at": "2019-10-27T05:51:49.000Z", "id": "1188332451749347328", "author_id": "510513792", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332253237125120"], "created_at": "2019-10-27T05:51:01.000Z", "id": "1188332253237125120", "author_id": "72376223", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332252650004480"], "created_at": "2019-10-27T05:51:01.000Z", "id": "1188332252650004480", "author_id": "2244779704", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332101843767296"], "created_at": "2019-10-27T05:50:25.000Z", "id": "1188332101843767296", "author_id": "141684301", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188332047225495552"], "created_at": "2019-10-27T05:50:12.000Z", "id": "1188332047225495552", "author_id": "1033488919", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331999376924672"], "created_at": "2019-10-27T05:50:01.000Z", "id": "1188331999376924672", "author_id": "3333781205", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331960390828032"], "created_at": "2019-10-27T05:49:52.000Z", "id": "1188331960390828032", "author_id": "390076678", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331952279052288"], "created_at": "2019-10-27T05:49:50.000Z", "id": "1188331952279052288", "author_id": "834902400590819328", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331952098680832"], "created_at": "2019-10-27T05:49:50.000Z", "id": "1188331952098680832", "author_id": "823405815105277952", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331863296921600"], "created_at": "2019-10-27T05:49:29.000Z", "id": "1188331863296921600", "author_id": "168004012", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331844066009088"], "created_at": "2019-10-27T05:49:24.000Z", "id": "1188331844066009088", "author_id": "245969509", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "101239644", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Tonyfired", "id": "55899376"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "baum_janet", "id": "3087442375"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188330491499429888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331788915097600"], "created_at": "2019-10-27T05:49:11.000Z", "id": "1188331788915097600", "author_id": "101239644", "text": "@CesarFieujean @Tonyfired @baum_janet @Anamaturana22 @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee Cabe otro par\u00e9ntesis: el suicida, por lo general, act\u00faa fuera de s\u00ed (enfermedad mental, estado de extrema angustia, etc.), inclusive, por una grave perturbaci\u00f3n emocional o falta de salud mental puede ser inducido a dicha acci\u00f3n por otras personas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188319015661441024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331651878670336"], "created_at": "2019-10-27T05:48:38.000Z", "id": "1188331651878670336", "author_id": "1041166176846376960", "text": "RT @Salomes32455: @aldoEsp96807840 Mulder el de los fantasmas? A qui\u00e9n la U. Alas Peruanas lo premia cada vez q puede?\nA quien le declaran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331651539128320"], "created_at": "2019-10-27T05:48:38.000Z", "id": "1188331651539128320", "author_id": "118637546", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331524053037056"], "created_at": "2019-10-27T05:48:08.000Z", "id": "1188331524053037056", "author_id": "1041166176846376960", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "85877427", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ZazilCarreras", "id": "85877427"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadorn Suicida"}, {"start": 103, "end": 124, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "La liga de la justicia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188330364034355200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331463122522113"], "created_at": "2019-10-27T05:47:53.000Z", "id": "1188331463122522113", "author_id": "151848985", "text": "@ZazilCarreras Las pel\u00edculas de DC tambi\u00e9n han tenido escenas post-cr\u00e9ditos. En \u201cEscuadorn Suicida\u201d y \u201cLa liga de la justicia\u201d las hubo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331198415888384"], "created_at": "2019-10-27T05:46:50.000Z", "id": "1188331198415888384", "author_id": "932375692834168839", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/XR2CYXqScP", "expanded_url": "https://twitter.com/julymagalii/status/1188331117419606017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR2CYXqScP", "media_key": "3_1188331110239002624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188331117419606017"], "created_at": "2019-10-27T05:46:31.000Z", "id": "1188331117419606017", "author_id": "2641861096", "text": "Mientras mis amigas est\u00e1n haciendo el karaoke de \"ella y yo\" la gata est\u00e1 decidiendo si se suicida o no.. https://t.co/XR2CYXqScP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "101239644", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Tonyfired", "id": "55899376"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "baum_janet", "id": "3087442375"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}], "annotations": [{"start": 297, "end": 300, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188330491499429888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331075883413504"], "created_at": "2019-10-27T05:46:21.000Z", "id": "1188331075883413504", "author_id": "101239644", "text": "@CesarFieujean @Tonyfired @baum_janet @Anamaturana22 @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee En esto hay que hacer el siguiente par\u00e9ntesis: el suicida, despu\u00e9s de ejecutar su acci\u00f3n suicida, tiene o puede tener algunos segundos o instantes antes de morir, en los cuales pudo o pueda pedir perd\u00f3n a Dios. \u00bfQui\u00e9n sabe que no sea as\u00ed, como para negar esta posiblidad?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331072209199104"], "created_at": "2019-10-27T05:46:20.000Z", "id": "1188331072209199104", "author_id": "1116852262008184838", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331070959374336"], "created_at": "2019-10-27T05:46:20.000Z", "id": "1188331070959374336", "author_id": "279929897", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186619208312016896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188331017851068416"], "created_at": "2019-10-27T05:46:07.000Z", "id": "1188331017851068416", "author_id": "951625396197494784", "text": "RT @el_pais: Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330872828846080"], "created_at": "2019-10-27T05:45:32.000Z", "id": "1188330872828846080", "author_id": "820723572469616641", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330813135507456"], "created_at": "2019-10-27T05:45:18.000Z", "id": "1188330813135507456", "author_id": "2716043234", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330808421081088"], "created_at": "2019-10-27T05:45:17.000Z", "id": "1188330808421081088", "author_id": "3204816111", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330777278402560"], "created_at": "2019-10-27T05:45:10.000Z", "id": "1188330777278402560", "author_id": "3572089881", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330613948014592"], "created_at": "2019-10-27T05:44:31.000Z", "id": "1188330613948014592", "author_id": "169602924", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "101239644", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Tonyfired", "id": "55899376"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "baum_janet", "id": "3087442375"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188329657483120641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330491499429888"], "created_at": "2019-10-27T05:44:01.000Z", "id": "1188330491499429888", "author_id": "101239644", "text": "@CesarFieujean @Tonyfired @baum_janet @Anamaturana22 @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee La diferencia est\u00e1 en que, con el homicidio, el homicida, que queda con vida, puede pedir perd\u00f3n a Dios por causa de la persona que mat\u00f3, en cambio, el suicida no tiene tiempo de pedir dicho perd\u00f3n, porque a quien mat\u00f3 fue asimismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330416555675648"], "created_at": "2019-10-27T05:43:44.000Z", "id": "1188330416555675648", "author_id": "127775717", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330257557966848"], "created_at": "2019-10-27T05:43:06.000Z", "id": "1188330257557966848", "author_id": "108448338", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329996403777537"], "created_at": "2019-10-27T05:42:03.000Z", "id": "1188329996403777537", "author_id": "114798724", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HH1O6gGjd3", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188329870012620801"], "created_at": "2019-10-27T05:41:33.000Z", "id": "1188329870012620801", "author_id": "102600102", "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/HH1O6gGjd3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329862269980677"], "created_at": "2019-10-27T05:41:31.000Z", "id": "1188329862269980677", "author_id": "241631978", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329831437688832"], "created_at": "2019-10-27T05:41:24.000Z", "id": "1188329831437688832", "author_id": "95914066", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329700738899969"], "created_at": "2019-10-27T05:40:53.000Z", "id": "1188329700738899969", "author_id": "168667653", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4825381937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188320412096221184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329693499535360"], "created_at": "2019-10-27T05:40:51.000Z", "id": "1188329693499535360", "author_id": "4825381937", "text": "@VoceIddio @LeonardoCaciopp @laetranger @TrueNeldot Il consiglio rubare la retorica(fittizia degli altri) per fare una battaglia di liberta' (secondo me giusta). Ma se uno dice A e cacioppo deve dire per forza B... in questo caso dicendo A nega allo stesso tempo A e legittima B... (la sinistra che si suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329427287138305"], "created_at": "2019-10-27T05:39:48.000Z", "id": "1188329427287138305", "author_id": "216142587", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329390083493888"], "created_at": "2019-10-27T05:39:39.000Z", "id": "1188329390083493888", "author_id": "67714990", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329380294135808"], "created_at": "2019-10-27T05:39:37.000Z", "id": "1188329380294135808", "author_id": "2241627786", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329341010268160"], "created_at": "2019-10-27T05:39:27.000Z", "id": "1188329341010268160", "author_id": "142436221", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329042681966592"], "created_at": "2019-10-27T05:38:16.000Z", "id": "1188329042681966592", "author_id": "80949339", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329036667338752"], "created_at": "2019-10-27T05:38:15.000Z", "id": "1188329036667338752", "author_id": "154393885", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329027590860800"], "created_at": "2019-10-27T05:38:12.000Z", "id": "1188329027590860800", "author_id": "1429019232", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328967952044032"], "created_at": "2019-10-27T05:37:58.000Z", "id": "1188328967952044032", "author_id": "216142587", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328905477967879"], "created_at": "2019-10-27T05:37:43.000Z", "id": "1188328905477967879", "author_id": "81751391", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328664229920769"], "created_at": "2019-10-27T05:36:46.000Z", "id": "1188328664229920769", "author_id": "30910987", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328406599061504"], "created_at": "2019-10-27T05:35:44.000Z", "id": "1188328406599061504", "author_id": "3210554255", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328388894887936"], "created_at": "2019-10-27T05:35:40.000Z", "id": "1188328388894887936", "author_id": "55163308", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328353327144960"], "created_at": "2019-10-27T05:35:32.000Z", "id": "1188328353327144960", "author_id": "56779164", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328333429358597"], "created_at": "2019-10-27T05:35:27.000Z", "id": "1188328333429358597", "author_id": "10381842", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328306376167424"], "created_at": "2019-10-27T05:35:20.000Z", "id": "1188328306376167424", "author_id": "45077905", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328259622260736"], "created_at": "2019-10-27T05:35:09.000Z", "id": "1188328259622260736", "author_id": "1019914269494792193", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328184707796994"], "created_at": "2019-10-27T05:34:51.000Z", "id": "1188328184707796994", "author_id": "40724979", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328152382214144"], "created_at": "2019-10-27T05:34:44.000Z", "id": "1188328152382214144", "author_id": "882422892444758016", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328148632518656"], "created_at": "2019-10-27T05:34:43.000Z", "id": "1188328148632518656", "author_id": "541293779", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328055258914816"], "created_at": "2019-10-27T05:34:21.000Z", "id": "1188328055258914816", "author_id": "10112752", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188328026112704512"], "created_at": "2019-10-27T05:34:14.000Z", "id": "1188328026112704512", "author_id": "621521596", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327965316304896"], "created_at": "2019-10-27T05:33:59.000Z", "id": "1188327965316304896", "author_id": "2373741541", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327880561954816"], "created_at": "2019-10-27T05:33:39.000Z", "id": "1188327880561954816", "author_id": "19109970", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327847473176577"], "created_at": "2019-10-27T05:33:31.000Z", "id": "1188327847473176577", "author_id": "880131390792183808", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327839000645632"], "created_at": "2019-10-27T05:33:29.000Z", "id": "1188327839000645632", "author_id": "995903119065276416", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327811725045761"], "created_at": "2019-10-27T05:33:23.000Z", "id": "1188327811725045761", "author_id": "913595122356559872", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327810244501504"], "created_at": "2019-10-27T05:33:22.000Z", "id": "1188327810244501504", "author_id": "406192512", "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8546, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/1X8pIT8z3W", "expanded_url": "https://twitter.com/viini29/status/1188327681294815235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1X8pIT8z3W", "media_key": "16_1188327671744385025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188327681294815235"], "created_at": "2019-10-27T05:32:51.000Z", "id": "1188327681294815235", "author_id": "2347966168", "text": "Aquaman: perfeito\nMulher maravilha: memor\u00e1vel\nShazam: lindo e emocionante\nJoker: ic\u00f4nico\nBatman vs Superman: essencial\nHomem de a\u00e7o: surpreendente\nLiga da Justi\u00e7a: injusti\u00e7ado\nEsquadr\u00e3o Suicida: boicotado https://t.co/1X8pIT8z3W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327398984556545"], "created_at": "2019-10-27T05:31:44.000Z", "id": "1188327398984556545", "author_id": "394362187", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327267451232256"], "created_at": "2019-10-27T05:31:13.000Z", "id": "1188327267451232256", "author_id": "865027009", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327263454056449"], "created_at": "2019-10-27T05:31:12.000Z", "id": "1188327263454056449", "author_id": "811265458284482560", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327236014878720"], "created_at": "2019-10-27T05:31:05.000Z", "id": "1188327236014878720", "author_id": "22335717", "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188327095010758661"], "created_at": "2019-10-27T05:30:32.000Z", "id": "1188327095010758661", "author_id": "343758594", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326976752443392"], "created_at": "2019-10-27T05:30:03.000Z", "id": "1188326976752443392", "author_id": "1008844899242905600", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326919160455168"], "created_at": "2019-10-27T05:29:50.000Z", "id": "1188326919160455168", "author_id": "84735016", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326885169729536"], "created_at": "2019-10-27T05:29:42.000Z", "id": "1188326885169729536", "author_id": "72056279", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326851984478208"], "created_at": "2019-10-27T05:29:34.000Z", "id": "1188326851984478208", "author_id": "2200412632", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6483, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1Po0M5U5qg", "expanded_url": "https://www.economist.com/graphic-detail/2019/09/03/police-killings-in-the-state-of-rio-de-janeiro-are-at-a-20-year-high?fsrc=scn/tw/te/bl/ed/policekillingsinthestateofriodejaneiroareata20yearhighdailychart", "display_url": "economist.com/graphic-detail\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188326816697769984"], "created_at": "2019-10-27T05:29:25.000Z", "id": "1188326816697769984", "author_id": "475994587", "text": "https://t.co/1Po0M5U5qg\n\nAt\u00e9 a metade do ano, s\u00f3 a pol\u00edcia do rio matou aprox. 5 pessoas por dia. N\u00f3s temos n\u00fameros anuais de mortes violentas que se equiparam \u00e0 pa\u00edses em guerra. Dessas mortes, a maioria esmagadora s\u00e3o de negros. Nossa democracia burguesa \u00e9 o estado de exce\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 157, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso ugarte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188283841531830273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326806677573633"], "created_at": "2019-10-27T05:29:23.000Z", "id": "1188326806677573633", "author_id": "36162736", "text": "@KarlaCalle Unipersonal? De verdad das risa, eso fue lo que hizo el cobarde suicida, por eso se avientan las sillas en esa cueva de ladrones de Alfonso ugarte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326697873170432"], "created_at": "2019-10-27T05:28:57.000Z", "id": "1188326697873170432", "author_id": "78401174", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326683499225088"], "created_at": "2019-10-27T05:28:54.000Z", "id": "1188326683499225088", "author_id": "739191056873443329", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326675639160832"], "created_at": "2019-10-27T05:28:52.000Z", "id": "1188326675639160832", "author_id": "186882636", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326634870530048"], "created_at": "2019-10-27T05:28:42.000Z", "id": "1188326634870530048", "author_id": "250319901", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326624699269120"], "created_at": "2019-10-27T05:28:40.000Z", "id": "1188326624699269120", "author_id": "2306307694", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326611780882432"], "created_at": "2019-10-27T05:28:36.000Z", "id": "1188326611780882432", "author_id": "590468633", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2359827444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anygabrielly", "id": "2359827444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188325574982299648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326610421911552"], "created_at": "2019-10-27T05:28:36.000Z", "id": "1188326610421911552", "author_id": "3126411567", "text": "@anygabrielly tu gostou de escrad\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326592377958400"], "created_at": "2019-10-27T05:28:32.000Z", "id": "1188326592377958400", "author_id": "1324346850", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326538065911808"], "created_at": "2019-10-27T05:28:19.000Z", "id": "1188326538065911808", "author_id": "1056490147", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326337712447488"], "created_at": "2019-10-27T05:27:31.000Z", "id": "1188326337712447488", "author_id": "119216639", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188326324571639809"], "created_at": "2019-10-27T05:27:28.000Z", "geo": {"place_id": "4e51dcd7e0471448"}, "id": "1188326324571639809", "author_id": "1866632328", "text": "Tengo tanto sentimientos como un t\u00e9mpano, tantas ganas de vivir como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326322990407680"], "created_at": "2019-10-27T05:27:28.000Z", "id": "1188326322990407680", "author_id": "1009232750518394883", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326320717139968"], "created_at": "2019-10-27T05:27:27.000Z", "id": "1188326320717139968", "author_id": "115800492", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326320389939200"], "created_at": "2019-10-27T05:27:27.000Z", "id": "1188326320389939200", "author_id": "390689845", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326265436147713"], "created_at": "2019-10-27T05:27:14.000Z", "id": "1188326265436147713", "author_id": "488022415", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326201628209152"], "created_at": "2019-10-27T05:26:59.000Z", "id": "1188326201628209152", "author_id": "849743627484090368", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326151959306241"], "created_at": "2019-10-27T05:26:47.000Z", "id": "1188326151959306241", "author_id": "359608908", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188326094849658885"], "created_at": "2019-10-27T05:26:33.000Z", "id": "1188326094849658885", "author_id": "830794701372534784", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325905883713539"], "created_at": "2019-10-27T05:25:48.000Z", "id": "1188325905883713539", "author_id": "459599293", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325830776229889"], "created_at": "2019-10-27T05:25:30.000Z", "id": "1188325830776229889", "author_id": "3307471888", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325809544667137"], "created_at": "2019-10-27T05:25:25.000Z", "id": "1188325809544667137", "author_id": "908831235794903040", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325793795104768"], "created_at": "2019-10-27T05:25:21.000Z", "id": "1188325793795104768", "author_id": "347038543", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325747456446466"], "created_at": "2019-10-27T05:25:10.000Z", "id": "1188325747456446466", "author_id": "959884200726933506", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188241336991932416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325707631484928"], "created_at": "2019-10-27T05:25:01.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1188325707631484928", "author_id": "870449053787721730", "text": "@MijaelGLP Oye, deja de hacerte el se\u00f1orito y ser\u00eda bueno q le preguntes a tu api, c\u00f3mo fue q hizo tanto hospital en el gbno del suicida y xq est\u00e1 investigado", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325649947222017"], "created_at": "2019-10-27T05:24:47.000Z", "id": "1188325649947222017", "author_id": "1162275779108958211", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325589062750208"], "created_at": "2019-10-27T05:24:33.000Z", "id": "1188325589062750208", "author_id": "1398790728", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325557785763842"], "created_at": "2019-10-27T05:24:25.000Z", "id": "1188325557785763842", "author_id": "118823468", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325542887591938"], "created_at": "2019-10-27T05:24:22.000Z", "id": "1188325542887591938", "author_id": "4780398333", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325531739185153"], "created_at": "2019-10-27T05:24:19.000Z", "id": "1188325531739185153", "author_id": "1125469384707846146", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325333671579648"], "created_at": "2019-10-27T05:23:32.000Z", "id": "1188325333671579648", "author_id": "218064284", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325303778603009"], "created_at": "2019-10-27T05:23:25.000Z", "id": "1188325303778603009", "author_id": "1542642270", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325249013694464"], "created_at": "2019-10-27T05:23:12.000Z", "id": "1188325249013694464", "author_id": "100755111", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325088954732545"], "created_at": "2019-10-27T05:22:33.000Z", "id": "1188325088954732545", "author_id": "2718886397", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325072290885633"], "created_at": "2019-10-27T05:22:29.000Z", "id": "1188325072290885633", "author_id": "76989522", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325062287474688"], "created_at": "2019-10-27T05:22:27.000Z", "id": "1188325062287474688", "author_id": "1021419738164080641", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188253074722299904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188325024668803073"], "created_at": "2019-10-27T05:22:18.000Z", "id": "1188325024668803073", "author_id": "841701064118284288", "text": "RT @Agenzia_Ansa: Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324974177722368"], "created_at": "2019-10-27T05:22:06.000Z", "id": "1188324974177722368", "author_id": "1098767618796896257", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324930632454144"], "created_at": "2019-10-27T05:21:56.000Z", "id": "1188324930632454144", "author_id": "484422105", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324731235246080"], "created_at": "2019-10-27T05:21:08.000Z", "id": "1188324731235246080", "author_id": "105023029", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324486464098304"], "created_at": "2019-10-27T05:20:10.000Z", "id": "1188324486464098304", "author_id": "3293065858", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324455942098944"], "created_at": "2019-10-27T05:20:02.000Z", "id": "1188324455942098944", "author_id": "1104728175890845698", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324438397390848"], "created_at": "2019-10-27T05:19:58.000Z", "id": "1188324438397390848", "author_id": "127716580", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324410467520513"], "created_at": "2019-10-27T05:19:52.000Z", "id": "1188324410467520513", "author_id": "165127610", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324347930468352"], "created_at": "2019-10-27T05:19:37.000Z", "id": "1188324347930468352", "author_id": "2184876370", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324326770118657"], "created_at": "2019-10-27T05:19:32.000Z", "id": "1188324326770118657", "author_id": "50897127", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188324325146935296"], "created_at": "2019-10-27T05:19:31.000Z", "id": "1188324325146935296", "author_id": "898637546246328324", "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida\nN\u00e3o me deixe te dizer que eu te daria o melhor dessa vida\nN\u00e3o quero me arrepender pensando o quanto tu foi minha preferida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324247698956288"], "created_at": "2019-10-27T05:19:13.000Z", "id": "1188324247698956288", "author_id": "393514571", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188324181999521792"], "created_at": "2019-10-27T05:18:57.000Z", "id": "1188324181999521792", "author_id": "63169056", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188324167516610560"], "created_at": "2019-10-27T05:18:54.000Z", "id": "1188324167516610560", "author_id": "4747971534", "text": "haha humor suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323903812390912"], "created_at": "2019-10-27T05:17:51.000Z", "id": "1188323903812390912", "author_id": "212914061", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323883419668480"], "created_at": "2019-10-27T05:17:46.000Z", "id": "1188323883419668480", "author_id": "225127974", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188323740377071617"], "created_at": "2019-10-27T05:17:12.000Z", "id": "1188323740377071617", "author_id": "938090545804652545", "text": "Nmms andaba escribiendo un tuit bien suicida pero me detuve por su iba a asustar a mis amigos jajajaajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188323688757846016"], "created_at": "2019-10-27T05:17:00.000Z", "id": "1188323688757846016", "author_id": "444094007", "text": "La sima de un beso en un brinco suicida... \nSi una sima a los adentros de tus propios pensamientos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323640363945989"], "created_at": "2019-10-27T05:16:48.000Z", "id": "1188323640363945989", "author_id": "864987621809946626", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323506062266369"], "created_at": "2019-10-27T05:16:16.000Z", "id": "1188323506062266369", "author_id": "138084435", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1105798175560994816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188319693523828741"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188323415666679810"], "created_at": "2019-10-27T05:15:54.000Z", "id": "1188323415666679810", "author_id": "20953982", "text": "@opropriosatanas Ser\u00e1 que depois de desvendarem quem matou a Marielle a esquerda vai se unir pra fazer press\u00e3o pra desvendarem o assassinato Do Celso Daniel?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323397761150976"], "created_at": "2019-10-27T05:15:50.000Z", "id": "1188323397761150976", "author_id": "210913192", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323366815580162"], "created_at": "2019-10-27T05:15:43.000Z", "id": "1188323366815580162", "author_id": "198894540", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323182236852224"], "created_at": "2019-10-27T05:14:59.000Z", "id": "1188323182236852224", "author_id": "1158159294", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323043346731009"], "created_at": "2019-10-27T05:14:26.000Z", "id": "1188323043346731009", "author_id": "137905574", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188323037218824193"], "created_at": "2019-10-27T05:14:24.000Z", "id": "1188323037218824193", "author_id": "54367510", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322915885993985"], "created_at": "2019-10-27T05:13:55.000Z", "id": "1188322915885993985", "author_id": "1052665478534053900", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322914527055872"], "created_at": "2019-10-27T05:13:55.000Z", "id": "1188322914527055872", "author_id": "62950051", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322884491665408"], "created_at": "2019-10-27T05:13:48.000Z", "id": "1188322884491665408", "author_id": "208683759", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322817835708417"], "created_at": "2019-10-27T05:13:32.000Z", "id": "1188322817835708417", "author_id": "820807338", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322689498435585"], "created_at": "2019-10-27T05:13:01.000Z", "id": "1188322689498435585", "author_id": "1182382398731931650", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322656682233857"], "created_at": "2019-10-27T05:12:53.000Z", "id": "1188322656682233857", "author_id": "182555302", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322561081430016"], "created_at": "2019-10-27T05:12:31.000Z", "id": "1188322561081430016", "author_id": "962303730", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322469989539841"], "created_at": "2019-10-27T05:12:09.000Z", "id": "1188322469989539841", "author_id": "308296925", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322421528584193"], "created_at": "2019-10-27T05:11:57.000Z", "id": "1188322421528584193", "author_id": "403606582", "text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188322409113444352"], "created_at": "2019-10-27T05:11:54.000Z", "id": "1188322409113444352", "author_id": "3312630651", "text": "n\u00e3o achei esquadr\u00e3o suicida t\u00e3o ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322384773824513"], "created_at": "2019-10-27T05:11:49.000Z", "id": "1188322384773824513", "author_id": "948461033609465856", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322369653395456"], "created_at": "2019-10-27T05:11:45.000Z", "id": "1188322369653395456", "author_id": "364609124", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322298325094400"], "created_at": "2019-10-27T05:11:28.000Z", "id": "1188322298325094400", "author_id": "2553027120", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322243862024192"], "created_at": "2019-10-27T05:11:15.000Z", "id": "1188322243862024192", "author_id": "120348587", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322220327800832"], "created_at": "2019-10-27T05:11:09.000Z", "id": "1188322220327800832", "author_id": "187434960", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322206612373504"], "created_at": "2019-10-27T05:11:06.000Z", "id": "1188322206612373504", "author_id": "153029976", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322136420769792"], "created_at": "2019-10-27T05:10:49.000Z", "id": "1188322136420769792", "author_id": "966702165095059457", "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188322111166779392"], "created_at": "2019-10-27T05:10:43.000Z", "id": "1188322111166779392", "author_id": "380926280", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321919352934400"], "created_at": "2019-10-27T05:09:58.000Z", "id": "1188321919352934400", "author_id": "229474938", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321915930320896"], "created_at": "2019-10-27T05:09:57.000Z", "id": "1188321915930320896", "author_id": "133865858", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321904769277952"], "created_at": "2019-10-27T05:09:54.000Z", "id": "1188321904769277952", "author_id": "625105643", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321879376961536"], "created_at": "2019-10-27T05:09:48.000Z", "id": "1188321879376961536", "author_id": "118603015", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321867137986561"], "created_at": "2019-10-27T05:09:45.000Z", "id": "1188321867137986561", "author_id": "734819786924929024", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321826801442816"], "created_at": "2019-10-27T05:09:36.000Z", "id": "1188321826801442816", "author_id": "811768906301968384", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321796501716993"], "created_at": "2019-10-27T05:09:28.000Z", "id": "1188321796501716993", "author_id": "2305167307", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321778885636096"], "created_at": "2019-10-27T05:09:24.000Z", "id": "1188321778885636096", "author_id": "1159571843201798144", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321769704361989"], "created_at": "2019-10-27T05:09:22.000Z", "id": "1188321769704361989", "author_id": "1136815464494116864", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321712158445573"], "created_at": "2019-10-27T05:09:08.000Z", "id": "1188321712158445573", "author_id": "99800144", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321701442002944"], "created_at": "2019-10-27T05:09:06.000Z", "id": "1188321701442002944", "author_id": "101242531", "text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321677165420545"], "created_at": "2019-10-27T05:09:00.000Z", "id": "1188321677165420545", "author_id": "764947251399626752", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321622899474432"], "created_at": "2019-10-27T05:08:47.000Z", "id": "1188321622899474432", "author_id": "3399556204", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321596542464000"], "created_at": "2019-10-27T05:08:41.000Z", "id": "1188321596542464000", "author_id": "141616653", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321473301307392"], "created_at": "2019-10-27T05:08:11.000Z", "id": "1188321473301307392", "author_id": "391666034", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321413519810561"], "created_at": "2019-10-27T05:07:57.000Z", "id": "1188321413519810561", "author_id": "244085864", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321351989415937"], "created_at": "2019-10-27T05:07:42.000Z", "id": "1188321351989415937", "author_id": "1433991091", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321220296695812"], "created_at": "2019-10-27T05:07:11.000Z", "id": "1188321220296695812", "author_id": "118254454", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321175555969024"], "created_at": "2019-10-27T05:07:00.000Z", "id": "1188321175555969024", "author_id": "1029831875529977856", "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321161094074369"], "created_at": "2019-10-27T05:06:57.000Z", "id": "1188321161094074369", "author_id": "348990028", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188321159978405888"], "created_at": "2019-10-27T05:06:57.000Z", "id": "1188321159978405888", "author_id": "1174491757075161091", "text": "meu sonho \u00e9 ir numa festa fantasia e ir vestida de magia do esquadr\u00e3o suicida, rendida pela cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321094689808384"], "created_at": "2019-10-27T05:06:41.000Z", "id": "1188321094689808384", "author_id": "52545752", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321087802793984"], "created_at": "2019-10-27T05:06:39.000Z", "id": "1188321087802793984", "author_id": "232864105", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321074083184640"], "created_at": "2019-10-27T05:06:36.000Z", "id": "1188321074083184640", "author_id": "161831318", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/TbS42z4sab", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188321048304984064"], "created_at": "2019-10-27T05:06:30.000Z", "id": "1188321048304984064", "author_id": "148929896", "text": "Ela \u00e9 suicida gente https://t.co/TbS42z4sab", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188321040570748928"], "created_at": "2019-10-27T05:06:28.000Z", "id": "1188321040570748928", "author_id": "171715630", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Katya Mendoza Jara", "id": "929412500210225153", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 185, "tweet_count": 11058, "listed_count": 0}, "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "username": "Katyamj5"}, {"verified": false, "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "username": "JhugoCM"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Arango Avenda\u00f1o", "id": "2176589372", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2838, "tweet_count": 90358, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "ivan_arango_"}, {"verified": false, "name": "Pedro Mario Burelli", "id": "36278714", "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "username": "pburelli"}, {"verified": false, "name": "Vale339", "id": "1067008310", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2116, "tweet_count": 165728, "listed_count": 84}, "username": "Vale339Vale"}, {"verified": false, "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana"}, {"verified": false, "name": "GK.Legend", "id": "1188368354257657856", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "username": "GKLegend2"}, {"verified": false, "name": "LSM", "id": "2351944217", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 862, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}, "username": "lauchiisalazar"}, {"verified": false, "name": "EL ANTI OPERETA \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "997167912292102144", "public_metrics": {"followers_count": 129095, "following_count": 9436, "tweet_count": 10744, "listed_count": 105}, "username": "ChauOperetaK"}, {"verified": false, "name": "A", "id": "1039333376287756288", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 371, "tweet_count": 3402, "listed_count": 1}, "location": "Itaituba, Brasil", "username": "adrielylari"}, {"verified": false, "name": "Giovanni Agostino Pinna", "id": "928229546620604417", "public_metrics": {"followers_count": 3530, "following_count": 2166, "tweet_count": 61003, "listed_count": 6}, "location": "Sassari", "username": "GiovanniAgost20"}, {"verified": false, "name": "burned dome", "id": "171471603", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 410, "tweet_count": 8762, "listed_count": 1}, "username": "casicayu"}, {"verified": false, "name": "Luis Rivera Bonilla", "id": "717703488", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1390, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "username": "riverab_luis"}, {"verified": false, "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "name": "gloria lovera", "id": "108676117", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 2294, "tweet_count": 98637, "listed_count": 6}, "username": "glorialovera"}, {"verified": false, "name": "Natrala", "id": "72879386", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1932, "tweet_count": 20576, "listed_count": 75}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "natrala"}, {"verified": false, "name": "roby73fox", "id": "2267355079", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 681, "tweet_count": 28882, "listed_count": 35}, "location": "posizione:mai a 90 gradi", "username": "roby73fox"}, {"verified": false, "name": "Cruz Delfin Bermudez", "id": "261519437", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2863, "tweet_count": 120288, "listed_count": 8}, "username": "cruzdelfin"}, {"verified": false, "name": "emilia oyarce", "id": "450254902", "public_metrics": {"followers_count": 6934, "following_count": 6716, "tweet_count": 366397, "listed_count": 5}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "OyarceEmilia"}, {"verified": false, "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "497105706", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "CaroCiudadana"}, {"verified": false, "name": "DESCONTROL DE ESFINTER 007\ud83d\udd25", "id": "1143689217169645568", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 87, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}, "username": "Esfinter007"}, {"verified": false, "name": "Jose AntoMadrid Aza", "id": "774409589659959296", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1156, "tweet_count": 48403, "listed_count": 4}, "username": "Jamadrid1Aza"}, {"verified": false, "name": "Humberto Pinedo", "id": "91861985", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 940, "tweet_count": 36031, "listed_count": 9}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "hpinedo"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "name": "Rocky", "id": "875005129103200257", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 493, "tweet_count": 12989, "listed_count": 0}, "username": "zilianisky66"}, {"verified": false, "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180084, "listed_count": 2191}, "location": "Italia", "username": "zazoomblog"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9cPaco Pepe\u2122\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "242716279", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3498, "tweet_count": 216381, "listed_count": 63}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "MadDogPacoPepe"}, {"verified": false, "name": "Capit\u00e1n Jack Harkness #SaveIantoJones", "id": "1082901611092037632", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 220, "tweet_count": 14250, "listed_count": 2}, "username": "CapisexyJ"}, {"verified": false, "name": "DC Unlimited \uea00", "id": "826618255158677504", "public_metrics": {"followers_count": 44168, "following_count": 274, "tweet_count": 10676, "listed_count": 108}, "location": "Gotham", "username": "DCEUMX"}, {"verified": false, "name": "Alfonso A.Z.", "id": "408875882", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 488, "tweet_count": 1782, "listed_count": 3}, "location": "Cologne, Germany", "username": "surtidordeideas"}, {"verified": false, "name": "salviamoroma", "id": "872427927144718337", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 232, "tweet_count": 34314, "listed_count": 23}, "location": "Roma, Lazio", "username": "salviamoroma"}, {"verified": false, "name": "Claudia Viggiani", "id": "3635334923", "public_metrics": {"followers_count": 7222, "following_count": 423, "tweet_count": 58828, "listed_count": 131}, "location": "Roma, Lazio", "username": "claviggi"}, {"verified": false, "name": "Nair de Camargo\u2764\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "150054828", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 309, "tweet_count": 27490, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul", "username": "nairdecamargo"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Uch\u00f4a", "id": "175382935", "public_metrics": {"followers_count": 40894, "following_count": 7898, "tweet_count": 38869, "listed_count": 85}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "MarceloUchoa_"}, {"verified": false, "name": "Bar\u00f3n Rojo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u30ec\u30c3\u30c9\u30d0\u30ed\u30f3", "id": "2319151974", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1396, "tweet_count": 123162, "listed_count": 1}, "username": "LargaVidalBaron"}, {"verified": true, "name": "Fco. J. Contreras", "id": "192834709", "public_metrics": {"followers_count": 25053, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "username": "fjconpe"}, {"verified": false, "name": "Paz \ud83d\udef0", "id": "61939832", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 95, "tweet_count": 10118, "listed_count": 2}, "location": "missing my home Chile | s/her", "username": "_purplememories"}, {"verified": false, "name": "Vongola Primo", "id": "755834001802223616", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "location": "Italiana\u2192Giappone", "username": "ieyasu_sawada"}, {"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "name": "Alessandro V. \u00ae\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1000859842179977218", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2598, "tweet_count": 28094, "listed_count": 1}, "location": "53036 \u0422oscana", "username": "Axeldml2"}, {"verified": false, "name": "Daj\u00e8 a piagn\u00e8(Cosimo M.)", "id": "885464290202976256", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1363, "tweet_count": 60370, "listed_count": 2}, "username": "daje_a"}, {"verified": false, "name": "Ester Solis V\u00e9liz", "id": "821214981056331778", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 152, "tweet_count": 34971, "listed_count": 1}, "username": "EsterEmarsol"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel", "id": "1428288842", "public_metrics": {"followers_count": 21303, "following_count": 18683, "tweet_count": 189979, "listed_count": 0}, "location": "Mi universo , Espa\u00f1a", "username": "moronita1966"}, {"verified": false, "name": "\u2c60\u0246\u00d8\u20b5\u20b3\u0110\u0142\u20b3\u2728\ud83d\udc3e", "id": "912348699707236353", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1502, "tweet_count": 100539, "listed_count": 10}, "location": "Donde me apetezca.", "username": "leocadiaMadrid"}, {"verified": false, "name": "e finita la pacchia", "id": "1008960946356850688", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 299, "tweet_count": 14938, "listed_count": 0}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "PacchiaE"}, {"verified": false, "name": "Francesco Storace", "id": "602903174", "public_metrics": {"followers_count": 94297, "following_count": 5741, "tweet_count": 228907, "listed_count": 543}, "location": "Roma", "username": "Storace"}, {"verified": false, "name": "yomisma \u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf1d", "id": "332174716", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1181, "tweet_count": 153493, "listed_count": 3}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "xarxa52"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "211250630", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "username": "AdrianBarbon"}, {"verified": false, "name": "Silvia Frente de T\u2609D\u2609S", "id": "2513461156", "public_metrics": {"followers_count": 8298, "following_count": 9110, "tweet_count": 50982, "listed_count": 12}, "location": " Villa Ocampo, Santa Fe ", "username": "sildanilu"}, {"verified": false, "name": "juan valerdi", "id": "719064190862946304", "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 5462, "tweet_count": 17777, "listed_count": 40}, "location": "de este lado de la grieta ", "username": "juanvalerdieco"}, {"verified": false, "name": "curi \ud83e\udeac", "id": "1022333922913529856", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 323, "tweet_count": 1358, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "curiik"}, {"verified": false, "name": "Fonsini\ud83e\udd85", "id": "1010985393775366144", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 226, "tweet_count": 3563, "listed_count": 0}, "username": "afonsoo18"}, {"verified": false, "name": "Tito el Bambino", "id": "43591466", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 393, "tweet_count": 100934, "listed_count": 3}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile.", "username": "elpatrrrrrrron"}, {"verified": false, "name": "ROSARIO_Ro", "id": "587188267", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 745, "tweet_count": 62345, "listed_count": 9}, "username": "Rosario_R_"}, {"verified": false, "name": "Alejandro", "id": "2220366793", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2825, "tweet_count": 32137, "listed_count": 0}, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Ciudad Mexico", "username": "alejandro_oro1"}, {"verified": true, "name": "euronews espa\u00f1ol", "id": "266669687", "public_metrics": {"followers_count": 138194, "following_count": 407, "tweet_count": 117337, "listed_count": 1935}, "location": "Europa", "username": "euronewses"}, {"verified": false, "name": "A really strange person\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1142478240449224706", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 190, "tweet_count": 6600, "listed_count": 0}, "location": "Hell, Norway", "username": "Cappe37"}, {"verified": false, "name": "ele\ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1000836790130040832", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 599, "tweet_count": 56826, "listed_count": 5}, "location": "they/she", "username": "hotspaghetts"}, {"verified": false, "name": "SaBiNa C.", "id": "552608520", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 4999, "tweet_count": 42139, "listed_count": 11}, "username": "Sabylz"}, {"verified": false, "name": "Camila Castillo", "id": "186519582", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 449, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "location": "Arica, Chile", "username": "castillopenna"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude15. \u25e1\u0308", "id": "1027955617884000256", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 343, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "swxttchxrry"}, {"verified": false, "name": "canitome2\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "732066169960706048", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1817, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "username": "canitome2"}, {"verified": false, "name": "Giacinto Bruno", "id": "270050737", "public_metrics": {"followers_count": 53480, "following_count": 55990, "tweet_count": 373922, "listed_count": 166}, "username": "Giacinto_Bruno"}, {"verified": false, "name": "Antonio Pedota", "id": "49628792", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 29, "tweet_count": 33645, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "antoniopedota"}, {"verified": false, "name": "kary", "id": "94603741", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1231, "tweet_count": 58518, "listed_count": 3}, "location": "..En la Tierra de lo Posible !", "username": "karywulff"}, {"verified": false, "name": "Catalina \ud83e\udd8b", "id": "1026261056325345280", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 146, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}, "location": "Denton, TX", "username": "catajzm"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd0d", "id": "879777599215546368", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 173, "tweet_count": 4824, "listed_count": 0}, "username": "llamamenina_"}, {"verified": false, "name": "pilar venezia", "id": "612553083", "public_metrics": {"followers_count": 7822, "following_count": 8021, "tweet_count": 113419, "listed_count": 2}, "username": "pilarvenezia"}, {"verified": false, "name": "valenn,,,", "id": "1030598216943849473", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 315, "tweet_count": 13961, "listed_count": 6}, "username": "lvsbeartae"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a #NiUnPaso\ud83c\udd70\ufe0ftr\u00e1s", "id": "110517361", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 4292, "tweet_count": 782171, "listed_count": 111}, "location": "Chile", "username": "trigorosa"}, {"verified": false, "name": "Alberto Larra\u00edn", "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "username": "albertolarrains"}, {"verified": false, "name": "Flavio #FRete \ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\udda4", "id": "1035698683", "public_metrics": {"followers_count": 6525, "following_count": 5642, "tweet_count": 89539, "listed_count": 11}, "location": "Rimini, Emilia Romagna", "username": "FioriFlavio"}, {"verified": false, "name": "@menodiunminuto", "id": "981480102692302848", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1012, "tweet_count": 11952, "listed_count": 4}, "username": "Menodiunminuto"}, {"verified": false, "name": "AlwaysAChoice", "id": "48271766", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2872, "tweet_count": 248845, "listed_count": 23}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "AlwaysAChoice"}, {"verified": false, "name": "Gerson A. Perez P.", "id": "86903858", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 3252, "tweet_count": 54503, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "GPEREZ4963"}, {"verified": false, "name": "andrea d'ortenzio", "id": "476106364", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 998, "tweet_count": 46843, "listed_count": 77}, "location": "Roma, Lazio", "username": "andreadortenzio"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880", "public_metrics": {"followers_count": 311674, "following_count": 4038, "tweet_count": 161136, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch"}, {"verified": false, "name": "jevns", "id": "81021569", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 614, "tweet_count": 61154, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "jsvnas"}, {"verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "name": "zeta; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1086486848409612288", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 807, "tweet_count": 11426, "listed_count": 1}, "location": "she | he", "username": "epiphanytkv"}, {"verified": false, "name": "xblunotte", "id": "929249360", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200576, "listed_count": 81}, "location": "It\u00e1lia", "username": "xblunotte"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Armas D\u00edaz \ud83c\udf83", "id": "134367077", "public_metrics": {"followers_count": 31712, "following_count": 3426, "tweet_count": 230023, "listed_count": 185}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AAAD25"}, {"verified": false, "name": "Celia Mendoza", "id": "149504801", "public_metrics": {"followers_count": 8412, "following_count": 4446, "tweet_count": 23909, "listed_count": 115}, "location": "New York, NY-UN", "username": "CELIAMENDOZA25"}, {"verified": false, "name": "Lagunajanda", "id": "872297912", "public_metrics": {"followers_count": 9805, "following_count": 354, "tweet_count": 6545, "listed_count": 34}, "username": "Lagunajanda"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\u00e1\ud835\udd93 \ud835\udd73 \ud835\udd74\ud835\udd87\u00e1\u00f1\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "id": "2311812764", "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 490, "tweet_count": 68881, "listed_count": 68}, "location": "Murcia Espa\u00f1a", "username": "julianhibanez"}, {"verified": false, "name": "Alto Se\u00f1or Spooky I-van He-Himbo currando \ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "566995747", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 708, "tweet_count": 48887, "listed_count": 10}, "location": "Sabadell, Espa\u00f1a", "username": "Aidan_Bradfort"}, {"verified": false, "name": "carmela.emma \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "714382420", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 915, "tweet_count": 126239, "listed_count": 19}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "CarmelaEmma"}, {"verified": false, "name": "irpiniatimes", "id": "1108348289861193728", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 34549, "listed_count": 9}, "location": "Avellino, Campania", "username": "irpiniatimes1"}, {"verified": false, "name": "Orlando Reyes", "id": "2196640812", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 3046, "tweet_count": 143987, "listed_count": 0}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "username": "LiberalHoy"}, {"verified": false, "name": "Betzayda", "id": "630562461", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1148, "tweet_count": 297280, "listed_count": 0}, "username": "betzacb"}, {"verified": false, "name": "GonBe1mar", "id": "118994201", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1281, "tweet_count": 41160, "listed_count": 5}, "location": "San Carlos, Chile", "username": "GonBelmar"}, {"verified": false, "name": "Cronache della Campania", "id": "4807713257", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 355, "tweet_count": 122045, "listed_count": 63}, "location": "Napoli, Campania", "username": "cronachecampane"}, {"verified": false, "name": "Francesco Canonaco", "id": "405736817", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 959, "tweet_count": 8966, "listed_count": 0}, "username": "joker7279"}, {"verified": false, "name": "Positanonews", "id": "37298835", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 2552, "tweet_count": 417486, "listed_count": 51}, "location": "Positano Amalfi Coast Italia", "username": "positanonews"}, {"verified": false, "name": "fkerdelvegas", "id": "16441893", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 409, "tweet_count": 22085, "listed_count": 23}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "fkerdelvegas"}, {"verified": false, "name": "pinco pallone", "id": "19592755", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4999, "tweet_count": 216933, "listed_count": 64}, "username": "xposeidone"}, {"verified": false, "name": "Juanjo Rosales", "id": "302500888", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1161, "tweet_count": 11365, "listed_count": 6}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "JJRB10"}, {"verified": false, "name": "Fotogramas", "id": "873331069663281153", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 18, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "fotogramas_br"}, {"verified": false, "name": "crystall", "id": "2274653489", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 757, "tweet_count": 25344, "listed_count": 2}, "username": "MyraCrystall"}, {"verified": false, "name": "Marilomallo", "id": "955561146869866496", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 81, "tweet_count": 227685, "listed_count": 1}, "username": "marilomallo"}, {"verified": false, "name": "I\u00f1aki de Miguel Diaz (El / He) \ud83d\udd3b", "id": "3867841", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2852, "tweet_count": 25335, "listed_count": 19}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a (Spain)", "username": "imigueldiaz"}, {"verified": false, "name": "Mujeres & Compa\u00f1\u00eda", "id": "1549043017", "public_metrics": {"followers_count": 19160, "following_count": 1621, "tweet_count": 13612, "listed_count": 280}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LibreFeminista"}, {"verified": false, "name": "jamelba rivas", "id": "418323101", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 927, "tweet_count": 160502, "listed_count": 24}, "username": "JamelbaR"}, {"verified": false, "name": "mimi", "id": "973736646368792583", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 491, "tweet_count": 15666, "listed_count": 1}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "mimi_vibu"}, {"verified": false, "name": "Edgar J. P\u00e9rez O.", "id": "116041041", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 4235, "tweet_count": 251585, "listed_count": 71}, "location": "Valencia-Venezuela", "username": "edgarjosep"}, {"verified": false, "name": "alla ricerca di onest\u00e0 intellettiva", "id": "1143486711730753537", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 83, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}, "username": "Lacrudarealta1"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf37audrey\ud83c\udf37\ud83e\udd84", "id": "1017375750775824385", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 284, "tweet_count": 104604, "listed_count": 1}, "username": "audrey89871346"}, {"verified": false, "name": "antoadd", "id": "1229869027", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1044, "tweet_count": 117832, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "add966"}, {"verified": false, "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "id": "385613572", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}, "location": "Italia", "username": "clubuds"}, {"verified": false, "name": "Compa Fabi\u00e1n", "id": "89471207", "public_metrics": {"followers_count": 7932, "following_count": 8484, "tweet_count": 150417, "listed_count": 69}, "location": "M\u00e9xico, D. F.", "username": "Faserh"}, {"verified": false, "name": "Rogelio Delgado", "id": "4794093811", "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 7280, "tweet_count": 115380, "listed_count": 15}, "username": "RogelioDelgad0"}, {"verified": false, "name": "MKM", "id": "967437031201824768", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1316, "tweet_count": 25965, "listed_count": 2}, "username": "catiadgd"}, {"verified": false, "name": "Pasquale Totaro", "id": "428376870", "public_metrics": {"followers_count": 20761, "following_count": 13272, "tweet_count": 275510, "listed_count": 286}, "location": "Napoli, Campania", "username": "PasqualeTotaro"}, {"verified": false, "name": "andrea fabri", "id": "871790466", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 232, "tweet_count": 12222, "listed_count": 9}, "location": "Terni", "username": "FabriRandy"}, {"verified": false, "name": "lucia mora", "id": "114920036", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1483, "tweet_count": 113059, "listed_count": 11}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "luciacmora"}, {"verified": false, "name": "Sere Maria Dominici", "id": "1479778964", "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 3253, "tweet_count": 73477, "listed_count": 12}, "location": "Italia", "username": "SereDomenici"}, {"verified": false, "name": "Supergirl", "id": "3090019191", "public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226425, "listed_count": 21}, "username": "magicaGrmente22"}, {"verified": false, "name": "Elena Gonz\u00e1lez", "id": "636602826", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 143, "tweet_count": 28284, "listed_count": 0}, "location": "El Pto de Santa Mar\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "elenan34"}, {"verified": false, "name": "ortsac", "id": "762689883815211008", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1089, "tweet_count": 61498, "listed_count": 4}, "location": "CE/GO", "username": "gabrieIacastro"}, {"verified": false, "name": "Matem\u00e1tico Rockero.", "id": "372113314", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 4738, "tweet_count": 15020, "listed_count": 3}, "location": "Houston, TX", "username": "thelogisticmap"}, {"verified": false, "name": "Valeria", "id": "318635925", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1223, "tweet_count": 22755, "listed_count": 3}, "username": "Veragreen123"}, {"verified": false, "name": "CLEOPY", "id": "102854229", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2388, "tweet_count": 268290, "listed_count": 39}, "location": "En algun lugar de La Mancha", "username": "MARUDUPUY"}, {"verified": false, "name": "#CristianHerrera2026", "id": "797547128", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 839, "tweet_count": 47605, "listed_count": 2}, "location": "Recoleta, Chile", "username": "cristian16230"}, {"verified": false, "name": "alida hernandez", "id": "2345332434", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2814, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "username": "alidahernande11"}, {"verified": false, "name": "Gise", "id": "256192563", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 484, "tweet_count": 22123, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "La_Huenchula"}, {"verified": false, "name": "..... Ulises Ramirez", "id": "1869409050", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1927, "tweet_count": 288209, "listed_count": 45}, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "simon_ulises"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd86", "id": "2886847407", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 83, "tweet_count": 19069, "listed_count": 1}, "location": "705d \u2014 zeus' son;", "username": "pikapetgds"}, {"verified": false, "name": "o\u034ef\u034ef\u034ey\u034e \u034em\u034ea\u034ec\u034er\u034eo\u034e \u034es\u034ee\u034ec\u034es\u034e", "id": "1167022993538727937", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 24, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}, "location": "\u1d18\u1d07\u0280 \u026a\u0274\u0493\u1d0f, \u029f\u1d07\u0262\u0262\u1d07\u0280\u1d07 \u026a\u029f \u0493\u026ass\u1d0f \u2661 ", "username": "OFFYQUEENZ"}, {"verified": false, "name": "Raquel.", "id": "317841459", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 810, "tweet_count": 31068, "listed_count": 3}, "location": "Granada-Ciudad del embrujo", "username": "RakyNifu"}, {"verified": false, "name": "Carlos  Bonich", "id": "538191553", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1061, "tweet_count": 162776, "listed_count": 36}, "location": "al sur del mundo", "username": "c2bonich"}, {"verified": false, "name": "Star Guardian \ud83c\udf20", "id": "200327466", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 2076, "tweet_count": 21366, "listed_count": 10}, "location": "Chile", "username": "CimaLoco"}, {"verified": false, "name": "Lola Mento", "id": "109652290", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 966, "tweet_count": 100062, "listed_count": 13}, "location": "Kingston", "username": "elpechodelRambo"}, {"verified": false, "name": "Xavi \u270a\ud83c\udffc", "id": "189088444", "public_metrics": {"followers_count": 7756, "following_count": 3653, "tweet_count": 44924, "listed_count": 78}, "location": "Gayxample", "username": "LoXabvi"}, {"verified": false, "name": "Genge'", "id": "4747949368", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1424, "tweet_count": 26940, "listed_count": 1}, "username": "salvotomasi69"}, {"verified": false, "name": "Renton1972\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "59793989", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1958, "tweet_count": 34951, "listed_count": 13}, "location": "Lombardy, Italy", "username": "renton1972"}, {"verified": false, "name": "Kelly Garcia", "id": "1185988173765189637", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 101, "tweet_count": 2338, "listed_count": 0}, "username": "KellyGa50995345"}, {"verified": false, "name": "douglas", "id": "594754648", "public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}, "username": "dougIxs"}, {"verified": false, "name": "Gene\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\u2708", "id": "1276117177", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 806, "tweet_count": 58623, "listed_count": 0}, "location": "Chez moi ", "username": "genesysCor"}, {"verified": false, "name": "Pedro Eslava", "id": "779091272761999361", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 381, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "username": "PedroEslava2"}, {"verified": false, "name": "Ana Morillas Cobo \ud83d\udc9c\u2640\ufe0f\u262d", "id": "824695374787055616", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3553, "tweet_count": 11991, "listed_count": 14}, "location": "Mancha Real, Espa\u00f1a", "username": "amorillascobo"}, {"verified": false, "name": "Khronos Historia", "id": "4632552857", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 5755, "tweet_count": 16449, "listed_count": 109}, "username": "khronoshistoria"}, {"verified": false, "name": "sofia carson", "id": "3297185769", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 331, "tweet_count": 16752, "listed_count": 0}, "location": "Canan\u00e9ia, Brasil", "username": "Vechi_Junior"}, {"verified": false, "name": "Gusanosabio", "id": "1011102137290457088", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 42, "tweet_count": 11870, "listed_count": 0}, "location": "Contamana, Ucayali", "username": "gusanosabio"}, {"verified": false, "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "id": "608426886", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "location": "Laiman =_=", "username": "Eddy0074"}, {"verified": false, "name": "nat", "id": "617614199", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 887, "tweet_count": 71805, "listed_count": 2}, "location": "Amazonas, Brasil", "username": "natachata"}, {"verified": false, "name": "Paulina Ram\u00edrez", "id": "4837791399", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 633, "tweet_count": 3473, "listed_count": 4}, "location": "Palmas de Mallorca, La Reina ", "username": "Psicopaulna"}, {"verified": false, "name": "@InkarriPeru", "id": "1080863724712480768", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 14, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "username": "InkarriPeru1"}, {"verified": false, "name": "Giro Sin Tornillos \ud83d\ude0f", "id": "1080637540577742849", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 459, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "AnimusJodendi"}, {"verified": false, "name": "ROCIO E. LE\u00d3N G. \ud83d\udfe0", "id": "2759311180", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 4204, "tweet_count": 40491, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ROCIOLEONRELG"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "id": "730809130189983744", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "adriancatti"}, {"verified": false, "name": "\u01dd\u0279\u0250p CAMBIE DE ACC @chaebesame", "id": "1042899825824419840", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 691, "tweet_count": 7124, "listed_count": 0}, "location": "@official__wonho", "username": "darkdarchae"}, {"verified": true, "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "username": "Psicovivir"}, {"verified": false, "name": "Alter Idem \ud83d\udc65Nueva Constituci\u00f3n. Salud y Educaci\u00f3n", "id": "53110275", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 163, "tweet_count": 742, "listed_count": 2}, "location": "192.168.1.1", "username": "alteridem_"}, {"verified": false, "name": "S i l v a n a", "id": "271088264", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2610, "tweet_count": 50825, "listed_count": 24}, "location": "Buin, Chile", "username": "letmefly_away"}, {"verified": false, "name": "Carlos Paucar", "id": "39587323", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 3408, "tweet_count": 21295, "listed_count": 28}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlosPaucar3"}, {"verified": false, "name": "Uni\u00e3o Velaryons \ud83d\udc09 Targaryens \ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udda4", "id": "2611066820", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 772, "tweet_count": 21427, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "kodasspirit"}, {"verified": false, "name": "alee\ud83d\udda4", "id": "1175576358761766912", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 72, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "username": "hateyourexisten"}, {"verified": false, "name": "@RdtRadioStation", "id": "1108551120", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 78, "tweet_count": 62784, "listed_count": 0}, "location": "Trieste, Friuli-Venezia Giulia", "username": "RdtRadioStation"}, {"verified": false, "name": "Angelo catapano", "id": "419840217", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "Angelopiu"}, {"verified": false, "name": "Tully Baptista", "id": "111373686", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 82, "tweet_count": 34007, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "tullybaptista"}, {"verified": false, "name": "Sandrini Pace\u2728\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "740905060201172992", "public_metrics": {"followers_count": 4289, "following_count": 4976, "tweet_count": 104430, "listed_count": 11}, "location": "Peru", "username": "SahzdiPaz"}, {"verified": false, "name": "umby vr \ud83c\udf53", "id": "2728402871", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 718, "tweet_count": 46794, "listed_count": 15}, "location": "Verona, Veneto", "username": "umbydux"}, {"verified": false, "name": "Stefania", "id": "2501851306", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 3954, "tweet_count": 217017, "listed_count": 86}, "username": "Stefaniacasp"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Ester", "id": "1635858990", "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 5655, "tweet_count": 359680, "listed_count": 31}, "location": "Santiago, Chile", "username": "messinagodoy"}, {"verified": false, "name": "Sorrentino Antonio", "id": "4318424669", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1806, "tweet_count": 125455, "listed_count": 15}, "username": "SorrentinoAnt10"}, {"verified": false, "name": "claudia patrussi", "id": "2165576440", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 449, "tweet_count": 44187, "listed_count": 2}, "location": "AREZZO TOSCANA ITALIA", "username": "PatrussiCla"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udef8Ambar\u25e1\u0308\ud83c\udf4a\ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "521622379", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 152, "tweet_count": 10274, "listed_count": 1}, "location": "Tuska", "username": "Amber_useless"}, {"verified": false, "name": "Naty \ud83c\udf33", "id": "96899050", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1570, "tweet_count": 65616, "listed_count": 0}, "username": "nataliarios8"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc36\u30bf\u30f3\u30b8\u30a7\u30ea\u30f3\ud83d\udc36\ud83c\udf3b", "id": "2252531185", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 132, "tweet_count": 56554, "listed_count": 3}, "location": "No where ", "username": "Taibanitan"}, {"verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udfc9\ud83d\udc89*n \ud83d\ude8a", "id": "275533429", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1117, "tweet_count": 64677, "listed_count": 15}, "location": "Here, There and Back Over Here", "username": "airdefilm"}, {"verified": false, "name": "fabio pennabianca", "id": "1015918388428918784", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 535, "tweet_count": 65123, "listed_count": 0}, "username": "FPennabianca"}, {"verified": false, "name": "Dylan Alexi", "id": "715035522", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 289, "tweet_count": 18521, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Dyl4nAlexi"}, {"verified": false, "name": "Piero Fredd\u00eco \ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf32", "id": "1397354426", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1197, "tweet_count": 11721, "listed_count": 0}, "location": "Perugia", "username": "pierofreddio"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc15. \ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc28", "id": "62825057", "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 6882, "tweet_count": 42387, "listed_count": 75}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "AloLetty"}, {"verified": false, "name": "cdaria", "id": "602125481", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2191, "tweet_count": 88797, "listed_count": 25}, "username": "cdaria1"}, {"verified": false, "name": "gio\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "4089359207", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 2266, "tweet_count": 79374, "listed_count": 30}, "location": "Bologna /TREVISO ", "username": "cescongiovanni1"}, {"verified": false, "name": "IvanoAngelosanto siamo in pieno colpo di stato", "id": "832643191199264769", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 322, "tweet_count": 20721, "listed_count": 0}, "location": "Olbia, Sardinia", "username": "IAngelosanto"}, {"verified": false, "name": "Lastk", "id": "14581988", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1006, "tweet_count": 121260, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e1laga", "username": "Lastk"}, {"verified": false, "name": "Uka Derkins", "id": "932324743025393669", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 101, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "username": "UkaDerkins"}, {"verified": false, "name": "Edgar Borges", "id": "212545872", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1115, "tweet_count": 5475, "listed_count": 29}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "EdgarBorges7"}, {"verified": false, "name": "Bellotazo Aprueba\ud83c\udf33\u2764\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33", "id": "271118124", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1374, "tweet_count": 97124, "listed_count": 8}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Bellotazo"}, {"verified": false, "name": "W.Riker\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALIA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9SOVRANA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9E\ud83c\uddee\ud83c\uddf9POPOLARE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1121951191", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 497, "tweet_count": 65280, "listed_count": 0}, "username": "rikercommander"}, {"verified": false, "name": "currito_rojo / \u2764", "id": "1221857923", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}, "username": "CurritoRojo"}, {"verified": false, "name": "Mariano Venero", "id": "360240366", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1541, "tweet_count": 6350, "listed_count": 3}, "username": "MarianoVenero"}, {"verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB"}, {"verified": false, "name": "Francesc Matas Salla", "id": "50801415", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 769, "tweet_count": 118226, "listed_count": 101}, "username": "francescms"}, {"verified": false, "name": "Pirata Sabio", "id": "743029375440977921", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326517, "listed_count": 14}, "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "username": "pirata_sabio"}, {"verified": false, "name": "Julio C. Mendoza M.", "id": "328618271", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 78, "tweet_count": 6198, "listed_count": 0}, "username": "juliomen10"}, {"verified": false, "name": "Stelvio", "id": "1132541391928745985", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1512, "tweet_count": 18981, "listed_count": 3}, "location": "Reggio Emilia", "username": "Stelvio30722279"}, {"verified": false, "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "1163780351447183360", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140409, "listed_count": 1}, "username": "Peny63801578"}, {"verified": false, "name": "Fabiano Gasparini", "id": "2903637923", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}, "location": "Garrucha(Almeria)", "username": "ElGanspo"}, {"verified": false, "name": "Booklandia.it", "id": "1116994314129870854", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 131, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Booklandia_it"}, {"verified": false, "name": "Poly Cataldo #YoApruebo", "id": "1634465407", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 439, "tweet_count": 25624, "listed_count": 7}, "username": "polycataldo"}, {"verified": false, "name": "l\u00edrio \ud83c\udf42", "id": "1072550996222599170", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 387, "tweet_count": 19803, "listed_count": 11}, "location": "elendel", "username": "vicxtorvale"}, {"verified": false, "name": "Luigi Costa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udda4\u270b ilribellenatale giuseppe\ud83d\udda4", "id": "2499875281", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1203, "tweet_count": 22151, "listed_count": 2}, "location": "Colorado, USA", "username": "studiocosta80"}, {"verified": false, "name": "annto;", "id": "905655701468356609", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 280, "tweet_count": 45364, "listed_count": 1}, "location": "bangtan", "username": "yoongsoff"}, {"verified": false, "name": "francesco milan", "id": "1264018218", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 5006, "tweet_count": 217273, "listed_count": 8}, "username": "francescomila18"}, {"verified": false, "name": "Marina", "id": "3426504598", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1424, "tweet_count": 165728, "listed_count": 16}, "location": "Venezia", "username": "MenegazziMarina"}, {"verified": false, "name": "Arboye", "id": "237905855", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 656, "tweet_count": 39528, "listed_count": 5}, "username": "Arboye"}, {"verified": false, "name": "Tommy Meder", "id": "748350020957708290", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "username": "TOROMECCSS"}, {"verified": false, "name": "Marlito Morales", "id": "144054289", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 692, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "location": "italia", "username": "marcelo_marlor"}, {"verified": false, "name": ":p", "id": "1063994577110089729", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 286, "tweet_count": 3180, "listed_count": 2}, "location": "a a a a a a", "username": "saikiguts"}, {"verified": false, "name": "lucci", "id": "2863080926", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 624, "tweet_count": 30928, "listed_count": 12}, "location": "twin peaks", "username": "___wllflwr"}, {"verified": false, "name": "Dani \ud83c\udf0a", "id": "2718242774", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 664, "tweet_count": 43307, "listed_count": 5}, "username": "fckngdrrw"}, {"verified": true, "name": "Juan Gabriel Valdes", "id": "340309688", "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "location": " Washington Santiago, Valdivia", "username": "jg_valdes"}, {"verified": false, "name": "Enrico", "id": "492397709", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 329, "tweet_count": 41777, "listed_count": 0}, "username": "bordienrico"}, {"verified": false, "name": "Tigger", "id": "1363560470", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 665, "tweet_count": 4868, "listed_count": 0}, "username": "wingate_order"}, {"verified": false, "name": "choLu de Lucho", "id": "281729213", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 599, "tweet_count": 90658, "listed_count": 19}, "location": "Cali, Colombia", "username": "LuchoCardenasCa"}, {"verified": false, "name": "lina", "id": "813039914245832704", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 249, "tweet_count": 63406, "listed_count": 0}, "location": "she/her | 19", "username": "JIHYOSWH0RE"}, {"verified": true, "name": "Ana Prieto Nieto", "id": "289844440", "public_metrics": {"followers_count": 9010, "following_count": 9031, "tweet_count": 63376, "listed_count": 301}, "location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a", "username": "anaprietonieto"}, {"verified": false, "name": "Lisbeth Salazar", "id": "3169901061", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 0, "tweet_count": 10484, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "liscarsauz"}, {"verified": false, "name": "chantal", "id": "2353865071", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 490, "tweet_count": 50532, "listed_count": 1}, "username": "cchantal13"}, {"verified": false, "name": "Edinburgh2001", "id": "301935237", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 205, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "Edinburgh2001"}, {"verified": false, "name": "awkward", "id": "3399228095", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 799, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "__s4d3yes__"}, {"verified": false, "name": "Andrea Lisi", "id": "1172571984967942146", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 107978, "listed_count": 1}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "AndreaLisi15"}, {"verified": false, "name": "Amalia/Chiara la palermitana.", "id": "1179592608886198273", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 479, "tweet_count": 50976, "listed_count": 1}, "location": "Sicilia, Italia", "username": "GreenEy87171873"}, {"verified": false, "name": "Martin Modolo Rodr\u00edguez", "id": "156401242", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 879, "tweet_count": 4757, "listed_count": 3}, "username": "MartinModolo"}, {"verified": false, "name": "isi \u26a2", "id": "1006213522697670657", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 975, "tweet_count": 88133, "listed_count": 8}, "username": "usedttomlinson"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Ibarra", "id": "1358014375", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 958, "tweet_count": 7116, "listed_count": 0}, "location": "Concepcion, Chile ", "username": "97_niicoo"}, {"verified": false, "name": "F*ck Society", "id": "833060650100326402", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 2234, "tweet_count": 12455, "listed_count": 2}, "location": "E-Corp", "username": "cris_isnerviosa"}, {"verified": false, "name": "ale", "id": "222271416", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 923, "tweet_count": 109032, "listed_count": 83}, "location": "Curitiba", "username": "ItsJustenBitch"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Polly \u2022", "id": "837739932345040897", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78529, "listed_count": 3}, "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "username": "Pollyannabaa"}, {"verified": false, "name": "Angel\ud83c\udf39", "id": "1151412187430346752", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 2275, "tweet_count": 11790, "listed_count": 3}, "username": "Angel99688114"}, {"verified": false, "name": "Pilgrim Wolf", "id": "308210025", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 700, "tweet_count": 22241, "listed_count": 3}, "location": "Santiago", "username": "pilgrimwolf"}, {"verified": false, "name": "FERNANDO CALDERON CUEVAS.\ud83d\udc94", "id": "50601093", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1047, "tweet_count": 177938, "listed_count": 19}, "location": "Santiago, Chile", "username": "FDOCALDERON"}, {"verified": false, "name": "Marco Castagnoli", "id": "450680529", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 167, "tweet_count": 22525, "listed_count": 0}, "username": "MarcoCastagnoli"}, {"verified": false, "name": "2meh", "id": "111197555", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 337, "tweet_count": 1473, "listed_count": 2}, "username": "elkreshs"}, {"verified": false, "name": "Lucia S.", "id": "1146558537314779139", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3030, "tweet_count": 100423, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile.", "username": "Lusaco0"}, {"verified": false, "name": "Ren\u00e9 Hern\u00e1ndez Barre", "id": "925117159277199362", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 270, "tweet_count": 21215, "listed_count": 0}, "username": "RenHernndezBar2"}, {"verified": false, "name": "Johann con dos N \u26e9", "id": "2527986980", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1554, "tweet_count": 13936, "listed_count": 2}, "username": "jhnvice"}, {"verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31Celia\u2077 \ud83e\udd2a", "id": "2869949543", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 337, "tweet_count": 24447, "listed_count": 4}, "location": "27 | she/her | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "username": "MotherOfJungoos"}, {"verified": false, "name": ".Pau.\ud83d\udc9c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "146284392", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1171, "tweet_count": 13324, "listed_count": 8}, "location": "Bel\u00e9n, Catamarca", "username": "PauSaracho_TK"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Herminio", "id": "973259491943870464", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1729, "tweet_count": 88061, "listed_count": 1}, "location": "Alter Ego", "username": "CalebKabracan"}, {"verified": false, "name": "enoj\u00e1 pa\u00eds ql callampa", "id": "87294696", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 950, "tweet_count": 63037, "listed_count": 255}, "username": "sopesiegate"}, {"verified": false, "name": "Yolanda Guti\u00e9rrez \ud83d\udc93", "id": "801408454808207361", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 42, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "username": "gufey66"}, {"verified": false, "name": "Enza Edma Mazzella\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "911650004955226113", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 575, "tweet_count": 62258, "listed_count": 1}, "username": "Enzaedma60"}, {"verified": false, "name": "TamiTamita \ud83c\udf33\ud83e\udd84", "id": "726584958", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 812, "tweet_count": 32072, "listed_count": 2}, "location": "Central Perk, WA", "username": "cabraapesaa"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Amaro Cabeza", "id": "1151107386767216640", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4941, "tweet_count": 79195, "listed_count": 0}, "location": "Huelva, Spain", "username": "cabeza_amaro"}, {"verified": false, "name": "rosario", "id": "1379900528", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1129, "tweet_count": 27732, "listed_count": 4}, "username": "rosariocurcio"}, {"verified": false, "name": "jorge cm", "id": "380668942", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1813, "tweet_count": 48125, "listed_count": 7}, "location": "miaumisuense", "username": "joan_cm"}, {"verified": false, "name": "Attilio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1717530120", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 374, "tweet_count": 17503, "listed_count": 0}, "username": "attirockk"}, {"verified": false, "name": "raulgarcia", "id": "623077807", "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 13183, "tweet_count": 345258, "listed_count": 55}, "username": "raulgar131"}, {"verified": false, "name": "Jose Cabrera", "id": "435158754", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4998, "tweet_count": 38470, "listed_count": 0}, "username": "josecabrera74"}, {"verified": false, "name": "ILPIDD\u00cc \ud83e\udd83\ud83e\uddf1\ud83d\udc27", "id": "1116825983129137154", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1200, "tweet_count": 48993, "listed_count": 3}, "location": "in teoria", "username": "PTommy78"}, {"verified": false, "name": "MariMario", "id": "1088748639349100544", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2050, "tweet_count": 267108, "listed_count": 2}, "username": "MariMario1"}, {"verified": false, "name": "Maritza Villa", "id": "871743416731828227", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 418, "tweet_count": 17035, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Maritza58800744"}, {"verified": false, "name": "amyelujherco", "id": "1066348458787946496", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 365, "tweet_count": 11481, "listed_count": 0}, "username": "siuljana"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33Pablo Saldivia \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 TETRACAMPEON", "id": "621991279", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 854, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "PabloSaldiviaC"}, {"verified": false, "name": "#Apruebo \ud83c\udf33", "id": "14969887", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 448, "tweet_count": 28449, "listed_count": 18}, "location": "Santiago, Chile", "username": "killtrus"}, {"verified": false, "name": "J. F. Orvay", "id": "807209261893873665", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "Ciudadano Perplejo", "id": "281631631", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1398, "tweet_count": 526693, "listed_count": 90}, "username": "ElGranPitu"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "Eugenia Espinoza", "id": "195497504", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2592, "tweet_count": 178502, "listed_count": 25}, "location": "chile", "username": "kenaes"}, {"verified": false, "name": "Marco Garcia Matamala \ud83c\udf33", "id": "346351690", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1902, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}, "location": "Pe\u00f1aflor, Chile", "username": "Marco_GarMat"}, {"verified": false, "name": "Vanezza\ud83c\udf33", "id": "72567902", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1813, "tweet_count": 37687, "listed_count": 3}, "location": "Chile....On the yellow road", "username": "Rabiettha"}, {"verified": false, "name": "Julio Cort\u00e9s P.", "id": "762867854", "public_metrics": {"followers_count": 5801, "following_count": 6318, "tweet_count": 144516, "listed_count": 1}, "location": "Ahora en la regi\u00f3n del Biobio", "username": "jcp_julio"}, {"verified": false, "name": "Daimo Sanchez", "id": "734464520991707136", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "username": "daimolincho"}, {"verified": false, "name": "Kevin Gamboa Allende", "id": "253705022", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 503, "tweet_count": 13558, "listed_count": 4}, "location": "Villa Alemana, Chile", "username": "Kevinalbo93"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Rivas, soy del 38%\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "120943837", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1917, "tweet_count": 19581, "listed_count": 9}, "location": "Stgo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "robbierivas"}, {"verified": false, "name": "Brava Palabra", "id": "777217346", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 2141, "tweet_count": 64372, "listed_count": 83}, "location": "Venezuela", "username": "BravaPalabra"}, {"verified": false, "name": "josefa", "id": "949058556652867584", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1411, "tweet_count": 66600, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "anarquinoa"}, {"verified": false, "name": "Feli HM \ud83c\udf4b", "id": "220977840", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 714, "tweet_count": 75275, "listed_count": 26}, "location": "Murcia - CDMX", "username": "feli_grana"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel Mart\u00edn", "id": "289228483", "public_metrics": {"followers_count": 14569, "following_count": 8742, "tweet_count": 443913, "listed_count": 143}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "mikihoyos"}, {"verified": false, "name": "Valem\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u1d3c\u1d39\u1d35\u1d40\u1d2e", "id": "4698148760", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1105, "tweet_count": 93937, "listed_count": 14}, "location": "Chile", "username": "TributeSMG"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u1d05\u028f \u1d0f\u0493 s\u026a\u1d1b\u1d1c\u1d00\u1d1b\u026a\u1d0f\u0274s \ud83c\udf15\u2728", "id": "109653570", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1019, "tweet_count": 38277, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e2nia, GO.", "username": "marlenriq"}, {"verified": false, "name": "mariah", "id": "1616371669", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 902, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}, "location": "Arizona, USA", "username": "tudomainstream"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Corre la voz \u270d\ufe0f\ud83d\udde3\ud83d\udc41", "id": "237052772", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2763, "tweet_count": 66924, "listed_count": 32}, "username": "laflakitaliza"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "id": "273544651", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "jasiague"}, {"verified": false, "name": "July\ud83d\udc9a", "id": "767138883490414594", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 113, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "location": "Las Heras Argentina (sta cruz)", "username": "juliflor_30"}, {"verified": false, "name": "PAVEL PUTIN", "id": "2395007593", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1682, "tweet_count": 15986, "listed_count": 2}, "username": "MARZOCANDELA"}, {"verified": false, "name": "marinachi\ud83d\udc23", "id": "1001840055860846592", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 729, "tweet_count": 17780, "listed_count": 0}, "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "username": "chasconateamo"}, {"verified": false, "name": "Il poeta", "id": "4764008248", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1481, "tweet_count": 31426, "listed_count": 10}, "username": "franco56939151"}, {"verified": false, "name": "Gloria Damke", "id": "88518801", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 196, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}, "username": "ivanygloria"}, {"verified": false, "name": "SET TV Vallo", "id": "1097847763", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 167, "tweet_count": 16482, "listed_count": 9}, "location": "Vallo della Lucania, Campania", "username": "settvvallo"}, {"verified": false, "name": "B\u00f8rki Tanuki\ud83c\udf83", "id": "1097233613266014208", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1079, "tweet_count": 97537, "listed_count": 3}, "location": "Chile - Abya Yala", "username": "borkitanuki"}, {"verified": false, "name": "Vittorio Curr\u00f2", "id": "121689573", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 255, "tweet_count": 41630, "listed_count": 4}, "location": "Messina", "username": "VittorioCurro"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "3931076001", "public_metrics": {"followers_count": 13450, "following_count": 10567, "tweet_count": 91296, "listed_count": 0}, "username": "lufernavi"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf35#Juliettecampe\u00e4\ud83c\udf35", "id": "929005550", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1421, "tweet_count": 33086, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Cristaluna2"}, {"verified": false, "name": "TUKA \ud83c\udf7a\ud83e\udd47\ud83c\udf5e \u2728CHAMA DE \ud83c\udf5e CAMPE\u00c3O\u10e6", "id": "271147870", "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 1779, "tweet_count": 84071, "listed_count": 10}, "location": "RS", "username": "Tuka_r"}, {"verified": false, "name": "porcella gianni", "id": "437635996", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1882, "tweet_count": 156592, "listed_count": 106}, "location": "cagliari", "username": "gioporce"}, {"verified": false, "name": "dragomira kaleeva", "id": "498915523", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 4999, "tweet_count": 25081, "listed_count": 14}, "location": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "DKaleeva"}, {"verified": false, "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "957109982079700992", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2743, "tweet_count": 87421, "listed_count": 3}, "location": "Cremona, lombardia ", "username": "Marcolit67"}, {"verified": false, "name": "Son of Sam", "id": "1170204277391941634", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 266, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "tedkaczynsky_"}, {"verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d0f\u1d1b\u1d0f\u1d1b\u1d0f", "id": "1079870550804033537", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 123, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "username": "mariajosemarot6"}, {"verified": false, "name": "Majito", "id": "1071837757943668736", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 171, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "username": "majoarreolaaa"}, {"verified": false, "name": "RoliXit", "id": "206380053", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 404, "tweet_count": 15242, "listed_count": 0}, "username": "Jaaumfm"}, {"verified": false, "name": "Leafing", "id": "128955268", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 3956, "tweet_count": 78548, "listed_count": 88}, "location": "Chile.", "username": "nefilimxl"}, {"verified": false, "name": "daniela maffeo", "id": "1220637330", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1108, "tweet_count": 79163, "listed_count": 1}, "location": "Genova, Liguria", "username": "MaffeoDaniela"}, {"verified": false, "name": "Ant0nRight", "id": "68638274", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 216, "tweet_count": 5003, "listed_count": 6}, "location": "Cagliari, Sardegna, Italy", "username": "Ant0nRight"}, {"verified": false, "name": "altamira30", "id": "426202244", "public_metrics": {"followers_count": 4220, "following_count": 5006, "tweet_count": 195139, "listed_count": 56}, "location": "Venezuela", "username": "altamira30"}, {"verified": false, "name": "Artemis Dubois", "id": "1175492021324328960", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 79, "tweet_count": 12792, "listed_count": 0}, "username": "wrongbabyfm"}, {"verified": false, "name": "Carlos Chacon", "id": "51215463", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2079, "tweet_count": 109859, "listed_count": 38}, "location": "San Crist\u00f3bal - t", "username": "cjchacon"}, {"verified": false, "name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3368018859", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 4520, "tweet_count": 422149, "listed_count": 73}, "username": "Bobbio65M"}, {"verified": false, "name": "mike", "id": "991358684310704128", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 319, "tweet_count": 11388, "listed_count": 2}, "username": "ZhangYixingilu"}, {"verified": false, "name": "mokonamodoki", "id": "748291650", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 375, "tweet_count": 123754, "listed_count": 3}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "cverpocelestial"}, {"verified": false, "name": "Albert Sabater", "id": "3407724911", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3705, "tweet_count": 84649, "listed_count": 50}, "location": "\u00bfYa has le\u00eddo mi nuevo libro?", "username": "Sabaterpla"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s #Apruebo", "id": "156772559", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 572, "tweet_count": 5209, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "zana02"}, {"verified": false, "name": "Maigualida Garcia Torres\ud83d\udc99", "id": "265680079", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 544, "tweet_count": 14257, "listed_count": 0}, "location": "En la madre tierra", "username": "MayiGarcia29"}, {"verified": false, "name": "Mundo en Conflicto \ud83c\udf0e", "id": "821894639284355076", "public_metrics": {"followers_count": 256853, "following_count": 651, "tweet_count": 16577, "listed_count": 1047}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MundoEConflicto"}, {"verified": false, "name": "Camila Huerta\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "878588736", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 700, "tweet_count": 70838, "listed_count": 6}, "username": "camilamhr"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Dant\u00e9s", "id": "48745026", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 5005, "tweet_count": 230329, "listed_count": 3}, "location": "Curazao", "username": "EduardoDantes"}, {"verified": false, "name": "Miguel Tapia", "id": "623832128", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 699, "tweet_count": 53195, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "Micky_2021"}, {"verified": false, "name": "Pilar Navarro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8SOCIALISTA", "id": "1147902247998763008", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 359, "tweet_count": 175718, "listed_count": 3}, "username": "PilarNa86136526"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "2293471897", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 289, "tweet_count": 78660, "listed_count": 5}, "location": "en el peor pa\u00eds de chile ", "username": "peorpaisdechile"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ASTOR 81", "id": "1185860789447602176", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 313, "tweet_count": 12654, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "username": "solo_laverdadch"}, {"verified": false, "name": "Gerry // \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Lovely Angel\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Fosforilocos \ud83d\udc99\ud83e\udd5a", "id": "3180045834", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 596, "tweet_count": 117370, "listed_count": 23}, "location": "Mexico.", "username": "Mermaid_Dork"}, {"verified": false, "name": "LuisJonathan", "id": "272212645", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 728, "tweet_count": 4785, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "IAmLuchite"}, {"verified": false, "name": "Chila", "id": "137195766", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 3284, "tweet_count": 75492, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f ", "username": "chilabm"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udce0 Majose 38%", "id": "913339056", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 3217, "tweet_count": 94289, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "username": "ra_mariajose"}, {"verified": false, "name": "Mili", "id": "301885627", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 345, "tweet_count": 13442, "listed_count": 1}, "location": "La Tour-de-Peilz, Suisse", "username": "kamiseve"}, {"verified": false, "name": "Alonso\ud83c\udf33\ud83d\ude3b \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "497339072", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1983, "tweet_count": 59864, "listed_count": 5}, "location": "Santiago", "username": "tobitoakatsuki"}, {"verified": false, "name": "molly brown#FBPE", "id": "612090813", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1286, "tweet_count": 79861, "listed_count": 77}, "location": "Half way to the moon", "username": "goodgolly007"}, {"verified": true, "name": "Gds.it", "id": "324818479", "public_metrics": {"followers_count": 35452, "following_count": 244, "tweet_count": 218741, "listed_count": 602}, "location": "Palermo", "username": "GDS_it"}, {"verified": false, "name": "bye\ud83d\udda4", "id": "2365663176", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 201, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "location": "chile", "username": "moonJsoul"}, {"verified": false, "name": "Azores \ud83d\udc26\ud83d\udc26", "id": "70315852", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 3978, "tweet_count": 51398, "listed_count": 18}, "location": "Una estaci\u00f3n de madrugada", "username": "vero_mlan"}, {"verified": false, "name": "No Mas Abusos", "id": "355202273", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 4102, "tweet_count": 96697, "listed_count": 13}, "username": "rosalespinto"}, {"verified": false, "name": "Juan Sarcos", "id": "1021009794", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 358, "tweet_count": 136042, "listed_count": 0}, "username": "juansarcosmusic"}, {"verified": false, "name": "Vale \ud83c\udf38", "id": "29088896", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1332, "tweet_count": 18524, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "vlntnps"}, {"verified": false, "name": "CR95", "id": "291247534", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1406, "tweet_count": 31215, "listed_count": 1}, "location": "Chile,Concepcion", "username": "ChristRob9"}, {"verified": false, "name": "N\ud83c\udf83KU", "id": "486242811", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 884, "tweet_count": 43229, "listed_count": 4}, "location": "Vault-tec Industries HQ", "username": "Nakuurs"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Mec\u00e1nicos por el APRUEBO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "119753484", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 677, "tweet_count": 64347, "listed_count": 2}, "location": "Santiago", "username": "Migo_Gonzalez"}, {"verified": false, "name": "Posicho", "id": "2894304536", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 836, "tweet_count": 204682, "listed_count": 67}, "username": "Posicho"}, {"verified": false, "name": "\u0394meli\u0394 T\u0394keuchi", "id": "2824180654", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1728, "tweet_count": 164926, "listed_count": 13}, "username": "narashite"}, {"verified": false, "name": "\u20acnd this Madn\u20acss", "id": "32937766", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 301, "tweet_count": 14683, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "username": "La_Pat"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Leon", "id": "75389266", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 2050, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "LeonCifuentes"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "id": "1172257010475241474", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "JesusAranda89"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf3cMarianne \ud83c\udf3a \u2728", "id": "163402807", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 175, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "LadyAyled"}, {"verified": false, "name": "Fer", "id": "883544848996892672", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 860, "tweet_count": 8207, "listed_count": 0}, "username": "black012_f"}, {"verified": false, "name": "Chimo", "id": "58284472", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2758, "tweet_count": 72162, "listed_count": 12}, "location": "Jedi Temple", "username": "Heinsohn92"}, {"verified": false, "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel"}, {"verified": false, "name": "Violet@", "id": "1149358474339540992", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1641, "tweet_count": 45092, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "Violeta96060933"}, {"verified": false, "name": "Lizz J!", "id": "146860617", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1401, "tweet_count": 55558, "listed_count": 3}, "username": "Lizz_DMLY"}, {"verified": false, "name": "ABUELA\ud83d\ude07\ud83d\ude07TWITERA \u270c\ufe0f", "id": "510513792", "public_metrics": {"followers_count": 13193, "following_count": 12836, "tweet_count": 379689, "listed_count": 12}, "username": "Romabepo"}, {"verified": false, "name": "Pame@valla", "id": "72376223", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 292, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "pamelavalladare"}, {"verified": false, "name": "sergio perrero", "id": "2244779704", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1469, "tweet_count": 29482, "listed_count": 10}, "username": "perrero_s"}, {"verified": false, "name": "Juan Blavi Concha", "id": "141684301", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2045, "tweet_count": 50017, "listed_count": 2}, "username": "juanblavi"}, {"verified": false, "name": "#DRAGHIASSASSINO Z Tiber\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #IoStoConPutin ZZZZZZ", "id": "1033488919", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 686, "tweet_count": 226738, "listed_count": 6}, "username": "tiber_h"}, {"verified": false, "name": "\u24c2 Gp #dignidad \ud83c\udf08", "id": "3333781205", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3806, "tweet_count": 609837, "listed_count": 16}, "username": "Marcelagp2"}, {"verified": false, "name": "SailorBook", "id": "390076678", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 3615, "tweet_count": 32328, "listed_count": 30}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Sailor_Book"}, {"verified": false, "name": "Jorge Morales", "id": "834902400590819328", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 389, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "username": "jorgemb8815"}, {"verified": false, "name": "S\u0101nD\u00fa", "id": "823405815105277952", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 592, "tweet_count": 42890, "listed_count": 0}, "location": "Ghost city", "username": "timeforLena"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Salazar \ud83c\udf33", "id": "168004012", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 479, "tweet_count": 12977, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ansalago"}, {"verified": false, "name": "noitre32", "id": "245969509", "public_metrics": {"followers_count": 45796, "following_count": 29786, "tweet_count": 342049, "listed_count": 119}, "username": "noitre32"}, {"verified": false, "name": "Gabriel D Rosania V", "id": "101239644", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1782, "tweet_count": 25587, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1", "username": "gadarovi"}, {"verified": false, "name": "PedroRuiz", "id": "1041166176846376960", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "Pedro_Ruiz_A"}, {"verified": false, "name": "Diego #FueraByN", "id": "118637546", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 919, "tweet_count": 41554, "listed_count": 2}, "username": "IndioDiegoo"}, {"verified": false, "name": "Roberto", "id": "151848985", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1437, "tweet_count": 9124, "listed_count": 0}, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "username": "robertino0572"}, {"verified": false, "name": "Z\u00e1zil Carreras \u00c1ngeles", "id": "85877427", "public_metrics": {"followers_count": 29102, "following_count": 6805, "tweet_count": 165586, "listed_count": 272}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico v\u00eda Hidalgo. ", "username": "ZazilCarreras"}, {"verified": false, "name": "#TrenesParaChileAHORAYA", "id": "932375692834168839", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 4678, "tweet_count": 76217, "listed_count": 2}, "location": "Santiago", "username": "OxigenoNeutro"}, {"verified": false, "name": "Julieta Magali", "id": "2641861096", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1307, "tweet_count": 3873, "listed_count": 1}, "location": "Caseros, Argentina", "username": "julymagalii"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea", "id": "1116852262008184838", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 146, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "username": "SerendipityEpi2"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Perell\u00f3", "id": "279929897", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 368, "tweet_count": 31651, "listed_count": 13}, "username": "raul_perello"}, {"verified": false, "name": "Valentina.", "id": "951625396197494784", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 338, "tweet_count": 7016, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "vaalllxxx"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697194, "following_count": 830, "tweet_count": 708130, "listed_count": 58329}, "location": "Madrid", "username": "el_pais"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33\ud83d\udc33\ud83c\udf33\ud83d\udc33\ud83c\udf33", "id": "820723572469616641", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 618, "tweet_count": 46878, "listed_count": 1}, "username": "_LaLychan"}, {"verified": false, "name": "Lolo\ud83d\udc80", "id": "2716043234", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1102, "tweet_count": 20884, "listed_count": 0}, "username": "katzatriel"}, {"verified": false, "name": "JOSE MAR\u00cdA CAMACHO OR\u00d3S/\u2764", "id": "3204816111", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2125, "tweet_count": 150065, "listed_count": 7}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "jmcamachooros"}, {"verified": false, "name": "xx", "id": "3572089881", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 235, "tweet_count": 2606, "listed_count": 0}, "location": "Chile ", "username": "Wenactm1"}, {"verified": false, "name": "Plata como cancha", "id": "169602924", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 168, "tweet_count": 28283, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "PeruLivesMatter"}, {"verified": false, "name": "luis andrade", "id": "127775717", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 2411, "tweet_count": 111677, "listed_count": 28}, "location": "venezuela", "username": "luiandr70"}, {"verified": false, "name": "Sara S\u00e1nchez", "id": "108448338", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 875, "tweet_count": 184093, "listed_count": 22}, "location": "\u00dcT: 10.59558,-66.978927", "username": "saracsanchezp"}, {"verified": false, "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "id": "114798724", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139867, "listed_count": 2}, "location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "username": "SolMeraki"}, {"verified": false, "name": "LUIS FELIBERTY", "id": "102600102", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1406, "tweet_count": 22169, "listed_count": 5}, "location": "PUERTO RICO", "username": "FELIBERTY"}, {"verified": false, "name": "Gustavo R.", "id": "241631978", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1229, "tweet_count": 16318, "listed_count": 21}, "username": "gusreytav"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Guerrero", "id": "95914066", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2124, "tweet_count": 101360, "listed_count": 8}, "location": "Merida, Venezuela", "username": "GabrielG91"}, {"verified": false, "name": "el Pep\u00e9", "id": "168667653", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 613, "tweet_count": 6233, "listed_count": 2}, "location": "Chile, Concepci\u00f3n", "username": "pplledo"}, {"verified": false, "name": "kraysius", "id": "4825381937", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 3388, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "username": "kraysius"}, {"verified": false, "name": "Roc\u00edo", "id": "216142587", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1814, "tweet_count": 61470, "listed_count": 12}, "username": "whoisshioanyway"}, {"verified": false, "name": "CarlosParraTepedino", "id": "67714990", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188122, "listed_count": 22}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "cfparratepedino"}, {"verified": false, "name": "Farito", "id": "2241627786", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2351, "tweet_count": 58010, "listed_count": 3}, "username": "boncitroien"}, {"verified": false, "name": "Karina Linares", "id": "142436221", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1030, "tweet_count": 68116, "listed_count": 4}, "username": "karinlinares"}, {"verified": false, "name": "Magally", "id": "80949339", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1226, "tweet_count": 179208, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "magy19"}, {"verified": false, "name": "Pza", "id": "154393885", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1091, "tweet_count": 70506, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "newnewpza"}, {"verified": false, "name": "Su Humilde Y Muy Triste Narrador", "id": "1429019232", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1635, "tweet_count": 100330, "listed_count": 7}, "username": "chelojam"}, {"verified": false, "name": "Gloria Alejandra", "id": "81751391", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 953, "tweet_count": 74702, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "gloooori"}, {"verified": false, "name": "Patricio Gomez", "id": "30910987", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1759, "tweet_count": 17911, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "username": "PatricioGomezAG"}, {"verified": false, "name": "Papasquiaro", "id": "3210554255", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 3522, "tweet_count": 138237, "listed_count": 17}, "username": "Papasquiaro"}, {"verified": false, "name": "johnny ya\u00f1ez", "id": "55163308", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1974, "tweet_count": 215855, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "zarameloaaaaaaa"}, {"verified": false, "name": "P\u00eda \ud83c\udfa4 Jimtober \u2077 \ud83d\udc00", "id": "56779164", "public_metrics": {"followers_count": 4926, "following_count": 2651, "tweet_count": 250836, "listed_count": 29}, "location": "en/es/\ud55c\uad6d\uc5b4 | 29 afab", "username": "moonswfs"}, {"verified": false, "name": "Basti \ud83c\udf38", "id": "10381842", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 3193, "tweet_count": 53936, "listed_count": 25}, "location": "Chile", "username": "bastimapache"}, {"verified": false, "name": "felipe", "id": "45077905", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 3163, "tweet_count": 37403, "listed_count": 15}, "location": "Renca la yeah / Stgo / Chile", "username": "Caricuero"}, {"verified": false, "name": "ezio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1019914269494792193", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1638, "tweet_count": 83241, "listed_count": 0}, "location": "nord est", "username": "ezio14199935"}, {"verified": false, "name": "\u00c9RH/UASC", "id": "40724979", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1798, "tweet_count": 89991, "listed_count": 40}, "username": "GwylAnarchaidd"}, {"verified": false, "name": "El viejo Yuyo #WeStandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "882422892444758016", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1222, "tweet_count": 48723, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay", "username": "Don_Mata_Yuyo"}, {"verified": false, "name": "Eleazar", "id": "541293779", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 0, "tweet_count": 392981, "listed_count": 10}, "username": "Soy_Eleazar"}, {"verified": false, "name": "P. \ud83c\udf33", "id": "10112752", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 271, "tweet_count": 45969, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "hianyerzet"}, {"verified": false, "name": "A Guevara \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "621521596", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4415, "tweet_count": 255445, "listed_count": 35}, "location": "Aragua, Venezuela", "username": "Alinajusticia"}, {"verified": false, "name": "Vidg8 \ud83d\udd06", "id": "2373741541", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1885, "tweet_count": 256753, "listed_count": 10}, "username": "vs_G8"}, {"verified": false, "name": "Rodrigvs", "id": "19109970", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1704, "tweet_count": 62772, "listed_count": 14}, "username": "Rodrigvs"}, {"verified": false, "name": "Cony", "id": "880131390792183808", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 519, "tweet_count": 7417, "listed_count": 0}, "location": "Los Andes, Chile", "username": "_coonstanza"}, {"verified": false, "name": "carlos", "id": "995903119065276416", "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 1379, "tweet_count": 33504, "listed_count": 1}, "username": "incoldblooddd"}, {"verified": false, "name": "Nancy \u2728\u2728", "id": "913595122356559872", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 146, "tweet_count": 41602, "listed_count": 1}, "username": "NFranciscaCaro"}, {"verified": false, "name": "Felipe Casado", "id": "406192512", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 486, "tweet_count": 9007, "listed_count": 6}, "location": "Benavente", "username": "fcasadof"}, {"verified": false, "name": "Vini #Vote13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2347966168", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 2863, "tweet_count": 134745, "listed_count": 12}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "viini28"}, {"verified": false, "name": "Canelon", "id": "394362187", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 3488, "tweet_count": 145533, "listed_count": 10}, "username": "Canelonli"}, {"verified": false, "name": "valentina polanco", "id": "865027009", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4992, "tweet_count": 175870, "listed_count": 56}, "username": "valeartu27"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fLBIT\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "811265458284482560", "public_metrics": {"followers_count": 6466, "following_count": 5588, "tweet_count": 34589, "listed_count": 6}, "username": "albitafanatica"}, {"verified": false, "name": "Natti", "id": "22335717", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 765, "tweet_count": 11297, "listed_count": 14}, "location": "Toronto, Ontario", "username": "yosoylanatti"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Malpartida", "id": "343758594", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "remalpartida"}, {"verified": false, "name": "Maximiliano", "id": "1008844899242905600", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 709, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "maxivrevello"}, {"verified": false, "name": "Gasparina", "id": "84735016", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 958, "tweet_count": 8348, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "gasparina"}, {"verified": false, "name": "\u00b6@&L\u00a9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "72056279", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 472, "tweet_count": 96261, "listed_count": 8}, "location": "Tus nal- go-tas", "username": "P4GC_74"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc09\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Rodolfo Xoliz \ud83c\udf04\ud83c\udf39\ud83c\udf83\ud83c\udf33", "id": "2200412632", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 1679, "tweet_count": 1396533, "listed_count": 78}, "location": "Putaendo, Chile", "username": "rodolfoxoliz"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Montenegro", "id": "475994587", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1801, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "username": "_joaomontenegro"}, {"verified": false, "name": "Juanchi", "id": "36162736", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 312, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "username": "juanchi1979"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "name": "#MeDicenGato NaceUnNuevoChile", "id": "78401174", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 4786, "tweet_count": 127245, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "GatoBelicoCL"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas V\u00e9liz", "id": "739191056873443329", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 2359, "tweet_count": 55009, "listed_count": 39}, "location": "Lima, Peru", "username": "JesVelRam"}, {"verified": false, "name": "\u03a7ris", "id": "186882636", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 914, "tweet_count": 22763, "listed_count": 9}, "location": "\u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "username": "EspartaOk"}, {"verified": false, "name": "Rhazes Quintero", "id": "250319901", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2573, "tweet_count": 159537, "listed_count": 8}, "username": "rhaquis53"}, {"verified": false, "name": "mister x", "id": "2306307694", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 4999, "tweet_count": 139698, "listed_count": 18}, "username": "italiano1061975"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Jeria", "id": "590468633", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1246, "tweet_count": 40643, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "sebastian_jeria"}, {"verified": false, "name": "henrique", "id": "3126411567", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 530, "tweet_count": 22526, "listed_count": 6}, "location": "lanis", "username": "platzmold"}, {"verified": true, "name": "Any Gabrielly", "id": "2359827444", "public_metrics": {"followers_count": 1281344, "following_count": 469, "tweet_count": 11513, "listed_count": 810}, "username": "anygabrielly"}, {"verified": false, "name": "milena stopazzola", "id": "1324346850", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 161, "tweet_count": 11345, "listed_count": 0}, "location": "ferrara", "username": "BalboMilena"}, {"verified": false, "name": "ra\u00efndrop", "id": "1056490147", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 336, "tweet_count": 1130, "listed_count": 0}, "username": "izawiths"}, {"verified": false, "name": "Diego Lemus", "id": "119216639", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 427, "tweet_count": 31286, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "godie19"}, {"verified": false, "name": "feli", "id": "1866632328", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1130, "tweet_count": 23965, "listed_count": 0}, "location": "General Roca, Argentina", "username": "FeliGarcia_"}, {"verified": false, "name": "uwu", "id": "1009232750518394883", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 5001, "tweet_count": 85254, "listed_count": 4}, "location": "En tu coraz\u00f3n bb", "username": "calienteqlo"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9ClementeMart\u00ednez", "id": "115800492", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 3908, "tweet_count": 142853, "listed_count": 15}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "JoKlement"}, {"verified": false, "name": "Periodista Andr\u00e9s Figueroa Cornejo", "id": "390689845", "public_metrics": {"followers_count": 9047, "following_count": 8479, "tweet_count": 97242, "listed_count": 48}, "location": "Chile", "username": "PeriodistaFigue"}, {"verified": false, "name": "Joyner", "id": "488022415", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 487, "tweet_count": 125088, "listed_count": 7}, "location": "Por el Mundo ", "username": "Joyner10FA"}, {"verified": false, "name": "LA NUEVA GRANADA (Colombia-Venezuela)", "id": "849743627484090368", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 5004, "tweet_count": 158691, "listed_count": 0}, "username": "karlvalhb"}, {"verified": false, "name": "La Compa\u00f1era Marce", "id": "359608908", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4365, "tweet_count": 108324, "listed_count": 2}, "username": "TapiaMt"}, {"verified": false, "name": "Felipe #SavedDaredevil", "id": "830794701372534784", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 306, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "location": "Mas all\u00e1 del horizonte ", "username": "dhveze"}, {"verified": false, "name": "CamiLo Stark\ud83d\udc3a", "id": "459599293", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 971, "tweet_count": 18630, "listed_count": 0}, "location": "Winterfell ", "username": "heickCc"}, {"verified": false, "name": "Ivo \ud83d\udc31", "id": "3307471888", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 1718, "tweet_count": 6641, "listed_count": 0}, "username": "ivo_katary"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\u1d37\u1d49\u02b8\u1d4f\u1d49\u02b8\ud83c\udf3b", "id": "908831235794903040", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 285, "tweet_count": 6062, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "username": "lvsurmommy"}, {"verified": false, "name": "Arcadio P. Ramirez", "id": "347038543", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 4185, "tweet_count": 118287, "listed_count": 3}, "username": "RamirezArcadio"}, {"verified": false, "name": "@crom2018", "id": "959884200726933506", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 127, "tweet_count": 167518, "listed_count": 0}, "username": "crom20182"}, {"verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31\u1d3a \u1d43\u1d50\u1d52\u02b3 \u1d48\u1d49 \u1d50\u2071 \u1d5b\u2071\u1d48\u1d43 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1162275779108958211", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 393, "tweet_count": 7101, "listed_count": 0}, "location": "Yoongi flaite ", "username": "brxxxan"}, {"verified": false, "name": "#MeSiguesTeSigo Uni\u00f3n y Ayuda Militar Humanitaria.", "id": "1398790728", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 4086, "tweet_count": 61769, "listed_count": 5}, "location": " OutComunismod\ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee ", "username": "TiarVenezuela"}, {"verified": false, "name": "Scarlet", "id": "118823468", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 513, "tweet_count": 6892, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "Scarlet1982"}, {"verified": false, "name": "\u00cdtalo \ud83c\udf33 Rat\u00f3n", "id": "4780398333", "public_metrics": {"followers_count": 6746, "following_count": 1160, "tweet_count": 19702, "listed_count": 2}, "username": "teextragnoperro"}, {"verified": false, "name": "Pamela Gonz\u00e1lez", "id": "1125469384707846146", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1501, "tweet_count": 16044, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "PameOhlala"}, {"verified": false, "name": "N\u00e9stor R. Carvajal S", "id": "218064284", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 4999, "tweet_count": 140207, "listed_count": 8}, "location": "San Antonio De Los Altos", "username": "nestorcarvajals"}, {"verified": false, "name": "shirley", "id": "1542642270", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1123, "tweet_count": 21645, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "surebrou"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ignacio", "id": "100755111", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 380, "tweet_count": 81588, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "username": "NashoPistacho"}, {"verified": false, "name": "val\u0c0c", "id": "2718886397", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 293, "tweet_count": 79865, "listed_count": 2}, "location": "Neo city", "username": "neopeachzen"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 DSCH \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "76989522", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 919, "tweet_count": 113866, "listed_count": 30}, "location": "J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4", "username": "shostakovichian"}, {"verified": false, "name": "M\u00f3nica \ud83c\udf33\u270a", "id": "1021419738164080641", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1331, "tweet_count": 52478, "listed_count": 0}, "location": "La Florida, Chile", "username": "monica_lef"}, {"verified": false, "name": "Frankf1842", "id": "841701064118284288", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 332, "tweet_count": 249644, "listed_count": 2}, "location": "Italia", "username": "Frankf1842"}, {"verified": true, "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "public_metrics": {"followers_count": 1901842, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6501}, "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "username": "Agenzia_Ansa"}, {"verified": false, "name": "Nolberto Guajardo", "id": "1098767618796896257", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 3525, "tweet_count": 234287, "listed_count": 0}, "location": "llolleo San Antonio ", "username": "NolbertoGuajar3"}, {"verified": false, "name": "Marisela Smith", "id": "484422105", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1168, "tweet_count": 65781, "listed_count": 4}, "username": "MariselaSmith"}, {"verified": false, "name": "Roxana Apruebo totalmente!!", "id": "105023029", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1280, "tweet_count": 13185, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "roxanaveronica"}, {"verified": false, "name": "Negro Jos\u00e9 Veranista", "id": "3293065858", "public_metrics": {"followers_count": 13279, "following_count": 9955, "tweet_count": 151613, "listed_count": 1}, "location": "Las Cuatro Esquinas ", "username": "elmerlot2021"}, {"verified": false, "name": "Alessia", "id": "1104728175890845698", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1195, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "username": "Alessia32857292"}, {"verified": false, "name": "FredesCarrasco", "id": "127716580", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 1219, "tweet_count": 54150, "listed_count": 25}, "location": "La Serena, Chile", "username": "fredescarrasco_"}, {"verified": false, "name": "lawyerengineer\ud83c\udf10\ud83d\udcac", "id": "165127610", "public_metrics": {"followers_count": 4813, "following_count": 4628, "tweet_count": 299242, "listed_count": 44}, "username": "lawyerengineer"}, {"verified": false, "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "id": "2184876370", "public_metrics": {"followers_count": 11388, "following_count": 11635, "tweet_count": 602539, "listed_count": 308}, "location": " Chile.", "username": "akelagris"}, {"verified": false, "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "50897127", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 6810, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "location": "EE.UU", "username": "PRANGELMARMOL"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd9d", "id": "898637546246328324", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 389, "tweet_count": 4376, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita, RJ", "username": "maxxxlpes"}, {"verified": false, "name": "mati", "id": "393514571", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 219, "tweet_count": 16698, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "matisanbe"}, {"verified": false, "name": "Bettyna Gr\u00fcber", "id": "63169056", "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 1196, "tweet_count": 38963, "listed_count": 12}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "BettynaGruber"}, {"verified": false, "name": "l\u00e9sbica e tatuadora meio off\u26a2", "id": "4747971534", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 702, "tweet_count": 6397, "listed_count": 3}, "location": "lesbica n\u00e3o bin\u00e1rio", "username": "lesbielliew"}, {"verified": false, "name": "Pedro Alvarez", "id": "212914061", "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 4514, "tweet_count": 502426, "listed_count": 840}, "location": "Caracas Venezuela", "username": "alvpe"}, {"verified": false, "name": "Yond\u00f3 Antioquia", "id": "225127974", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 5001, "tweet_count": 223767, "listed_count": 12}, "location": "Yond\u00f3, Colombia", "username": "yondouribista"}, {"verified": false, "name": "Ruff-x", "id": "938090545804652545", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1202, "tweet_count": 38748, "listed_count": 0}, "username": "Misaelgmarin"}, {"verified": false, "name": "F216\ud83d\ude3e \u2206\u2623", "id": "444094007", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 230, "tweet_count": 12622, "listed_count": 0}, "location": "\u00a1Si! ah\u00ed por \u303dHonduras \u26a0", "username": "manue2XVI"}, {"verified": false, "name": "Davicho", "id": "864987621809946626", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 289, "tweet_count": 16608, "listed_count": 0}, "username": "merovingiox"}, {"verified": false, "name": "[Cristian Ibarra]", "id": "138084435", "public_metrics": {"followers_count": 7047, "following_count": 5250, "tweet_count": 205321, "listed_count": 42}, "location": "Santiago-Chile", "username": "_NaKeR_"}, {"verified": false, "name": "Leandro", "id": "20953982", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 201, "tweet_count": 104128, "listed_count": 32}, "location": "Torre, A \u00daltima cidade.", "username": "lmsouza"}, {"verified": false, "name": "Venezolana", "id": "210913192", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2514, "tweet_count": 159276, "listed_count": 13}, "location": "vzla", "username": "monicav2609"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Bustamante", "id": "198894540", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 2841, "tweet_count": 52264, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "aabupa"}, {"verified": false, "name": "yasmin \u2600\ufe0f\ud83c\udf38", "id": "1158159294", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 915, "tweet_count": 10481, "listed_count": 4}, "location": "La Araucan\u00eda, Chile. ", "username": "yxzmxnxxx"}, {"verified": false, "name": "Y cc zz", "id": "137905574", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 5000, "tweet_count": 253253, "listed_count": 47}, "username": "n_d_r_s"}, {"verified": false, "name": "AISEN CHACIN", "id": "54367510", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 873, "tweet_count": 61022, "listed_count": 26}, "location": "Houston, TX", "username": "AISENCHACIN"}, {"verified": false, "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua"}, {"verified": false, "name": "Uvwxyz", "id": "62950051", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2450, "tweet_count": 51440, "listed_count": 13}, "location": "Peru", "username": "EdPalMal"}, {"verified": false, "name": "Coke el Conde", "id": "208683759", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 696, "tweet_count": 4352, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Chile", "username": "JCondezaG"}, {"verified": false, "name": "antonella\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "820807338", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 750, "tweet_count": 243894, "listed_count": 49}, "location": "Costa Rica", "username": "antonella3500"}, {"verified": false, "name": "celula Huelen Huilli", "id": "1182382398731931650", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 679, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "huelen2019"}, {"verified": false, "name": "ChileanSplendor", "id": "182555302", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1652, "tweet_count": 8636, "listed_count": 3}, "username": "chileansplendor"}, {"verified": false, "name": "Mac", "id": "962303730", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 323, "tweet_count": 24025, "listed_count": 7}, "username": "madcanro"}, {"verified": false, "name": "victor morales", "id": "308296925", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "victorrmorales"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "id": "403606582", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 633, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "location": "Piura, Peru", "username": "ogonzalesgarcia"}, {"verified": false, "name": "jur\u00eddico midnights", "id": "3312630651", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 295, "tweet_count": 98206, "listed_count": 4}, "username": "peixoto"}, {"verified": false, "name": "Piero", "id": "948461033609465856", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 563, "tweet_count": 14366, "listed_count": 3}, "location": "Monte Colombo, Emilia Romagna", "username": "Quasiapodittico"}, {"verified": false, "name": "luis enrique", "id": "364609124", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 624, "tweet_count": 7250, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "lfauditores"}, {"verified": false, "name": "Yaneth", "id": "2553027120", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1339, "tweet_count": 163634, "listed_count": 16}, "username": "yanethluz06"}, {"verified": false, "name": "Javier Ramos P\u00e9rez", "id": "120348587", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1217, "tweet_count": 4398, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "zodux"}, {"verified": false, "name": "jos\u00e9.lamatta", "id": "187434960", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4516, "tweet_count": 44744, "listed_count": 31}, "location": "Par\u00eds, Francia", "username": "Respirologo"}, {"verified": false, "name": "Dabarra \ud83c\udf4a \ud83c\udf33", "id": "153029976", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 603, "tweet_count": 12187, "listed_count": 0}, "location": "Santiago-Chile", "username": "dabarras"}, {"verified": false, "name": "Marianna", "id": "966702165095059457", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 932, "tweet_count": 76529, "listed_count": 0}, "location": "Pescara, Abruzzo", "username": "Mariann46409026"}, {"verified": false, "name": "p\ud83c\udd70\ufe0ftty", "id": "380926280", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 2625, "tweet_count": 282340, "listed_count": 9}, "location": "chile valparaiso", "username": "pattytaxista"}, {"verified": false, "name": "Innah \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 VegasPete \ud83d\udda4", "id": "229474938", "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 4066, "tweet_count": 53309, "listed_count": 7}, "location": "El mejor pa\u00eds de Chile", "username": "dreadful_caos"}, {"verified": false, "name": "Colmi", "id": "133865858", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1085, "tweet_count": 134737, "listed_count": 3}, "location": "Santiago. ", "username": "belieeve_awake"}, {"verified": false, "name": "clotariov", "id": "625105643", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2318, "tweet_count": 14840, "listed_count": 0}, "username": "clotariov"}, {"verified": false, "name": "MARIO RUBILAR", "id": "118603015", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1715, "tweet_count": 25357, "listed_count": 2}, "username": "MARIORUBILAR"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo Rivas Godoy", "id": "734819786924929024", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 965, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "location": "San Pedro de la Paz, Chile", "username": "RivasGodoy_G"}, {"verified": false, "name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE", "id": "811768906301968384", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}, "location": "@CaptainLiberty on Parler ", "username": "omentando"}, {"verified": false, "name": "Daniela Salas \ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83e\udd8a#LaVerdadNoTieneGenero", "id": "2305167307", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 784, "tweet_count": 27181, "listed_count": 2}, "location": "Los R\u00edos, Chile", "username": "ProfeDani"}, {"verified": false, "name": "lilith \ud83c\udf33", "id": "1159571843201798144", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1187, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Centroafricana", "username": "lilith_2019"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1136815464494116864", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 4970, "tweet_count": 19648, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "chriss502_ayala"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Lara", "id": "99800144", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 650, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}, "username": "GabrielLaraSanM"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Melo Aragort", "id": "101242531", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1566, "tweet_count": 40113, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal, Estado T\u00e1chira", "username": "vic_melo"}, {"verified": false, "name": "to\u00f1i", "id": "764947251399626752", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1769, "tweet_count": 37106, "listed_count": 12}, "location": "she\u00a1he \ud83d\udc41", "username": "yoongatiko"}, {"verified": false, "name": "pia\u25df\u033d\u25de\u033d \u2082\u2088", "id": "3399556204", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 415, "tweet_count": 21798, "listed_count": 8}, "location": "salutations\ud83c\udf3b          she|her", "username": "wllsbaby"}, {"verified": false, "name": "Valentina Lagos", "id": "141616653", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1344, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "vlagosherrera"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n", "id": "391666034", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 849, "tweet_count": 10647, "listed_count": 3}, "username": "sbtn_tz7"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Farias", "id": "244085864", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 319, "tweet_count": 21767, "listed_count": 4}, "username": "lalofarlab"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Fraser V", "id": "1433991091", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2043, "tweet_count": 41392, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Chile", "username": "JPFraser23"}, {"verified": false, "name": "Germ\u00e1n 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\u2728", "id": "118254454", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 2313, "tweet_count": 94518, "listed_count": 18}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "dentistologo"}, {"verified": false, "name": "Isaa(cata)\ud83c\udf3f", "id": "1029831875529977856", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 362, "tweet_count": 21098, "listed_count": 0}, "location": "Ella / She", "username": "Ktxhpj"}, {"verified": false, "name": "Periferico \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "348990028", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 301, "tweet_count": 22893, "listed_count": 0}, "location": "La concha'e la lora ", "username": "eivoperez"}, {"verified": false, "name": "ly", "id": "1174491757075161091", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1231, "tweet_count": 25441, "listed_count": 4}, "username": "arifzlls"}, {"verified": false, "name": "Ale Miranda\u267b\ufe0f", "id": "52545752", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 3453, "tweet_count": 160074, "listed_count": 60}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "aleazul"}, {"verified": false, "name": "Caren M\u00e1rquez", "id": "232864105", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1054, "tweet_count": 44827, "listed_count": 4}, "username": "KarenConC"}, {"verified": false, "name": "Papani", "id": "161831318", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1040, "tweet_count": 41691, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Rodrigo_Rossani"}, {"verified": false, "name": "rosa", "id": "148929896", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 509, "tweet_count": 12542, "listed_count": 3}, "username": "juliarosalb"}, {"verified": false, "name": "AcheCat", "id": "171715630", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 4236, "tweet_count": 32322, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "sirmonquet"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "id": "1187922047193833472", "author_id": "42419459", "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "id": "1188312040412270592", "author_id": "36278714", "text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "id": "1188178345508397058", "author_id": "1100776937004457984", "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.2923, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Insaurralde"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.3062, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vBDVNlULOg", "expanded_url": "https://twitter.com/ChauOperetaK/status/1187850192156008449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBDVNlULOg", "media_key": "7_1187849997284495363"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187850192156008449"], "created_at": "2019-10-25T21:55:29.000Z", "id": "1187850192156008449", "author_id": "997167912292102144", "text": "URGENTE\u2757CLIENTELISMO K\u2755\nEsto pasa ahora en el Lomas de Zamora de Mart\u00edn Insaurralde. En plena veda, entregan mercader\u00eda y colchones para que a cambio voten a Alberto Fern\u00e1ndez. As\u00ed usan a los pobres los Albertos y los Kicillof de la vida. De nosotros depende difundir. Vean \ud83d\udc47 https://t.co/vBDVNlULOg", "public_metrics": {"retweet_count": 3098, "reply_count": 240, "like_count": 1952, "quote_count": 236}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "id": "1188307202454503424", "author_id": "68638146", "text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "id": "1188317911196340224", "author_id": "497105706", "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188081408302112768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8xng2kDdRL", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1188081408302112768", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188204904386576391"], "created_at": "2019-10-26T21:24:59.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1188204904386576391", "author_id": "870449053787721730", "text": "Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha contra la korrupci\u00f3n q envuelve a 5 exPdtes y sus aliados no son supuestos basta ver al suicida a los  presos y detenidos q defiendes, ya se sabe xq https://t.co/8xng2kDdRL", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3015648160", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188244183317975048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188273653391282178"], "created_at": "2019-10-27T01:58:10.000Z", "id": "1188273653391282178", "author_id": "826618255158677504", "text": "@sofiaXXelizabet @birdsofpreywb \u00bfCual trabajo? Si el actor no grabo nuevas escenas. \ud83d\ude32", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421223014400"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421218836480"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zIIPwWo4Th", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1188357473331220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIIPwWo4Th", "media_key": "3_1188339421193691136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188357473331220480"], "created_at": "2019-10-27T07:31:14.000Z", "id": "1188357473331220480", "author_id": "3635334923", "text": "Guardare un\u2019opera d\u2019arte e assorbirne la potenza mi fa sentire bene. Il gruppo del Galata suicida fu realizzato per Giulio Cesare, nel I sec. a. C. copiando l\u2019originale pergameno del III sec. a. C. \u00c8 simbolo della morte, della fierezza della vita e modello di rispetto per i vinti https://t.co/zIIPwWo4Th", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.5837, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB-SP"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SOcXy3OKjw", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/25/politica/1572006988_460033.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188084458710274049"], "created_at": "2019-10-26T13:26:23.000Z", "id": "1188084458710274049", "author_id": "175382935", "text": "O elemento assume q torturou, matou, recomenda uso de tortura a futuros policiais e ensina a torturar. Se isso n\u00e3o constituir crime n\u00e3o sei o q \u00e9 crime. A OAB-SP tem o dever de cassar a carteira desse cara o qto antes e o poder p\u00fablico de submet\u00ea-lo \u00e0 lei. https://t.co/SOcXy3OKjw", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188328954593067008"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188362930129162240"], "created_at": "2019-10-27T07:52:55.000Z", "id": "1188362930129162240", "author_id": "192834709", "text": "El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1428288842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moronita1966", "id": "1428288842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188343280863531008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188364684140912640"], "created_at": "2019-10-27T07:59:54.000Z", "id": "1188364684140912640", "author_id": "912348699707236353", "text": "@moronita1966 Buen d\u00eda.\nEsa soy yo... Reincidente, a veces pienso, debo de ser suicida...\ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NsVQLzSm6n", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/10/lagente-si-uccide-dopo-un-calvario-interminabile-bonafede-pretende-il-risarcimento-dalla-vedova/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/10/lagent\u2026"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Bonafede"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188006458916511744"], "created_at": "2019-10-26T08:16:26.000Z", "id": "1188006458916511744", "author_id": "602903174", "text": "Raccapricciante storia di burocrazia #Bonafede\nhttps://t.co/NsVQLzSm6n", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 16, "like_count": 54, "quote_count": 7}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "id": "1188124195634458624", "author_id": "211250630", "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "GPS_A24", "id": "2468147612"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "rolandogps", "id": "743201537690898436"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "juan valerdi"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YXGGBkj4E2", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=zzG_oZgG7O4&feature=youtu.be", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=zzG_oZ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188197834115485696"], "created_at": "2019-10-26T20:56:53.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "id": "1188197834115485696", "author_id": "719064190862946304", "text": "Economista juan valerdi en @GPS_A24 @rolandogps Fin de la farsa del milagro Chileno, clase 1/2 cordobeza votante suicida, proy de pais Vs saqueo, macrismo suicida o turistico, falsas estadisticas p/medir bienestar de  poblacion.\n(recorte 14 min)\n\nhttps://t.co/YXGGBkj4E2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1051613808358293504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AsrmtJTcZH", "expanded_url": "https://twitter.com/afonsoo18/status/1152736200060559360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AsrmtJTcZH", "media_key": "3_1152736187561533440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150522595168673792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1152736200060559360"], "created_at": "2019-07-21T00:25:01.000Z", "id": "1152736200060559360", "author_id": "1010985393775366144", "text": "@SaraMirandaaaa vim s\u00f3 deixar isto aqui brasileiros https://t.co/AsrmtJTcZH", "public_metrics": {"retweet_count": 729, "reply_count": 2243, "like_count": 3651, "quote_count": 4164}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "266669687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188340028335890433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 170, "probability": 0.3352, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/l8kEtWFink", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/10/27/abatido-el-lider-del-grupo-estado-islamico-abou-bakr-al-baghdadi", "display_url": "es.euronews.com/2019/10/27/aba\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188362679670530049"], "created_at": "2019-10-27T07:51:56.000Z", "id": "1188362679670530049", "author_id": "266669687", "text": "A falta de una confirmaci\u00f3n oficial despu\u00e9s de que se realcen los tests biol\u00f3gicos pertinentes, fuentes oficiales informan de la muerte del l\u00edder del grupo Estado Isl\u00e1mico, que habr\u00eda detonado un chaleco suicida durante una redada este s\u00e1bado en Siria https://t.co/l8kEtWFink", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosDias"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xSu1jIot3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/moronita1966/status/1188343280863531008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSu1jIot3Q", "media_key": "3_1188343278795661312"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "BuenosDias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188343280863531008"], "created_at": "2019-10-27T06:34:51.000Z", "id": "1188343280863531008", "author_id": "1428288842", "text": "Buscando seguridad dentro de tus dudas. #BuenosDias https://t.co/xSu1jIot3Q", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188108827041943555"], "created_at": "2019-10-26T15:03:13.000Z", "id": "1188108827041943555", "author_id": "1000836790130040832", "text": "User Urspaghettgirl ritrovata morta suicida reggendo un cartello che recita \"non piangete per me, piangete per il Borussia\"", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "id": "1188189696687517697", "author_id": "2265096360", "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1035698683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioriFlavio", "id": "1035698683"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188361538501009408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188362164421251073"], "created_at": "2019-10-27T07:49:53.000Z", "id": "1188362164421251073", "author_id": "981480102692302848", "text": "@FioriFlavio Spiazzare \u00e8 una parola grossa. Non ti fermare a quello che vedi da fuori e prova a ripercorrere bene i fatti.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188141740898705408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/2BjERNOdtD", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1188141740898705408", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188328954593067008"], "created_at": "2019-10-27T05:37:55.000Z", "id": "1188328954593067008", "author_id": "257332880", "text": "Por Dios, qu\u00e9 odio ha desarrollado la secta. Ni un d\u00eda sin campa\u00f1a contra la maternidad. No es que la desprecien o ignoren. Es que la combaten con sa\u00f1a. Y no piensan en otra cosa. https://t.co/2BjERNOdtD", "public_metrics": {"retweet_count": 437, "reply_count": 52, "like_count": 779, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Abou Bakr"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6748, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/WQbdwHpLZ9", "expanded_url": "http://bit.ly/32RWBsh", "display_url": "bit.ly/32RWBsh", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/10/27/abatido-el-lider-del-grupo-estado-islamico-abou-bakr-al-baghdadi?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572157315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188340028335890433"], "created_at": "2019-10-27T06:21:55.000Z", "id": "1188340028335890433", "author_id": "266669687", "text": "\u00daLTIMA HORA | Abatido el l\u00edder del grupo Estado Isl\u00e1mico Abou Bakr al Baghdadi durante una redada en Siria del ej\u00e9rcito estadounidense https://t.co/WQbdwHpLZ9", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "149504801", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6485, "type": "Place", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "AlBaghdadi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHOTA"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "Idlib"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "Siria"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "AlBaghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188341808511803393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188343260953153536"], "created_at": "2019-10-27T06:34:46.000Z", "geo": {"place_id": "0653bb913c88c1ea"}, "id": "1188343260953153536", "author_id": "149504801", "text": "#AHOTA @realDonaldTrump har\u00e1 un anuncio a la naci\u00f3n a las 9:00 am ET para dar detalles de la redada en #Idlib #Siria donde al parecer se dio de baja a #AlBaghdadi. Seg\u00fan reportes habr\u00eda usado un chaleco suicida tras verse sin salida.@VOANoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nJwmxiqNhW", "expanded_url": "https://twitter.com/julianhibanez/status/1188155079423090688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJwmxiqNhW", "media_key": "3_1188155073500778496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188155079423090688"], "created_at": "2019-10-26T18:07:00.000Z", "id": "1188155079423090688", "author_id": "2311812764", "text": "Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren con \u00e9l.  ---\"as\u00ed no se puede torear\", retumbaba por todos los corrillos taurinos en 1914. El toreo suicida. https://t.co/nJwmxiqNhW", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars Ep1"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "Gon Jinn"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Anakin\nPalpatine"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "-Jar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188361833087942657"], "created_at": "2019-10-27T07:48:34.000Z", "id": "1188361833087942657", "author_id": "566995747", "text": "Resumen de Star Wars Ep1:\nQui-Gon Jinn todo lo que salva acaba siendo malo para la Galaxia\nAnakin\nPalpatine\nEl jodido Jar-Jar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/t3UilkTrAN", "expanded_url": "https://www.mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ventura-y-el-noveno-reino/9788439736356/", "display_url": "mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ve\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043119702018"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043107176448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 44, "tag": "FelizAniversario"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Novedad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188356048828190722"], "created_at": "2019-10-27T07:25:35.000Z", "id": "1188356048828190722", "author_id": "1549043017", "text": "\ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames poeta suicida\n\n#Novedad\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/t3UilkTrAN https://t.co/liv2qWCHxg", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 273, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/kaQWn3zl4D", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/2019/10/26/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188342830030295040"], "created_at": "2019-10-27T06:33:03.000Z", "id": "1188342830030295040", "author_id": "385613572", "text": "Ennesimo suicidio. Mentre la pilitica, il governo e occupato alle elezioni in UMBRIA, i nostri colleghi continuano a morire, mentre il ministro degli interni riceve lo ONG.\nPalermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma https://t.co/kaQWn3zl4D via @sostenitori1", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CfdqflzmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio20176735/status/1188350723529920512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfdqflzmK2", "media_key": "7_1188350444893982720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188350723529920512"], "created_at": "2019-10-27T07:04:25.000Z", "id": "1188350723529920512", "author_id": "4794093811", "text": "Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldados, en operaci\u00f3n planeada meses atr\u00e1s! BOMBAZO! https://t.co/CfdqflzmK2", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kZkPvGgfIV", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yQbjyk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yQbjyk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188207233659756545"], "created_at": "2019-10-26T21:34:14.000Z", "id": "1188207233659756545", "author_id": "3090019191", "text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/kZkPvGgfIV", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1167022993538727937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188093186440388618"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188093270011928576"], "created_at": "2019-10-26T14:01:23.000Z", "id": "1188093270011928576", "author_id": "1167022993538727937", "text": "\ud83e\udd21 \ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1e \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc22 \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25'\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc1f\ud835\udc32 \ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83e\udd21\n\ud835\udfcf\ud835\udfce. se fossi in un film horror, dopo quanti minuti pensi che moriresti? e perch\u00e8?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4441, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/thyAEKeLlM", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiLopezCalvet/status/1188199121787768833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/thyAEKeLlM", "media_key": "7_1188198603338199040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188209295780995077"], "created_at": "2019-10-26T21:42:26.000Z", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "id": "1188209295780995077", "author_id": "189088444", "text": "Mucha curiosidad por ver como se lo montan para culpar a los CDR de la ca\u00edda de un antidisturbio de una lechera en marcha. https://t.co/thyAEKeLlM", "public_metrics": {"retweet_count": 1249, "reply_count": 121, "like_count": 1920, "quote_count": 52}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"], "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "id": "1188174692437377026", "author_id": "594754648", "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4rXXJrjsTy", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/", "display_url": "khronoshistoria.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://khronoshistoria.com/escuadron-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "khronos"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Revista"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "Historia"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "Cuba"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "CubaEsCultura"}, {"start": 95, "end": 99, "tag": "Che"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "CheGuevara"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "Revolucion"}, {"start": 124, "end": 141, "tag": "RevolucionCubana"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "FidelCastro"}, {"start": 155, "end": 168, "tag": "guerrilleros"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "Figueredo"}, {"start": 180, "end": 192, "tag": "ElVaquerito"}, {"start": 193, "end": 213, "tag": "BatallaDeSantaClara"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "batista"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188017509171159041"], "created_at": "2019-10-26T09:00:21.000Z", "id": "1188017509171159041", "author_id": "4632552857", "text": "\ud83c\udd95\ud83d\udd1dLa \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria\ud83c\udd95\ud83d\udd1d\n\n#khronos \u23f3 #Revista \ud83d\uddde #Historia \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Cuba #CubaEsCultura #Che #CheGuevara #Revolucion #RevolucionCubana #FidelCastro #guerrilleros #Figueredo #ElVaquerito #BatallaDeSantaClara #batista #SuicideSquad  \n\nhttps://t.co/4rXXJrjsTy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188204254558855169"], "created_at": "2019-10-26T21:22:24.000Z", "id": "1188204254558855169", "author_id": "608426886", "text": "@MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les incauten todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 12, "like_count": 392, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256834248945664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188338210893697024"], "created_at": "2019-10-27T06:14:42.000Z", "id": "1188338210893697024", "author_id": "1080863724712480768", "text": "@PeruanoComunica Lo que el padre de @esquinabaja nos dejo como muestra de su desprecio al Per\u00fa.\nMuchisimos delincuentes apristas, reclamando su LONCHERA personal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "id": "1187688031790256129", "author_id": "730809130189983744", "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "id": "1186997870295162880", "author_id": "85745429", "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/NANRuwQopn", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186945668977442816"], "created_at": "2019-10-23T10:01:14.000Z", "id": "1186945668977442816", "author_id": "212545872", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida. https://t.co/NANRuwQopn", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "id": "1188022760150372352", "author_id": "1975354388", "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "Sostenitori1", "id": "198174972"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vGFu0448Be", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188199262137573376"], "created_at": "2019-10-26T21:02:34.000Z", "id": "1188199262137573376", "author_id": "3426504598", "text": "Palermo. Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma\nS\u00ec tratta del 56iesimo caso del 2019 https://t.co/vGFu0448Be via @sostenitori1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "340309688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "id": "1188097744843489281", "author_id": "340309688", "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188303310161358848"], "created_at": "2019-10-27T03:56:01.000Z", "id": "1188303310161358848", "author_id": "833060650100326402", "text": "No daba un peso por aquaman y result\u00f3 ser de las mejores pelis de DC que vi en mi vida y escuadr\u00f3n suicida que es la que m\u00e1s esperaba que la rompiera result\u00f3 ser una mierda las apariencias enga\u00f1an gente", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "YagizEgemen"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "YagHaz"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gx1YUtpbND", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1188159570637664256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx1YUtpbND", "media_key": "7_1188159305415090176"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "FHvK"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "YagizEgemen"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "YagHaz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188159570637664256"], "created_at": "2019-10-26T18:24:51.000Z", "id": "1188159570637664256", "author_id": "837739932345040897", "text": "O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho preferido de 4 irm\u00e3os\n\nSua m\u00e3e biol\u00f3gica \u00e9 uma psicopata q tenta mata-lo \n\nSe torna melhor amigo da mulher q ama,namorada do irm\u00e3o\n\n#FHvK #YagizEgemen #YagHaz https://t.co/gx1YUtpbND", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.7612, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "AlBaghdadi"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Vm4KDtk1ln", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188264965930700801", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "EEUU"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Siria"}, {"start": 180, "end": 185, "tag": "ISIS"}, {"start": 186, "end": 197, "tag": "AlBaghdadi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188341808511803393"], "created_at": "2019-10-27T06:29:00.000Z", "geo": {"place_id": "0653bb913c88c1ea"}, "id": "1188341808511803393", "author_id": "149504801", "text": "#AHORA este mensaje de @realDonaldTrump podr\u00eda estar relacionado con los reportes de la redada de #EEUU en el Norte de #Siria que habr\u00eda llevado a que se diera de baja al l\u00edder de #ISIS #AlBaghdadi. Se espera que el Presidente haga el anuncio en las pr\u00f3ximas horas @VOANoticias https://t.co/Vm4KDtk1ln", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/s0uC6OaojO", "expanded_url": "https://twitter.com/vanttearr/status/1188087626806579200", "display_url": "twitter.com/vanttearr/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188341186341289986"], "created_at": "2019-10-27T06:26:31.000Z", "geo": {"place_id": "0021712c0bd7eec1"}, "id": "1188341186341289986", "author_id": "146284392", "text": "Soy la persona m\u00e1s triste del mundo parte 28374i2u3iw82 \ud83d\ude22 https://t.co/s0uC6OaojO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "973259491943870464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188341581386002432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188341582271012864"], "created_at": "2019-10-27T06:28:06.000Z", "id": "1188341582271012864", "author_id": "973259491943870464", "text": "Donde se acomoda la usura\nNacen la ambici\u00f3n y el poder\nY este germina en la tierra\nQue agoniza por inter\u00e9s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "780103512155824128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ImagenTVMex", "id": "780103512155824128"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188179082850095104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188202725390995456"], "created_at": "2019-10-26T21:16:20.000Z", "id": "1188202725390995456", "author_id": "435158754", "text": "@ImagenTVMex @lopezobrador_ Que declaraci\u00f3n tan fuerte como suicida, porque si siguen saliendo casos de corrupci\u00f3n, como lo va a justificar? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bLa1J2ws1S", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187097933751169026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLa1J2ws1S", "media_key": "3_1187097926235017216"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187097933751169026"], "created_at": "2019-10-23T20:06:17.000Z", "id": "1187097933751169026", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bLa1J2ws1S", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uNESSy1a9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098134536753153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNESSy1a9x", "media_key": "3_1187098127750389765"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187098134536753153"], "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "id": "1187098134536753153", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uNESSy1a9x", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/EA0FCzElUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188319927276453888"], "created_at": "2019-10-27T05:02:03.000Z", "id": "1188319927276453888", "author_id": "1616371669", "text": "quest\u00f5es https://t.co/EA0FCzElUJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188273242710122496"], "created_at": "2019-10-27T01:56:32.000Z", "id": "1188273242710122496", "author_id": "271147870", "text": "Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BvL5drhA9S", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finti-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finti-corsi-oss-giovane-truffato-si-suicida-persi-2milae-disperato-non-ha-retto/1940663/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187985912275320833"], "created_at": "2019-10-26T06:54:47.000Z", "id": "1187985912275320833", "author_id": "498915523", "text": "Finti corsi Oss, giovane truffato si suicida/ Persi 2mila\u20ac, disperato non ha retto https://t.co/BvL5drhA9S", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1188333461418864641"], "created_at": "2019-10-27T05:55:50.000Z", "id": "1188333461418864641", "author_id": "1071837757943668736", "text": "alv ya mejor me muero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Katie Bo Williams"}, {"start": 108, "end": 135, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa de los"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/imijO2RNxD", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoEConflicto/status/1188303541070454785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imijO2RNxD", "media_key": "3_1176602367963389952"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188303541070454785"], "created_at": "2019-10-27T03:56:56.000Z", "id": "1188303541070454785", "author_id": "821894639284355076", "text": "\ud83d\udd34#URGENTE Abu Bakr al-Baghdadi deton\u00f3 su chaleco suicida y se suicid\u00f3 - Katie Bo Williams (Corresponsal del Ministerio de Defensa de los Estados Unidos). https://t.co/imijO2RNxD", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UmRyatzPJA", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1188268283327332359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmRyatzPJA", "media_key": "3_1188268280399699973"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 279, "tag": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188268283327332359"], "created_at": "2019-10-27T01:36:50.000Z", "id": "1188268283327332359", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Se revela una foto de Leto como Joker en las pruebas de vestuario de Escuadron Suicida (2016). Fue una pel\u00edcula que incluso fue premiada por la Academia con un \u00f3scar. \u00bfOs gustar\u00eda ver de vuelta a Jared? \u00bfQue vuelva Phoenix? \u00bfO que pongan a otro interprete nuevo?\n#Joker https://t.co/UmRyatzPJA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "101239644", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Tonyfired", "id": "55899376"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "baum_janet", "id": "3087442375"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188329657483120641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188330491499429888"], "created_at": "2019-10-27T05:44:01.000Z", "id": "1188330491499429888", "author_id": "101239644", "text": "@CesarFieujean @Tonyfired @baum_janet @Anamaturana22 @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee La diferencia est\u00e1 en que, con el homicidio, el homicida, que queda con vida, puede pedir perd\u00f3n a Dios por causa de la persona que mat\u00f3, en cambio, el suicida no tiene tiempo de pedir dicho perd\u00f3n, porque a quien mat\u00f3 fue asimismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 56, "end": 56, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Peruanas"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188313496112361474"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188319015661441024"], "created_at": "2019-10-27T04:58:25.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1188319015661441024", "author_id": "870449053787721730", "text": "@aldoEsp96807840 Mulder el de los fantasmas? A qui\u00e9n la U. Alas Peruanas lo premia cada vez q puede?\nA quien le declaran inconstitucional sus leyes?y\nLucianita la de la vagina y los Intocables Ediles?\nCon qu\u00e9 moral denuncian a quien devel\u00f3 al ladr\u00f3n suicida? SINVERG\u00dcENZAS", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.7161, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188330364034355200"], "created_at": "2019-10-27T05:43:31.000Z", "id": "1188330364034355200", "author_id": "85877427", "text": "Ah, ni les cont\u00e9 que cuando fui a ver Joker un par de morras se quedaron hasta el final esperando el mini corto que aparec\u00eda en las pel\u00edculas de Marvel. \n\nY pues es DC morras, es DC.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xrZtwevXg6", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/10/21/gente/1571681222_261929.html?ssm=TW_CM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186619208312016896"], "created_at": "2019-10-22T12:24:00.000Z", "id": "1186619208312016896", "author_id": "7996082", "text": "Leto dedic\u00f3 meses a meterse en el papel para 'Escuadr\u00f3n Suicida' y daba por hecho que ser\u00eda el elegido para la pel\u00edcula del Joker. De hecho, lleg\u00f3 a aterrorizar a sus compa\u00f1eros de reparto con regalos como una rata viva, balas o un cerdo muerto https://t.co/xrZtwevXg6", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 78, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "101239644", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Tonyfired", "id": "55899376"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "baum_janet", "id": "3087442375"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 333, "end": 338, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188329230511329280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188329657483120641"], "created_at": "2019-10-27T05:40:43.000Z", "id": "1188329657483120641", "author_id": "101239644", "text": "@CesarFieujean @Tonyfired @baum_janet @Anamaturana22 @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee La Biblia no dice, expresamente, que no existe o no pueda existir perd\u00f3n, por parte de Dios, para los suicidas. Ahora bien, no se puede ni debe tomar esto a la ligera, porque, el suicidio est\u00e1 asociado con el homicidio, que, de acuerdo a la Biblia, es pecado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4825381937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VoceIddio", "id": "1058712916856369153"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "laetranger", "id": "929318281529511936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188318186174930944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1188320412096221184"], "created_at": "2019-10-27T05:03:58.000Z", "id": "1188320412096221184", "author_id": "4825381937", "text": "@VoceIddio @LeonardoCaciopp @laetranger @TrueNeldot Differente dal socialismo(quello autentico) in cui la visione del mondo e' senza sottomissioni... Puo' essere il vero sovranismo (democratico) antimperialista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188227859355189253"}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ga1RoCyqmT", "expanded_url": "https://twitter.com/julioguzmanperu/status/1188227859355189253", "display_url": "twitter.com/julioguzmanper\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188283841531830273"], "created_at": "2019-10-27T02:38:39.000Z", "id": "1188283841531830273", "author_id": "97840455", "text": "Un partido organizado tiene un comit\u00e9 que dirige el congreso partidario, no es un un unipersonal.  Lo tuyo m\u00e1s parece una charla motivacional.  \n\nAPRENDE LO QUE ES UN PARTIDO POL\u00cdTICO, payasito. https://t.co/ga1RoCyqmT", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 175, "like_count": 563, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Rappi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188325574982299648"], "created_at": "2019-10-27T05:24:29.000Z", "geo": {"place_id": "b0b79caecef59fb5"}, "id": "1188325574982299648", "author_id": "2359827444", "text": "Joker \u00e9 um dos melhores filmes de todos os tempos por\u00e9m eu mexeu muit\u00e3o comigo, sai e chorei por uma hora e quase que sai no meio! Mas \u00e9 muito muito muito bom mesmo. Se aquele ator n\u00e3o levar o Oscar eu vou l\u00e1 pegar a estatueta e manda um Rappi entregar", "public_metrics": {"retweet_count": 438, "reply_count": 523, "like_count": 8322, "quote_count": 59}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/6fpU1CrB44", "expanded_url": "http://ow.ly/tENh30pMHxl", "display_url": "ow.ly/tENh30pMHxl"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 125, "tag": "ANSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188253074722299904"], "created_at": "2019-10-27T00:36:24.000Z", "id": "1188253074722299904", "author_id": "150725695", "text": "Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#ANSA https://t.co/6fpU1CrB44", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "it"}], "places": [{"full_name": "Peveragno, Piemonte", "id": "02897a4a979a095b"}, {"full_name": "El Puerto de Santa Mar\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "3f7a6158324f3e9f"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Candelaria, Colombia", "id": "003f97dd7a518791"}, {"full_name": "Bruxelas, B\u00e9lgica", "id": "0653bb913c88c1ea"}, {"full_name": "R\u00edo Negro, Argentina", "id": "4e51dcd7e0471448"}]}, "errors": [{"value": "938108570264047616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [938108570264047616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "938108570264047616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188353393867329536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188353393867329536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188353393867329536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188344273319673856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188344273319673856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188344273319673856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1010604699601522693", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1010604699601522693].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1010604699601522693", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188335239816470528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188335239816470528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188335239816470528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188241336991932416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188241336991932416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188241336991932416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105798175560994816", "value": "1105798175560994816", "detail": "User has been suspended: [1105798175560994816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188319693523828741", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188319693523828741].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188319693523828741", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1188370467725479936", "oldest_id": "1188321040570748928", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91hzrlwmbqu7rfh6qp2myfz2rul"}}