{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/swankRnwv6", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ace113", "display_url": "malagahoy.es/_52ace113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572740083191808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T23:00:08.000Z", "text": "Investigadores de M\u00e1laga estudian la influencia de los genes en la conducta suicida https://t.co/swankRnwv6 v\u00eda @malagahoy_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570845372", "id": "1167572740083191808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167572721129152512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T23:00:03.000Z", "text": "suicida sin remedio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "716503289", "id": "1167572721129152512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572701021691905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:59:59.000Z", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132023812", "id": "1167572701021691905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572640933900288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:59:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167284849", "id": "1167572640933900288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572624744099840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:59:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4585862242", "id": "1167572624744099840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4267, "type": "Other", "normalized_text": "UVA"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/H2CB2hbygG", "expanded_url": "https://twitter.com/iflipe/status/1167567655953416192", "display_url": "twitter.com/iflipe/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572617722769408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:59:39.000Z", "text": "A UVA SE SUICIDOU https://t.co/H2CB2hbygG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63112123", "id": "1167572617722769408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572561686872065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:59:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093532777692172290", "id": "1167572561686872065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572550664228864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:59:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558454774", "id": "1167572550664228864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572507777478657"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:59:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148633623932878848", "id": "1167572507777478657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572498793340928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:59:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863121764", "id": "1167572498793340928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572406048894977"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:58:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221375162", "id": "1167572406048894977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572367742251010"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:58:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755104834773221376", "id": "1167572367742251010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572310032887808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:58:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864838232", "id": "1167572310032887808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572303712047109"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:58:24.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53581480", "id": "1167572303712047109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167571395657785344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Odasaku"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 166, "end": 168, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Aku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572174191964162"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:57:53.000Z", "text": "Odasaku conoci\u00f3 a un Dazai que trata de ser m\u00e1s serio, carism\u00e1tico y atrevido. Ohh, lo de suicida tambi\u00e9n. Pero venga, no se top\u00f3 con ese Dazai partiendole la mami a Aku, ni mucho menos disparandole a un cad\u00e1ver mientras se re\u00eda.\n~\ud83c\udf77", "in_reply_to_user_id": "1137193381363355648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1137193381363355648", "id": "1167572174191964162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572125965832194"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:57:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880123995181522949", "id": "1167572125965832194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572107716431873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:57:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553480058", "id": "1167572107716431873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572099520765955"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:57:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872244512", "id": "1167572099520765955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167538019169185792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Arlquina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572086656851968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:57:32.000Z", "text": "@omelete Na verdade, \u201c Arlquina foi o \u00daNICO acerto de esquadr\u00e3o suicida \u201c", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386256345", "id": "1167572086656851968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167570400626135040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SinceraMiss", "id": "1109672012501446657"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "erialmar12345", "id": "1050919219897004033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572042562101250"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:57:22.000Z", "text": "@SinceraMiss @Diana94756828 @erialmar12345 Es que ya me diste flojera! \u00d3 sea es obvio que eres s\u00faper fan de la mente suicida jajaa nadie te va a sacar de tu nube pendeja! Aguas no se te vaya a pegar lo loco y te termines matando! Digo por la ansiedad le llaman", "in_reply_to_user_id": "1109672012501446657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158611494197714945", "id": "1167572042562101250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167571152027430922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "capricornujung", "id": "4418332648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "luffy"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "kaidou"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "law"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.6552, "type": "Person", "normalized_text": "luffy imortal"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "ryuma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167572028871839745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:57:18.000Z", "text": "@capricornujung que man\u00e9 luffy imortal kkkkk se o kaidou \u00e9 imortal por causa da cirurgia perene,o law pode reverter o processo e morrer.luffy imortal seria horrivel mesmo,ele pode morrer no fim,com a doen\u00e7a que matou o ryuma", "in_reply_to_user_id": "4418332648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4100398883", "id": "1167572028871839745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571997364117505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:57:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148105177", "id": "1167571997364117505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571983971827713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:57:08.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36965587", "id": "1167571983971827713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571948706107392"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:56:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055888503", "id": "1167571948706107392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571919375405057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:56:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376096576", "id": "1167571919375405057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167571891076423683"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:56:45.000Z", "text": "- soube que uma menina se matou enforcada por causa de depress\u00e3o? \n- s\u00e9rio ela era n\u00e3o bonita e t\u00e3o nova, o que leva uma pessoa a fazer isso n\u00e9!!!?\n- essa gera\u00e7\u00e3o de hoje quer desistir de tudo no primeiro desespero\n\nPior di\u00e1logo que ouvi hoje... dentro da igreja...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2567386538", "id": "1167571891076423683"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571767050850304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:56:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331609810", "id": "1167571767050850304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571725820866560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:56:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102333405210050560", "id": "1167571725820866560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571714924064768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:56:03.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290671142", "id": "1167571714924064768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571661576646657"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899102062335721476", "id": "1167571661576646657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571595184889856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4087992135", "id": "1167571595184889856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571588985905152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016352199679578114", "id": "1167571588985905152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571566563143681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116043322672463872", "id": "1167571566563143681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571540466184192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081535562", "id": "1167571540466184192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571524586475520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:55:18.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823653076242415618", "id": "1167571524586475520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571506630668288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926662321879076864", "id": "1167571506630668288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571471457296387"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924084888512483328", "id": "1167571471457296387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571457267908611"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:55:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374248392", "id": "1167571457267908611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571440599797760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004016673974882304", "id": "1167571440599797760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571425517035521"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942939451138985984", "id": "1167571425517035521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571414431518721"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162549465301037057", "id": "1167571414431518721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571400963567626"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355810894", "id": "1167571400963567626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571395657785344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:47.000Z", "text": "Sigamos analizando lo que coment\u00e9 ayer sobre Dazai.\nOsea, por ejemplo, Chuuya siempre le reclama el asco que le causa la hipocres\u00eda de Dazai.\n\u00bfNo creen que dice la verdad?\nChuuya conoci\u00f3 a Dazai siendo un, psic\u00f3pata, suicida y desgraciado. No al que vemos actualmente.\n~\ud83c\udf77", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1137193381363355648", "id": "1167571395657785344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571356961181704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:38.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130388475", "id": "1167571356961181704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571299083980800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604822180", "id": "1167571299083980800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571290930274304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134619150578573312", "id": "1167571290930274304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571205764845568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010103209149517829", "id": "1167571205764845568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571181232447488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:53:56.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89034740", "id": "1167571181232447488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571154887946241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952642193965174784", "id": "1167571154887946241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571104912879616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793877370902048772", "id": "1167571104912879616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571053759086592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987450203669180416", "id": "1167571053759086592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571034347835393"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136304619171254272", "id": "1167571034347835393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167299999123656704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167571017042186240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:17.000Z", "text": "@blogcyh A\u00fan no t has suicida despu\u00e9s d esconderte con un folder...???", "in_reply_to_user_id": "331854578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2473400941", "id": "1167571017042186240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571005650456582"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089812455", "id": "1167571005650456582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570974092476416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391499506", "id": "1167570974092476416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570943897722885"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:53:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006537900417277952", "id": "1167570943897722885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570863434211328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065285286790381568", "id": "1167570863434211328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570840118059009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520529030", "id": "1167570840118059009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570838582960128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149602059", "id": "1167570838582960128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570822791385088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774200914852900865", "id": "1167570822791385088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167539344283983878"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Gacela"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/dqZ8Ea1bR0", "expanded_url": "https://twitter.com/gatodeletras/status/1167570787898970113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dqZ8Ea1bR0", "media_key": "16_1167570767690850304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570787898970113"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:22.000Z", "text": "@Nellatronic Gacela suicida \ud83d\ude02 https://t.co/dqZ8Ea1bR0", "in_reply_to_user_id": "1000517485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539753251", "id": "1167570787898970113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570767405572096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032792020", "id": "1167570767405572096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570736661389313"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792306451", "id": "1167570736661389313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570708928634880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:52:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489108324", "id": "1167570708928634880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570690997964800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581348506", "id": "1167570690997964800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570630696456193"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073653359045947398", "id": "1167570630696456193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167570585548918784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:34.000Z", "text": "che por que de chiquita m vestian como una dark suicida drogadicta encima hacian q m pare asi d dura con razon ahora soy asi https://t.co/KfVI1gq66x", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 617, "quote_count": 2}, "author_id": "890441259910909952", "id": "1167570585548918784", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/KfVI1gq66x", "expanded_url": "https://twitter.com/robertita3p/status/1167570585548918784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfVI1gq66x", "media_key": "3_1167570579324583937"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570565579849729"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842839364463935489", "id": "1167570565579849729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570505869791232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700469269457477637", "id": "1167570505869791232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570504242343936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789583137579868161", "id": "1167570504242343936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570503516733440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2204615405", "id": "1167570503516733440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570492515061761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911452292", "id": "1167570492515061761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570462219603969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886163709521006592", "id": "1167570462219603969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570450303639553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:51:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034394699845521409", "id": "1167570450303639553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570418326286336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:50:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291946377", "id": "1167570418326286336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570322847125506"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:50:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093179229909512193", "id": "1167570322847125506"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167570320930349061"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:50:31.000Z", "text": "Minha gata se matou v\u00e9i \ud83d\ude23\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4879429966", "id": "1167570320930349061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570176583356416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:49:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3373426053", "id": "1167570176583356416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570147407781889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:49:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054470123820630016", "id": "1167570147407781889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570082450608128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:49:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707253264593657857", "id": "1167570082450608128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570041270919169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:49:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006559916046286850", "id": "1167570041270919169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167570009645883395"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:49:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618591044", "id": "1167570009645883395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569974648614912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:49:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945326303926013952", "id": "1167569974648614912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569965257580544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:49:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937913269301465091", "id": "1167569965257580544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569920726577152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039949629", "id": "1167569920726577152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569825616596992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395934949", "id": "1167569825616596992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569821678145536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861705962641661952", "id": "1167569821678145536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167569799163129863"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167569811259441153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:30.000Z", "text": "Segundo intento y foto antes de la tragedia*\n* Pensar que alguien iba a entrar  y aventarme al precipicio como tonta suicida. https://t.co/w5hlJ7ybDo", "in_reply_to_user_id": "2202455594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2202455594", "id": "1167569811259441153", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/w5hlJ7ybDo", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlitxsLechuga/status/1167569811259441153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w5hlJ7ybDo", "media_key": "3_1167569806394109955"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512478819000320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569801172197377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:48:27.000Z", "text": "RT @FLUZAO_E_DUCA: UMa realidade cada vez mais pr\u00f3xima da gente: \n\n\"Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998236125", "id": "1167569801172197377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569782482329601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812335228404584448", "id": "1167569782482329601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167569165902897152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167569764362924032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:48:18.000Z", "text": "@isabellxandra Achas que eu quero saber do gajo , ele \u00e9 que se matou n\u00e3o tenho nada a ver com isso \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1086645467851771910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130214768013434882", "id": "1167569764362924032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569756314066951"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566629970", "id": "1167569756314066951"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569753667452928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143712466498727937", "id": "1167569753667452928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569753579409408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:48:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752591028796944384", "id": "1167569753579409408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167539971978342400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaoMasco", "id": "197857574"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569681311571968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:47:59.000Z", "text": "@JaoMasco Mas a gente nem se viu ainda, Como \u00e9 que j\u00e1 matou a saudade !!? \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "197857574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099357645327290369", "id": "1167569681311571968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569655541706752"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098716838106664962", "id": "1167569655541706752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569639758585856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047361533", "id": "1167569639758585856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569569533353984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827070767317786625", "id": "1167569569533353984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569569030049792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496867508", "id": "1167569569030049792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569550235373568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:27.000Z", "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921143613", "id": "1167569550235373568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569524419432450"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916480410682617856", "id": "1167569524419432450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569514684461061"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824527075", "id": "1167569514684461061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569463073484800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225999098", "id": "1167569463073484800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167541352504147969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167569460556894208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:06.000Z", "text": "@UAbri_ Es lo q nos falta para decidir el m\u00e9todo suicida jajajajaj. Pensemos en positivo \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd1e", "in_reply_to_user_id": "831049780017131521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705386989", "id": "1167569460556894208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569453003022336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:47:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980585929768357888", "id": "1167569453003022336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569427610521600"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969063594490056705", "id": "1167569427610521600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569410472783872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510744936", "id": "1167569410472783872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569409222856711"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171119292", "id": "1167569409222856711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569381070725125"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885297134", "id": "1167569381070725125"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569375274184704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:46:46.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713497107", "id": "1167569375274184704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569292877017090"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199823650", "id": "1167569292877017090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569275302944769"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4407051868", "id": "1167569275302944769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569216419106816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337776591", "id": "1167569216419106816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569212820336642"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901372442995814401", "id": "1167569212820336642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569189768433666"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:46:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809170655862202368", "id": "1167569189768433666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569142133776384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316670540", "id": "1167569142133776384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569139738787846"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745356825172840448", "id": "1167569139738787846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569126128332801"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016916460164304896", "id": "1167569126128332801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569082503352322"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T22:45:36.000Z", "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845643381141360641", "id": "1167569082503352322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569078783041542"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796452616603582468", "id": "1167569078783041542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569064098697216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294056975", "id": "1167569064098697216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569039343923202"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027292210", "id": "1167569039343923202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569036613423105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034381284263571457", "id": "1167569036613423105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569036013711361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209213990", "id": "1167569036013711361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569031886442498"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083574077229580288", "id": "1167569031886442498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569026962395136"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164546701258035200", "id": "1167569026962395136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167568525399138307"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568996444594184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:45:15.000Z", "text": "RT @ImMummRa: Dando uma nova vis\u00e3o para vc, parece Esquadr\u00e3o Suicida 2 pela tem\u00e1tica urbana, mas s\u00e3o filmes diferentes na quest\u00e3o t\u00e9cnica.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036524755392909312", "id": "1167568996444594184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568942874931200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:45:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474463161", "id": "1167568942874931200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568914366238720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237913535", "id": "1167568914366238720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568897886838785"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450135602", "id": "1167568897886838785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568882036629505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067241535253688321", "id": "1167568882036629505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568814042746880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119641370170466306", "id": "1167568814042746880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568775811674112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352803161", "id": "1167568775811674112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568745834975233"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346734602", "id": "1167568745834975233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568713731792896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833779358938574848", "id": "1167568713731792896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568685164355587"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:44:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014211960349560832", "id": "1167568685164355587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568639521939456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:43:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702866482477318144", "id": "1167568639521939456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568595691474944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:43:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799106307802406912", "id": "1167568595691474944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568581879631873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:43:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354092630", "id": "1167568581879631873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167556072267223040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GerardoLeyva14", "id": "434384662"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "David_S_Kaplan", "id": "518745584"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Cortoplacismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568546877980672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:43:28.000Z", "text": "RT @GerardoLeyva14: @David_S_Kaplan Cortoplacismo suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778041604816994304", "id": "1167568546877980672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "BoP"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CKbex1rvHl", "expanded_url": "https://twitter.com/RicckiOliveira/status/1167538720184160256", "display_url": "twitter.com/RicckiOliveira\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568525399138307"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:43:23.000Z", "text": "Dando uma nova vis\u00e3o para vc, parece Esquadr\u00e3o Suicida 2 pela tem\u00e1tica urbana, mas s\u00e3o filmes diferentes na quest\u00e3o t\u00e9cnica. \u00c9 uma dire\u00e7\u00e3o nova, personagens novos, roteirista nova e uma grande diferen\u00e7a de or\u00e7amento e trama, j\u00e1 q n\u00e3o ter\u00e1 misticismo movimentando a trama em BoP https://t.co/CKbex1rvHl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "889152311704113152", "id": "1167568525399138307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568459804360704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:43:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202325943", "id": "1167568459804360704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568416422662155"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:42:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3056321342", "id": "1167568416422662155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568379592486912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:42:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109624742305255425", "id": "1167568379592486912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568372843855873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:42:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388131759", "id": "1167568372843855873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167565834279096325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568364073607169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:42:45.000Z", "text": "@AldoDuqueSantos Todos los estudios cient\u00edficos dicen lo que usted dice, solo agregan que la humanidad esta en riesgo, no el planeta, la humanidad, porque la derecha esta en esta parada suicida??\nSolo porque los grandes cient\u00edficos no son de derecha??\nPregunto enserio esta vez.", "in_reply_to_user_id": "251882678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123987420867956736", "id": "1167568364073607169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568334692540418"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:42:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726610435", "id": "1167568334692540418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Venzuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568323565039616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:42:35.000Z", "text": "La inverecundia no es audaz,sino suicida.Ahora resulta aceptable que un gobierno  extranjero declare quien puede o no ser candidato presidencial en Venzuela", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "104212211", "id": "1167568323565039616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568156895916032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:41:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821381789184884736", "id": "1167568156895916032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568123085635586"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:41:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3578611035", "id": "1167568123085635586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568115770822656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:41:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920731306073477121", "id": "1167568115770822656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568106274918400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:41:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011426770", "id": "1167568106274918400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568088646242304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:41:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538063258", "id": "1167568088646242304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568072913412097"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:41:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920647031470870528", "id": "1167568072913412097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167411722107465732"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "luide", "id": "15534741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568066416394244"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:41:34.000Z", "text": "@luide Isso j\u00e1 pode considerar ele como Suicida?", "in_reply_to_user_id": "15534741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150501679", "id": "1167568066416394244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568057771970560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:41:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706885732388962306", "id": "1167568057771970560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567759821160449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:40:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092961985208164352", "id": "1167567759821160449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567741043335168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:40:16.000Z", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383541340", "id": "1167567741043335168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167451924859367426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dietrichcaro", "id": "1196874403604250625"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "CorneliaSL", "id": "349249483"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "alfredodeangeli", "id": "1112359789"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Lucas_Incicco", "id": "271115758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567707245613056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:40:08.000Z", "text": "RT @dietrichcaro: @CorneliaSL @alfredodeangeli @Lucas_Incicco El tema es que este mensaje tiene que llegar a todos los comerciantes y otros\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850909151723216898", "id": "1167567707245613056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567697724489728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:40:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34232446", "id": "1167567697724489728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567678741123073"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:40:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812061749595738116", "id": "1167567678741123073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567647984238592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931861481242726400", "id": "1167567647984238592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567640904290304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596722060", "id": "1167567640904290304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567637179584513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:51.000Z", "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346140990", "id": "1167567637179584513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567613901398018"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994270246180720641", "id": "1167567613901398018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567606653607937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618626162", "id": "1167567606653607937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567556573638656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196482159", "id": "1167567556573638656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490323968385024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567556430958597"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:32.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "id": "1167567556430958597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567503851229184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083539799347208193", "id": "1167567503851229184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567477850693633"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076160133397430272", "id": "1167567477850693633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567457130831872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578705944", "id": "1167567457130831872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567428597014528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:39:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3121212546", "id": "1167567428597014528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567399538888710"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:38:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141206899", "id": "1167567399538888710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567398834188290"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:38:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896455346780336128", "id": "1167567398834188290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567383684362240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:38:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751956926", "id": "1167567383684362240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567357541265408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:38:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3410630411", "id": "1167567357541265408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567342605410305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:38:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389192829", "id": "1167567342605410305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567316722298880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:38:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838211967533871104", "id": "1167567316722298880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "tony"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "peter"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "sony"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567280009560064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:38:26.000Z", "text": "e o tony que se matou s\u00f3 por causa do peter e agora a sony sumiu com ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1380190453", "id": "1167567280009560064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567176972341248"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:38:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69962785", "id": "1167567176972341248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567160027336704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:57.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859865625102962688", "id": "1167567160027336704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567157716246528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948071200231776257", "id": "1167567157716246528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567091958001667"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007131793479356417", "id": "1167567091958001667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567065991057409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192266204", "id": "1167567065991057409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567021040705537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370433263", "id": "1167567021040705537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567018914136071"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3049549467", "id": "1167567018914136071"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167424416587878401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167567016942813193"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-30T22:37:23.000Z", "text": "RT @marianapovoa15: \"matou se\" https://t.co/4vvoq93YUl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137052387233927168", "id": "1167567016942813193", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4vvoq93YUl", "expanded_url": "https://t.co/4vvoq93YUl", "display_url": "t.co/4vvoq93YUl"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167567011632812034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297012214", "id": "1167567011632812034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566969928900608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891069155738300416", "id": "1167566969928900608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566948705681409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963169075651338240", "id": "1167566948705681409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566924043214850"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:37:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093098622982475776", "id": "1167566924043214850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566871954100224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:36:49.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860908585706016773", "id": "1167566871954100224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167517184991666176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MlTB2nlY2j", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianaglopes49/status/1167566835950202885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlTB2nlY2j", "media_key": "16_1167566826714349573"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566835950202885"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:36:40.000Z", "text": "@Biakicis Que bom que \u00e9 s\u00f3 tend\u00eancia suicida e criminosa...coisa pouca...quase uma disretimia...ufa! https://t.co/MlTB2nlY2j", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058060329303883776", "id": "1167566835950202885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566826756366336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:36:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083256702923886592", "id": "1167566826756366336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167243326078279680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaineBR3", "id": "917623228604080130"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566792539222016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:36:30.000Z", "text": "RT @ElaineBR3: @folha @revistapiaui O cara MATOU PQ QUIS e isso se chama ASSASSINATO e n\u00e3o trag\u00e9dia\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nAs pessoas precisam ser responsabi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92780914", "id": "1167566792539222016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566726206296064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:36:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074064084293873666", "id": "1167566726206296064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167513050041241601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cineluk", "id": "389392031"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Venezia76"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566716043440128"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T22:36:12.000Z", "text": "RT @cineluk: https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982616376627138560", "id": "1167566716043440128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566689854205952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:36:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003999677547794434", "id": "1167566689854205952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566595717292034"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:35:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246962952", "id": "1167566595717292034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566541921107968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:35:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452307253", "id": "1167566541921107968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566387956596743"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:34:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828595469", "id": "1167566387956596743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566346101633025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:34:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086661250371776512", "id": "1167566346101633025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167554056920997888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566339780857859"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:34:42.000Z", "text": "@alexismelendezh @CaveroStefany Todo lo que ha dejado el cobarde suicida...pura kk", "in_reply_to_user_id": "311830596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177483610", "id": "1167566339780857859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566323381088256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:34:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239635596", "id": "1167566323381088256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566308277477376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:34:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558637749", "id": "1167566308277477376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566157341233164"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282626907", "id": "1167566157341233164"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566145173499904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836523676120014848", "id": "1167566145173499904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566136688414728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903285212154654720", "id": "1167566136688414728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566134964576256"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021810921977589763", "id": "1167566134964576256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167556659218198529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ijtuga", "id": "311606579"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566119894429697"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:33:49.000Z", "text": "@ijtuga \u00c9 suicida.", "in_reply_to_user_id": "311606579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263385733", "id": "1167566119894429697", "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566115804983296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048331574905909248", "id": "1167566115804983296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566100625858565"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922105377637982211", "id": "1167566100625858565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566055155351554"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942809445758898180", "id": "1167566055155351554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167566004244963334"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431759896", "id": "1167566004244963334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Vit"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Vit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565983030136837"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:33:17.000Z", "text": "Vit: Porque se mordeu o Marcos?\nEu:ele \u00e9 um chato do klr\nVit: Ele nao \u00e9 chato ele \u00e9 mo legal\nEu: Ele \u00e9 meu mlr amigo eu sei bem como ele \u00e9 chato....e ele me enforcou \nV8t: irm\u00e3os  KSKSKKSKSKZKZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1054232681335218176", "id": "1167565983030136837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565974033391621"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067088277654646784", "id": "1167565974033391621"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565974008205312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080354787454083072", "id": "1167565974008205312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565939291951115"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:33:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000196517066674176", "id": "1167565939291951115"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565898892349441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:32:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945273096759664641", "id": "1167565898892349441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565862724866052"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:32:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864410189", "id": "1167565862724866052"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167565435442728965"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alanguevara__", "id": "1615760354"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565859746959361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:32:47.000Z", "text": "@alanguevara__ @MiliCuellox2 Vos me empezaste a tratar de suicida cuando estuve internada. POR METERTE CUANDO NADIE TE LLAMO, recorda. Pedazo de enfermo. Yo te dije eso de tu mama que te deje de comprar ropa y t hiciste la mujer golpeada jaja", "in_reply_to_user_id": "1615760354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2415042260", "id": "1167565859746959361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565859562373120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:32:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724658811097722881", "id": "1167565859562373120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565857490427905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:32:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733800903300415488", "id": "1167565857490427905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565834115584001"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:32:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2628404829", "id": "1167565834115584001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167565384393920519"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565667069042688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:32:02.000Z", "text": "@artsuarezmess y aparece harley quinn? perdon estoy re perdida porq habia vidto q escuadron suicida 2 sale en  2020", "in_reply_to_user_id": "1011448692031803392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049041860491202560", "id": "1167565667069042688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565649050308609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898353186762895360", "id": "1167565649050308609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565597607112708"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:45.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431771186", "id": "1167565597607112708"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565567609511937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130294197133729792", "id": "1167565567609511937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565563981377537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:37.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339721622", "id": "1167565563981377537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167539365486243841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "imc77_eh", "id": "110938773"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletic"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Taiwan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565551553646598"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:34.000Z", "text": "@imc77_eh Que el Athletic iba a presionar como locos lo sab\u00edan en Taiwan... En campos as\u00ed arriesgar tanto sacando el bal\u00f3n jugado es suicida...\nEst\u00e1 muy bien tener un estilo definido pero porque juegues de vez en cuando en largo no pasa nada!", "in_reply_to_user_id": "110938773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50614829", "id": "1167565551553646598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565512315768832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948359629", "id": "1167565512315768832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565487057842176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388958653", "id": "1167565487057842176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565486588137473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106706902786953217", "id": "1167565486588137473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565485468246016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2776711388", "id": "1167565485468246016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565445899214848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764983938", "id": "1167565445899214848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565432213184512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579316823", "id": "1167565432213184512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565414785781760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119456607463776256", "id": "1167565414785781760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565363602759680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961276040424325122", "id": "1167565363602759680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565354782081025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779161916", "id": "1167565354782081025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565348545224704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937460454565302274", "id": "1167565348545224704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167416187459796992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mafasu", "id": "98540651"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565333714100224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:42.000Z", "text": "RT @mafasu: Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014079962", "id": "1167565333714100224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00e9ia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565330933309440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:30:41.000Z", "text": "Jesus Cristo, a L\u00e9ia quase se matou agora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082422714139324418", "id": "1167565330933309440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565308300840961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:36.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384597828", "id": "1167565308300840961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565214373568513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051659217269137414", "id": "1167565214373568513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565178868838401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987829516692279297", "id": "1167565178868838401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167537007725334528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565171193188352"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T22:30:03.000Z", "text": "RT @marifcinter: Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055905181781671943", "id": "1167565171193188352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565170488614924"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:30:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109501619568283649", "id": "1167565170488614924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565140297998342"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553155199", "id": "1167565140297998342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565085776236545"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721518603468697601", "id": "1167565085776236545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167565058009907208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:29:36.000Z", "text": "Minicurso da uninorte sobre interven\u00e7\u00e3o em crise suicida mto mto bom!\nSaindo sentindo que adquiri s\u00f3 coisa boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3818566095", "id": "1167565058009907208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565045183799296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202674572", "id": "1167565045183799296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564983271612418"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045871408524525569", "id": "1167564983271612418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564969342320642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:29:15.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ainda tem o melhor trailer de todos os tempos. MAS PUTA QUE PARIU QUE FILME RUIM!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731837202062290944", "id": "1167564969342320642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167513050041241601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cineluk", "id": "389392031"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 80, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Venezia76"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564955975131137"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T22:29:12.000Z", "text": "RT @cineluk: https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216073612", "id": "1167564955975131137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564913956593665"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082398365894230018", "id": "1167564913956593665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564912622804998"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102693037208207361", "id": "1167564912622804998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564905169317888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257976389", "id": "1167564905169317888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167490060423507968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564903965691910"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:29:00.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764021332241633283", "id": "1167564903965691910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564867424923650"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:51.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457855200", "id": "1167564867424923650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564800660033536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285346948", "id": "1167564800660033536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564783635390464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730511254", "id": "1167564783635390464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564739628736520"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976690394", "id": "1167564739628736520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564707760431105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4100065144", "id": "1167564707760431105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564702605553665"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220342152", "id": "1167564702605553665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167542565417246720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MuyInteresanteM", "id": "134964927"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "Curiosidades"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564677892714496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:06.000Z", "text": "RT @MuyInteresanteM: #Curiosidades | A veces, el sexo puede llegar a matar. El siguiente marsupial practica la reproducci\u00f3n suicida: aparea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397834863", "id": "1167564677892714496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564659580448770"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:28:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161627999105617921", "id": "1167564659580448770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564620606902273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032765713411391489", "id": "1167564620606902273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167564225704861696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564589439049734"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:45.000Z", "text": "@artsuarezmess por eso pregunto,, sale escuadron suicida 2 en febrero??", "in_reply_to_user_id": "1011448692031803392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049041860491202560", "id": "1167564589439049734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167564577300721664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:42.000Z", "text": "Soy una suicida https://t.co/OZVYWzAa0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "148890560", "id": "1167564577300721664", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/OZVYWzAa0f", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferkeller4/status/1166705134308593664", "display_url": "twitter.com/Ferkeller4/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564537165488137"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:32.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218755695", "id": "1167564537165488137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167564499026681861"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:23.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137153722755297281", "id": "1167564499026681861", "geo": {"place_id": "0166613a22e8bbe7"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564439278837764"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937898114027020288", "id": "1167564439278837764"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564410703011841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894590369303859201", "id": "1167564410703011841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564400917659650"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:27:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117248026450563072", "id": "1167564400917659650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564351257108486"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161663858928443392", "id": "1167564351257108486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564330432376832"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053994514849976322", "id": "1167564330432376832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564327290900480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317253943", "id": "1167564327290900480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564293539356677"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877225960", "id": "1167564293539356677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564271041073152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614283850", "id": "1167564271041073152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564260165206016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987450436385943558", "id": "1167564260165206016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564249129979904"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3392377727", "id": "1167564249129979904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167529380119273473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lualunera", "id": "776675713"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564188086128640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:09.000Z", "text": "RT @lualunera: me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201431016", "id": "1167564188086128640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564187326963712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101261318491987969", "id": "1167564187326963712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564163822104576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944076937315708928", "id": "1167564163822104576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564142934450178"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834181277653807104", "id": "1167564142934450178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564110311174144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633507009", "id": "1167564110311174144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564107341451264"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108684657", "id": "1167564107341451264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564089591304192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772522584747499520", "id": "1167564089591304192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564081320083456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042207066058895361", "id": "1167564081320083456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167500550654615552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "KIMentiroso"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "LeiKim"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "LeiKim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564077088088065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:25:42.000Z", "text": "@profpaulamarisa O KIMentiroso tem que se limpar de alguma maneira pela #LeiKim. Nada como um pika sonsa para ajudar nessa miss\u00e3o suicida. Fim de carreira pra eles", "in_reply_to_user_id": "75058892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103679146474045441", "id": "1167564077088088065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167564043252568064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894423019", "id": "1167564043252568064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563984137940992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842660035176157184", "id": "1167563984137940992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563945907019777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759914432", "id": "1167563945907019777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563943331672065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:25:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945992092144238592", "id": "1167563943331672065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563919562616837"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:25:05.000Z", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42924032", "id": "1167563919562616837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167538769337233408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "Tormenta Suicida"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/Cx9ewldBFP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1167538769337233408", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563888222789635"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:57.000Z", "text": "\"Tormenta Suicida\" lo am\u00e9 \ud83d\udcaa\ud83d\ude0c\n\n. https://t.co/Cx9ewldBFP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1250600862", "id": "1167563888222789635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563820031729664"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129266686555774977", "id": "1167563820031729664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563790566797317"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251666860", "id": "1167563790566797317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563779305082881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050542486031147010", "id": "1167563779305082881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563777799335936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976226558875717633", "id": "1167563777799335936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563768999686144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:29.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113939532544643072", "id": "1167563768999686144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563741296308225"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2394824291", "id": "1167563741296308225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167563736820961280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:24:21.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 no chat\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230298140", "id": "1167563736820961280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563734325309441"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914605462435373056", "id": "1167563734325309441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563731339030529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165804220844597248", "id": "1167563731339030529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563723755667456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889088004", "id": "1167563723755667456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563715983683585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:24:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262775854", "id": "1167563715983683585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Rionegro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "OrienteAntioque\u00f1o"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 169, "tag": "OrienteAntioque\u00f1o"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/BaiX0FpzhG", "expanded_url": "https://youtu.be/W96GgOznxrA", "display_url": "youtu.be/W96GgOznxrA"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/S1H14nnQaC", "expanded_url": "https://twitter.com/acuariotv/status/1167563626791809024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1H14nnQaC", "media_key": "3_1167563619753742339"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563626791809024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:55.000Z", "text": "Hombre se suicida en Rionegro, luego de que fuera sorprendido intentando abusar sexualmente de una beb\u00e9. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/BaiX0FpzhG #OrienteAntioque\u00f1o https://t.co/S1H14nnQaC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "216812381", "id": "1167563626791809024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167545130506739712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Doblerron", "id": "314905195"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9198, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletic"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8871, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563565169029122"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:40.000Z", "text": "@Doblerron A m\u00ed el cambio me ven\u00eda de lujo, porque soy del Athletic \ud83d\ude05 Pero bueno, para haber sido un cambio suicida, tampoco se ha roto tanto la Real \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "314905195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2631740320", "id": "1167563565169029122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563536391954432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170760432", "id": "1167563536391954432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563506289451009"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440291562", "id": "1167563506289451009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563494566387718"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164562841715773441", "id": "1167563494566387718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563477927550976"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028275515", "id": "1167563477927550976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563468200992768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061623034879135745", "id": "1167563468200992768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563452333862913"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:23:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161430448", "id": "1167563452333862913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563389012516864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:58.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132068075078074368", "id": "1167563389012516864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563336512397315"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877619143", "id": "1167563336512397315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563335795118087"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934967546", "id": "1167563335795118087"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563311929581574"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825086822724333568", "id": "1167563311929581574"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563242169913349"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135664064779235328", "id": "1167563242169913349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563211299856384"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248897736", "id": "1167563211299856384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563206426025984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385524206", "id": "1167563206426025984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563202646958080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:22:14.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841097408549384192", "id": "1167563202646958080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563092118691840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831161868", "id": "1167563092118691840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167563059935817728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627868806", "id": "1167563059935817728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562993846145025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046102366922125312", "id": "1167562993846145025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562981514850307"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126927557", "id": "1167562981514850307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562969963794432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102425502860673025", "id": "1167562969963794432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167549153297281024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562963600977920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:17.000Z", "text": "RT @_DagnyTaggart_: #FernandezTraidor es un desastre. Es totalmente suicida que este hombre sea presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599806474", "id": "1167562963600977920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167543868235141122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JoseRivera321", "id": "85197910"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "AsmenosH", "id": "947096531571822592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562954792828928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:15.000Z", "text": "RT @JoseRivera321: @AsmenosH Es tan \"com\u00fan\" como cuando alguien se suicida en una celda bajo supervisi\u00f3n con \ud83d\udcf9 24/7....", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947096531571822592", "id": "1167562954792828928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562906696896513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293489224", "id": "1167562906696896513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562896701702144"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959292949312913408", "id": "1167562896701702144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562892830486528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:21:00.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920057085638905856", "id": "1167562892830486528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562847511023616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:20:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888745334729560064", "id": "1167562847511023616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562809791713283"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:20:40.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3773918306", "id": "1167562809791713283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562789289938944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:20:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104115091870498816", "id": "1167562789289938944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562786836271107"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:20:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958488820948897792", "id": "1167562786836271107"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167562757123858432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:20:28.000Z", "text": "O dia que o motorista quase matou meu cachorro eu entrei na frente do \u00f4nibus, e se ele tivesse matado eu ia atr\u00e1s dele at\u00e9 o inferno https://t.co/LHoFIgylTJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824012617412919296", "id": "1167562757123858432", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/LHoFIgylTJ", "expanded_url": "https://twitter.com/fefems_/status/1167529987932676096", "display_url": "twitter.com/fefems_/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167548097205100549"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167562744649998336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:20:25.000Z", "text": "@Duke_Venezyan \"Acho q ele se matou\"\nMano...", "in_reply_to_user_id": "576632318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847567946280951808", "id": "1167562744649998336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562741923663877"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:20:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133907741", "id": "1167562741923663877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "roberta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562677683703810"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:20:09.000Z", "text": "roberta matou indo de cal\u00e7a pra praia, vai se fuder kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2571262712", "id": "1167562677683703810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562667688640513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:20:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332883097", "id": "1167562667688640513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562654807932928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:20:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337885906", "id": "1167562654807932928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562624202149888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:19:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889628335059369987", "id": "1167562624202149888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562588282150912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:19:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953108569481728000", "id": "1167562588282150912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562571697872896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:19:44.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806902713246240768", "id": "1167562571697872896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167097524961853440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8074, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562487379779584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:19:23.000Z", "text": "RT @josiasteofilo: MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103314518170587144", "id": "1167562487379779584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562417305464833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:19:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021475542560907264", "id": "1167562417305464833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167562387513380864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:19:00.000Z", "text": "@lil_angel333's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064957841038106624", "id": "1167562387513380864", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562348099440642"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:18:50.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792430939", "id": "1167562348099440642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562300322193408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:18:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065836602029744128", "id": "1167562300322193408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562298380181510"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:18:38.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122825651", "id": "1167562298380181510"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562277932929024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:18:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138801375", "id": "1167562277932929024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167557387642900480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562131291758601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:17:59.000Z", "text": "RT @cambiemos02: Pensar en votar a Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez, a la luz de todas sus actitudes irresponsables y golpistas, deber\u00eda considerarse un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025390160", "id": "1167562131291758601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562106725720066"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:17:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008797734957142019", "id": "1167562106725720066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562077126504449"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:17:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934769981828591616", "id": "1167562077126504449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "evan hansen"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "connor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562026144751617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:17:33.000Z", "text": "a ler dear evan hansen relembrei-me constantemente dos primeiros cap\u00edtulos, em que o connor se suicida e toda a gente posta merdas nas redes sociais a dizer q n esperava e ia sentir a falta dele, mas nenhum foi ao funeral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159109616216825856", "id": "1167562026144751617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167562006024609798"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:17:29.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551443838", "id": "1167562006024609798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167425685318770688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pickysaurio", "id": "69117772"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561842165727237"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:50.000Z", "text": "RT @pickysaurio: Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82907797", "id": "1167561842165727237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561841746305025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:49.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327932891", "id": "1167561841746305025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561814927978496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149876068091932673", "id": "1167561814927978496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561808967819265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:42.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067439744", "id": "1167561808967819265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561785857191941"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:36.000Z", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109405824", "id": "1167561785857191941"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561776248107008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3820445602", "id": "1167561776248107008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561746531475457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:27.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903416077086011392", "id": "1167561746531475457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561736100229121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887453144950722560", "id": "1167561736100229121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561719616548864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:20.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226714997", "id": "1167561719616548864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561685277786113"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770387219748118528", "id": "1167561685277786113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561647646314496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:16:03.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853552804", "id": "1167561647646314496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561616457719810"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:56.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099354251472617472", "id": "1167561616457719810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561613576232961"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:55.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835312460747915265", "id": "1167561613576232961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561606844354562"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352005782", "id": "1167561606844354562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561577672957952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529762203", "id": "1167561577672957952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561564452458497"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132351558", "id": "1167561564452458497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561562896371713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945250141212172288", "id": "1167561562896371713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561529589415936"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146025032", "id": "1167561529589415936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561529249730560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607716104", "id": "1167561529249730560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561466066718721"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:20.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460478560", "id": "1167561466066718721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561463445299206"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003516702326435840", "id": "1167561463445299206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167561428854804480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:11.000Z", "text": "Estoy en modo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786420267165908992", "id": "1167561428854804480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561420290109440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928644621474942977", "id": "1167561420290109440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561407996596225"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:15:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084246622031278080", "id": "1167561407996596225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167560670516260864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "cristiano_barba", "id": "115251792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561397737316353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:15:04.000Z", "text": "@baruchinha @Cristiano_Barba Tem que se aproximar do povo, deixa os pol\u00edticos se matar entre eles, mas \u00e9 bom t\u00e1 pr\u00f3ximo e alertar eles. Eu t\u00f4 bem preocupado como a esquerda mainstream t\u00e1 mais preocupada em manter a marca ao inv\u00e9s de se aproximar do pov\u00e3o. A t\u00e1tica t\u00e1 muito suicida.", "in_reply_to_user_id": "1106187455282192384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3580777041", "id": "1167561397737316353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561330334851073"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:48.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553681835", "id": "1167561330334851073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167552515803615232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdriSantacroce", "id": "442040033"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "DaniPitarresi", "id": "2231349469"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561297657028608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:40.000Z", "text": "@AdriSantacroce @DaniPitarresi @luigidimaio Si suicida se va col pd", "in_reply_to_user_id": "442040033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2414070806", "id": "1167561297657028608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167528729939271680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Crunchyroll_PT", "id": "923434183"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "aniplexUSA", "id": "160820894"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "zenitsu"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "tanjirou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561290665091072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:14:38.000Z", "text": "@Crunchyroll_PT @aniplexUSA o pilar do fogo morre\no mestre do zenitsu se suicida\no tanjirou vai usar a respira\u00e7\u00e3o do rel\u00e2mpago\ne o inosuke comeu sua m\u00e3e", "in_reply_to_user_id": "923434183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105667288101998593", "id": "1167561290665091072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561271392251905"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014842488371269632", "id": "1167561271392251905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561259979554817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101061739314065408", "id": "1167561259979554817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561237745557506"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107024498950320128", "id": "1167561237745557506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561234843078661"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814922802822316032", "id": "1167561234843078661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561232024559617"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:24.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277151147", "id": "1167561232024559617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561218560843776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827338092", "id": "1167561218560843776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561192950419457"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:15.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988624413095493632", "id": "1167561192950419457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561186772180998"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250838769", "id": "1167561186772180998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561183173517312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:12.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472812730", "id": "1167561183173517312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561169265143808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:14:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200962194", "id": "1167561169265143808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167552950283177984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Cu\u00e9llar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561130086211585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:14:00.000Z", "text": "@Flamengo Esquece o @Flamengo de jogador burro n\u00e3o precisamos... j\u00e1 vi gestai de carreira ruim mas o Cu\u00e9llar t\u00e1 de parab\u00e9ns; se matou em times medianos e na hora do fil\u00e9 deixa o clube!!! V\u00e1, mas@n\u00e3o precisa voltar.", "in_reply_to_user_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181699758", "id": "1167561130086211585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561125950623744"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:13:59.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245889687", "id": "1167561125950623744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561087568535554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:13:50.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964696851046981632", "id": "1167561087568535554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167517184991666176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167561006824005632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:13:30.000Z", "text": "@Biakicis Suicida ent\u00e3o  ao inv\u00e9s  de matar !", "in_reply_to_user_id": "357030742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152995262010408965", "id": "1167561006824005632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560913018335232"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:13:08.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298780974", "id": "1167560913018335232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560904847876097"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:13:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013213998731485184", "id": "1167560904847876097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560900632567810"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:13:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019984569553080320", "id": "1167560900632567810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560772874133505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:35.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364481879", "id": "1167560772874133505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560767878684672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:33.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4836027641", "id": "1167560767878684672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560759213252610"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389383355", "id": "1167560759213252610"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560759016087552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3492441197", "id": "1167560759016087552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560683401162756"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934636318319095808", "id": "1167560683401162756"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560665978081281"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106011591265402880", "id": "1167560665978081281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560655777361920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974723873248858113", "id": "1167560655777361920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560649267994624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:12:05.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876705347720929281", "id": "1167560649267994624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167560625003925505"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:11:59.000Z", "text": "No soporto un ataque m\u00e1s, la pr\u00f3xima me mato ahre suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "977673910006185984", "id": "1167560625003925505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560598177161221"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:11:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495264422", "id": "1167560598177161221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560534721474561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:11:38.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3373417997", "id": "1167560534721474561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560491658596352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:11:28.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322829046", "id": "1167560491658596352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560448746631170"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:11:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265069011", "id": "1167560448746631170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560384519139328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:11:02.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328859363", "id": "1167560384519139328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560352458035205"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884159253224861696", "id": "1167560352458035205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560296405327873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:41.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359877167", "id": "1167560296405327873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560285886046211"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:39.000Z", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838847190906908672", "id": "1167560285886046211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167559604588490753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "isopixel", "id": "777859"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560256999718912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:32.000Z", "text": "@isopixel Torpe como un suicida sin vocaci\u00f3n...", "in_reply_to_user_id": "777859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160638298", "id": "1167560256999718912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560204076158977"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:19.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021463350784536577", "id": "1167560204076158977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167555788342251523"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillermoMarto1", "id": "1066273050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560200779378689"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:18.000Z", "text": "@GuillermoMarto1 Es usted un suicida", "in_reply_to_user_id": "1066273050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "981866521277419520", "id": "1167560200779378689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560162313416704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951784826398486528", "id": "1167560162313416704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560160522514433"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:10:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109468075919843332", "id": "1167560160522514433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560095905058817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:09:53.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055128474317479937", "id": "1167560095905058817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560060815499269"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:09:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127618758607032322", "id": "1167560060815499269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560052582096896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:09:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50835049", "id": "1167560052582096896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560014720131073"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:09:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88328344", "id": "1167560014720131073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167560014141124608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:09:34.000Z", "text": "\ud83c\udccf\u2666\ufe0f La vuelvo a ver por su soundtrack \ud83d\ude0f\ud83d\ude44\ud83d\udc45\ud83d\udc44: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140958533", "id": "1167560014141124608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559938887081985"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:09:16.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894296198508662785", "id": "1167559938887081985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559910315483141"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:09:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915795350", "id": "1167559910315483141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559858150924288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:57.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021942668732055552", "id": "1167559858150924288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167520111592390658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "raissakz", "id": "3834181895"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559844087443456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:08:53.000Z", "text": "RT @raissakz: tem gente q te acha uma pessoa horr\u00edvel s\u00f3 pq tu se relaciona com algu\u00e9m do mesmo sexo, s\u00f3 esquecem que o pecado n tem peso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036825765936095232", "id": "1167559844087443456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167490794116255745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559832364302336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:08:50.000Z", "text": "@dimacgarcia @oswaldojor Mataram ele, se suicidou o que aconteceu com esse louco.", "in_reply_to_user_id": "835570202289012736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343596212", "id": "1167559832364302336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167559809295691777"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T22:08:45.000Z", "text": "spero che ti si infili tutta su per c..o, \u00e8 l'unica cosa che meriti!\n#icardi #icardiout \n#inter \n\nhttps://t.co/poKvMHpYKn\n\n#FCInter1908", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "icardi"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "icardiout"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "inter"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "FCInter1908"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/poKvMHpYKn", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873117979", "id": "1167559809295691777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559783077072902"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4612133475", "id": "1167559783077072902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167538769337233408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559761673490434"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:34.000Z", "text": "@Nellatronic Venganza Suicida \ud83d\ude2c chetumare", "in_reply_to_user_id": "1000517485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054849447417561088", "id": "1167559761673490434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559724847587328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619095845", "id": "1167559724847587328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559711283175426"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:22.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923956655284539392", "id": "1167559711283175426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559708523335680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980181323611598849", "id": "1167559708523335680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559693147021312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:17.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062167615563579392", "id": "1167559693147021312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4894, "type": "Organization", "normalized_text": "Guarani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559673974837248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:08:13.000Z", "text": "Um menino chegou pra mim e falou: eu amo Peri (O Guarani) ele matou uma on\u00e7a pela mulher q ele ama, ningu\u00e9m nunca matou uma on\u00e7a por mim \nEu respondi: se ningu\u00e9m matou uma on\u00e7a por vc \u00e9 pq vc \u00e9 a on\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013758459605549057", "id": "1167559673974837248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559662901911554"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:10.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165518631490531330", "id": "1167559662901911554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559624578535425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:08:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425741972", "id": "1167559624578535425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559564612554753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:47.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752623811858669568", "id": "1167559564612554753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559532924547075"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:39.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056693136737611778", "id": "1167559532924547075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559500116762627"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:31.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089746184590319616", "id": "1167559500116762627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559479883378688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:26.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953677644897406977", "id": "1167559479883378688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167557387642900480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559467921301514"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:24.000Z", "text": "RT @cambiemos02: Pensar en votar a Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez, a la luz de todas sus actitudes irresponsables y golpistas, deber\u00eda considerarse un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526859397", "id": "1167559467921301514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559417249902593"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216512385", "id": "1167559417249902593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167549153297281024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559393661136896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:06.000Z", "text": "RT @_DagnyTaggart_: #FernandezTraidor es un desastre. Es totalmente suicida que este hombre sea presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914482238494052353", "id": "1167559393661136896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559384962146304"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:04.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972924759397855232", "id": "1167559384962146304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167543681097850880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaudTorquato", "id": "44915986"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 87, "end": 109, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559352707952640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:06:56.000Z", "text": "RT @GaudTorquato: V\u00e9speras de 24/08/54, quando se matou, Get\u00falio Vargas conversava com Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida, ministro da Via\u00e7\u00e3o. \n\u2013 Impo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292089465", "id": "1167559352707952640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559335800725509"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:52.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332400763", "id": "1167559335800725509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559308365697025"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867919702424735746", "id": "1167559308365697025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559304276103168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:44.000Z", "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323927095", "id": "1167559304276103168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559297020190720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987984187360710656", "id": "1167559297020190720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559296139321345"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:43.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462206654", "id": "1167559296139321345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559244033323008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:30.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769604967", "id": "1167559244033323008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559213826150400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:23.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217748044", "id": "1167559213826150400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559173070102528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:13.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999382654842753025", "id": "1167559173070102528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559146381762563"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:07.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980281800990822400", "id": "1167559146381762563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559121538834434"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:06:01.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613887444", "id": "1167559121538834434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559060109103105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:05:46.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355601908", "id": "1167559060109103105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559053251416064"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:05:45.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998756057798332416", "id": "1167559053251416064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167558969319141376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:05:25.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976925810421583874", "id": "1167558969319141376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167558902688428032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:05:09.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061386641129029633", "id": "1167558902688428032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167558871428280321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:05:01.000Z", "text": "@alferdez estas incendiando el pais que decis vas a gobernar, me parece que tenes un cagazo de ordago a perder o sos un suicida", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193151281", "id": "1167558871428280321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167558841829138432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:04:54.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977040189", "id": "1167558841829138432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167558755921399808"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:04:34.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092312888918900736", "id": "1167558755921399808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167558702712401920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:04:21.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022446072747188224", "id": "1167558702712401920"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "dgescal", "id": "2570845372", "name": "Lola Gallego Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 916, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cristicmb", "id": "716503289", "name": "Cristi", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 652, "tweet_count": 21562, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ruyfala", "id": "132023812", "name": "Ruy", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 3435, "tweet_count": 48192, "listed_count": 38}}, {"verified": true, "username": "folha", "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551577, "following_count": 171775, "tweet_count": 611886, "listed_count": 13867}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "azulfernandez78", "id": "2167284849", "name": "\u1d00\u1d22\u1d1c\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 956, "tweet_count": 21137, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "FabiHer_96", "id": "4585862242", "name": "Cindy Pulido\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 645, "tweet_count": 23082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NannyRafa", "id": "63112123", "name": "agente do caos", "public_metrics": {"followers_count": 11400, "following_count": 583, "tweet_count": 48738, "listed_count": 2136}}, {"verified": false, "username": "hazzaculture", "id": "1093532777692172290", "name": "Muffin Lover \u1d50\u1d49\u207f\u1d48\u1d49\u02e2 \u1d43\u02b3\u1d50\u02b8 GOLDEN OUT NOW", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1170, "tweet_count": 10585, "listed_count": 2}, "location": "wattpad Lol"}, {"verified": false, "username": "_valefrncou", "id": "1558454774", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 689, "tweet_count": 8640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Taami_16", "id": "1148633623932878848", "name": "Tami", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 65, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rociore12", "id": "863121764", "name": "R O C I O", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 204, "tweet_count": 10918, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "leo_az2", "id": "221375162", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 4999, "tweet_count": 17861, "listed_count": 1}, "location": "Al sur del cielo."}, {"verified": false, "username": "cestmarta", "id": "755104834773221376", "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 433, "tweet_count": 20087, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "pahlxime", "id": "1864838232", "name": "x \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 221, "tweet_count": 46135, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina"}, {"verified": false, "username": "chiiaya", "id": "53581480", "name": "Chii", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1006, "tweet_count": 24280, "listed_count": 7}, "location": "Incerto."}, {"verified": true, "username": "laressa", "id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "ShibuyaBakemono", "id": "1137193381363355648", "name": "\u6e0b\u8c37\u306e\u5316\u3051\u7269", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 562, "tweet_count": 19674, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MalenaFrancini", "id": "880123995181522949", "name": "\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1115, "tweet_count": 66570, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tizianabigot", "id": "1553480058", "name": "tiziana", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 121, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}, "location": "Lezama"}, {"verified": false, "username": "Pauvalen_123", "id": "1872244512", "name": "Pauli claverol", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 553, "tweet_count": 12228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "annabarnabe2", "id": "386256345", "name": "Anna Luiza Barnab\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 177, "tweet_count": 12799, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": true, "username": "omelete", "id": "9612112", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ruizRv91", "id": "1158611494197714945", "name": "Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883", "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 105987, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "capricornujung", "id": "4418332648", "name": "\u2113\u03c5\u03b1\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1335, "tweet_count": 51002, "listed_count": 12}, "location": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc9a"}, {"verified": false, "username": "ddmandujanoo", "id": "148105177", "name": "Dalia Mandujano", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 817, "tweet_count": 37079, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "RobertoWerner", "id": "36965587", "name": "Roberto Werner", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 274, "tweet_count": 6878, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320", "name": "Roberto Tarnogol", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuciaAcosta0", "id": "1055888503", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcb8\u00ed\ud835\udcb6\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 309, "tweet_count": 12431, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Metaforaperdida", "id": "3376096576", "name": "Met\u00e1fora Perdida", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 25, "tweet_count": 16516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ellsilva67", "id": "2567386538", "name": "alasca \ud83c\udf2c\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 442, "tweet_count": 25633, "listed_count": 0}, "location": "Bem vindo ao caos"}, {"verified": false, "username": "emmahdezz", "id": "3331609810", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 100, "tweet_count": 3981, "listed_count": 0}, "location": "Laguna de Duero, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "vntnni", "id": "1102333405210050560", "name": "can", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 297, "tweet_count": 4045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "silviarienzo", "id": "290671142", "name": "SRR \ud83d\ude0e\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 4517, "tweet_count": 698818, "listed_count": 27}, "location": "CABA"}, {"verified": false, "username": "PriTerranova", "id": "899102062335721476", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 125, "tweet_count": 6658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarySanperr", "id": "4087992135", "name": "Mary Santiago\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 768, "tweet_count": 7035, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "meragrado", "id": "1016352199679578114", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 157, "tweet_count": 5849, "listed_count": 0}, "location": "Asturias"}, {"verified": false, "username": "naylaaselene", "id": "1116043322672463872", "name": "~\u0274\u1d00\u028f\u029f\u1d00\u1d00\u1d00~", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 177, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Biangteez", "id": "3081535562", "name": "\u203bB\u7231ian\u203b\u1d2c\u1d2e\u207f\u2022\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 212, "tweet_count": 14963, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "selenagdooit", "id": "823653076242415618", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 11430, "following_count": 6600, "tweet_count": 26908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sofi_lif", "id": "926662321879076864", "name": "sofi\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 571, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_marisoolaa", "id": "924084888512483328", "name": "Dianis", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 424, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "alta_97", "id": "374248392", "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 699, "tweet_count": 6868, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lujizelarayann", "id": "1004016673974882304", "name": "luji", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 161, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iuvyuck", "id": "942939451138985984", "name": "ME FUI \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 186, "tweet_count": 32316, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MonsterLimon", "id": "1162549465301037057", "name": "Agstn", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kkck0", "id": "3355810894", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 336, "tweet_count": 7642, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cordobacho", "id": "130388475", "name": "pablo trapani", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 2500, "tweet_count": 58665, "listed_count": 2}, "location": "CAP. FED.REP. ARG"}, {"verified": false, "username": "Aimeorellano1", "id": "604822180", "name": "\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 242, "tweet_count": 89175, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata"}, {"verified": false, "username": "lureguilon", "id": "1134619150578573312", "name": "Luu\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 116, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ainasastrec14", "id": "1010103209149517829", "name": "Viure lliure", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 899, "tweet_count": 33789, "listed_count": 0}, "location": "Mallorca, Sant Joan"}, {"verified": false, "username": "paguquemepariu", "id": "89034740", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 498, "tweet_count": 6643, "listed_count": 9}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AbrilAbvril", "id": "952642193965174784", "name": "Abril\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 177, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "valenrugilo", "id": "793877370902048772", "name": "ValeRu", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 105, "tweet_count": 10681, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "trynnafindgiane", "id": "987450203669180416", "name": "\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 105, "tweet_count": 19793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_sxndhxlp_", "id": "1136304619171254272", "name": "ale\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 395, "tweet_count": 56412, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "username": "jaimesullontwit", "id": "2473400941", "name": "jaime sullon chavez", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 199, "tweet_count": 10967, "listed_count": 1}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "fkrklect", "id": "331854578", "name": "Frank Krklec", "public_metrics": {"followers_count": 55673, "following_count": 4875, "tweet_count": 84479, "listed_count": 123}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "_AleColman", "id": "1089812455", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 226, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "milulrodriguez3", "id": "3391499506", "name": "milu\ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 135, "tweet_count": 6409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valdebenitof9", "id": "1006537900417277952", "name": "Fabri", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 267, "tweet_count": 9606, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "besstboyy", "id": "1065285286790381568", "name": "san", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 119, "tweet_count": 5220, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "beluttrejo", "id": "2520529030", "name": "\u0432\u0454\u2113\u0454\u0438\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1183, "tweet_count": 126139, "listed_count": 7}, "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"verified": false, "username": "dianafme", "id": "149602059", "name": "Diana", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 231, "tweet_count": 44716, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "nadiavg95", "id": "774200914852900865", "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 739, "tweet_count": 22188, "listed_count": 17}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "gatodeletras", "id": "539753251", "name": "Gato de letras", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 289, "tweet_count": 9975, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485", "name": "Elisa Forever", "public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}, "location": "Santiago de Chile"}, {"verified": false, "username": "sasugxy", "id": "1032792020", "name": "alex \u26a3\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 6446, "tweet_count": 85114, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "irenemiguel__", "id": "792306451", "name": "irene", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 324, "tweet_count": 47558, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "TiredM_", "id": "2489108324", "name": "Spooky M. | \ud83c\udf83 | \u96e8", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 65, "tweet_count": 63620, "listed_count": 11}, "location": "she/THEY"}, {"verified": false, "username": "Katiaromero0", "id": "581348506", "name": "Katia\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 554, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BenegasPau", "id": "1073653359045947398", "name": "An", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 184, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "julieta_nora00", "id": "842839364463935489", "name": "Ju\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 228, "tweet_count": 9812, "listed_count": 0}, "location": "Argentina,Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "kshkjwk", "id": "700469269457477637", "name": "me mud\u00e9 @kjwkshl", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 909, "tweet_count": 20334, "listed_count": 4}, "location": "cixnature stan ?!"}, {"verified": false, "username": "satanisvidal", "id": "789583137579868161", "name": "Satanis\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 275, "tweet_count": 20420, "listed_count": 0}, "location": "Argentina y en tu coraz\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "aisha_marrero", "id": "2204615405", "name": "Aisha \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 281, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Ajae___", "id": "911452292", "name": "Alexandra\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1477, "tweet_count": 30250, "listed_count": 216}, "location": "Venezuela."}, {"verified": false, "username": "nadiamadoorr", "id": "886163709521006592", "name": "nad", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 405, "tweet_count": 18812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "itstaeblue", "id": "1034394699845521409", "name": "astaroth", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 796, "tweet_count": 11539, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mailenlara_", "id": "291946377", "name": "Mailen", "public_metrics": {"followers_count": 3720, "following_count": 3411, "tweet_count": 54084, "listed_count": 25}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RomanFacundo3", "id": "1093179229909512193", "name": "Roman", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 114, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nico_rebeloo", "id": "4879429966", "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 303, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_kxxkgi01", "id": "3373426053", "name": "\u00b2\u2070Mimi\u2077\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 584, "tweet_count": 15703, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CaballaroMarti", "id": "1054470123820630016", "name": "Marti\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 70, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alcarmomo", "id": "707253264593657857", "name": "Alba Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 258, "tweet_count": 13131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Miliicacho", "id": "1006559916046286850", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 574, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "sashavuoto", "id": "618591044", "name": "sasha", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 936, "tweet_count": 21851, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mikelperez231", "id": "945326303926013952", "name": "Mikeel \ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 699, "tweet_count": 12751, "listed_count": 0}, "location": "Gasteizz"}, {"verified": false, "username": "benaventem_06", "id": "937913269301465091", "name": "martu\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 298, "tweet_count": 25656, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "EstebanTheWhite", "id": "3039949629", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 367, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 D.C."}, {"verified": false, "username": "raqueelestr", "id": "395934949", "name": "k \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 205, "tweet_count": 32016, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "s0ur_lix", "id": "861705962641661952", "name": "\u2604\ufe0fDino \u215e", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 508, "tweet_count": 29507, "listed_count": 8}, "location": "\ud83e\udec0h/him.\u141f  \n\ud83e\udeb7\ud835\udfec\ud835\udfee.\n\ud83e\ude79BTSKZPOP"}, {"verified": false, "username": "CarlitxsLechuga", "id": "2202455594", "name": "Salmonella Fitzgerald", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 475, "tweet_count": 10518, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DacawBH", "id": "2998236125", "name": "Dacaw", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 459, "tweet_count": 4221, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "FLUZ4O_eDUCADO", "id": "152050627", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FLUZ4O_EDUCADO\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 5668, "tweet_count": 129071, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "LoWosxt", "id": "812335228404584448", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 58, "tweet_count": 11565, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joaoolopes17", "id": "1130214768013434882", "name": "Jo\u00e3o Pedro Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 290, "tweet_count": 17785, "listed_count": 1}, "location": "Est\u00e1dio do Bonfim"}, {"verified": false, "username": "alexangll", "id": "1086645467851771910", "name": "\ud835\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 119, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claraaizquierdo", "id": "566629970", "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1012, "tweet_count": 10674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bbh_wonderbasic", "id": "1143712466498727937", "name": "zoe baekhyunista \uccb8 \u02b0\u1d49\u02e1\u02e1\u1d52\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1301, "tweet_count": 19324, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Valen_Fdz27", "id": "752591028796944384", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 264, "tweet_count": 24599, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes-Argentina"}, {"verified": false, "username": "angelicanog_", "id": "1099357645327290369", "name": ".Evang\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 157, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JaoMasco", "id": "197857574", "name": "Neymast\u00ea \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 266, "tweet_count": 52504, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "beforetheIine", "id": "1098716838106664962", "name": "moonstone blue jones (midnights leak fake)", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 977, "tweet_count": 20921, "listed_count": 17}, "location": "they/she ,, bi ,, MINOR\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "username": "bernal_camii", "id": "3047361533", "name": "LOK / Camila Bernal / LOK", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 143, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "julicretella", "id": "827070767317786625", "name": "\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 88, "tweet_count": 38446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sandranoqui", "id": "496867508", "name": "Sandra \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 94, "tweet_count": 57857, "listed_count": 5}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "gobiernosaquea1", "id": "2921143613", "name": "Azotedelzote", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1094, "tweet_count": 20329, "listed_count": 0}, "location": "Catalunha, Espanha"}, {"verified": false, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145", "name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 25985, "following_count": 2363, "tweet_count": 116757, "listed_count": 163}, "location": "Tenochtitlan"}, {"verified": false, "username": "eleplaza03", "id": "916480410682617856", "name": "\ud83d\ude80Elena", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 420, "tweet_count": 9516, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "limon_y_nada_", "id": "824527075", "name": "Miss atomic bomb", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 764, "tweet_count": 68455, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla"}, {"verified": false, "username": "camdistefano", "id": "225999098", "name": "Cami \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 358, "tweet_count": 74836, "listed_count": 9}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "__Rochimnz", "id": "705386989", "name": "rochi", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1167, "tweet_count": 92513, "listed_count": 3}, "location": "Gualeguaych\u00fa"}, {"verified": false, "username": "littlefeminist2", "id": "980585929768357888", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 894, "tweet_count": 2792, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "calmxilizer", "id": "969063594490056705", "name": "meli", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 685, "tweet_count": 24016, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "LulaGarcia2", "id": "510744936", "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 620, "tweet_count": 67142, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "MaruuPerea", "id": "171119292", "name": "\u043c\u03b1\u0433\u03c5 \u03c1\u03b5\u0433\u03b5\u03b1 \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 442, "tweet_count": 62806, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "mariaa_rod18", "id": "885297134", "name": "Maria\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 422, "tweet_count": 21896, "listed_count": 2}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "cubanfamed", "id": "1713497107", "name": "bia.", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 1404, "tweet_count": 59300, "listed_count": 7}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "flakkkk_s", "id": "2199823650", "name": "Hinata", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 110, "tweet_count": 27702, "listed_count": 0}, "location": "small heat, Birmingham "}, {"verified": false, "username": "AgostinaVande", "id": "4407051868", "name": "Agostina\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 811, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mayyrouco", "id": "3337776591", "name": "\u2133", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 997, "tweet_count": 25240, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "insidemuesli", "id": "901372442995814401", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 415, "tweet_count": 57218, "listed_count": 0}, "location": " anca la mary "}, {"verified": false, "username": "oliviaoli_x", "id": "809170655862202368", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 133, "tweet_count": 25312, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "stanndby", "id": "316670540", "name": "\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc20\ud835\udc1a. \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 107, "tweet_count": 92377, "listed_count": 8}, "location": "Tarragona"}, {"verified": false, "username": "izzyweasley_", "id": "745356825172840448", "name": "Izzy\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 402, "tweet_count": 11795, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "IsaccStringer", "id": "1016916460164304896", "name": "Lucifer Estrella De La Ma\u00f1ana", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1969, "tweet_count": 11884, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Daviderel4", "id": "845643381141360641", "name": "DavideRel", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1141, "tweet_count": 149545, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dukana2", "id": "2832335447", "name": "dukana", "public_metrics": {"followers_count": 14277, "following_count": 15591, "tweet_count": 305248, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "triloqyfm", "id": "796452616603582468", "name": "ailine", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2025, "tweet_count": 5789, "listed_count": 2}, "location": "kiss land"}, {"verified": false, "username": "DrowsyRoad", "id": "294056975", "name": "\u2020Road Winters\u2020", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 439, "tweet_count": 180894, "listed_count": 12}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "coonibv", "id": "1027292210", "name": "Connie\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 498, "tweet_count": 11060, "listed_count": 2}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "eevaa_10", "id": "1034381284263571457", "name": "subnormal soy", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 377, "tweet_count": 16716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsabelVivas_", "id": "1209213990", "name": "Isa \u262a", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 256, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Moon_tuti", "id": "1083574077229580288", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Lulu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 fan \u207f\u00b0\u00b9 del Dibu Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1326, "tweet_count": 17381, "listed_count": 15}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "ElianaLeyton2", "id": "1164546701258035200", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 407, "tweet_count": 18083, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina"}, {"verified": false, "username": "galwlarson", "id": "1036524755392909312", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}, "location": "Brasil/Gotham"}, {"verified": false, "username": "RamiroVeiguela", "id": "474463161", "name": "Rama", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 532, "tweet_count": 37124, "listed_count": 2}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina"}, {"verified": false, "username": "NachoAlegre", "id": "237913535", "name": "i\u00f1akiiiiiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 273, "tweet_count": 65970, "listed_count": 7}, "location": "Santiago Del Estero"}, {"verified": false, "username": "darkmood66", "id": "1450135602", "name": "lemi", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 297, "tweet_count": 27253, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Brenngamarra", "id": "1067241535253688321", "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 162, "tweet_count": 15959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "noeliarzg", "id": "1119641370170466306", "name": "noe \ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 395, "tweet_count": 3937, "listed_count": 2}, "location": "Malaga"}, {"verified": false, "username": "najecardozo", "id": "3352803161", "name": "Najely Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 515, "tweet_count": 23814, "listed_count": 1}, "location": "Central, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "sararwez", "id": "2346734602", "name": "guiri\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 214, "tweet_count": 11051, "listed_count": 0}, "location": "tenerife, africa"}, {"verified": false, "username": "martinezlucianx", "id": "833779358938574848", "name": "martinezz\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 751, "tweet_count": 42053, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "sickphers", "id": "1014211960349560832", "name": "Lu\u2077 \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 393, "tweet_count": 58948, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "nskiennsoy", "id": "702866482477318144", "name": "ana \u0f3a\u2661\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 278, "tweet_count": 79215, "listed_count": 9}, "location": "bcn"}, {"verified": false, "username": "milebobio", "id": "799106307802406912", "name": "milei", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 409, "tweet_count": 26264, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83d\udccd"}, {"verified": false, "username": "MagaEsme", "id": "354092630", "name": "magali", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 118, "tweet_count": 62364, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "vpareto16", "id": "778041604816994304", "name": "VPareto", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 404, "tweet_count": 2378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GerardoLeyva14", "id": "434384662", "name": "Gerardo Leyva", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 740, "tweet_count": 2281, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "sarcasticlady24", "id": "1202325943", "name": "\u0413\u0432\u0430\u0434\u0435\u043b\u0443\u043f\u0430 (Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 84, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jinxs_whore", "id": "3056321342", "name": "lisbeth", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1045, "tweet_count": 71584, "listed_count": 4}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "trashqueenx17", "id": "1109624742305255425", "name": "f(x) Queens \u2728\ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 125, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"verified": false, "username": "MiiluuOrtiz", "id": "1388131759", "name": "\u2665Gordita\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 480, "tweet_count": 9857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElAlan84428313", "id": "1123987420867956736", "name": "ElAlan", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 846, "tweet_count": 2265, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AldoDuqueSantos", "id": "251882678", "name": "Aldo Duque", "public_metrics": {"followers_count": 207583, "following_count": 3715, "tweet_count": 63168, "listed_count": 192}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "MariisolCabana", "id": "726610435", "name": "Mari \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 327, "tweet_count": 35167, "listed_count": 2}, "location": "Jujuy, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211", "name": "CarlosRaulHernandez", "public_metrics": {"followers_count": 145784, "following_count": 2815, "tweet_count": 154832, "listed_count": 783}, "location": "\u00dcT: 0500102030505070808"}, {"verified": false, "username": "colgadictaa", "id": "821381789184884736", "name": "Dam L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 251, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BlackDahly", "id": "3578611035", "name": "\u2606*:.\uff61. ~ Mooncake ~ .\uff61.:*\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1953, "tweet_count": 78166, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_rmoonchild__", "id": "920731306073477121", "name": "stigma\u2077; EGO", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 152, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}, "location": "tomando unos mates con namjoon"}, {"verified": false, "username": "adriixadri", "id": "1011426770", "name": "\u0633\u0645", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 147, "tweet_count": 30188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bigdisastertabi", "id": "538063258", "name": "Sandra \ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 200, "tweet_count": 55057, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kikitorrent", "id": "920647031470870528", "name": "kiki", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 705, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Denny_ou_Hil", "id": "150501679", "name": "Hildeni \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 4999, "tweet_count": 62117, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo/ABC/Brasileiro"}, {"verified": false, "username": "luide", "id": "15534741", "name": "Luide", "public_metrics": {"followers_count": 173951, "following_count": 168, "tweet_count": 23314, "listed_count": 723}, "location": "Salto do Itarar\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "elviiasz_", "id": "706885732388962306", "name": "Elvia\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 195, "tweet_count": 15988, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "abibeniitez", "id": "1092961985208164352", "name": "abi", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 109, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nadinebyg", "id": "3383541340", "name": "Nadine", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 219, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Normis1659ok", "id": "850909151723216898", "name": "@Normis,Soy del 42% MACRISTA,EL 2*TIEMPO COMENZ\u00d2", "public_metrics": {"followers_count": 17315, "following_count": 17247, "tweet_count": 259126, "listed_count": 2}, "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "dietcarocaro", "id": "3330570411", "name": "Caro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 D.", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1741, "tweet_count": 8950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheSuperBoring", "id": "34232446", "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1042, "tweet_count": 37070, "listed_count": 13}, "location": "Paracolombia. "}, {"verified": false, "username": "valurossi_", "id": "812061749595738116", "name": "valo", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 249, "tweet_count": 15310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Irisdiscencia08", "id": "931861481242726400", "name": "Iris \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 442, "tweet_count": 35399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "costarocio45", "id": "596722060", "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 664, "tweet_count": 59863, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jacocomed", "id": "346140990", "name": "Joaquin Castro Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 2077, "tweet_count": 48890, "listed_count": 0}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448", "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mely_moreno16", "id": "994270246180720641", "name": "Melany\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 21, "tweet_count": 14459, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca capital"}, {"verified": false, "username": "ZyanyaPaulina14", "id": "618626162", "name": "chabela \ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 531, "tweet_count": 16705, "listed_count": 2}, "location": "Somewhere"}, {"verified": false, "username": "Naaza_Fernandez", "id": "3196482159", "name": "V\u03b1l\u0454nnnn", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 128, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MagdaDJG", "id": "431771186", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "greta_ruspil", "id": "1083539799347208193", "name": "Greta", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 147, "tweet_count": 3483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucialomin20", "id": "1076160133397430272", "name": "Always\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 179, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Castilla-La Mancha"}, {"verified": false, "username": "nairaMaffoT", "id": "578705944", "name": "To\u0192\u0192a \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 640, "tweet_count": 98596, "listed_count": 3}, "location": "Resistencia - Chaco"}, {"verified": false, "username": "90sinside", "id": "3121212546", "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1228, "tweet_count": 18068, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "olletadelaplana", "id": "141206899", "name": "Olleta \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 130, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}, "location": "\u1d20\u026a\u029f\u1d00-\u0280\u1d07\u1d00\u029f / \u1d04\u1d00\u2070\ua731\u1d1b\u1d07\u029f\u029f\u00f3 / \u1d18\u1d20"}, {"verified": false, "username": "RomiRossii", "id": "896455346780336128", "name": "Romi Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 244, "tweet_count": 6761, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "BeckysOLLG", "id": "2751956926", "name": "Greydis\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2605, "tweet_count": 32176, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "aidaaisaka", "id": "3410630411", "name": "Aida\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 338, "tweet_count": 21842, "listed_count": 4}, "location": "Derry, Maine "}, {"verified": false, "username": "minnielovelyy", "id": "389192829", "name": "\u0131ara \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 330, "tweet_count": 46143, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "baektontito", "id": "838211967533871104", "name": "belu -108", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 170, "tweet_count": 48432, "listed_count": 12}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "louisfxlling", "id": "1380190453", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 8313, "following_count": 5030, "tweet_count": 228318, "listed_count": 54}, "location": "loki is out."}, {"verified": false, "username": "aileen_janice", "id": "69962785", "name": "Ali \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 718, "tweet_count": 71187, "listed_count": 8}, "location": "Panama "}, {"verified": false, "username": "LupitaTexana", "id": "859865625102962688", "name": "\ud83d\udc99 Lupita \ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 615, "tweet_count": 27685, "listed_count": 1}, "location": "Cinco Ranch, TX"}, {"verified": false, "username": "tdetuvieja_", "id": "948071200231776257", "name": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 646, "tweet_count": 24397, "listed_count": 0}, "location": "Urgay."}, {"verified": false, "username": "Pink_Komaeda", "id": "1007131793479356417", "name": "\ud83c\udf38 Cecilia \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 293, "tweet_count": 54463, "listed_count": 1}, "location": "She/They - 19"}, {"verified": false, "username": "TatiiCova", "id": "192266204", "name": "Tatiana \ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 104, "tweet_count": 23501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Glorimar24", "id": "370433263", "name": "Glogri \u25b3\u20d2\u20d8\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 557, "tweet_count": 45442, "listed_count": 5}, "location": "Cupey, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "agosmottura", "id": "3049549467", "name": "Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 151, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "franciscap__", "id": "1137052387233927168", "name": "chica \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 385, "tweet_count": 10973, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mpovoa15", "id": "2990527563", "name": "p\u00f3voa", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 503, "tweet_count": 45548, "listed_count": 1}, "location": "Porto, Portugal"}, {"verified": false, "username": "PatriciaRisso05", "id": "297012214", "name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 658, "tweet_count": 10368, "listed_count": 5}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Martuuinsau", "id": "891069155738300416", "name": "marr", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 64, "tweet_count": 12007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThatsTheTae_", "id": "963169075651338240", "name": "hobka\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1088, "tweet_count": 46590, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "danfromluthadel", "id": "1093098622982475776", "name": "dan \u2728\ud83c\udf3f #LeyTransYA", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 341, "tweet_count": 42811, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga"}, {"verified": false, "username": "MakeloMoreno", "id": "860908585706016773", "name": "Dr. Makelo Moreno \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1631, "tweet_count": 187216, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "adrianaglopes49", "id": "1058060329303883776", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adri Lopes\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 219, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"verified": true, "username": "Biakicis", "id": "357030742", "name": "Bia Kicis", "public_metrics": {"followers_count": 1544521, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1894}}, {"verified": false, "username": "paattyca_", "id": "1083256702923886592", "name": "\u2728 P I L I \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 475, "tweet_count": 6740, "listed_count": 1}, "location": "Pilar, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "mnunesvsc", "id": "92780914", "name": "DBA", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 3354, "tweet_count": 443295, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "ElaineBR3", "id": "917623228604080130", "name": "Tia do Zap", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1415, "tweet_count": 27580, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JuliM1311", "id": "1074064084293873666", "name": "Juu", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 460, "tweet_count": 18884, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AuroraRobsten18", "id": "982616376627138560", "name": "Aurora Robsten\ud83e\udd87\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1732, "tweet_count": 47263, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cineluk", "id": "389392031", "name": "Luca Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 512, "tweet_count": 17227, "listed_count": 35}, "location": "Venezia, Veneto"}, {"verified": false, "username": "_lineborder", "id": "1003999677547794434", "name": "_lineborder \ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 809, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "nprieto280498", "id": "3246962952", "name": "Nairt\u20ac \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3412, "tweet_count": 12894, "listed_count": 1}, "location": "Resistencia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "vickycornerr", "id": "452307253", "name": "Vicky \ud83d\ude80\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 956, "tweet_count": 25824, "listed_count": 11}, "location": "Toledo/Madrid"}, {"verified": false, "username": "melrikert", "id": "2828595469", "name": "Melissa", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 436, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}, "location": "Totoras, santa fe."}, {"verified": false, "username": "itatigdo", "id": "1086661250371776512", "name": "Mar\u00eda Itat\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 99, "tweet_count": 2642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wvillaricci", "id": "1177483610", "name": "william", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 180, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596", "name": "Alexis Mel\u00e9ndez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 17, "tweet_count": 4970, "listed_count": 11}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Camiidepaoli", "id": "239635596", "name": "Camii Depaoli \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 356, "tweet_count": 14404, "listed_count": 1}, "location": " Argentina"}, {"verified": false, "username": "bonavita01", "id": "1558637749", "name": "Sofi", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 641, "tweet_count": 54350, "listed_count": 2}, "location": "Neuqu\u00e9n"}, {"verified": false, "username": "Yeru_Fox", "id": "282626907", "name": "Yeruu", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 659, "tweet_count": 6950, "listed_count": 0}, "location": "CDE Paraguay"}, {"verified": false, "username": "paloo_1109", "id": "836523676120014848", "name": "\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 127, "tweet_count": 11697, "listed_count": 0}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MercuryFantasy", "id": "903285212154654720", "name": "Babieca Catedr\u00e1lez\ud83c\udf3e\u00b7 M\u00c5", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1493, "tweet_count": 28349, "listed_count": 2}, "location": "she/her \u2022 Kaer Morhen"}, {"verified": false, "username": "SteeleMartina", "id": "1021810921977589763", "name": "\ud83d\udc51Eme", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 460, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Jmrpportugal", "id": "263385733", "name": "Miguel Peres", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2329, "tweet_count": 97833, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "ijtuga", "id": "311606579", "name": "Filipe \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1951, "tweet_count": 127539, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "samuferreira_13", "id": "1048331574905909248", "name": "\u026as\u1d00\u1d00\u1d0b", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 411, "tweet_count": 35553, "listed_count": 0}, "location": "Salto, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "NachoEme7", "id": "922105377637982211", "name": "nacjo", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 960, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matilda39612840", "id": "942809445758898180", "name": "~Golden Euphoria~", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 294, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "location": "#BTSinArgentina"}, {"verified": false, "username": "mariangum96", "id": "3431759896", "name": "Mari \u00c1ngeles", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1729, "tweet_count": 23532, "listed_count": 3}, "location": "C\u00e1diz/Lisboa "}, {"verified": false, "username": "Zack3123r", "id": "1054232681335218176", "name": "\u300bRaay\u300a", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 983, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}, "location": "+67"}, {"verified": false, "username": "DesireeMarnPol1", "id": "1067088277654646784", "name": "Desiimarin\ud83c\udf3a\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 160, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viodiazz", "id": "1080354787454083072", "name": "vaioleeet \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 526, "tweet_count": 23487, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "LJftLJ", "id": "1000196517066674176", "name": "LauC.\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 452, "tweet_count": 13303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ga_h_elio", "id": "945273096759664641", "name": "G A E L \ud83c\udf45", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1392, "tweet_count": 29193, "listed_count": 2}, "location": "14-04-19"}, {"verified": false, "username": "agusxidolss", "id": "4864410189", "name": "Agus S\u00e1nchez ~Pink~", "public_metrics": {"followers_count": 5540, "following_count": 1063, "tweet_count": 66137, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MayCabral4", "id": "2415042260", "name": "mai c", "public_metrics": {"followers_count": 26008, "following_count": 851, "tweet_count": 103074, "listed_count": 17}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina\u2661"}, {"verified": false, "username": "alanguevara__", "id": "1615760354", "name": "alan", "public_metrics": {"followers_count": 10457, "following_count": 1192, "tweet_count": 111385, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "brcyqle", "id": "724658811097722881", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 219, "tweet_count": 26647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Morat1DRafr", "id": "733800903300415488", "name": "Ross Romero", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 335, "tweet_count": 13083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kimXimpossible", "id": "2628404829", "name": "\u273a \u03a8 ||-// \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07 \u262c", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 0, "tweet_count": 12149, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "deriveilish", "id": "1049041860491202560", "name": "onny", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 338, "tweet_count": 50967, "listed_count": 29}, "location": "she her"}, {"verified": false, "username": "hanswordd", "id": "1011448692031803392", "name": "s\u00f8l hayakawa", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 246, "tweet_count": 26460, "listed_count": 3}, "location": "caitlyn kiramman"}, {"verified": false, "username": "P3sticida8", "id": "898353186762895360", "name": "Drama kuin \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 100, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Simonchib", "id": "1130294197133729792", "name": "simonnn", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 156, "tweet_count": 5589, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "vivi_himmler", "id": "339721622", "name": "Vivi Himmler \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 245, "tweet_count": 33042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antxon11", "id": "50614829", "name": "Antxon Korta", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 464, "tweet_count": 1525, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "imc77_eh", "id": "110938773", "name": "I\u00f1aki Milla", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 399, "tweet_count": 41732, "listed_count": 81}, "location": "Donostia"}, {"verified": false, "username": "burgosdai_", "id": "2948359629", "name": "Dai", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 918, "tweet_count": 45156, "listed_count": 2}, "location": "Luj\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mis2ConejosDied", "id": "388958653", "name": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1752, "tweet_count": 4207, "listed_count": 2}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "GoycocheaBelen", "id": "1106706902786953217", "name": "\ud835\udd05", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 707, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luzzbelito__", "id": "2776711388", "name": "Silvina Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 533, "tweet_count": 27626, "listed_count": 4}, "location": "Berazategui, Argentina"}, {"verified": false, "username": "blossxmseok", "id": "764983938", "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 341, "tweet_count": 26342, "listed_count": 7}, "location": "she/her \u2606 ella/la "}, {"verified": false, "username": "YazminGeier", "id": "579316823", "name": "Yazm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 372, "tweet_count": 31572, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ImUrcherrytree", "id": "1119456607463776256", "name": "ReallySt0rm", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 74, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}, "location": "Wonderland"}, {"verified": false, "username": "acamilams", "id": "961276040424325122", "name": "camille", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 132, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yiany_alvarenga", "id": "779161916", "name": "Yianina Alvarenga \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 322, "tweet_count": 44152, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "candeyeminaa", "id": "937460454565302274", "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 200, "tweet_count": 12309, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ArmasEligio", "id": "1014079962", "name": "Eligio Armas Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 784, "tweet_count": 76149, "listed_count": 8}, "location": "En alg\u00fan lugar del universo\u2026"}, {"verified": false, "username": "mafasu", "id": "98540651", "name": "Mafasu\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 48522, "following_count": 13723, "tweet_count": 100321, "listed_count": 20}, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo\ud83d\ude0d"}, {"verified": false, "username": "maands_ac", "id": "1082422714139324418", "name": "maands, a praiaf\u00e3.", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 246, "tweet_count": 64897, "listed_count": 3}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Feer_Moraga", "id": "384597828", "name": "Feerchu", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 60, "tweet_count": 1412, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "ivanitaalopez", "id": "1051659217269137414", "name": "Ivana", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 132, "tweet_count": 33241, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "RitterValentina", "id": "987829516692279297", "name": "Valen", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 161, "tweet_count": 6771, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "InteristaYanas", "id": "1055905181781671943", "name": "Sorin Yanas Interista", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 4772, "tweet_count": 22129, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "marifcinter", "id": "1071557549391011841", "name": "Daniele Mari", "public_metrics": {"followers_count": 53214, "following_count": 1081, "tweet_count": 35553, "listed_count": 237}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "Dianagomeezz", "id": "1109501619568283649", "name": "diana", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 236, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "valeeenalvarez", "id": "2553155199", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f \ud835\udd38", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 768, "tweet_count": 43824, "listed_count": 0}, "location": "Zarate, BsAs "}, {"verified": false, "username": "Victttoria26", "id": "721518603468697601", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 131, "tweet_count": 10889, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ItsDedyBitch", "id": "3818566095", "name": "Floz\u00f4\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3a\u2648", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1406, "tweet_count": 14948, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "oriannaabregu_", "id": "202674572", "name": "\u2c9b\u2c9f\u2c89\u2cd1", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 679, "tweet_count": 66064, "listed_count": 8}, "location": "del viso"}, {"verified": false, "username": "rocio_amat", "id": "1045871408524525569", "name": "\ud83e\udd82Rocio", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 309, "tweet_count": 5946, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "luan_louveira", "id": "731837202062290944", "name": "caipira psico \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 519, "tweet_count": 29691, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, MS, Brasil "}, {"verified": false, "username": "AnnaxLGxTS", "id": "216073612", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 13171, "following_count": 14202, "tweet_count": 606085, "listed_count": 147}, "location": "ITALY"}, {"verified": false, "username": "_agxl", "id": "1082398365894230018", "name": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 186, "tweet_count": 3287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whoissitalia", "id": "1102693037208207361", "name": "italia \ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 84, "tweet_count": 13244, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "miicazamora", "id": "257976389", "name": "Mic\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 552, "tweet_count": 45472, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Nuria_pariente", "id": "764021332241633283", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "SiccardiAg", "id": "457855200", "name": "Aymu\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 446, "tweet_count": 18130, "listed_count": 2}, "location": "El pa\u00eds de las maravillas"}, {"verified": false, "username": "MonicaAnahiG", "id": "285346948", "name": "MoniGu", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 511, "tweet_count": 12733, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "militarabo", "id": "1730511254", "name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b1g\u044f\u03c3\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 281, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "location": "Necochea, Argentina "}, {"verified": false, "username": "ags_aln", "id": "976690394", "name": "s\u1d1c\u1d04\u1d07-\u1d0d\u1d0f\u026a \u029f\u1d00 \u1d04\u1d0f\u01eb\u1d1c\u026a\u029f\u029f\u1d07", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 496, "tweet_count": 34034, "listed_count": 6}, "location": "Neverland"}, {"verified": false, "username": "naaatalianava20", "id": "4100065144", "name": "naaaaaatttttttt\ud83e\udd65", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 231, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanjledesma", "id": "220342152", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 242, "tweet_count": 42459, "listed_count": 1}, "location": "San Luis, Argentina"}, {"verified": false, "username": "moranhv", "id": "1397834863", "name": "Ver\u00f3nica Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1227, "tweet_count": 353681, "listed_count": 76}}, {"verified": true, "username": "MuyInteresanteM", "id": "134964927", "name": "Muy Interesante MX", "public_metrics": {"followers_count": 106588, "following_count": 156, "tweet_count": 44488, "listed_count": 922}}, {"verified": false, "username": "JTVante18", "id": "1161627999105617921", "name": "Vante \u25aa\ufe0f\ud835\udd4b\ud835\udd5c \ud835\udd52\ud835\udd66\ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 497, "tweet_count": 15776, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "anittapallero", "id": "1032765713411391489", "name": "anitapa", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 349, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NaiIvanovic", "id": "148890560", "name": "AGOSTO\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 724, "tweet_count": 17856, "listed_count": 1}, "location": "Jujuicito de mi alma \u2661    "}, {"verified": false, "username": "Biancalindon1", "id": "3218755695", "name": "bianca \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 399, "tweet_count": 18898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Danesa33438006", "id": "1137153722755297281", "name": "danesa\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 212, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "location": "Junin"}, {"verified": false, "username": "caamivarelaa1", "id": "937898114027020288", "name": "Cami \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 303, "tweet_count": 26593, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina"}, {"verified": false, "username": "loouu05", "id": "894590369303859201", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 344, "tweet_count": 16433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulazg0", "id": "1117248026450563072", "name": "Pau", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 109, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kiarachiin", "id": "1161663858928443392", "name": "Kiari", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 41, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "martubertoni", "id": "1053994514849976322", "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 81, "tweet_count": 3567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MicaaMejuto", "id": "2317253943", "name": "M E J U T O\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 480, "tweet_count": 12593, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "lautresjardines", "id": "1877225960", "name": "\ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 800, "tweet_count": 28777, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "Jeesaa", "id": "2614283850", "name": "jess \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2815, "tweet_count": 48782, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "lvqtik", "id": "987450436385943558", "name": "angy ME VOY \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 152, "tweet_count": 39309, "listed_count": 9}, "location": "190210"}, {"verified": false, "username": "MontyFlor", "id": "3392377727", "name": "Flor", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 428, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rodo_es_rodol", "id": "2201431016", "name": "RODO(l)", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1171, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "bastanteregu", "id": "549323888", "name": "Laura \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 4786, "following_count": 486, "tweet_count": 55570, "listed_count": 107}, "location": "de vuelta en Valladolid "}, {"verified": false, "username": "SjZmoon", "id": "1101261318491987969", "name": "bkmoon\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 124, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}, "location": "renuncia pi\u00f1era culiao"}, {"verified": false, "username": "whiplland", "id": "944076937315708928", "name": "belula\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 344, "tweet_count": 43892, "listed_count": 2}, "location": "ella | she | her "}, {"verified": false, "username": "caroportillo_", "id": "834181277653807104", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 289, "tweet_count": 11007, "listed_count": 2}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "lovebtrklcj", "id": "1633507009", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1723, "tweet_count": 30747, "listed_count": 14}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "Marysun_hg", "id": "108684657", "name": "Sol \ud83e\udde3\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 544, "tweet_count": 12537, "listed_count": 2}, "location": "Jalisco/Chiapas"}, {"verified": false, "username": "mellbritos", "id": "772522584747499520", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 422, "tweet_count": 11807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JewgeniukSofia", "id": "1042207066058895361", "name": "sofia\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1316, "tweet_count": 17006, "listed_count": 0}, "location": "Almirante Brown, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Mikajp4", "id": "1103679146474045441", "name": "JPMika", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 478, "tweet_count": 36626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892", "name": "Paula Marisa", "public_metrics": {"followers_count": 400804, "following_count": 1197, "tweet_count": 28595, "listed_count": 595}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "akalanuit", "id": "894423019", "name": "AkaLaNuit", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 590, "tweet_count": 10988, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "zairaruiz28", "id": "842660035176157184", "name": "Zzz", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 101, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angelinthesky_", "id": "759914432", "name": "Angel de Hades", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 504, "tweet_count": 12723, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_diianitardzz", "id": "945992092144238592", "name": "\ud835\udd6f", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 651, "tweet_count": 8781, "listed_count": 2}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "kabarizon", "id": "42924032", "name": "barizon", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 641, "tweet_count": 140763, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445", "name": "Juliana Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 28979, "following_count": 3452, "tweet_count": 8153, "listed_count": 327}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "FundidaFake", "id": "1250600862", "name": "\u2606\u1da0\u1d58\u1db0\u1d48\u1da4\u1d48\u1d43\u2606\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 17995, "following_count": 10833, "tweet_count": 128005, "listed_count": 4}, "location": "Costa de Winterfell, Chile \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "username": "Cindy_2311", "id": "1129266686555774977", "name": "Meii\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 3, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}, "location": "A la vuelta de la esquina"}, {"verified": false, "username": "Sandy6191", "id": "251666860", "name": "Sandra G.", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 316, "tweet_count": 30920, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "GAntonucci8", "id": "1050542486031147010", "name": "guadi", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 630, "tweet_count": 32013, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Jimemess", "id": "976226558875717633", "name": "jime \ud83c\udf17", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 715, "tweet_count": 26576, "listed_count": 10}, "location": "Cornelia street "}, {"verified": false, "username": "prettiestjm", "id": "1113939532544643072", "name": "|Betza", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 468, "tweet_count": 71142, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MickeylaC", "id": "2394824291", "name": "Mickeyla \u25e2\u25e4", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1251, "tweet_count": 51909, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "joanathais", "id": "230298140", "name": "joana \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 385, "tweet_count": 15638, "listed_count": 0}, "location": "Pitangui"}, {"verified": false, "username": "queenbillielish", "id": "914605462435373056", "name": "Lara CONOCI\u00d3 A MARTULI", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 543, "tweet_count": 32054, "listed_count": 0}, "location": "Pilar, Argentina"}, {"verified": false, "username": "sarafiinol", "id": "1165804220844597248", "name": "riri", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 91, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "NadiaUru13", "id": "2889088004", "name": "nadia", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 403, "tweet_count": 49746, "listed_count": 2}, "location": "Uruguai"}, {"verified": false, "username": "lugomariana3", "id": "1262775854", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 321, "tweet_count": 83272, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "acuariotv", "id": "216812381", "name": "Acuario Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8334, "following_count": 336, "tweet_count": 16376, "listed_count": 42}, "location": "Rionegro, Antioquia, Colombia"}, {"verified": false, "username": "JGC1898", "id": "2631740320", "name": "Jon Garc\u00eda \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1009, "tweet_count": 63634, "listed_count": 11}, "location": "Vitoria-Gasteiz"}, {"verified": false, "username": "Doblerron", "id": "314905195", "name": "Doble Ron \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1289, "tweet_count": 99030, "listed_count": 37}, "location": "San Sebasti\u00e1n-Donostia."}, {"verified": false, "username": "Lil_Marta", "id": "170760432", "name": "\u3125\u5de5\u3125 \uff2b\u4e39\u722a\u5de5\uff2b\u4e39\u4e59\u30e2", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1401, "tweet_count": 94475, "listed_count": 25}, "location": "\ud83c\udf38 MADRIZ SUR \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "username": "Rochiireinaga", "id": "440291562", "name": "Rochi Reinaga", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 128, "tweet_count": 24459, "listed_count": 0}, "location": "Buenos aires - Argentina"}, {"verified": false, "username": "NathanBlaidd", "id": "1164562841715773441", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude95", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 217, "tweet_count": 10451, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udfd5"}, {"verified": false, "username": "antonellasossa", "id": "3028275515", "name": "Anto", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 359, "tweet_count": 17209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carolinazavall3", "id": "1061623034879135745", "name": "carolinazavalla", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 288, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raxettVic", "id": "1161430448", "name": "VIC", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1304, "tweet_count": 17819, "listed_count": 0}, "location": "Venado Tuerto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Maitegarciac_", "id": "1132068075078074368", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "msxiqueta", "id": "877619143", "name": "carmen\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 185, "tweet_count": 69176, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Srta_Skeleton", "id": "934967546", "name": "'A\u03c1\u03b9\u03ac\u03b4\u03bd\u03b7", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 353, "tweet_count": 60475, "listed_count": 5}, "location": "Halloween Town"}, {"verified": false, "username": "cncoblood", "id": "825086822724333568", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1573, "tweet_count": 42812, "listed_count": 6}, "location": "shawn - camila"}, {"verified": false, "username": "addicktedtoyoo_", "id": "1135664064779235328", "name": "g, youth \ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 241, "tweet_count": 39416, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Ladyocampo13", "id": "248897736", "name": "Lady Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 687, "tweet_count": 13846, "listed_count": 0}, "location": "Fernando de la Mora - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "jessespinola9", "id": "1385524206", "name": "\ud83c\uddef\u200b\ud83c\uddea\u200b\ud83c\uddf8\u200b\ud83c\uddf8\u200b\ud83c\uddea\u200b", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 843, "tweet_count": 3933, "listed_count": 2}, "location": "Pedro Juan Caballero"}, {"verified": false, "username": "GarceteAndreaS", "id": "841097408549384192", "name": "Anndi \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 455, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina"}, {"verified": false, "username": "koalisha", "id": "831161868", "name": "Golondrina.", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 288, "tweet_count": 15221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "zarmae15", "id": "627868806", "name": "dinamita\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 493, "tweet_count": 48611, "listed_count": 1}, "location": "I'll be there for you. [R]"}, {"verified": false, "username": "malepu_", "id": "1046102366922125312", "name": "Malelu\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 246, "tweet_count": 4954, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "constanzapro17", "id": "3126927557", "name": "china duende\ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1373, "tweet_count": 23161, "listed_count": 0}, "location": "\u00a0San Carlos"}, {"verified": false, "username": "maika_sofia", "id": "1102425502860673025", "name": "sof", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 352, "tweet_count": 12310, "listed_count": 0}, "location": "Leandro.N.Alem, Misiones"}, {"verified": false, "username": "aryttit", "id": "1599806474", "name": "Titty", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1911, "tweet_count": 182417, "listed_count": 13}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "location": "Peronia, Banaland"}, {"verified": false, "username": "AsmenosH", "id": "947096531571822592", "name": "Asmenos Heraldo", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 257, "tweet_count": 30872, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoseRivera321", "id": "85197910", "name": "Jos\u00e9 Rivera (TITO) \u262e\ufe0f\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83d\udd11\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1236, "tweet_count": 68931, "listed_count": 6}, "location": "Mi lindo Ponce"}, {"verified": false, "username": "152015Bilbao", "id": "3293489224", "name": "A.", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 341, "tweet_count": 10227, "listed_count": 1}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "monftidols", "id": "959292949312913408", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 78, "tweet_count": 54966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laraveci_17", "id": "920057085638905856", "name": "Lara Veci", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 495, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "location": "Noruega"}, {"verified": false, "username": "lupitaespindol7", "id": "888745334729560064", "name": "Luz\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 332, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}, "location": "Chajar\u00ed, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Paola_Chamay", "id": "3773918306", "name": "RM SJ \ud83d\udc9c\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 413, "tweet_count": 7901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SkzSonMiOrgull0", "id": "1104115091870498816", "name": "\u21af\ud811\ude13\u0338 Lore \u21af\ud811\ude13\u0338", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 795, "tweet_count": 48080, "listed_count": 1}, "location": "stay st. "}, {"verified": false, "username": "Micaelafer20", "id": "958488820948897792", "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 329, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Brendarocha_r", "id": "824012617412919296", "name": "Brenda Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 447, "tweet_count": 19892, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cici_AraAraujo", "id": "847567946280951808", "name": "\u2661\u300cCici\u300d\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 145, "tweet_count": 6300, "listed_count": 8}, "location": "AroAce || She/Her"}, {"verified": false, "username": "DuskeSV", "id": "576632318", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\u2728Duke SV\u2728\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 7051, "following_count": 801, "tweet_count": 45918, "listed_count": 11}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista"}, {"verified": false, "username": "osvaIduck", "id": "133907741", "name": "bobby biatch", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 348, "tweet_count": 10251, "listed_count": 1}, "location": "333"}, {"verified": false, "username": "thainaduarte10", "id": "2571262712", "name": "thaina", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 644, "tweet_count": 31188, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "nelsonferre_", "id": "332883097", "name": "Nelson Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 353, "tweet_count": 18504, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "GuilleGieco", "id": "337885906", "name": "Guillermina Gieco", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 914, "tweet_count": 27964, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GallardoSolci", "id": "889628335059369987", "name": "Solci", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 259, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Tunuyan"}, {"verified": false, "username": "CandeLeal3", "id": "953108569481728000", "name": "CL\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 278, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luciacorcoba_", "id": "806902713246240768", "name": "luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 767, "tweet_count": 72129, "listed_count": 9}, "location": "de concierto"}, {"verified": false, "username": "valeria02961763", "id": "1103314518170587144", "name": "valeria.silva", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 62, "tweet_count": 15105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josiasteofilo", "id": "2836815753", "name": "Josias Te\u00f3filo", "public_metrics": {"followers_count": 113576, "following_count": 463, "tweet_count": 7845, "listed_count": 165}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anaaigs_", "id": "1021475542560907264", "name": "anuxi", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 45, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lil_angel333", "id": "1064957841038106624", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 978, "tweet_count": 19229, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Caluu13", "id": "2792430939", "name": "sere", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 649, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gnanu02", "id": "1065836602029744128", "name": "la herencia mas rica\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 232, "tweet_count": 33628, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "hefzi_bat", "id": "122825651", "name": "Hefzi_bat \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 851, "tweet_count": 86604, "listed_count": 12}, "location": "Paris, Texas"}, {"verified": false, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538", "name": "Joel Quezada \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "location": "San Pedro Sula, Honduras"}, {"verified": false, "username": "_psycloudy", "id": "3138801375", "name": "\u0262\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d0d\u028f.\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 102, "tweet_count": 17449, "listed_count": 2}, "location": "+18"}, {"verified": false, "username": "mercemk", "id": "1025390160", "name": "mmmk", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 390, "tweet_count": 76820, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557", "name": "Caro Carola", "public_metrics": {"followers_count": 8632, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "summermxtape", "id": "1008797734957142019", "name": "X girlfriend", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 9, "tweet_count": 24079, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Lunajacque2", "id": "934769981828591616", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 138, "tweet_count": 29866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sobrestimada", "id": "1159109616216825856", "name": "tou? jojo \ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 153, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "location": "guimar\u00e3es. she/her"}, {"verified": false, "username": "NorbertoChipont", "id": "2551443838", "name": "Norberto Chipont", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 801, "tweet_count": 28490, "listed_count": 0}, "location": "Capital Federal"}, {"verified": false, "username": "micheleangelo13", "id": "82907797", "name": "michelangelo13", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 5002, "tweet_count": 555388, "listed_count": 230}, "location": "Madrid, Spain"}, {"verified": false, "username": "pickysaurio", "id": "69117772", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1325, "tweet_count": 111519, "listed_count": 16}, "location": "Val\u00e8ncia"}, {"verified": false, "username": "lovatow0nder", "id": "327932891", "name": "flor saw louis", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 711, "tweet_count": 161773, "listed_count": 17}, "location": "she/her "}, {"verified": false, "username": "igiuli_", "id": "1149876068091932673", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 94, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "anaasiani", "id": "1067439744", "name": "An\u0251 Si\u0251ni", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1314, "tweet_count": 8625, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "CaroPereda", "id": "109405824", "name": "Caro Pereda \ud83d\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 4660, "tweet_count": 13184, "listed_count": 54}, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n"}, {"verified": false, "username": "sofiwal24", "id": "3820445602", "name": "Sofi\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 734, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina"}, {"verified": false, "username": "_ibarrolabere", "id": "903416077086011392", "name": "Berenicee Ibarrola", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 285, "tweet_count": 5319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "squirrel_BE", "id": "887453144950722560", "name": "| \ud83d\udc79 |", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1832, "tweet_count": 90484, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "agzambrano", "id": "226714997", "name": "Grieta Builder", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2113, "tweet_count": 108983, "listed_count": 0}, "location": "Villa Mercedes"}, {"verified": false, "username": "heyELENE", "id": "770387219748118528", "name": "elenemigo", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 152, "tweet_count": 29090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gissa_GR", "id": "2853552804", "name": "Gisela \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 156, "tweet_count": 12648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agusstinnnaaa", "id": "1099354251472617472", "name": "\u00aa\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 186, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "martullanos_", "id": "835312460747915265", "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 160, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DahiiRamirez", "id": "352005782", "name": "Dahiana Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 632, "tweet_count": 32685, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"verified": false, "username": "asrfwjdnk", "id": "529762203", "name": "cams \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 448, "tweet_count": 17716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "proudnephilim", "id": "132351558", "name": "Ari. \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 4707, "tweet_count": 109957, "listed_count": 122}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "taeago", "id": "945250141212172288", "name": "laura\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 897, "tweet_count": 11091, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MissChthonian", "id": "1146025032", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd85\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd9e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 555, "tweet_count": 31115, "listed_count": 0}, "location": "Neratiti Island"}, {"verified": false, "username": "CaroDiSant0", "id": "607716104", "name": "caro \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 246, "tweet_count": 17353, "listed_count": 1}, "location": "Rosario"}, {"verified": false, "username": "Fnatiih", "id": "2460478560", "name": "Natii Flores", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 213, "tweet_count": 14768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DiazEvelynnnn", "id": "1003516702326435840", "name": "Evelynnnn D\u00edaz\ud83c\udf34\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 488, "tweet_count": 17377, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "munozjessii", "id": "786420267165908992", "name": "Jessi \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 298, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MoonwaveBlue", "id": "928644621474942977", "name": "Blue", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 41, "tweet_count": 28418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Artemiss_01", "id": "1084246622031278080", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 220, "tweet_count": 21048, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "orc_omunista", "id": "3580777041", "name": "Elton Bertoja", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4930, "tweet_count": 92863, "listed_count": 16}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "xcmplex_", "id": "2553681835", "name": "jot\u00e4", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 423, "tweet_count": 10758, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806", "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "public_metrics": {"followers_count": 27991, "following_count": 2283, "tweet_count": 74485, "listed_count": 111}, "location": "Milano (originario di Ostuni)"}, {"verified": false, "username": "AdriSantacroce", "id": "442040033", "name": "Adriana Santacroce", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 1435, "tweet_count": 43428, "listed_count": 52}, "location": "Milano - Espasante (Galizia)"}, {"verified": false, "username": "uli_tn", "id": "1105667288101998593", "name": "tchame\u30a2\u30ad\u30e9", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 102, "tweet_count": 10548, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Crunchyroll_PT", "id": "923434183", "name": "Crunchyroll Brasil \ud83e\udd18\ud83c\udfb8\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 350496, "following_count": 154, "tweet_count": 53801, "listed_count": 363}, "location": "CPLP"}, {"verified": false, "username": "toxicaaa6", "id": "1014842488371269632", "name": "Abril\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 134, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina"}, {"verified": false, "username": "rociimartinz", "id": "1101061739314065408", "name": "\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 187, "tweet_count": 14848, "listed_count": 0}, "location": "Santander, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "aroacamposs", "id": "1107024498950320128", "name": "Aroa", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 151, "tweet_count": 31179, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "enaalc", "id": "814922802822316032", "name": "Enara\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddaf\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 2595, "tweet_count": 71762, "listed_count": 25}, "location": "Vitoria-Gasteiz"}, {"verified": false, "username": "ccamigonzalez_", "id": "277151147", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 970, "tweet_count": 46452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "springheroine", "id": "827338092", "name": "Luscinia w\u0338 VI A LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 589, "tweet_count": 176442, "listed_count": 14}, "location": "\u1d04\u1d00\u0299\u026a\u0274 7 \u1d00\u1d1b \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18 \u029c\u1d00\u029f\u0493 \u0299\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d05"}, {"verified": false, "username": "lovlyxwoomin", "id": "988624413095493632", "name": "cin \u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 409, "tweet_count": 32332, "listed_count": 10}, "location": "minho, chris & woo \u2014 cuties"}, {"verified": false, "username": "DuendeCobain", "id": "250838769", "name": "Atardecer.", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 137, "tweet_count": 49950, "listed_count": 4}, "location": "Detr\u00e1s del arcoiris."}, {"verified": false, "username": "EstefiValentine", "id": "472812730", "name": "E s t e f i \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 556, "tweet_count": 15773, "listed_count": 2}, "location": "Hogwarts \u2728"}, {"verified": false, "username": "AguusBeleenSaiz", "id": "200962194", "name": "Agustina\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1727, "tweet_count": 108572, "listed_count": 46}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "pablocassas_Fla", "id": "181699758", "name": "P. Cassas CRN 445005", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 314, "tweet_count": 18191, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o"}, {"verified": true, "username": "Flamengo", "id": "59591856", "name": "Flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 9719767, "following_count": 162, "tweet_count": 267981, "listed_count": 7332}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "KlNGNITTO", "id": "245889687", "name": "nitto", "public_metrics": {"followers_count": 30265, "following_count": 203, "tweet_count": 78416, "listed_count": 94}, "location": "madrid"}, {"verified": false, "username": "s_himcheong", "id": "964696851046981632", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 0, "tweet_count": 20915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Celeste17163383", "id": "1152995262010408965", "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 173, "tweet_count": 2920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_YamilaBelen", "id": "298780974", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 7942, "following_count": 2621, "tweet_count": 18876, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sidithegoddess", "id": "1013213998731485184", "name": "\u2661 L \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 73, "tweet_count": 24181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mperattaa", "id": "1019984569553080320", "name": "leilo", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 161, "tweet_count": 1886, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina"}, {"verified": false, "username": "disASSterrrr", "id": "3364481879", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 280, "tweet_count": 3013, "listed_count": 0}, "location": "\u00bfDe donde vengo?.com"}, {"verified": false, "username": "HOiHANGE", "id": "4836027641", "name": "\u0131ris\u26a2; \ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 1571, "tweet_count": 181341, "listed_count": 31}, "location": "mujer (\u00b9\u2079. lesbofem. \ud83c\udf31) malba"}, {"verified": false, "username": "fifilux22", "id": "3389383355", "name": "sisi\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 503, "tweet_count": 83705, "listed_count": 8}, "location": "\u2649 she/her "}, {"verified": false, "username": "CamiCarrizo_ok", "id": "3492441197", "name": "C\u03b1\u043c\u03b9l\u03b1\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 688, "tweet_count": 13495, "listed_count": 3}, "location": "Tablada"}, {"verified": false, "username": "brokenlastwords", "id": "934636318319095808", "name": "aldana (funada)", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 415, "tweet_count": 3667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yves3vil_", "id": "1106011591265402880", "name": "\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 351, "tweet_count": 7540, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "LuciaVilchez6", "id": "974723873248858113", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc1\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 407, "tweet_count": 15054, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "azurojas6", "id": "876705347720929281", "name": "azu rojas", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 87, "tweet_count": 2253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karengonzalezz0", "id": "977673910006185984", "name": "karen.", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 538, "tweet_count": 49722, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Karen_Machado14", "id": "495264422", "name": "Karen.", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 642, "tweet_count": 35356, "listed_count": 0}, "location": "Buenos aires, San Miguel "}, {"verified": false, "username": "Aridelosrios", "id": "3373417997", "name": "Ari", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 869, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andreOO8", "id": "322829046", "name": "And", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1716, "tweet_count": 37778, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion Paraguay"}, {"verified": false, "username": "anitainigo", "id": "2265069011", "name": "Anita \u00cd\u00f1igo", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 181, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paolaglx", "id": "328859363", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 595, "tweet_count": 24907, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aldicabezas", "id": "884159253224861696", "name": "aldi", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 134, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccdJujuy-Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "geemmaax_", "id": "359877167", "name": "gemma\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 299, "tweet_count": 69421, "listed_count": 13}, "location": "Barcelona | Almer\u00eda"}, {"verified": false, "username": "victcris10", "id": "838847190906908672", "name": "Victoria Cristina To", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 986, "tweet_count": 33288, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Alicia_SanV", "id": "160638298", "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 853, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "isopixel", "id": "777859", "name": "Ra\u00fal Ram\u00edrez.eth", "public_metrics": {"followers_count": 147153, "following_count": 18561, "tweet_count": 389744, "listed_count": 2408}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "vaninarm_", "id": "1021463350784536577", "name": "bani con v", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 65, "tweet_count": 11811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BasurdeaH", "id": "981866521277419520", "name": "BaXurde Hirian. BXH", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 708, "tweet_count": 16983, "listed_count": 0}, "location": "Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "GuillermoMarto1", "id": "1066273050", "name": "Guillermo Martorell", "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 3880, "tweet_count": 67143, "listed_count": 25}, "location": "Euskal Herria"}, {"verified": false, "username": "namiedimple", "id": "951784826398486528", "name": "ewi \u2661\u2019s mawi", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1503, "tweet_count": 51778, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "username": "Candelitaa_g19", "id": "1109468075919843332", "name": "\u2022Cande Garc\u00eda\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 14, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}, "location": "Florida, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "meryjajas", "id": "1055128474317479937", "name": "m3ry\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 344, "tweet_count": 4862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tattiii18", "id": "1127618758607032322", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfd\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf3\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 780, "tweet_count": 9952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SofiLeu", "id": "50835049", "name": "Sofi Leuthold", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 314, "tweet_count": 33710, "listed_count": 1}, "location": "South Lake Tahoe, CA"}, {"verified": false, "username": "YSKsplaining", "id": "88328344", "name": "qu\u00e9 queda pa uno", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 868, "tweet_count": 24521, "listed_count": 4}, "location": "Iquique, Chile"}, {"verified": false, "username": "EdderBeatleboy", "id": "140958533", "name": "\u266a \u0454dd\u0454\u044f \u0432\u0454\u03b1\u0442l\u0454 \u0432o\u0447 \u262e", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 0, "tweet_count": 8288, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "missjxuregui", "id": "894296198508662785", "name": "\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 613, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EzePayeska", "id": "915795350", "name": "S kiel", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 156, "tweet_count": 29766, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "valee_b88", "id": "1021942668732055552", "name": "\ud835\ude1d\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude26", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 157, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diaba141", "id": "1036825765936095232", "name": "\u2744\ufe0f bitch \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 141, "tweet_count": 13743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raissakz", "id": "3834181895", "name": "raissa \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 1390, "tweet_count": 13294, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "deleijoga10", "id": "343596212", "name": "Delei. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 4630, "tweet_count": 17018, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736", "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 276790, "following_count": 1317, "tweet_count": 37450, "listed_count": 405}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "23kikkina", "id": "2873117979", "name": "kikkina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 265, "tweet_count": 2814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RossHerondale1", "id": "4612133475", "name": "RousBalma", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 205, "tweet_count": 20205, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires Argentina "}, {"verified": false, "username": "Marcelo07319078", "id": "1054849447417561088", "name": "Marcelovasco", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 414, "tweet_count": 4214, "listed_count": 0}, "location": "San Antonio, Chile"}, {"verified": false, "username": "ainhoaxsr", "id": "619095845", "name": "ainhoa", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 848, "tweet_count": 43330, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "onespcatm", "id": "923956655284539392", "name": "tam", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 515, "tweet_count": 10860, "listed_count": 0}, "location": "Rivera, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "bytheclipse", "id": "980181323611598849", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 10579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marianopenna15", "id": "1062167615563579392", "name": "Mariano\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 249, "tweet_count": 13463, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "quemeocordeiro", "id": "1013758459605549057", "name": "D\u00e9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 298, "tweet_count": 5385, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "azame_martin", "id": "1165518631490531330", "name": "Juan Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 86, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "location": "Virasoro, Corrientes "}, {"verified": false, "username": "carvg15", "id": "425741972", "name": "Carol \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 321, "tweet_count": 60231, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "balbiluucia", "id": "752623811858669568", "name": "Luci \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 350, "tweet_count": 15712, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "aguirrelopez_d", "id": "1056693136737611778", "name": "Dalma", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 188, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fearlessxpilot", "id": "1089746184590319616", "name": "Sp\u00f8\u00f8ky Mari\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1063, "tweet_count": 15872, "listed_count": 8}, "location": "She"}, {"verified": false, "username": "Solaricande_2", "id": "953677644897406977", "name": "\u24d2\u24d0\u24dd\u24d3\u24d4\u24db\u24d0\u24e1\u24d8\u24d0", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 184, "tweet_count": 1999, "listed_count": 0}, "location": "Goya, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Lulu_Granato", "id": "526859397", "name": "Lul\u00fa Granato", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2814, "tweet_count": 102619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "beelu_2001", "id": "1216512385", "name": "Petisa\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 246, "tweet_count": 21778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javier6473326", "id": "914482238494052353", "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 488, "tweet_count": 37896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fgcolla", "id": "972924759397855232", "name": "franco", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 51, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Escritor4", "id": "292089465", "name": "Prof. Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GaudTorquato", "id": "44915986", "name": "Gaudencio Torquato", "public_metrics": {"followers_count": 25460, "following_count": 1274, "tweet_count": 78327, "listed_count": 388}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "felix28__", "id": "2332400763", "name": "F\u00e9lix", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 254, "tweet_count": 21024, "listed_count": 0}, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "m_quintanilla19", "id": "867919702424735746", "name": "Mar\u00eda Quintanilla", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 742, "tweet_count": 26497, "listed_count": 0}, "location": "Uruguai"}, {"verified": false, "username": "radar_kameradin", "id": "323927095", "name": "radar_kameradin", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 456, "tweet_count": 79739, "listed_count": 13}, "location": "/dev/random"}, {"verified": false, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899", "name": "Morri \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "location": "Zabriskie Point"}, {"verified": false, "username": "_mellamandrea_", "id": "987984187360710656", "name": "Andrea\ud83e\udd51\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 65, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "location": "Mi cama "}, {"verified": false, "username": "bastilleandrea", "id": "462206654", "name": "andrea\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1686, "tweet_count": 65125, "listed_count": 5}, "location": "granollers \ud83e\ude90 "}, {"verified": false, "username": "JeremiasTapiaa", "id": "2769604967", "name": "Jere", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 298, "tweet_count": 10393, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires."}, {"verified": false, "username": "Miniikaty", "id": "217748044", "name": "Minikaty", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 3744, "tweet_count": 159888, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "anagaurisso", "id": "999382654842753025", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 118, "tweet_count": 2116, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccc Buenos Aires, Argentina "}, {"verified": false, "username": "Abruibanez11", "id": "980281800990822400", "name": "\u00b7\u03b1\u0432\u044f\u03b9\u2113\u00b7\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 359, "tweet_count": 14805, "listed_count": 0}, "location": "Olavarr\u00eda, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cambravo7", "id": "613887444", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1418, "tweet_count": 26411, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PamelaOrtuzar", "id": "355601908", "name": "Pamela Ortuzar", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1715, "tweet_count": 94018, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay "}, {"verified": false, "username": "Wasiak15", "id": "998756057798332416", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 396, "tweet_count": 5662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zasuwu", "id": "976925810421583874", "name": "spooky\ud83d\udc80 zasi", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 988, "tweet_count": 53233, "listed_count": 2}, "location": "he/him \u2022 lg(b)t \u2022 uruguay \u2022 \u262d"}, {"verified": false, "username": "PrisciiGennaii", "id": "1061386641129029633", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc93\ud83d\udc3f", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 118, "tweet_count": 9630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tavogiaco", "id": "193151281", "name": "Bonzo \u2665\u26654Ever 3mts2", "public_metrics": {"followers_count": 8309, "following_count": 8404, "tweet_count": 61629, "listed_count": 21}, "location": "Bs. Aires, Argentina"}, {"verified": true, "username": "alferdez", "id": "149991703", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2259418, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "thaisdiaz01", "id": "2977040189", "name": "\u1d1b\u029c\u1d00\u026as\ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 263, "tweet_count": 23487, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "noyatista", "id": "1092312888918900736", "name": "kiwi \ud80c\udcdf \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 411, "tweet_count": 23012, "listed_count": 0}, "location": "mata a varones no a animales"}, {"verified": false, "username": "laau__12", "id": "1022446072747188224", "name": "Ortega \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 115, "tweet_count": 7334, "listed_count": 0}, "location": "Carabanchel"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "author_id": "14594813", "id": "1167441843807633408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Chuuya"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571395657785344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:54:47.000Z", "text": "Sigamos analizando lo que coment\u00e9 ayer sobre Dazai.\nOsea, por ejemplo, Chuuya siempre le reclama el asco que le causa la hipocres\u00eda de Dazai.\n\u00bfNo creen que dice la verdad?\nChuuya conoci\u00f3 a Dazai siendo un, psic\u00f3pata, suicida y desgraciado. No al que vemos actualmente.\n~\ud83c\udf77", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1137193381363355648", "id": "1167571395657785344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3176, "type": "Other", "normalized_text": "Arlquina"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "OmeleteLive"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "OmeleteLive"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/SHhVjOymWe", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvcuGP", "display_url": "bit.ly/2ZvcuGP"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/h3n9FHIPmE", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1167538019169185792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3n9FHIPmE", "media_key": "3_1167538009379680262"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167538019169185792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T20:42:10.000Z", "text": "\"Arlquina foi o maior acerto de Esquadr\u00e3o Suicida\" Voc\u00ea concorda? Use a hashtag #OmeleteLive, diz o que voc\u00ea acha e participe do papo que est\u00e1 rolando  AGORA na live https://t.co/SHhVjOymWe https://t.co/h3n9FHIPmE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 163, "quote_count": 5}, "author_id": "9612112", "id": "1167538019169185792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167570500823977984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "luffy imortal"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/haWQyplLt6", "expanded_url": "https://twitter.com/capricornujung/status/1167571152027430922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/haWQyplLt6", "media_key": "3_1167571148370063361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167571152027430922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:53:49.000Z", "text": "@tsunagamerbr1 imagina q horr\u00edvel seria o luffy imortal https://t.co/haWQyplLt6", "in_reply_to_user_id": "4100398883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4418332648", "id": "1167571152027430922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "author_id": "2482193320", "id": "1167261310138159105", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.7346, "type": "Place", "normalized_text": "Chachapoyas"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 164, "tag": "Chachapoyas"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZSpPVCKPFD", "expanded_url": "https://twitter.com/blogcyh/status/1167299999123656704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSpPVCKPFD", "media_key": "7_1167299852612431877"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167299999123656704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T04:56:21.000Z", "text": "\u00bfEste se\u00f1or no era el mismo que anda diciendo a toda ciudad donde iba que \"no hay que tenerle miedo al pueblo\"? \n\n\u00bfEntonces por qu\u00e9 cancel\u00f3 su mit\u00edn en #Chachapoyas cuando iba a tener su encuentro cara a cara con \"el pueblo\"? https://t.co/ZSpPVCKPFD", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 192, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "author_id": "331854578", "id": "1167299999123656704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167538769337233408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Nella"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/LhCGXPPUNR", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1167538769337233408", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167539344283983878"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T20:47:26.000Z", "text": "Por suerte no lo hice con Nella.... https://t.co/LhCGXPPUNR", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 25, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1000517485", "id": "1167539344283983878"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167569774341238788"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167569799163129863"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T22:48:27.000Z", "text": "Primer intento https://t.co/PnUvrQUBO2", "in_reply_to_user_id": "2202455594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2202455594", "id": "1167569799163129863", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/PnUvrQUBO2", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlitxsLechuga/status/1167569799163129863/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnUvrQUBO2", "media_key": "3_1167569786232070145"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/rlGnQCDbcl", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167512478819000320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T19:00:40.000Z", "text": "UMa realidade cada vez mais pr\u00f3xima da gente: \n\n\"Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\"\n\nhttps://t.co/rlGnQCDbcl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152050627", "id": "1167512478819000320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167568027434606605"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaoolopes17", "id": "1130214768013434882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167569165902897152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:45:56.000Z", "text": "@joaoolopes17 n\u00e3o acredito que fizes-te essa piada", "in_reply_to_user_id": "1130214768013434882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086645467851771910", "id": "1167569165902897152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167539971978342400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T20:49:55.000Z", "text": "Que saudade que eu tava, nem acredito nisso po", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197857574", "id": "1167539971978342400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116091794339635200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Boulogne"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Z1CnCD97Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/HernnCortes/status/1142371145930485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1CnCD97Oj", "media_key": "3_1142371128616374272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1142371145930485761"], "lang": "es", "created_at": "2019-06-22T09:58:00.000Z", "text": "Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n1796, Cartagena\n1797, C\u00e1diz\n1797, Tenerife\n1799, Boulogne https://t.co/Z1CnCD97Oj", "in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 1, "like_count": 174, "quote_count": 4}, "author_id": "871419567419142145", "id": "1142371145930485761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167512206931648512"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z", "text": "#Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui...\ud83d\udc47...#SalviniAcasa #SalviniTraditore Leccaculo #Eni .... https://t.co/Oz8YCwBcYc", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "spread"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "SalviniAcasa"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "SalviniTraditore"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Eni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oz8YCwBcYc", "expanded_url": "https://infosannio.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/", "display_url": "infosannio.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "2832335447", "id": "1167512206931648512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.579, "type": "Other", "normalized_text": "BoP"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CKbex1rvHl", "expanded_url": "https://twitter.com/RicckiOliveira/status/1167538720184160256", "display_url": "twitter.com/RicckiOliveira\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167568525399138307"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T22:43:23.000Z", "text": "Dando uma nova vis\u00e3o para vc, parece Esquadr\u00e3o Suicida 2 pela tem\u00e1tica urbana, mas s\u00e3o filmes diferentes na quest\u00e3o t\u00e9cnica. \u00c9 uma dire\u00e7\u00e3o nova, personagens novos, roteirista nova e uma grande diferen\u00e7a de or\u00e7amento e trama, j\u00e1 q n\u00e3o ter\u00e1 misticismo movimentando a trama em BoP https://t.co/CKbex1rvHl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "889152311704113152", "id": "1167568525399138307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167516298835910656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "David_S_Kaplan", "id": "518745584"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Cortoplacismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167556072267223040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:53:54.000Z", "text": "@David_S_Kaplan Cortoplacismo suicida!", "in_reply_to_user_id": "518745584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "434384662", "id": "1167556072267223040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167184600411574272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CorneliaSL", "id": "349249483"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "alfredodeangeli", "id": "1112359789"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Lucas_Incicco", "id": "271115758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167451924859367426"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T15:00:03.000Z", "text": "@CorneliaSL @alfredodeangeli @Lucas_Incicco El tema es que este mensaje tiene que llegar a todos los comerciantes y otros rubros DIRECTAMENTE relacionados al campo, que SI (en forma suicida) votaron a los K  en las PASO, pero no se dan cuenta que se les viene la noche si al campo le va mal! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "349249483", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3330570411", "id": "1167451924859367426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "774453643248488448", "id": "1163629508576055296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0QChzwF3Ep", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490323968385024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QChzwF3Ep", "media_key": "3_1167490317593010176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490323968385024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:32:38.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0QChzwF3Ep", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1167490323968385024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167424416587878401"], "lang": "ht", "created_at": "2019-08-30T13:10:45.000Z", "text": "\"matou se\" https://t.co/4vvoq93YUl", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990527563", "id": "1167424416587878401", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/4vvoq93YUl", "expanded_url": "https://t.co/4vvoq93YUl", "display_url": "t.co/4vvoq93YUl"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Herzog"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7772, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "TRANSTORNO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167517184991666176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T19:19:22.000Z", "text": "Vitor Herzog, o homem  que quebrou a vidra\u00e7a do Senado ontem, foi solto em audi\u00eancia de cust\u00f3dia. Ele sofre de TRANSTORNO DELIRANTE PERSISTENTE TIPO GRANDIOSO. Segundo seu psiquiatra, sem seus medicamentos \u00e9 um sujeito extremamente perigoso, c/tend\u00eancias suicidas e criminosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1263, "reply_count": 1078, "like_count": 7330, "quote_count": 207}, "author_id": "357030742", "id": "1167517184991666176", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167229192599035906"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 260, "end": 262, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "s E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167243326078279680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T01:11:09.000Z", "text": "@folha @revistapiaui O cara MATOU PQ QUIS e isso se chama ASSASSINATO e n\u00e3o trag\u00e9dia\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\nAs pessoas precisam ser responsabilizadas por seus atos e parar de culpar nos outros.\nA sociedade n\u00e3o \u00e9 culpada pelas escolhas que os indiv\u00edduos fazem. \nN\u00e3o existe SUS nos EUA, mas existe Assist\u00eancia Social.", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "917623228604080130", "id": "1167243326078279680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "la_Biennale", "id": "122728088"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "KristenStewart"}, {"start": 78, "end": 88, "tag": "Venezia76"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Seberg"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ejDo8DjM6r", "expanded_url": "http://bit.ly/kstewart-seberg", "display_url": "bit.ly/kstewart-seberg"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7BOlorxWNH", "expanded_url": "https://twitter.com/cineluk/status/1167513050041241601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BOlorxWNH", "media_key": "3_1167513044177563650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167513050041241601"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T19:02:57.000Z", "text": "https://t.co/ejDo8DjM6r\n\ud83d\udcbbIntensa. Fragile. Dannata. #KristenStewart conquista #Venezia76 @la_Biennale incarnando la tormentata attrice Jean Seberg (1938-1979), morta suicida, in #Seberg di Benedict Andrews. \ud83d\udcf7foto \u00a9 Federico Roiter. https://t.co/7BOlorxWNH", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "389392031", "id": "1167513050041241601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.3387, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 204, "tag": "APRA"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "AprismoSocial"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ym034lauEa", "expanded_url": "https://twitter.com/alexismelendezh/status/1167554056920997888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ym034lauEa", "media_key": "3_1167554053834006528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167554056920997888"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:45:53.000Z", "text": "Con la misma fe inquebrantable y con el esfuerzo de valiosos compa\u00f1eros/as, seguimos promoviendo la acci\u00f3n pol\u00edtica y social del aprismo. \u00a1Hacer y organizar! Para construir el aprismo del siglo XXI. #APRA #AprismoSocial https://t.co/ym034lauEa", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 36, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "author_id": "311830596", "id": "1167554056920997888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Di Maio"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Conte"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "M5S"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8702, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/rzsgeVeY79", "expanded_url": "https://www.publico.pt/2019/08/30/mundo/noticia/di-maio-faz-ultimato-conte-manter-politica-antiimigracao-salvini-1885023", "display_url": "publico.pt/2019/08/30/mun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167556659218198529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T21:56:14.000Z", "text": "Movimento 5 estrelas a querer ir a elei\u00e7\u00f5es e entregar o poder \u00e0 extrema-direita italiana. \n\nIt\u00e1lia. Di Maio faz ultimato a Conte: ou governa com programa do M5S ou It\u00e1lia ter\u00e1 de ir a votos https://t.co/rzsgeVeY79", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "311606579", "id": "1167556659218198529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167564424137334786"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MayCabral4", "id": "2415042260"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167565435442728965"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:31:06.000Z", "text": "@MayCabral4 @MiliCuellox2 Pero si vos sos la que molesta, la que no se ubica, la que no tiene vida. Yo no te trato mal ni te insulto, te digo las cosas bien transparente, te pensas que porque seas mujer no te voy a decir las cosas de una ? No hables giladas si no te gusta que te digan las cosas de una \ud83e\udd2b", "in_reply_to_user_id": "2415042260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1615760354", "id": "1167565435442728965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167564589439049734"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167565384393920519"], "lang": "lv", "created_at": "2019-08-30T22:30:54.000Z", "text": "@suarezlightt nooo, es otra peli, birds of prey", "in_reply_to_user_id": "1049041860491202560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011448692031803392", "id": "1167565384393920519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wNskpa8aV2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167490060423507968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNskpa8aV2", "media_key": "3_1167490054677245952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490060423507968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T17:31:35.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/wNskpa8aV2", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "id": "1167490060423507968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.937, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167539365486243841"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T20:47:31.000Z", "text": "Completamente superada la Real", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "110938773", "id": "1167539365486243841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 143, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167416187459796992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T12:38:03.000Z", "text": "Cada vez que me entero de que muere alguien amado o se suicida a causa de la traged\u00eda que estamos viviendo cuyos responsables son Nicol\u00e1s Maduro y su banda delincuencial, le deseo el peor mal que se le puede desear a alguien\ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "98540651", "id": "1167416187459796992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167537007725334528"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T20:38:09.000Z", "text": "Causa Icardi, l'avvocato Arnaboldi: \"Mi sembra una mossa suicida, se l'Inter va a prendere...\"\n\nhttps://t.co/FpIxUrrT3m", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "1071557549391011841", "id": "1167537007725334528", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FpIxUrrT3m", "expanded_url": "https://www.fcinter1908.it/primo-piano/causa-icardi-lavvocato-arnaboldi-mi-sembra-una-mossa-suicida-se-linter-va-a-prendere/", "display_url": "fcinter1908.it/primo-piano/ca\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167542565417246720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:00:14.000Z", "text": "#Curiosidades | A veces, el sexo puede llegar a matar. El siguiente marsupial practica la reproducci\u00f3n suicida: aparearse hasta caer muerto. Ent\u00e9rate: https://t.co/DQ6dvR8Z9P", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Curiosidades"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DQ6dvR8Z9P", "expanded_url": "http://ow.ly/7SpB30prLkx", "display_url": "ow.ly/7SpB30prLkx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "134964927", "id": "1167542565417246720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167563693837750278"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167564225704861696"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:26:18.000Z", "text": "@suarezlightt lo digo por la pelicula jajs", "in_reply_to_user_id": "1049041860491202560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1011448692031803392", "id": "1167564225704861696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Entrevista"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Jumanji"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia Coppola"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gpODkO33jH", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1167499725668589568", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167529380119273473"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T20:07:50.000Z", "text": "me est\u00e1is diciendo que esta mujer que a los 12 a\u00f1os form\u00f3 parte del reparto de Entrevista con el vampiro, que co-protagoniz\u00f3 Jumanji, que fue una v\u00edrgen suicida de Sofia Coppola, y as\u00ed hasta el infinito... es mejor conocida como \"la novia de\" un personaje ficticio!?!?\n\nmira... \ud83d\ude12 https://t.co/gpODkO33jH", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "549323888", "id": "1167529380119273473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 72, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "GentiliTchutchucaDoMBL"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 73, "tag": "GentiliTchutchucaDoMBL"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XcxD0i39gW", "expanded_url": "https://twitter.com/profpaulamarisa/status/1167500550654615552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XcxD0i39gW", "media_key": "3_1167500541439696896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167500550654615552"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T18:13:17.000Z", "text": "\ud83c\udfb5 Olha que coisa mais linda\nMais cheia de gra\u00e7a \ud83c\udfb5\n#GentiliTchutchucaDoMBL https://t.co/XcxD0i39gW", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 119, "like_count": 823, "quote_count": 40}, "author_id": "75058892", "id": "1167500550654615552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "author_id": "15762445", "id": "1167457191307239425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167538769337233408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T20:45:09.000Z", "text": "Talawe\u00e1 \u201cVenganza Fl\u00e1cida\u201d \ud83d\ude12\ud83d\ude14 https://t.co/UUJqBh1tXE", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 243, "like_count": 148, "quote_count": 113}, "author_id": "1000517485", "id": "1167538769337233408", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/UUJqBh1tXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1167538769337233408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUJqBh1tXE", "media_key": "3_1167538764111056896"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167544311610793997"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JGC1898", "id": "2631740320"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "Imanol"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Zuru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167545130506739712"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:10:25.000Z", "text": "@JGC1898 A Imanol se le ha ido la olla...\nEstamos sin centro de campo.\n\u00a1Era Zuru!", "in_reply_to_user_id": "2631740320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "314905195", "id": "1167545130506739712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "FernandezTraidor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167549153297281024"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:26:24.000Z", "text": "#FernandezTraidor es un desastre. Es totalmente suicida que este hombre sea presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "234925755", "id": "1167549153297281024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167540257916686341"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AsmenosH", "id": "947096531571822592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543868235141122"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:05:24.000Z", "text": "@AsmenosH Es tan \"com\u00fan\" como cuando alguien se suicida en una celda bajo supervisi\u00f3n con \ud83d\udcf9 24/7....", "in_reply_to_user_id": "947096531571822592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85197910", "id": "1167543868235141122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167548097205100549"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T21:22:13.000Z", "text": "Ai eu fui em xerno... digo... meu canal antigo e \u00d3 que coment\u00e1rios maravilhosos https://t.co/44H3GWFNrr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "576632318", "id": "1167548097205100549", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/44H3GWFNrr", "expanded_url": "https://twitter.com/Duke_Venezyan/status/1167548097205100549/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/44H3GWFNrr", "media_key": "3_1167548086551494658"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167097524961853440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-29T15:31:48.000Z", "text": "MBL t\u00e1 indo fundo na miss\u00e3o suicida, n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 105, "like_count": 3081, "quote_count": 12}, "author_id": "2836815753", "id": "1167097524961853440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "author_id": "290419538", "id": "1167275433844453376", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez"}, {"start": 138, "end": 153, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezTraidor"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "FernandezGolpista"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 154, "tag": "FernandezTraidor"}, {"start": 156, "end": 174, "tag": "FernandezGolpista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167557387642900480"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:59:08.000Z", "text": "Pensar en votar a Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez, a la luz de todas sus actitudes irresponsables y golpistas, deber\u00eda considerarse un Acto Suicida\n\n#FernandezTraidor \n#FernandezGolpista", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1127359889439895557", "id": "1167557387642900480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167425685318770688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T13:15:47.000Z", "text": "Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "69117772", "id": "1167425685318770688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167500307749855235"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "DaniPitarresi", "id": "2231349469"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167552515803615232"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-30T21:39:46.000Z", "text": "@GiuseppePalma78 @DaniPitarresi @luigidimaio Si \u00e8 pero nel frattempo si suicida", "in_reply_to_user_id": "2414070806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442040033", "id": "1167552515803615232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "aniplexUSA", "id": "160820894"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "Demon Slayer"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Kimetsu no Yaiba"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/RufOIIur97", "expanded_url": "https://twitter.com/Crunchyroll_PT/status/1167528729939271680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RufOIIur97", "media_key": "3_1167528727724613633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167528729939271680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T20:05:15.000Z", "text": "\u1d52\u02e2\n\n\u2800\u02b2\u1d52\u1d5b\u1d49\u207f\u02e2\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800 \u1d48\u1d49\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u02b0\u1d52\u02b2\u1d49\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u02e2\u1d52\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800 \u1d56\u1d49\u207f\u02e2\u1d43\u1d50 \n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800 \u1d49\u1d50 \n\n \u2800\u2800\u2800\u2800 \u1d58\u1d50\u1d43 \n\n\u1d9c\u1d52\u2071\u02e2\u1d43\n\nDemon Slayer: Kimetsu no Yaiba via @aniplexUSA https://t.co/RufOIIur97", "public_metrics": {"retweet_count": 549, "reply_count": 70, "like_count": 2837, "quote_count": 87}, "author_id": "923434183", "id": "1167528729939271680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Cu\u00e9llar"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "CRF"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/USJzxOk8yh", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1167552950283177984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/USJzxOk8yh", "media_key": "13_1167552698448842754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167552950283177984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:41:30.000Z", "text": "Cu\u00e9llar se despede do Flamengo. #CRF https://t.co/USJzxOk8yh", "public_metrics": {"retweet_count": 4617, "reply_count": 8186, "like_count": 34025, "quote_count": 8867}, "author_id": "59591856", "id": "1167552950283177984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Manzanares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167559604588490753"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T22:07:56.000Z", "text": "Extra\u00f1o como un pato en el Manzanares...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "777859", "id": "1167559604588490753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8305, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hWDlannB99", "expanded_url": "https://twitter.com/GuillermoMarto1/status/1167555788342251523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hWDlannB99", "media_key": "3_1167555777583824897"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167555788342251523"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T21:52:46.000Z", "text": "El dato.\n\nUn remate cada 83 minutos\n\nPero ha sido el VAR https://t.co/hWDlannB99", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1066273050", "id": "1167555788342251523"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167520111592390658"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T19:31:00.000Z", "text": "tem gente q te acha uma pessoa horr\u00edvel s\u00f3 pq tu se relaciona com algu\u00e9m do mesmo sexo, s\u00f3 esquecem que o pecado n tem peso, todos s\u00e3o iguais e falar mal dos outros, espalhar \u00f3dio por onde passa n as fazem menos pecadoras do que o fulano q matou algu\u00e9m, q \u00e9 gay e assim por diante", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "3834181895", "id": "1167520111592390658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167489561909497856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/IvdQbm8REE", "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1167490794116255745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IvdQbm8REE", "media_key": "3_1167490789028577281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167490794116255745"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-30T17:34:30.000Z", "text": "@oswaldojor https://t.co/IvdQbm8REE", "in_reply_to_user_id": "61251074", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "835570202289012736", "id": "1167490794116255745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 69, "end": 91, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Metade"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167543681097850880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-30T21:04:40.000Z", "text": "V\u00e9speras de 24/08/54, quando se matou, Get\u00falio Vargas conversava com Jos\u00e9 Am\u00e9rico de Almeida, ministro da Via\u00e7\u00e3o. \n\u2013 Imposs\u00edvel governar. Os homens de p\u00fablico sumiram.  \n\u2013 Presidente, o que o sr.acha dos homens do governo?\n\u2013 Metade n\u00e3o \u00e9 capaz de nada e metade \u00e9 capaz de tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "44915986", "id": "1167543681097850880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "383555899", "id": "1167396930864996352"}], "places": [{"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "Jun\u00edn, Argentina", "id": "0166613a22e8bbe7"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109672012501446657", "value": "1109672012501446657", "detail": "User has been suspended: [1109672012501446657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167570400626135040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167570400626135040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167570400626135040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "831049780017131521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [831049780017131521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "831049780017131521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167541352504147969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167541352504147969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167541352504147969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167565834279096325", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167565834279096325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167565834279096325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167411722107465732", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167411722107465732].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167411722107465732", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106187455282192384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106187455282192384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106187455282192384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167560670516260864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167560670516260864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167560670516260864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167572740083191808", "oldest_id": "1167558702712401920", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j6dmtqcizyfqtalpb3koan7nh"}}