{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773214632128512"}], "author_id": "20370144", "id": "1166778773330698240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caroldeverdade", "id": "85933815"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:25:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "85933815", "edit_history_tweet_ids": ["1166778773330698240"], "text": "@caroldeverdade sim \u00e9 MUITO ruim mas melhorou tipo de 1/10 pra 2/10 na segunda vez que vi hahahah\n\nsobre esquadr\u00e3o suicida: concordo todos os envolvidos deviam ter VERGONHA inclusive a equipe de maquiagem devia at\u00e9 devolver o oscar pra academia"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773467280228358"}], "author_id": "237402028", "id": "1166778628690120704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lacleptomana", "id": "485197212"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "emebe_", "id": "48140561"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "CCSSdeCostaRica", "id": "51960232"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/kHacbyEYMa", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/ccss-crea-guia-para-abordar-a-pacientes-en-riesgo-suicida/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "crhoy.com/nacionales/ccs\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T18:24:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "485197212", "edit_history_tweet_ids": ["1166778628690120704"], "text": "@lacleptomana @emebe_ @CCSSdeCostaRica https://t.co/kHacbyEYMa"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01e184351f8c7470"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166752792633073665"}], "author_id": "1056776730768228352", "id": "1166778587002937346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:24:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bltdkzn9pT", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiianahii/status/1166752792633073665", "display_url": "twitter.com/aldiianahii/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166778587002937346"], "text": "\u201cParece una carta suicida\u201d palabras de la otra persona jaja no se la jueguen nunca eh https://t.co/bltdkzn9pT"}, {"lang": "pt", "author_id": "57442532", "id": "1166778504123441152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778504123441152"], "text": "Nem o Lanterna Verde \u00e9 t\u00e3o ruim quanto o Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "author_id": "2889465233", "id": "1166778472062169088", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:24:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166778472062169088"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "es", "author_id": "4573580112", "id": "1166778466462617602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 75, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UUkIR5QKnW", "expanded_url": "http://bit.ly/2MI6dBk", "display_url": "bit.ly/2MI6dBk"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/oBSI9hz8uo", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1166773691570483200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oBSI9hz8uo", "media_key": "3_1166772467408326657"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778466462617602"], "text": "Taika Waititi podr\u00eda formar parte del elenco de la cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2, dirigida por James Gunn https://t.co/UUkIR5QKnW https://t.co/oBSI9hz8uo"}, {"lang": "pt", "author_id": "4341512177", "id": "1166778376700534784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/09bqRQGnsT", "expanded_url": "https://t.co/09bqRQGnsT", "display_url": "t.co/09bqRQGnsT"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778376700534784"], "text": "\u201cpro flamengo que MATOU crian\u00e7as inocentes\u201d \ncaralho, vai se tratar https://t.co/09bqRQGnsT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772266010591232"}], "author_id": "2922635493", "id": "1166778373894475777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 228, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:23:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "394859284", "edit_history_tweet_ids": ["1166778373894475777"], "text": "@ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida, n\u00e3o bata nele\"... Povo brasileiro ta virando uma piada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166771669387677697"}], "author_id": "3076998705", "id": "1166778367213019138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "emily_habsburg", "id": "265606103"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778367213019138"], "text": "RT @emily_habsburg: @VanAndNum @AgustinRosety Dejar a Inglaterra\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f sola en su locura suicida es lo que mejor puede hacer Escocia\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2802052922", "id": "1166778306676633600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778306676633600"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "91313375", "id": "1166778233335046150", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:23:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "valledaosta"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "cronaca"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/vH1ATFhNuX", "expanded_url": "https://www.bobine.tv/2019/08/28/aspirante-suicida-blocca-ss27/", "display_url": "bobine.tv/2019/08/28/asp\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YIax1qgqSW", "expanded_url": "https://twitter.com/bobinetv/status/1166778233335046150/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIax1qgqSW", "media_key": "3_1166778230164119552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166778233335046150"], "text": "Aspirante suicida blocca SS27 #valledaosta #cronaca - https://t.co/vH1ATFhNuX https://t.co/YIax1qgqSW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "30976109", "id": "1166778113923133440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778113923133440"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166740926192082946"}], "author_id": "1071194999021334528", "id": "1166778080289071104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:22:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "24802340", "edit_history_tweet_ids": ["1166778080289071104"], "text": "@jornalextra Pra que toda essa enrola\u00e7\u00e3o? Se todo mundo j\u00e1 sabe que essa crente vagaba que matou ele."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "859076546086281216", "id": "1166778063193088000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778063193088000"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166739043494899712"}], "author_id": "166244259", "id": "1166778038060769280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mailen_80", "id": "3135551093"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778038060769280"], "text": "RT @mailen_80: En verdad no entiendo veo en TV un profe hablando del acoso laboral que recibe en un colegio y del como ha cambiado su vida,\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "91313375", "id": "1166777979839700992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:22:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "valledaosta"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "cronaca"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/vH1ATFhNuX", "expanded_url": "https://www.bobine.tv/2019/08/28/aspirante-suicida-blocca-ss27/", "display_url": "bobine.tv/2019/08/28/asp\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ipzMZBRySZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bobinetv/status/1166777979839700992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ipzMZBRySZ", "media_key": "3_1166777976500948993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166777979839700992"], "text": "Aspirante suicida blocca SS27 #valledaosta #cronaca - https://t.co/vH1ATFhNuX https://t.co/ipzMZBRySZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166758646426013696"}], "author_id": "1343296513", "id": "1166777972684181504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "intotheleoverse", "id": "1235037361265881093"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:22:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154469787671699457", "edit_history_tweet_ids": ["1166777972684181504"], "text": "@intotheleoverse esquadr\u00e3o suicida serviu s\u00f3 pra isso na \u00e9poca do marketing"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "author_id": "53989839", "id": "1166777936172728321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166777936172728321"], "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166758641845886981"}], "author_id": "2483125912", "id": "1166777722485575687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:21:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vG4dkqghHS", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166758641845886981", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166777722485575687"], "text": "ESSES. CARTAZES.\n\nEU TO COM MEDO DE ME DECEPCIONAR QUE NEM COM ESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/vG4dkqghHS"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0127ef192251650c"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166703547699945473"}], "author_id": "326515049", "id": "1166777709520924672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ricardomej1945", "id": "1291821806"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:20:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "61097151", "edit_history_tweet_ids": ["1166777709520924672"], "text": "@AlvaroUribeVel @ricardomej1945 A decirle que coma callado o se suicida?"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "author_id": "611156319", "id": "1166777699341393920", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:20:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166777699341393920"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "pt", "author_id": "367211321", "id": "1166777666093142017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166777666093142017"], "text": "menino sumiu o pai se enforcou ai todo mundo quer fumar maconha e eh isso a serie?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "author_id": "985885364693979136", "id": "1166777522593456129", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166777522593456129"], "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772483418132481"}], "author_id": "815943961407844352", "id": "1166777116047937536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:18:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "27695856", "edit_history_tweet_ids": ["1166777116047937536"], "text": "@thiagoromariz O @thiagoromariz me notou Kkkkkkkkkkkkk\nEnt\u00e3o velho, realmente s\u00e3o contextos diferentes. \u00c9 porque eu fiquei louco com esquadr\u00e3o suic\u00edda e acabei me decepcionando mesmo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166776685318029312"}], "author_id": "745224814399463425", "id": "1166777048876167169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "xtherageinside", "id": "1006158186490073088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:18:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "745224814399463425", "edit_history_tweet_ids": ["1166777048876167169"], "text": "@xtherageinside sus ojos de nuevo hacia los casta\u00f1os, a modo de s\u00faplica silenciosa.- No tengo madera de l\u00edder. Es una misi\u00f3n suicida.\n\n-Y a\u00fan as\u00ed, lo ser\u00eda. No les quedaban m\u00e1s opciones. Estaban a un paso en la direcci\u00f3n err\u00f3nea de que los suyos se rebelasen contra el resto de la Cuarentena. \u00bb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166509117181255681"}], "author_id": "1905055446", "id": "1166777012285038592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Andy_2782", "id": "201517765"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166777012285038592"], "text": "RT @Andy_2782: @rodolfopereze Supongo que es broma? T\u00fa piensas que una persona que decide terminar su vida pq perdi\u00f3 el sentido de vivir, l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "610238115", "id": "1166777004517199872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166777004517199872"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "author_id": "54958992", "id": "1166776821628776448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166776821628776448"], "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773884718342144"}], "author_id": "3739623021", "id": "1166776710945222657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:17:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3739623021", "edit_history_tweet_ids": ["1166776710945222657"], "text": "Inclusive t\u00f4 falando isso pq fui discutir com uma CS e ela come\u00e7ou me xingar de rata, doente, e ficou mandando eu me matar, s\u00e9rio isso \u00e9 inadmiss\u00edvel, n\u00e3o me afeta em nada, mas poderia sim ser uma pessoa depressiva e suicida...pensem sempre nisso, n\u00e3o importa a circunst\u00e2ncia"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166624429784358912"}], "author_id": "3363971980", "id": "1166776580296904704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Rousseau"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166776580296904704"], "text": "RT @marcosalvati: Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il mon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166757766058393601"}], "author_id": "1114966942501228545", "id": "1166776403595075585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166776403595075585"], "text": "RT @Cluzcar: Bien corajuda eres para lanzar en redes tu ignorancia superlativa. Ve a vitorear a tu jefita, la rea Keiko y a llevarle flores\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166762631232991232"}], "author_id": "183055279", "id": "1166775786470281218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:13:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/OAnkuqG9NY", "expanded_url": "https://twitter.com/aimeesintw/status/1166762631232991232", "display_url": "twitter.com/aimeesintw/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166775786470281218"], "text": "Esos tipos son medio suicida, yo que tu huy\u00f3! https://t.co/OAnkuqG9NY"}, {"lang": "es", "author_id": "59894600", "id": "1166775746792165376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "twittie"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 254, "tag": "breakthestigma"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:13:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166775746792165376"], "text": "Aqu\u00ed en Panama la gente se suicida, y no veo que le tomen importancia en serio a la salud mental! Hace no mucho twittie acerca de que es s\u00faper dif\u00edcil conseguir ayuda psicol\u00f3gica en Panam\u00e1, y hablo de sacar una cita aunque sea en la caja. #breakthestigma"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769074946416641"}], "author_id": "217286177", "id": "1166775719545987080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Guilherme_Taxi", "id": "977174737842573313"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Pirulla25", "id": "363801092"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "rafaelhrborges", "id": "269829198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:13:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "977174737842573313", "edit_history_tweet_ids": ["1166775719545987080"], "text": "@Guilherme_Taxi @Pirulla25 @rafaelhrborges Vcs quem fera?\nJa esta me estereotipando.\nEu acho q segunda inst\u00e2ncia ja da para se aplicar pena, principalmente em caso de privacao de liberdade. Na primeira \u00e9 justa a opcao de recurso (vide haddad).\nE nos vimos o ultimo caso de indio morto, quem matou, neh?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773539220987905"}], "author_id": "473370647", "id": "1166775621340618752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheCrowSaid", "id": "36152805"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9117, "type": "Organization", "normalized_text": "HYPE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:12:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1595959586", "edit_history_tweet_ids": ["1166775621340618752"], "text": "@thecrowsaid O HYPE TA COMO?!?\n\n(e o medo de ser um esquadr\u00e3o suicida da vida tbm)"}, {"lang": "es", "author_id": "739921416087183361", "id": "1166775496153210886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166775496153210886"], "text": "me tienen en el curhama por suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "854421959857369088", "id": "1166775192657506304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 143, "end": 156, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Emile Durkheim"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166775192657506304"], "text": "Apostila do positivo: \u201co suic\u00eddio depende de leis sociais e n\u00e3o da vontade do suicida\u201d\n \nSite do Brasil escola: \u201c o suic\u00eddio, na sociologia de Emile Durkheim, \u00e9 visto como um ato executado pela v\u00edtima, conscientemente, que resulta em sua morte\u201d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1026936193013960705", "id": "1166775073673555968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166775073673555968"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "24725129", "id": "1166774979381342208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "israelense"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "Kamikazes"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 156, "tag": "guerra"}, {"start": 157, "end": 167, "tag": "armamento"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kxmZkXcWKA", "expanded_url": "http://ow.ly/t20O30pmFMi", "display_url": "ow.ly/t20O30pmFMi"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166774979381342208"], "text": "Empresa israelense cria drone 'suicida' que se lan\u00e7a sobre os inimigos https://t.co/kxmZkXcWKA\n\nKamikazes do s\u00e9c XXI, a morte virtual do piloto ... \n#guerra\n#armamento"}, {"lang": "pt", "author_id": "3359825219", "id": "1166774953972248576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7926, "type": "Other", "normalized_text": "Esquand\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.6655, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema Sim"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Zabinne"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/9WJ9tCTI3P", "expanded_url": "https://is.gd/SBltVM", "display_url": "is.gd/SBltVM"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UsSDEbeRAM", "expanded_url": "https://twitter.com/cinema_sim/status/1166774953972248576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UsSDEbeRAM", "media_key": "3_1166774951208214530"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166774953972248576"], "text": "No site: (Taika Waititi pode completar elenco de Esquand\u00e3o Suicida de James Gunn) publicado em Cinema Sim - https://t.co/9WJ9tCTI3P por Tiago Zabinne https://t.co/UsSDEbeRAM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166773886870011904"}], "author_id": "911333851670204417", "id": "1166774656784904192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WhiteZunder", "id": "513641129"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "NatsukiSel", "id": "534057563"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:08:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "513641129", "edit_history_tweet_ids": ["1166774656784904192"], "text": "@WhiteZunder @NatsukiSel Yo la dejo que valla sola y pos no se suicida y la bater\u00eda nose llama a los t\u00e9cnicos"}, {"lang": "pt", "author_id": "68724167", "id": "1166774352177709056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9062, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166774352177709056"], "text": "Tudo que est\u00e3o falando do filme do Coringa, falaram de Esquadr\u00e3o Suicida antes da estreia"}, {"lang": "es", "author_id": "128240925", "id": "1166774277615566850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb0Soag", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nGhsVD3PnF", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1166774277615566850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGhsVD3PnF", "media_key": "3_1166774269600292873"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166774277615566850"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb0Soag  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/nGhsVD3PnF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166770838139330560"}], "author_id": "1166769186418364417", "id": "1166774241871745024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166692316230430720", "edit_history_tweet_ids": ["1166774241871745024"], "text": "@EEstuprador Por favor n\u00e3o se suicida!!! Vamos fazer ele pagar , mas n\u00e3o fa\u00e7a isso por favor !!! Pens ana sua familia ,nos seus amigos , n\u00f3s, aqui do twitter te daremos for\u00e7as tbm !!! Por favor pensa bem..."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166694234369527808"}], "author_id": "574333880", "id": "1166774217725173761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepuntcatFREE", "id": "1041030746016817153"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "tonialba", "id": "91971274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:07:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "574333880", "edit_history_tweet_ids": ["1166774217725173761"], "text": "@josepuntcatFREE @tonialba Igual a Xina, igual als pobles de Catalunya.\n\nPero igual a Xina i igual aqu\u00ed i igual a Su\u00efssa els fatxas et roben i et fan a mida pq siguis el seu esclau tota la vida. Per\u00f2 oooooh \"quanta delinq\u00fc\u00e8ncia x culpa d immigrants\" !!!  Saps quanta gent se su\u00efcida en aquells pa\u00efsos?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "47482424", "id": "1166774189103243264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166774189103243264"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751305152352256"}], "author_id": "61458181", "id": "1166774179972227072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "changemdm", "id": "11140932"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "thethales", "id": "8404722"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 282, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Fenix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:06:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "11140932", "edit_history_tweet_ids": ["1166774179972227072"], "text": "@changemdm @thethales Minha m\u00e9trica pra prever filme bom / filme ruim\n\nFilme ruim: trailer toda hora, marketing intenso com cobertura das grava\u00e7\u00f5es, fofoca de celebridades =&gt; Esq. Suicida\n\nFilme bom: Teaser - sil\u00eancio - trailer pr\u00f3ximo ao lan\u00e7amento =&gt; Coringa do Joaquim Fenix\n\nVai bombar sim"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166624429784358912"}], "author_id": "705093915918127104", "id": "1166774147135025154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcosalvati", "id": "38836322"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:06:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "38836322", "edit_history_tweet_ids": ["1166774147135025154"], "text": "@marcosalvati nel mio c'\u00e8 Rousseau che si suicida e basta..... \ud83d\ude44"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "author_id": "3430695136", "id": "1166773932545978369", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:05:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166773932545978369"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772024154513408"}], "author_id": "513641129", "id": "1166773886870011904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raineryt", "id": "911333851670204417"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "NatsukiSel", "id": "534057563"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:05:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "911333851670204417", "edit_history_tweet_ids": ["1166773886870011904"], "text": "@raineryt @NatsukiSel No s\u00e9 como lo hac\u00e9is, la mia se suicida contra los muebles, no limpia bien y se agota en nada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166568970486517761"}], "author_id": "214727534", "id": "1166773727020965894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lacontratv", "id": "773850596059340804"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cWbYNULXuh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E", "display_url": "youtube.com/watch?v=_khUoV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166773727020965894"], "text": "RT @lacontratv: \u00a1Alerta! Espa\u00f1a se muere o, peor a\u00fan, se suicida\n\nhttps://t.co/cWbYNULXuh"}, {"lang": "es", "author_id": "244218738", "id": "1166773691570483200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 75, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kay6ia12u2", "expanded_url": "http://bit.ly/2MI6dBk", "display_url": "bit.ly/2MI6dBk"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Xh0NRWjtXX", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1166773691570483200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xh0NRWjtXX", "media_key": "3_1166772467408326657"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166773691570483200"], "text": "Taika Waititi podr\u00eda formar parte del elenco de la cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2, dirigida por James Gunn https://t.co/kay6ia12u2 https://t.co/Xh0NRWjtXX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166747482216423424"}], "author_id": "36966121", "id": "1166773625837563905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5615, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "Joker"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:04:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1166773625837563905"], "text": "@omelete Ser\u00e1 que \u00e9 s\u00f3 eu que est\u00e1 com a impress\u00e3o que vai ser um \u201cESQUADR\u00c3O SUICIDA?, espero estar errado. #Joker #Coringa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "author_id": "188804286", "id": "1166773481255710721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166773481255710721"], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "author_id": "1074732540408270850", "id": "1166773146432757760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166773146432757760"], "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "496760464", "id": "1166772918891810816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772918891810816"], "text": "Son las tres y no comi pero la psicologa me dijo que me ve mucho mejor * se suicida *"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166738016938995712"}], "author_id": "711727998484017152", "id": "1166772916094156801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "Ratinho"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:01:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1014225658971598856", "edit_history_tweet_ids": ["1166772916094156801"], "text": "@ARegiih Ratinho suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166719936598827009"}], "author_id": "3093966338", "id": "1166772801170268160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bi_schaeffer", "id": "851069989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:01:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "851069989", "edit_history_tweet_ids": ["1166772801170268160"], "text": "@bi_schaeffer Nossa, miga, t\u00f4 custanu pra terminar viu.\n Mas quero saber quem matou ele e vou ficar mto puta se n\u00e3o for algo EITA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "author_id": "283277794", "id": "1166772794945880071", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:01:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772794945880071"], "text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166529532578402304"}], "author_id": "120119538", "id": "1166772753292288000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ribago", "id": "96592731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772753292288000"], "text": "RT @ribago: Pens\u00e9 explicarte la situaci\u00f3n de un suicida, pero no lo entender\u00e1s, as\u00ed que solo te dir\u00e9 una cosa.\n\u00c1NDATE A LA CTM\nINSENSIBLE D\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749680723791874"}], "author_id": "109343357", "id": "1166772436026589187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caparica", "id": "14361212"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6931, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:00:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "14361212", "edit_history_tweet_ids": ["1166772436026589187"], "text": "@caparica O problema \u00e9 que a DC criou muitas expectativas no passado e a gente se decepcionou. O \u00faltimo que se salvou foi Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "415155226", "id": "1166772413779959808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 75, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/VOlS4FrgQP", "expanded_url": "http://bit.ly/2MI6dBk", "display_url": "bit.ly/2MI6dBk"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/wlCVoOldq7", "expanded_url": "https://twitter.com/MagazineSEMX/status/1166772413779959808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wlCVoOldq7", "media_key": "3_1166772405835976704"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:59:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772413779959808"], "text": "Taika Waititi podr\u00eda formar parte del elenco de la cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2, dirigida por James Gunn https://t.co/VOlS4FrgQP https://t.co/wlCVoOldq7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "949383363810521089", "id": "1166772313779507200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772313779507200"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "author_id": "222275297", "id": "1166772309358776320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772309358776320"], "text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "937781730668437504", "id": "1166772293307129856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7237, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772293307129856"], "text": "Geral empolgado cm o trailer do coringa,mas esqueceram como foi cm esquadr\u00e3o suic\u00edda ksjsksjs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166679606474289152"}], "author_id": "3842930057", "id": "1166772263829626881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alfred0Dmatade2", "id": "2163774919"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 202, "probability": 0.7407, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.3715, "type": "Place", "normalized_text": "angola"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1qLYv3F0Q4", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulasa18073161/status/1166772263829626881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qLYv3F0Q4", "media_key": "3_1166772253796831234"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:59:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2163774919", "edit_history_tweet_ids": ["1166772263829626881"], "text": "@alfred0Dmatade2 @Rainier_W0lf Es una estupidez eso!!! Los tipos mentian con todo,truchaban todos los indicadores de lo que se te ocurra,se afanaron todo. Cercenaron la libertad. Negociaban con venezuela y angola. La culpa es de la sociedas q se suicida https://t.co/1qLYv3F0Q4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772009046614024"}], "author_id": "830982670800805888", "id": "1166772251930349568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jessicaksantoos", "id": "890720295782408192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:59:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "890720295782408192", "edit_history_tweet_ids": ["1166772251930349568"], "text": "@jessicaksantoos A mina se suicidou n\u00e3o n\u00e9?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166757000652500994"}], "author_id": "138123910", "id": "1166772226881970176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pipeleador", "id": "1139013517259005959"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7697, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:59:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139013517259005959", "edit_history_tweet_ids": ["1166772226881970176"], "text": "@pipeleador @CHVNoticias @Rene_Barra33 Prohibamos las cuerdas, los insecticidas, el Metro, el veneno para ratones, los autom\u00f3viles, el mar, etc. La gente se suicida con ellos, pero no puede defenderse con ellos de los asaltos, portonazos,  violaciones."}, {"lang": "pt", "author_id": "1056715286919987201", "id": "1166772205696495623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772205696495623"], "text": "cinco da tarde um mano vai vir na minha casa comprar minha caixa de som, se eu n\u00e3o responder esse tweet mais \u00e9 pq ele me matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "601386379", "id": "1166772094987907075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166772094987907075"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1071588562221572097", "id": "1166771920907489281", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 44, "like_count": 287, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "leozuxo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mlQKOSRz6a", "expanded_url": "https://twitter.com/MestreKlol/status/1166771920907489281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlQKOSRz6a", "media_key": "3_1166771916448903168"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mlQKOSRz6a", "expanded_url": "https://twitter.com/MestreKlol/status/1166771920907489281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlQKOSRz6a", "media_key": "3_1166771916448944128"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mlQKOSRz6a", "expanded_url": "https://twitter.com/MestreKlol/status/1166771920907489281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlQKOSRz6a", "media_key": "3_1166771916444774401"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166771920907489281"], "text": "Velho o leozuxo \u00e9 insuport\u00e1vel wtf o cara se matou toda hora, ficou culpando a eve por n ter ajudado sendo que o cara tava autofill(leozuxo), fica trocando toda hora sem vis\u00e3o de nada e mandando ff, gg, etc https://t.co/mlQKOSRz6a"}, {"lang": "pt", "author_id": "94839677", "id": "1166771864074641408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166771864074641408"], "text": "O trailer de esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m foi bom"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166771099977289728"}], "author_id": "265606103", "id": "1166771669387677697", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "997812270955745280", "edit_history_tweet_ids": ["1166771669387677697"], "text": "@VanAndNum @AgustinRosety Dejar a Inglaterra\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f sola en su locura suicida es lo que mejor puede hacer Escocia\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166415164767444992"}], "author_id": "1100627682306543616", "id": "1166771657467473921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:56:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/8O0qv65eQT", "expanded_url": "https://twitter.com/Eliz08450098/status/1166771657467473921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8O0qv65eQT", "media_key": "3_1166771643303288832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166771657467473921"], "text": "@suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u043a\u043e\u0442 :3 https://t.co/8O0qv65eQT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166770753469067265"}], "author_id": "367946692", "id": "1166771562021818368", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:56:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "4773517157", "edit_history_tweet_ids": ["1166771562021818368"], "text": "@sxrondinguer @legalizandra Blz, ent\u00e3o n\u00e3o existe ressocializa\u00e7\u00e3o pra quem matou algu\u00e9m ? Partindo desse princ\u00edpio s\u00f3 funcionaria com pris\u00e3o perp\u00e9tua ou pena de morte, o que eu sou bastante a favor... S\u00f3 entenda que no nosso modelo de justi\u00e7a t\u00e1 tudo sob os conformes, se h\u00e1 uma \"segunda chance\" que trabalhe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769857494491136"}], "author_id": "3432169685", "id": "1166771513342746624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3585, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Burtom"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "Darcy Pedrosa"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Lex do Retorno"}, {"start": 112, "end": 134, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "do Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.6732, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1rcio Sim\u00f5es"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 197, "end": 213, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 216, "end": 231, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Moreno"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:56:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "3432169685", "edit_history_tweet_ids": ["1166771513342746624"], "text": "- Lex dos filmes cl\u00e1ssicos do Superman e o Coringa do Tim Burtom (Darcy Pedrosa);\n\n- Lex do Retorno e o Coringa do Cavaleiro das Trevas (M\u00e1rcio Sim\u00f5es);\n\n- Lex da s\u00e9rie da Supergirl e o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida (Alexandre Moreno)."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166770286634655745"}], "author_id": "773595030229508097", "id": "1166771484058095616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "haykodarb", "id": "222902671"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jackshepardo", "id": "1109651387993018368"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "adrianhei", "id": "217267376"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "AUH"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.61, "type": "Organization", "normalized_text": "AUH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:56:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "222902671", "edit_history_tweet_ids": ["1166771484058095616"], "text": "@haykodarb @jackshepardo @adrianhei Segu\u00eds sin entender la idea b\u00e1sica, no traigas pibes si no los pod\u00e9s alimentar. Pretender que se soluciona con m\u00e1s AUH es suicida. La AUH debe ser un complemento mientras se normaliza o se llega a un equilibrio con mayor y mejor empleo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "974748478231470086", "id": "1166771383940145153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166771383940145153"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1110315134608650241", "id": "1166771364604325897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166771364604325897"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166770754278625280"}], "author_id": "586007540", "id": "1166771352747085825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlexPolanc", "id": "180964332"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ClaudiodlSantos", "id": "150426236"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:55:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "586007540", "edit_history_tweet_ids": ["1166771352747085825"], "text": "@AlexPolanc @ClaudiodlSantos @DelisHerasme Entiendo su frustaci\u00f3n. La pela es mucho a poco. Nadie, pero nadie, se suicida. En la cupula hoy, regatean cosas, pero si lees las declaraciones de cada uno poco a poco se estan alineando, porque ellos saben, quien es que va a ganar el 6. LO SABEN."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765878731575296"}], "author_id": "61594181", "id": "1166771344358432770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caroldeverdade", "id": "85933815"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:55:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "85933815", "edit_history_tweet_ids": ["1166771344358432770"], "text": "@caroldeverdade bah n\u00e3o compara com aquele mar de bosta que foi esquadr\u00e3o suicida UAHUAHUAHUA esse tem uma pegada BEM diferente e que me prendeu bem mais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166757950565863426"}], "author_id": "913776388829777920", "id": "1166771308732059649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "clapiclapiclapi", "id": "1052641956256460801"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "atlanta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:55:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052641956256460801", "edit_history_tweet_ids": ["1166771308732059649"], "text": "@clapiclapiclapi eu amei, mas eu s\u00f3 n\u00e3o entendi se aquele cara matou ou n\u00e3o as crian\u00e7a de atlanta."}, {"lang": "es", "author_id": "582282658", "id": "1166771238259318785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 51, "end": 75, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/i4N4lctphw", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-08-2019/3636150", "display_url": "sinembargo.mx/28-08-2019/363\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166771238259318785"], "text": "Taika Waititi podr\u00eda formar parte del elenco de la cinta Escuadr\u00f3n Suicida 2, dirigida por James Gunn https://t.co/i4N4lctphw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748722505617410"}], "author_id": "263158865", "id": "1166771226137808896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brasillivre17", "id": "1052685147357642752"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:55:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052685147357642752", "edit_history_tweet_ids": ["1166771226137808896"], "text": "@brasillivre17 @CPFsCancelados @SargentoFAHUR matou o ladr\u00e3o? se n\u00e3o matou, independente do ladr\u00e3o ta armado ou n\u00e3o, \u00e9 muito mimimi desse casal"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "author_id": "957010610671243264", "id": "1166770952346185728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770952346185728"], "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "947058185126469632", "id": "1166770816316510209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770816316510209"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "3121833191", "id": "1166770725757304834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770725757304834"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166731450923794432"}], "author_id": "836357806651490306", "id": "1166770721873416193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FedericoVido", "id": "367155047"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "rindart", "id": "10823582"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:53:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "367155047", "edit_history_tweet_ids": ["1166770721873416193"], "text": "@FedericoVido @rindart Dur\u00e1n barba dijoQlos argentinos son muy f\u00e1cil d enga\u00f1ar,qui\u00e9n abri\u00f3 las importaciones indiscriminadamente y revent\u00f3 la industria y el trabajo digno? Qui\u00e9n endeud\u00f3 para fugar?sigo?Mira si Fern\u00e1ndez o cualquier otro candidato se va dejar hundir,ser\u00eda un suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "author_id": "353854993", "id": "1166770705024860160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770705024860160"], "text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166730749724319744"}], "author_id": "625026822", "id": "1166770665132896257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:52:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2427957338", "edit_history_tweet_ids": ["1166770665132896257"], "text": "@wilbermedinab @RichardMontoyaR @Pedro_Olaechea Ya fue a dejarle flores al suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769821930983425"}], "author_id": "3310844750", "id": "1166770492377878530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ratita_Bebe", "id": "807865738295910400"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8316, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:52:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "807865738295910400", "edit_history_tweet_ids": ["1166770492377878530"], "text": "@Ratita_Bebe Ojal\u00e1 no pase lo mismo que Escuadr\u00f3n Suicida donde su Trailer era buen\u00edsimo y la pelicula un fiasco"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166770284130643968"}], "author_id": "854366179309359105", "id": "1166770451395305477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166770451395305477"], "text": "@suicida_mne \u042f\u0441\u043d\u043e"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "author_id": "71033370", "id": "1166770431870799874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770431870799874"], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166767045108785153"}], "author_id": "872281895664582656", "id": "1166770415068483585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JadrianaEsparza", "id": "976692566"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "FelizMiercoles"}, {"start": 38, "end": 47, "tag": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770415068483585"], "text": "RT @JadrianaEsparza: #FelizMiercoles  #Colombia esta obligada a amarrarse el cintur\u00f3n duro o en tres a\u00f1os estaremos peor que la Argentina d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "179882031", "id": "1166770293764952065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "ESquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770293764952065"], "text": "O trailer \u00e9 excelente, mas... e se o Coringa do Joaquin Phoenix for uma bomba? j\u00e1 vimos isso com ESquadr\u00e3o Suicida. Trailers fodas, filme ruim. Sempre bom baixar as expectativas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166554753842782209"}], "author_id": "3322211997", "id": "1166770204929667073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MangadeATe1", "id": "765969346078310400"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Manzana Podrida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:51:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166770204929667073"], "text": "RT @MangadeATe1: \u00a1\u00a1\u00a1Es como quemar TODO el caj\u00f3n de manzanas,para salvar a la Manzana Podrida!!!\u00a1\u00a1\u00a1NUNCA congeniar\u00e9 con ese pensamiento sui\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769425917337600"}], "author_id": "1086865050982326272", "id": "1166770174428626945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtscndia", "id": "1429139854672138241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:51:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "384073086", "edit_history_tweet_ids": ["1166770174428626945"], "text": "@mtscndia @sadlansh hace un directo pero q no sea suicida ni esas cosas"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769784714924032"}], "author_id": "854366179309359105", "id": "1166770090806829059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:50:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166770090806829059"], "text": "@suicida_mne \u0427\u0435\u0433\u043e \u0442\u0443\u043f\u043e\u0439?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166768457129648131"}], "author_id": "2759931470", "id": "1166770037916688384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TangoCommando", "id": "3042269240"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "changemdm", "id": "11140932"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:50:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "3042269240", "edit_history_tweet_ids": ["1166770037916688384"], "text": "@TangoCommando @changemdm @thethales se mencionarem a iniciativa esquadr\u00e3o suicida no final a\u00ed vai"}, {"lang": "pt", "author_id": "970275393130455040", "id": "1166769993792524289", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769993792524289"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "167435714", "id": "1166769944580841472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769944580841472"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166767295752015874"}], "author_id": "1127329468694114304", "id": "1166769868248670209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:49:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1166769868248670209"], "text": "@suicida_roots Come\u00e7ou a academia?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166768652114366470"}], "author_id": "20370144", "id": "1166769687318945793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caroldeverdade", "id": "85933815"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:49:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "85933815", "edit_history_tweet_ids": ["1166769687318945793"], "text": "@caroldeverdade nossa batman v superman eu at\u00e9 consegui assistir de novo e a vers\u00e3o estendida at\u00e9 que melhorou um pouco o filme\n\nesquadr\u00e3o suicida eu tentei reassistir pra ver se o choque passava e n\u00e3o consegui passar dos 15 minutos aquilo \u00e9 tenebroso"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166769494531985408"}], "author_id": "854366179309359105", "id": "1166769657166143494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:48:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166769657166143494"], "text": "@suicida_mne \u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u044c"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166761707923886080"}], "author_id": "1023008700", "id": "1166769635607416832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DalilaNesci", "id": "473107684"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 40, "tag": "M5S"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:48:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "473107684", "edit_history_tweet_ids": ["1166769635607416832"], "text": "@DalilaNesci Una scelta suicida del #M5S"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166767135818997761"}], "author_id": "3145414532", "id": "1166769617043410944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfora"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "DYinfora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769617043410944"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinfora El joven de 21 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida al interior de su celda. Este fue el delito por el que lo encarcelaron.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166768416411332608"}], "author_id": "367946692", "id": "1166769465574481920", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:48:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "4773517157", "edit_history_tweet_ids": ["1166769465574481920"], "text": "@sxrondinguer @legalizandra O cara era goleiro, matou a mulher, foi preso condenado e pagou o que devia... Se ele t\u00e1 solto \u00e9 oq a justi\u00e7a determinou, ent\u00e3o cabe reclamar da justi\u00e7a e n\u00e3o dele. Ele s\u00f3 t\u00e1 voltando pra sociedade '-'"}, {"lang": "pt", "author_id": "890794410354642944", "id": "1166769408779411457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769408779411457"], "text": "\"N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou, ok?\" \ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "939292913506439168", "id": "1166769380555968514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769380555968514"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "719298630021201920", "id": "1166769378056134657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769378056134657"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2394776322", "id": "1166769336213757952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:47:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/SrOwjcwrCT", "expanded_url": "https://twitter.com/MiltonFriedom/status/1166696618353020935", "display_url": "twitter.com/MiltonFriedom/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166769336213757952"], "text": "Lamentable comparaci\u00f3n de un cobarde suicida con un luchador que se supera cada minuto por sus ideales. \nAnda a la esquina y fijate si llueve. https://t.co/SrOwjcwrCT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166764267292352512"}], "author_id": "103740653", "id": "1166769307470192640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Oxkutzcab"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9302, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/y0BDphSwl0", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/un-joven-se-suicida-en-la-carcel-municipal-de-oxkutzcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/un-jov\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/f8lGexoBZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1166764267292352512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8lGexoBZ4", "media_key": "3_1166764264993906688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769307470192640"], "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 Un joven se suicida en la c\u00e1rcel municipal de Oxkutzcab https://t.co/y0BDphSwl0 #Yucat\u00e1n https://t.co/f8lGexoBZ4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166767135818997761"}], "author_id": "103740653", "id": "1166769297651376128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "DYinfora"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "DYinfora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769297651376128"], "text": "RT @DiariodeYucatan: #DYinfora El joven de 21 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida al interior de su celda. Este fue el delito por el que lo encarcelaron.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "190449610", "id": "1166769177220255744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:47:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769177220255744"], "text": "filme da DC eu s\u00f3 me empolgo depois de assistir e comprovar que \u00e9 bom.\n\ntrailer mais empolgante do que o de Esquadr\u00e3o Suicida imposs\u00edvel. No entanto... Kkk"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166674225400307712"}], "author_id": "597752798", "id": "1166769174162616321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:47:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1166769174162616321"], "text": "@CarloCalenda @pdnetwork @nzingaretti @SiamoEuropei @CarloCalenda una posizione sensata e condivisibile la sua, parola per parola.\nPeccato che il PD abbia deciso per una strada politicamente suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1045388879552024577", "id": "1166768926015074304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.6795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Uj2zmMocCl", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/sequencia-nao-ira-se-chamar-esquadrao-suicida-2-segundo-james-gunn/", "display_url": "cinestera.com.br/sequencia-nao-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:46:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166768926015074304"], "text": "James Gunn revela que sequ\u00eancia n\u00e3o ir\u00e1 se chamar Esquadr\u00e3o Suicida 2! https://t.co/Uj2zmMocCl"}, {"lang": "pt", "author_id": "3399325769", "id": "1166768782011969536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166768782011969536"], "text": "E eu que fui assistir esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pra rir dnv pqppp que filme ruim"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166766331221499905"}], "author_id": "532842090", "id": "1166768525769367555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:44:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1166768525769367555"], "text": "@dcucomics que foi todo incr\u00edvel marketing do Esquadr\u00e3o Suicida, que deu certo. Fica chato pra outras protagonistas"}, {"lang": "es", "author_id": "3439369329", "id": "1166768375797899266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 168, "probability": 0.7768, "type": "Place", "normalized_text": "ksa"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:43:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166768375797899266"], "text": "No entiendo c\u00f3mo hay gente que dice que cuando alguien se suicida en un lugar muy concurrido le \u201ccaga la existencia al resto\u201d, onda holaaa??? Empat\u00eda??? Todo bien en ksa??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751389059551232"}], "author_id": "4739693793", "id": "1166768272655691777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8623, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2EU1S0bGdu", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1166751389059551232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EU1S0bGdu", "media_key": "3_1166751381350473730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166768272655691777"], "text": "RT @terraverso: James Gunn alerta para o nome da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/2EU1S0bGdu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166745569404100609"}], "author_id": "815943961407844352", "id": "1166768264644632576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagoromariz", "id": "27695856"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T17:43:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "27695856", "edit_history_tweet_ids": ["1166768264644632576"], "text": "@thiagoromariz Depois do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida eu n\u00e3o crio expectativas com mais nada"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166705816449310723"}], "author_id": "2400673484", "id": "1166768135179046912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.3911, "type": "Place", "normalized_text": "libertad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Europa"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/2gqDrlH1SP", "expanded_url": "https://twitter.com/Jotacavaz/status/1166705816449310723", "display_url": "twitter.com/Jotacavaz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166768135179046912"], "text": "#Europa se suicida culturalmente ante el islam. Ten\u00eda quecser en Catalu\u00f1a, la regi\u00f3n espa\u00f1ola donde m\u00e1s ha avazado el rechazo a la libertad occidental https://t.co/2gqDrlH1SP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166767548320428035"}], "author_id": "51633397", "id": "1166768118049509382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlitocorrea", "id": "32942920"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:42:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "32942920", "edit_history_tweet_ids": ["1166768118049509382"], "text": "@carlitocorrea pra mim vai ser a maior decep\u00e7\u00e3o desde Esquadr\u00e3o Suicida rs (s\u00f3 quem viveu sabe). mas n\u00e3o vou pensar assim CORINGA VAI SER SHOW"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2983849191", "id": "1166767865875390465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166767865875390465"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166747482216423424"}], "author_id": "767531431924994048", "id": "1166767838369144832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fwXqETbwR5", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166747482216423424", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166767838369144832"], "text": "Quero muito acreditar que a atua\u00e7\u00e3o do Phoenix vai ser majestosa igual nos trailers e que o filme n\u00e3o ser\u00e1 um esquadr\u00e3o suicida https://t.co/fwXqETbwR5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166444520629821440"}], "author_id": "1075485666383925254", "id": "1166767769653784577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:41:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1166767769653784577"], "text": "@jairbolsonaro Que fato? Kd esses fatos? S\u00f3 se est\u00e3o no mesmo lugar que est\u00e1 o Queir\u00f3z. A prop\u00f3sito quem matou a Mariela?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166764894689120257"}], "author_id": "35030935", "id": "1166767707464896518", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Gosling"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FQyijpV7Cg", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1166767707464896518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQyijpV7Cg", "media_key": "3_1166767702385528833"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:41:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "35030935", "edit_history_tweet_ids": ["1166767707464896518"], "text": "Ryan Gosling foi a primeira escolha para atuar em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FQyijpV7Cg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765327147065344"}], "author_id": "971136315378094081", "id": "1166767576732635136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/C6ZdrMs7C2", "expanded_url": "https://mobile.valor.com.br/opiniao/6251361/obsessao-fiscal-suicida-ameaca-o-liberalismo/", "display_url": "mobile.valor.com.br/opiniao/625136\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://valor.globo.com/opiniao/coluna/obsessao-fiscal-suicida-ameaca-o-liberalismo.ghtml"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:40:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "edit_history_tweet_ids": ["1166767576732635136"], "text": "Boa tarde, Brasil! \nhttps://t.co/C6ZdrMs7C2"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166731290235850753"}], "author_id": "1901629081", "id": "1166767316115365889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaiteBlackWhite", "id": "920587168980131843"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:39:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "920587168980131843", "edit_history_tweet_ids": ["1166767316115365889"], "text": "@MaiteBlackWhite @elnacionalcat Qualsevol dia 'se'ns suicida' aquest noi."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166766375903408130"}], "author_id": "97098206", "id": "1166767287862534144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Japasujo", "id": "41859944"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7537, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:39:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "41859944", "edit_history_tweet_ids": ["1166767287862534144"], "text": "@Japasujo N\u00c9?! Me sinto meio trouxa de empolgar com um trailer da DC depois de Esquadr\u00e3o Suicida, mas fazer o q se parece foda?!"}, {"lang": "es", "author_id": "112770875", "id": "1166767135818997761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.2465, "type": "Other", "normalized_text": "DYinfora"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.4894, "type": "Place", "normalized_text": "Oxkutzcab"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "DYinfora"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "Oxkutzcab"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/y0BDphAVts", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/un-joven-se-suicida-en-la-carcel-municipal-de-oxkutzcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/un-jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166767135818997761"], "text": "#DYinfora El joven de 21 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida al interior de su celda. Este fue el delito por el que lo encarcelaron. \u26a0\ufe0f\u2b07\ufe0f #Oxkutzcab #Yucat\u00e1n \nhttps://t.co/y0BDphAVts"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "976692566", "id": "1166767045108785153", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FelizMiercoles"}, {"start": 17, "end": 26, "tag": "Colombia"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/FKulKwZZpm", "expanded_url": "https://twitter.com/InstitutoCato/status/1166245713254240257", "display_url": "twitter.com/InstitutoCato/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166767045108785153"], "text": "#FelizMiercoles  #Colombia esta obligada a amarrarse el cintur\u00f3n duro o en tres a\u00f1os estaremos peor que la Argentina del cretino @mauriciomacri \ud83d\udc47\ud83c\udffb La austeridad no es suicida https://t.co/FKulKwZZpm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166562153555533824"}], "author_id": "428427008", "id": "1166766907636273155", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "Will S"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166766907636273155"], "text": "RT @CarlinPiruleta: Vi esquadr\u00e3o suicida e achei uma merda\nmas super veria uma continua\u00e7\u00e3o \no motivo ? eu n\u00e3o sei, acho que gosto do Will S\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166766603788328960"}], "author_id": "1036260813349236736", "id": "1166766863122124800", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "paladinoz8", "id": "723231708124839937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:37:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "891072079621173248", "edit_history_tweet_ids": ["1166766863122124800"], "text": "@Instactguy @paladinoz8 E ainda n\u00e3o se matou? C e guerreiro mesmo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765760053690371"}], "author_id": "2439972520", "id": "1166766522766901248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shevmatheus", "id": "56290640"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:36:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "56290640", "edit_history_tweet_ids": ["1166766522766901248"], "text": "@shevmatheus Eu estou indo com as expectativas controladas, depois de Esquadr\u00e3o Suicida eles n\u00e3o me pegam mais com trailer bom."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "4821994228", "id": "1166766467905458182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166766467905458182"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702358203686912"}], "author_id": "833782504196812800", "id": "1166766321260011520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nandocruz32", "id": "456888809"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "vfibla", "id": "58287721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166766321260011520"], "text": "RT @nandocruz32: @vfibla Per\u00f2 \u00e9s un problema que va m\u00e9s enll\u00e0 de creure's o no un c\u00e0non. Fa 30 anys, per a un grup, voler fer les coses a l\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765733168238593"}], "author_id": "1117420687449260038", "id": "1166765932741632000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:34:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166765932741632000"], "text": "@suicida_mne \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u0442\u043e \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0449\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0445\u043f\u0445"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166542343945826304"}], "author_id": "2743111456", "id": "1166765891301859328", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:34:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166765891301859328"], "text": "RT @PortalRapmais: https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "2412804888", "id": "1166765740952653824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166765740952653824"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166763229273608193"}], "author_id": "1284060469", "id": "1166765649827368960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NoVuelvenMas9", "id": "1284280801782374401"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166765649827368960"], "text": "RT @NoVuelvenMas9: @JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #Ma\u2026"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765386144079874"}], "author_id": "1117420687449260038", "id": "1166765448383344640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:32:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1166765448383344640"], "text": "@suicida_mne \u0427\u0442\u043e? :)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166764308702932992"}, {"type": "replied_to", "id": "1166764997185351680"}], "author_id": "301501689", "id": "1166765435196493835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "Polka Dot Man"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8357, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/C0b3txSAr0", "expanded_url": "https://twitter.com/DebyBowie/status/1166764308702932992?s=19", "display_url": "twitter.com/DebyBowie/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:32:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "301501689", "edit_history_tweet_ids": ["1166765435196493835"], "text": "Me confirman que Polka Dot Man va a salir en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida. Escuadr\u00f3n Suicida la pel\u00edcula, ese regalo que no cesa en dar felicidad https://t.co/C0b3txSAr0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166762638195511298"}], "author_id": "3432169685", "id": "1166765424744325120", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 163, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:32:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1047495447433170950", "edit_history_tweet_ids": ["1166765424744325120"], "text": "@matheusalvrodr @jurandirfilho Pois \u00e9, cara. T\u00f4 torcendo muito por esse filme, mas t\u00f4 receioso, acho q td mundo t\u00e1; que ele n sofra da s\u00edndrome do Esquadr\u00e3o Suicida: primeiros trailers massa e, qnd chegou na hora H, vcs lembram. Tomara msm q d\u00ea certo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "631314796", "id": "1166765413532934149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166765413532934149"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "367441559", "id": "1166764809695715331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166764809695715331"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "author_id": "1289875130", "id": "1166764633191006208", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166764633191006208"], "text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166764090204856320"}], "author_id": "1134142138298589185", "id": "1166764611330355207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bajosexto_regio", "id": "831313627"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:28:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "831313627", "edit_history_tweet_ids": ["1166764611330355207"], "text": "@bajosexto_regio Ese over tmb lo trae medio mundo a mi me gusta under suicida \u2620\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166764308702932992"}], "author_id": "371392738", "id": "1166764599556939776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DebyBowie", "id": "301501689"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.7321, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:28:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "301501689", "edit_history_tweet_ids": ["1166764599556939776"], "text": "@DebyBowie Esta confirmado que sale en la 2\u00ba de Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166761788865744898"}], "author_id": "143156547", "id": "1166764569735421954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunomassa", "id": "14492523"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:28:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "14492523", "edit_history_tweet_ids": ["1166764569735421954"], "text": "@brunomassa @Palmeiras No primeiro tempo criou, mas as substitui\u00e7\u00f5es que ele fez matou a criatividade do time, o segundo tempo se resumiu a chuveirinho na \u00e1rea"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166750922493571073"}], "author_id": "1101520886287474688", "id": "1166764549019787264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SlayyageChy", "id": "795396076094230528"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/dz05DeSQXV", "expanded_url": "https://twitter.com/keatxngrant/status/1166468128055996417", "display_url": "twitter.com/keatxngrant/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166764549019787264"], "text": "RT @SlayyageChy: The cat did a rope suicida lmfao https://t.co/dz05DeSQXV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752509748293632"}], "author_id": "172430998", "id": "1166764380828110848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "nacho_delarosa", "id": "624840359"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:28:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "624840359", "edit_history_tweet_ids": ["1166764380828110848"], "text": "@nacho_delarosa Phoenix va a ser como Escuadr\u00f3n suicida: puro trailer"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "author_id": "591302231", "id": "1166764318656012288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:27:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/MCdodyzHxv", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166764318656012288"], "text": "Se matou por n\u00e3o ser livre pra amar \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e https://t.co/MCdodyzHxv"}, {"lang": "es", "author_id": "112770875", "id": "1166764267292352512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Oxkutzcab"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/y0BDphSwl0", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/un-joven-se-suicida-en-la-carcel-municipal-de-oxkutzcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/un-jov\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/f8lGexoBZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1166764267292352512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8lGexoBZ4", "media_key": "3_1166764264993906688"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166764267292352512"], "text": "\u26a1 Un joven se suicida en la c\u00e1rcel municipal de Oxkutzcab https://t.co/y0BDphSwl0 #Yucat\u00e1n https://t.co/f8lGexoBZ4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166742235691593730"}], "author_id": "1161662788198117376", "id": "1166764250859266050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:27:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1166764250859266050"], "text": "@g1 Medida protetiva n\u00e3o serve pra nada. Meu padrasto quase matou minha m\u00e3e, se voltar a aparecer dou um tiro sem d\u00f3."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166536969565945856"}], "author_id": "3131395654", "id": "1166764169678458880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlavioDino", "id": "25577585"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:27:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "25577585", "edit_history_tweet_ids": ["1166764169678458880"], "text": "@FlavioDino Concordo.  Mas me diga quem matou Celso Daniel ou quem mandou matar tava preocupado com isso?  Mas se vem de l\u00e1 pra c\u00e1 \u00e9 triste,  agora daqui pra l\u00e1 tudo pode. Hipocrisia n\u00e3o?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "author_id": "1029122391446888449", "id": "1166764038925246464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166764038925246464"], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2777308934", "id": "1166763844708028417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763844708028417"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "1902156733", "id": "1166763840614412289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763840614412289"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "author_id": "899799498733608961", "id": "1166763831403700224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763831403700224"], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166155722054197248"}], "author_id": "66064497", "id": "1166763738021662720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:25:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/So3vo9LE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/ari_alviteg/status/1166155722054197248", "display_url": "twitter.com/ari_alviteg/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166763738021662720"], "text": "Juego suicida https://t.co/So3vo9LE5v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "3285473362", "id": "1166763736985743361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763736985743361"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "16897369", "id": "1166763460027387904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763460027387904"], "text": "O medo que eu fiquei de bons trailers depois de Esquadr\u00e3o Suicida...por favor Joker, n\u00e3o me decepcione"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "209771559", "id": "1166763409771237377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763409771237377"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "author_id": "788346790793936896", "id": "1166763382969634816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763382969634816"], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166731479923253249"}], "author_id": "73429326", "id": "1166763370428751872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianosardans", "id": "123346516"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:23:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "123346516", "edit_history_tweet_ids": ["1166763370428751872"], "text": "@marianosardans Totalmente razonable. Invertir en la Argentina que se viene es ser suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166763229273608193"}], "author_id": "1108486784504221698", "id": "1166763265684398080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NoVuelvenMas9", "id": "1284280801782374401"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763265684398080"], "text": "RT @NoVuelvenMas9: @JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #Ma\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166738226788413445"}], "author_id": "1108486784504221698", "id": "1166763229273608193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "NoVuelvenNuncaMas"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 134, "end": 153, "tag": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "NoVuelvenNuncaMas"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/FdBlEHJFhD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoVuelvenMas9/status/1166763229273608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdBlEHJFhD", "media_key": "3_1166763221317029895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:23:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "152835465", "edit_history_tweet_ids": ["1166763229273608193"], "text": "@JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #MacriEsElFuturo #ElRiesgoEsCristina  #NoVuelvenNuncaMas \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 https://t.co/FdBlEHJFhD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1054446852060442625", "id": "1166763217164677120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763217164677120"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "22365139", "id": "1166763170935033861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763170935033861"], "text": "\u00d3timo trailer do Coringa. Me fez lembrar como eu tamb\u00e9m me senti empolgado com o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "15533000", "id": "1166763030027354112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:22:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/SY8NG1fcL5", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166763030027354112"], "text": "Assunto importante. https://t.co/SY8NG1fcL5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166497560435056640"}], "author_id": "1113514284665982977", "id": "1166763007927566336", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166763007927566336"], "text": "RT @SaritamaXXI: @MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "308614747", "id": "1166762831410319361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166762831410319361"], "text": "\"El que se quiere suicidar se suicida\". Y no, no resulta ser tan f\u00e1cil, por m\u00e1s que deseemos no seguir viviendo en las condiciones actuales, el pensar en el dolor de qui\u00e9n nos quiere, nos frena."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166689633662582784"}], "author_id": "958453028323053568", "id": "1166762697792335872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166762697792335872"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166734845013372928"}], "author_id": "842763781", "id": "1166762536093540352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Jueces"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166762536093540352"], "text": "RT @jcaurichz: @JaimeChincha @gvillasis @RPPNoticias El suicida Alan Garc\u00eda Perez siempre manej\u00f3 Jueces y Fiscales"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00e934ca5bc48cb6"}, "author_id": "3353415059", "id": "1166762453142777859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166762453142777859"], "text": "Mis latidos vengadores fueron tu escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166759861423681536"}], "author_id": "13001602", "id": "1166762390974803968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MelyCGomez", "id": "707252692159057920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:20:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "707252692159057920", "edit_history_tweet_ids": ["1166762390974803968"], "text": "@MelyCGomez No lo va a hacer. Es reportera -mala- pero no suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166761650545930244"}], "author_id": "1117508281352826881", "id": "1166762378366767111", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "estadohir4mico", "id": "788819181835808770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1055547429209153536", "edit_history_tweet_ids": ["1166762378366767111"], "text": "@Amanda_bolso_33 @estadohir4mico O que n\u00e3o muda em nada no que disse.\n\nMatou bandido = hero\u00edna.\n\nProtegeu = vagabunda.\n\nsimples, se n\u00e3o quer que relativizem, voc\u00eas deveriam combater as que defendem bandidos, ningu\u00e9m consegue adivinhar qual \u00e9 qual... e como a maioria gosta de vagabundo, complica."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "951893928080494595", "id": "1166762376399642629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SJjvCbKybX", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166762376399642629"], "text": "PorFavor\ud83e\udd7a\n\u00d1 seja como Esquadr\u00e3o Suicida\nUm trailer do caralho e um filme lixo pra porra!! https://t.co/SJjvCbKybX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166761273679384577"}], "author_id": "1348812012", "id": "1166762368241680384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:20:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/XASFvzyD2M", "expanded_url": "https://twitter.com/Im_Inocencio/status/1166761273679384577", "display_url": "twitter.com/Im_Inocencio/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166762368241680384"], "text": "Se matou sim.\ud83d\ude44 https://t.co/XASFvzyD2M"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "author_id": "148963961", "id": "1166761986304151552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:18:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166761986304151552"], "text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1428511350", "id": "1166761934542331904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:18:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BMQUNGsNZf", "expanded_url": "https://infovaticana.com/2019/08/28/la-archidiocesis-de-seattle-aclara-el-escandalo-del-sacerdote-que-bendijo-a-un-suicida/", "display_url": "infovaticana.com/2019/08/28/la-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166761934542331904"], "text": "Pensaba que lo de los jesu\u00edtas era una crisis hasta que alce la mirada.\n\nhttps://t.co/BMQUNGsNZf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754437320323072"}], "author_id": "2772260860", "id": "1166761919740567553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eiBode", "id": "54635151"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "xkareo", "id": "248815895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166761919740567553"], "text": "RT @eiBode: @xkareo porra bicho, eu assisti esse trailer e fui at\u00e9 o c\u00e9u\n\na\u00ed l\u00e1 em cima\n\num peso me puxou pra baixo com tudo\n\nesquadr\u00e3o Sui\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748594499727366"}], "author_id": "18922338", "id": "1166761913834975234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Odametal", "id": "15861009"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "borbs", "id": "8187502"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.7395, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7346, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:18:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "15861009", "edit_history_tweet_ids": ["1166761913834975234"], "text": "@Odametal @borbs Trailers da DC n\u00e3o me convencem mais! Estou imune desde Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "800469612697526272", "id": "1166761731668029441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:17:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166761731668029441"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "author_id": "1046715194825744384", "id": "1166761717419905024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166761717419905024"], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166720981966163968"}], "author_id": "2872358598", "id": "1166761649199550466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:17:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1166761649199550466"], "text": "@canalN_ Hayyy.... callate, como dijo el suicida APRISTA a la rata de tu pap\u00e1 nadie lo supera"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166722263229636609"}], "author_id": "1147409647", "id": "1166761604186345473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ferrando_PCL", "id": "865524080941727745"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "sinistra"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "opposizione"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Conte2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166761604186345473"], "text": "RT @Ferrando_PCL: Se la #sinistra lascia a @matteosalvinimi il monopolio dell'#opposizione al Governo #Conte2, non solo si suicida, ma apre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166630823027777537"}], "author_id": "787325953227841536", "id": "1166761556123815941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaAnn90", "id": "862852483118501888"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Trolls"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/8BWtH5CCo8", "expanded_url": "https://twitter.com/Peter_piko_/status/1166761556123815941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BWtH5CCo8", "media_key": "3_1166761545751285760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T17:16:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "862852483118501888", "edit_history_tweet_ids": ["1166761556123815941"], "text": "@AnaAnn90 Ana, la princesa guerrera, ha llegado acompa\u00f1ada de su escuadr\u00f3n suicida para combatir a todos los Trolls que van por ah\u00ed dando lecciones de moral y recurriendo al insulto cuando su diminuto cerebro no da m\u00e1s de s\u00ed y se quedan sin argumentos. https://t.co/8BWtH5CCo8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166543236032290816"}], "author_id": "176512504", "id": "1166761476759216128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "fantinofantino", "id": "500317946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:16:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "160271681", "edit_history_tweet_ids": ["1166761476759216128"], "text": "@lilianafranco20 @fantinofantino L\u00f3gico. Con lo que se viene, dejar guita en un banco ser\u00eda suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166453741911982080"}], "author_id": "1103787073234980864", "id": "1166761437622087680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.3414, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166761437622087680"], "text": "RT @barci_2010: Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA:\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166721972769886219"}], "author_id": "960539876113485825", "id": "1166761273679384577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thaaandy", "id": "1480873679626162176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T17:15:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1348812012", "edit_history_tweet_ids": ["1166761273679384577"], "text": "@thaaandy Afinal nao se matou?\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166758744354693120"}], "author_id": "91650368", "id": "1166761118603317249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:15:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166692316230430720", "edit_history_tweet_ids": ["1166761118603317249"], "text": "@EEstuprador Pessoal denunciem o usu\u00e1rio ao Twitter, atrav\u00e9s do conte\u00fado abusivo, tem uma op\u00e7\u00e3o de alerta de suicida. Eles podem ajudar na localiza\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756531892883456"}], "author_id": "244651303", "id": "1166761002366619648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IDZBonivento", "id": "309974330"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "ledger"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:14:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "309974330", "edit_history_tweet_ids": ["1166761002366619648"], "text": "@IDZBonivento ah pues, compararon al de leto con el de ledger. al primero lo destruyeron aunque apareci\u00f3 como 5 minutos en todo el metraje de escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude44 siendo una representaci\u00f3n super fiel del guas\u00f3n de las historietas y el otro uno m\u00e1s realista alejado de las vi\u00f1etas..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "author_id": "78136004", "id": "1166760872431292418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166760872431292418"], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "es", "author_id": "595883427", "id": "1166760546542260225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "Debe"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/OFQzvcPtsf", "expanded_url": "https://t.co/OFQzvcPtsf", "display_url": "t.co/OFQzvcPtsf"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166760546542260225"], "text": "Prioridad, la salud en Chile respecto a las depresiones,  est\u00e1 en Debe.  Que Dios se apiade del alma de este suicida. https://t.co/OFQzvcPtsf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "author_id": "3178476604", "id": "1166760536257830912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166760536257830912"], "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166747283913891841"}], "author_id": "738573842696704001", "id": "1166760307542245376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnriqueJGA97", "id": "752626548373544962"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BDisgusting", "id": "20745274"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JoceLF97", "id": "1077351770840477696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:11:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "752626548373544962", "edit_history_tweet_ids": ["1166760307542245376"], "text": "@EnriqueJGA97 @BDisgusting @JoceLF97 Finalmente le hacen justicia no que el otro meco del escuadron suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166735622377287680"}], "author_id": "3401601683", "id": "1166760173165322241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RodsRetroplays", "id": "390076980"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:11:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "390076980", "edit_history_tweet_ids": ["1166760173165322241"], "text": "@RodsRetroplays @legalizandra Ningu\u00e9m aqui MATOU, PICOU e deu para os CACHORROS COMEREM, voc\u00ea tem no\u00e7\u00e3o disso? O que esse cara fez foi uma verdadeira atrocidade, n\u00e3o interessa se ele \u00e9 um banho m goleiro, continua sendo ASSASSINO, ningu\u00e9m aqui \u00e9 criminoso quanto ele n\u00e3o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "author_id": "980539098875289605", "id": "1166760125731938305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166760125731938305"], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166549644798824450"}], "author_id": "3068725821", "id": "1166760092848545792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "utilitiesperu", "id": "108373029"}, {"start": 252, "end": 261, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9101, "type": "Organization", "normalized_text": "PetroPeru"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7891, "type": "Organization", "normalized_text": "PeruPetro"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00f3mulo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:10:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "108373029", "edit_history_tweet_ids": ["1166760092848545792"], "text": "@utilitiesperu Esp\u00e9rate que ya vienen investigaciones de PetroPeru y PeruPetro.\nTu jefe suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez ya no est\u00e1 para manejar Jueces y Fiscales.\nR\u00f3mulo mantiene distancia por la hija que a\u00fan es Congresista, pero ah\u00ed est\u00e1 \u201ccuidado\u201d\n@JorgeDCG ser\u00e1 investigado como debe ser."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "author_id": "159909978", "id": "1166760068886552578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166760068886552578"], "text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "998990483182546944", "id": "1166759894906806272", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893208043526"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893501710336"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759894906806272"], "text": "A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1 publicado em setembro. A autora descreveu o processo de escrita do livro como \"pura tortura\", tamanho o sofrimento. Ela se matou um ano ap\u00f3s o lan\u00e7amento. https://t.co/5u3ydE7Ylv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1008810020664958976", "id": "1166759871246675968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:10:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759871246675968"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166759622956466181"}], "author_id": "242344268", "id": "1166759868101025793", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fucckmi", "id": "202706818"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6912, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:10:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "202706818", "edit_history_tweet_ids": ["1166759868101025793"], "text": "@fucckmi toda vez que eu me iludo com algum trailer da DC eu lembro dos teasers de esquadr\u00e3o suicida e passa na hora"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166748722505617410"}], "author_id": "805195981998399488", "id": "1166759838673702912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:09:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/iHFCE2cIwq", "expanded_url": "https://twitter.com/brasillivre17/status/1166748722505617410", "display_url": "twitter.com/brasillivre17/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166759838673702912"], "text": "Parab\u00e9ns ao policial! \n\nA mentalidade desse casal \u00e9 suicida! Nossa vida n\u00e3o vale nada para um ladr\u00e3o! \n\nA lavagem foi profunda nesses dois. https://t.co/iHFCE2cIwq"}, {"lang": "pt", "author_id": "1037125512806707200", "id": "1166759831140753408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759831140753408"], "text": "falei pro meu pai se ligar,e ele quase me matou kkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "69907420", "id": "1166759750060728322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:09:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759750060728322"], "text": "tava voltando da psic\u00f3loga com uma estrelinha dourada na testa pelas conquistas alcan\u00e7adas no meu comportamento, na minha sa\u00fade mental, quando de repente recebo a not\u00edcia que MAIS UM conhecido se suicidou :((("}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166753006861332480"}], "author_id": "3309670823", "id": "1166759738345971712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mr_Ozymandias", "id": "873992653704220676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759738345971712"], "text": "RT @Mr_Ozymandias: Il 27 agosto si \u00e8 svolto il primo giorno di testimonianze davanti ai giudici per il caso Epstien.\nUna decina di donne ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752656922161153"}], "author_id": "202706818", "id": "1166759622956466181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amandabbk", "id": "242344268"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:09:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "242344268", "edit_history_tweet_ids": ["1166759622956466181"], "text": "@amandabbk Depois do tombo com esquadr\u00e3o suicida eu s\u00f3 acredito na DC vendo"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "author_id": "290569991", "id": "1166759575804157954", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759575804157954"], "text": "Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace preguntar, \u00bfesa opini\u00f3n es una parte psicop\u00e1tica del opinante? o \u00bfforman parte de una idiosincrasia nacional retorcida?\nQue opina @albertolarrains?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166758363985842178"}], "author_id": "39396938", "id": "1166759515238391809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:08:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052033613880066049", "edit_history_tweet_ids": ["1166759515238391809"], "text": "@guimoreno1405 @globoesportecom Interpreta.... T\u00f4 falando se vc....  L\u00e1 a justi\u00e7a decide. Se voc\u00ea \u00e9 advogado das partes,  aqui n\u00e3o \u00e9 lugar pra mimimi\n\nVcs \u00e9 meu ovo. O maior \u00eddolos de vcs matou 3 e nunca respondeu por isso. Ent\u00e3o, engula sua \"preocupa\u00e7\u00e3o\". Sem moral nenhuma"}, {"lang": "en", "author_id": "1550746860", "id": "1166759475858092032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:08:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/m9c3puvfYy", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kTrSm1", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kTrSm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187331628033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166759475858092032"], "text": "coastal-gentleman: sexybabesinaction: Exposing you https://t.co/m9c3puvfYy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "182186866", "id": "1166759208144048128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759208144048128"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1003751621774454784", "id": "1166759124366966784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759124366966784"], "text": "S\u00f3 esses minutos de trailer j\u00e1 foram melhor que toda a participa\u00e7\u00e3o daquele coringa funkeiro do esquadr\u00e3o suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "2617503145", "id": "1166759001356480514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3808, "type": "Organization", "normalized_text": "heath"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/CB1jOQyFoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1166747510335070208", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759001356480514"], "text": "mano desde a primeira foto at\u00e9 esse trailer parece que o filme t\u00e1 mto foda e q esse coringa vai ser t\u00e3o incr\u00edvel quanto o do heath, s\u00f3 espero q n decepcione q nem esquadr\u00e3o suicida nmrl https://t.co/CB1jOQyFoJ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166756417988190208"}], "author_id": "4875554787", "id": "1166758977977409540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/L77nYZQf6h", "expanded_url": "https://twitter.com/captainbarnez/status/1166756417988190208", "display_url": "twitter.com/captainbarnez/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758977977409540"], "text": "AI GENTE, PELO AMOR DE DEUS, que n\u00e3o aconte\u00e7a o mesmo erro de esquadr\u00e3o suicida, AMEM https://t.co/L77nYZQf6h"}, {"lang": "es", "author_id": "3056380055", "id": "1166758957261737984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:06:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758957261737984"], "text": "El suicida cree que su vida le importa a alguien, en cualquier sentido; no sabe que a los que podr\u00eda importarles los va defraudar sin saberlo nadie."}, {"lang": "pt", "author_id": "3038269979", "id": "1166758917378060289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "ViolaDavis"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaMelchior"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 50, "end": 63, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "ViolaDavis"}, {"start": 76, "end": 92, "tag": "DanielaMelchior"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Nunwbth6ff", "expanded_url": "http://filmpt.com/taika-waititi-em-negociacoes-para-integrar-o-elenco-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "filmpt.com/taika-waititi-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/BU8ctVlJRw", "expanded_url": "https://twitter.com/film_PT/status/1166758917378060289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BU8ctVlJRw", "media_key": "3_1166758915692007427"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:06:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758917378060289"], "text": "\"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" de #JamesGunn\n#TaikaWaititi #MargotRobbie #ViolaDavis #DanielaMelchior https://t.co/Nunwbth6ff https://t.co/BU8ctVlJRw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "338972741", "id": "1166758894900846592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758894900846592"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "author_id": "62321663", "id": "1166758859903553536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758859903553536"], "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "1033789540891324421", "id": "1166758758975823872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758758975823872"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166744386971033600"}], "author_id": "717894055405961216", "id": "1166758669805072391", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giuliabottini", "id": "448732675"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RobertoPompili4", "id": "1081593244667006977"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:05:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "448732675", "edit_history_tweet_ids": ["1166758669805072391"], "text": "@giuliabottini @RobertoPompili4 @laperlaneranera Purtroppo Salvini ha scelto malissimo il modo e il tempo per una MOZIONE ormai SUICIDA E ITALICIDA\nSAPEVA di essere nel mirino di poteri forti internazionali?\nAllora SAPEVA ANCHE\nCHE LE ELEZIONI ERANO UN'UTOPIA!\nOra lui e Meloni non pensino di farci votare BERLUSCONI al governo\ud83d\ude31"}, {"lang": "pt", "author_id": "360233031", "id": "1166758335724642304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6693, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.3228, "type": "Organization", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/pBDWRzUm3v", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001954306070/posts/2958126664262448/", "display_url": "facebook.com/10000195430607\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758335724642304"], "text": "Deveria a DC fazer uma jornada do her\u00f3i com vil\u00f5es e no fim montar um \"Vingadores* deles?\n\nCome\u00e7aram mal com esquadr\u00e3o suicida, mas poderiam come\u00e7ar novamente com o Coringa.\n\nFica a ideia e a dica! ;-) https://t.co/pBDWRzUm3v"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727482013290497"}], "author_id": "4196465813", "id": "1166758322554449926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lelenanjos", "id": "2574660687"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758322554449926"], "text": "RT @lelenanjos: Mano, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do quanto isso \u00e9 pesado? O cara se MATOU por n\u00e3o ser livre por AMAR. Ele foi impedido de amar, o sent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166674631568318464"}], "author_id": "948618997343444992", "id": "1166758215180328960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/w5HIBvfLkm", "expanded_url": "https://twitter.com/elsegu87/status/1166674631568318464", "display_url": "twitter.com/elsegu87/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758215180328960"], "text": "Porque derechos todos, obligaciones ninguna. Somos el hazme re\u00edr de America y el mundo. Si Alberdi viviera se suicida! https://t.co/w5HIBvfLkm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "1089534068855844864", "id": "1166758166585139200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758166585139200"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749688357371910"}], "author_id": "15678859", "id": "1166757972665675776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:02:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1166757972665675776"], "text": "@jurandirfilho Falaram a mesma coisa do Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e9?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166457263411912704"}], "author_id": "282155394", "id": "1166757766058393601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WTxZ6MMn75", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellaperu/status/1166457263411912704", "display_url": "twitter.com/gabriellaperu/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757766058393601"], "text": "Bien corajuda eres para lanzar en redes tu ignorancia superlativa. Ve a vitorear a tu jefita, la rea Keiko y a llevarle flores al cobarde suicida a la Casa, dizque del pblo. https://t.co/WTxZ6MMn75"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "author_id": "1145469191149039616", "id": "1166757486860414979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757486860414979"], "text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162677780708040706"}], "author_id": "930379659224735744", "id": "1166757412516372485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "xwhobringsdeath", "id": "1322668921351188485"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:00:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "942076870748704771", "edit_history_tweet_ids": ["1166757412516372485"], "text": "@xwhobringsdeath \u00bfNi en sue\u00f1os? \u2014inquiri\u00f3 el demonio en tono burl\u00f3n, permiti\u00e9ndose incluso carcajearse en la cara de la deidad. El demonio hab\u00eda perdido cierto control sobre lo que era temerario y ahora simplemente se dejaba llevar por el suicida impulso &gt;"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756620271067136"}], "author_id": "752250954540544001", "id": "1166757341947203584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:00:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "372885411", "edit_history_tweet_ids": ["1166757341947203584"], "text": "@PetitteFlaneuse Ratatuille Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1096488646478315521", "id": "1166757275010252800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:59:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757275010252800"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "author_id": "4237890454", "id": "1166757154428194816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757154428194816"], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "pt", "author_id": "312669394", "id": "1166757153832677383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757153832677383"], "text": "Tamb\u00e9m \u00e9 um inferno o \"e\" for\u00e7ado, tipo \"artiste\"\nNem existe artisto, caralho. Artista j\u00e1 \u00e9 pra ambos os g\u00eaneros. N\u00e3o sei se \u00e9 muita vontade de aparecer ou \u00e9 s\u00f3 que a pessoa matou todas as aulas de portugu\u00eas poss\u00edveis, mesmo."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166722263229636609"}], "author_id": "1075465861232816135", "id": "1166757063210483714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ferrando_PCL", "id": "865524080941727745"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "sinistra"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "opposizione"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "Conte2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757063210483714"], "text": "RT @Ferrando_PCL: Se la #sinistra lascia a @matteosalvinimi il monopolio dell'#opposizione al Governo #Conte2, non solo si suicida, ma apre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756173355372544"}], "author_id": "55554755", "id": "1166756988509966337", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "rodneybbogho", "id": "1329801480224841730"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 198, "end": 214, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.7802, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:58:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "884822405688025089", "edit_history_tweet_ids": ["1166756988509966337"], "text": "@brasil_mavs @rodneybbogho Concordo. Mas acho que o maior problema da cr\u00edtica e at\u00e9 mesmo dos f\u00e3s \u00e9 achar que tudo deve ser como a Marvel, a\u00ed faziam compara\u00e7\u00f5es muitas vezes desnecess\u00e1rios, tirando Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o acho nenhum filme da DC ruim."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749268704681984"}], "author_id": "96596721", "id": "1166756953122627584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jadsvit", "id": "2820582017"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 27, "end": 42, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:58:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2820582017", "edit_history_tweet_ids": ["1166756953122627584"], "text": "@jadsvit Shazam, Aquaman e Mulher Maravilha s\u00e3o legais\n\nMan of Steel eu at\u00e9 gosto, mas no geral o povo n\u00e3o curtiu muito\n\nLiga da justi\u00e7a \u00e9 fraqu\u00edssimo\n\nEsquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo inacredit\u00e1vel"}, {"lang": "es", "author_id": "481002083", "id": "1166756796125655041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756796125655041"], "text": "Le dije a Luciana que la quiero y me pregunt\u00f3 si es una carta suicida jajajaajajja, tampoco soy tan fr\u00eda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756414913748993"}], "author_id": "27903436", "id": "1166756776043266048", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:57:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "712775136160706560", "edit_history_tweet_ids": ["1166756776043266048"], "text": "@zarro42 @jurandirfilho Ja cai no conto do esquadrao suicida. \nHahaha"}, {"lang": "pt", "author_id": "2853569968", "id": "1166756671747756032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756671747756032"], "text": "Eu tenho asma e mesmo assim sou capaz de fumar 3 ma\u00e7os numa noite \nSou t\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166102189657468928"}], "author_id": "891603310041497600", "id": "1166756591707807751", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:57:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756591707807751"], "text": "RT @augustodefranco: Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei qu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "829628160689967104", "id": "1166756440197029889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5706, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756440197029889"], "text": "o trailer do filme do coringa ta mt bom mano se esse filme for igual esquadrao suicida q tinha um trailer bom mas o filme era uma merda eu vou ficar mt bolado"}, {"lang": "es", "author_id": "976187547750748160", "id": "1166756434484355073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "duki"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756434484355073"], "text": "cuanto les apuesto a que duki en cualquier momento se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "author_id": "24725029", "id": "1166756432684998657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756432684998657"], "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756162492129281"}], "author_id": "1323550958", "id": "1166756373511712769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saulodomonte", "id": "272662213"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:56:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "272662213", "edit_history_tweet_ids": ["1166756373511712769"], "text": "@saulodomonte O problema do trailer de esquadr\u00e3o suicida foi ter um filme"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756125494206465"}], "author_id": "932104941547741184", "id": "1166756298555346945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CR_RIOS01", "id": "828778933730541568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:55:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "828778933730541568", "edit_history_tweet_ids": ["1166756298555346945"], "text": "@CR_RIOS01 @nathy_753 Quase se matou e quase me matou essa garota kkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166748644806184965"}], "author_id": "1917554089", "id": "1166756286106677248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.505, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uxQGG5yhxK", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1166748644806184965", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756286106677248"], "text": "DC novamente vc tem minha aten\u00e7\u00e3o\nn estrague tudo como em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/uxQGG5yhxK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745326415425544"}], "author_id": "701200570728710144", "id": "1166756193454440451", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "writernena", "id": "2531398212"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Debochadoboy", "id": "1604824345"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:55:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756193454440451"], "text": "RT @writernena: @debochadoboy nunca vou superar a Emma n\u00e3o ter descoberto que foi Regina quem o matou e muito menos elas n\u00e3o terem se estap\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "author_id": "1127199599939158017", "id": "1166756178132701190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756178132701190"], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "author_id": "812037063415660544", "id": "1166756044401532929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756044401532929"], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "pt", "author_id": "1139692568588050432", "id": "1166756043424239623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/h9YSZIv7H6", "expanded_url": "https://curiouscat.me/lidia_schachter/post/969918556?t=1567011292", "display_url": "curiouscat.me/lidia_schachte\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756043424239623"], "text": "Que E se suicida eu te ajudo \u2014 Me ajuda ent\u00e3o, chama inbox rs https://t.co/h9YSZIv7H6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751447972753409"}], "author_id": "2204147023", "id": "1166755954026827782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8108, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:54:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3060250698", "edit_history_tweet_ids": ["1166755954026827782"], "text": "@dani_mendes23 Po n deram nem espaco direito pro coringa no esquadr\u00e3o suicida..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166742866267275264"}], "author_id": "3162084130", "id": "1166755909806317568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mlertora", "id": "153029462"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Matias"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:54:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "153029462", "edit_history_tweet_ids": ["1166755909806317568"], "text": "@mlertora No est\u00e1 Superman Matias. Sos un traidor. Jajajaja. Hablando en serio, el tr\u00e1iler de Escuadr\u00f3n Suicida, era buenisimo. La pel\u00edcula mediocre."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166754731420786688"}], "author_id": "3319817273", "id": "1166755881494765568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.8846, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:54:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "87347301", "edit_history_tweet_ids": ["1166755881494765568"], "text": "@ramosbrunow depois de esquadr\u00e3o suicida nunca mais me empolgo com trailer da dc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742787137691648"}], "author_id": "47822869", "id": "1166755838352121857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7145, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.7001, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/TdaqH6kJW7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166742787137691648", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755838352121857"], "text": "Calma, gente. Sabe que outro filme da DC teve trailers bons e foi uma merda inacredit\u00e1vel? Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nD\u00e1 muita vontade de mergulhar no hype, mas... https://t.co/TdaqH6kJW7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166750374910447623"}], "author_id": "837739932345040897", "id": "1166755815199584259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "valerieprofmat", "id": "2934384988"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "Alain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2934384988", "edit_history_tweet_ids": ["1166755815199584259"], "text": "@valerieprofmat @FASNATHALIADILL \"Nem o vil\u00e3o da vida passada matou\" pq n\u00e3o conseguiu neh flor, n\u00e3o foi por falta de tentativa.\nE o Alain apesar de ter evolu\u00eddo (muito pouco por sinal) n\u00e3o \u00e9 um cara legal pra se relacionar, ele era abusivo sim!\nAbusivo, possessivo e foi agressivo v\u00e1rias vezes."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "author_id": "821708292", "id": "1166755770521833474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755770521833474"], "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "324623744", "id": "1166755604796514311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755604796514311"], "text": "Adeus\n\nDeu adeus.\nTirou a pr\u00f3pria vida.\nQue dor sentia? O que pensou? Qual sua ferida?\nNunca saberemos. Mas nos questionamos.\nO que n\u00e3o vimos? Pra onde vai?\nSer\u00e1 que Deus vai perdoar? Oramos para que sim. Deus \u00e9 bom! \nE o que ficou?\nAquele sonho. Sua fam\u00edlia. Seus segredos."}, {"lang": "pt", "author_id": "1160143883675852800", "id": "1166755572437401600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "TheJoker"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "TheJoker"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755572437401600"], "text": "pra todos voc\u00eas que est\u00e3o animados com #TheJoker eu s\u00f3 quero lembrar uma coisa, o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida, bjs"}, {"lang": "es", "author_id": "255550152", "id": "1166755414727385088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.2605, "type": "Other", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.8598, "type": "Place", "normalized_text": "Barra Libre"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755414727385088"], "text": "\u201cLas penas del joven Werther\u201d y el paroxismo suicida en los j\u00f3venes europeos de 1774, desde las 19:00 hs en Barra Libre por @radiolacompa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "author_id": "252236261", "id": "1166755395936935936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755395936935936"], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166754454621872129"}], "author_id": "1003348426543726594", "id": "1166755362097238016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7758, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5403, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6885, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:52:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183096180", "edit_history_tweet_ids": ["1166755362097238016"], "text": "@cabelloswift97 Siim... Esquadr\u00e3o suicida foi a maior decep\u00e7\u00e3o da DC, mas depois de WW e Aquaman, comecei a botar f\u00e9 DCU de novo... \u00c9 bom a Marvel se cuidar porque esse filme tem grande chance de Oscar tamb\u00e9m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "793601191292854273", "id": "1166755241200627712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755241200627712"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2854078889", "id": "1166755193272373249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166755193272373249"], "text": "escuadr\u00f3n suicida como peli\nbueno\n\nmeh\n\nla Harley Quinn demasiado sexualizada pero bueno"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751744547852288"}], "author_id": "29185507", "id": "1166755177409523717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IMarcobg", "id": "879701325973467139"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "_elbonito_", "id": "2969519381"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "Teo__Visma", "id": "2177323227"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:51:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "879701325973467139", "edit_history_tweet_ids": ["1166755177409523717"], "text": "@IMarcobg @_elbonito_ @Teo__Visma L'anno scorso, a corrente alternata, hanno fatto schifo tutte. Immagina un attimo un laziale o un romano che pensa \"e vabb\u00e8, mica il Milan si suicida all'ultima come la stagione passata\". Come vedi, vale per tutti."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "1458650238", "id": "1166755076066725890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:51:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166755076066725890"], "text": "@rodolfopereze El que tiene que hacerse cargo de c\u00f3mo le explicas y abordas el tema con tu hijo, eres t\u00fa. El suicida no tiene esa capacidad porque est\u00e1 enfermo. Si crees que al insultar a los que te dicen la verdad quedas como winner, te equivocas, sigues pareciendo un imbecil insensible."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "author_id": "1048560096630988801", "id": "1166754801494966272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754801494966272"], "text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "748916770271092736", "id": "1166754796465995776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754796465995776"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746167830618114"}], "author_id": "1001494357", "id": "1166754780364062720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:49:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000480351905632258", "edit_history_tweet_ids": ["1166754780364062720"], "text": "@MarceVann \u00c8 totalmente suicida tutta la sua strategia per s\u00e9 e per i 5s e pu\u00f2 giustificarsi solo nel caso non sia pi\u00f9 lui a comandare ma sia ostaggio di correnti interne terrozziate dal voto e da fuori, da chi ci vuole deboli e servi.\n\nLui cos\u00ec \u00e8 finito."}, {"lang": "pt", "author_id": "1358187073", "id": "1166754629662760960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754629662760960"], "text": "Esse filme do Coringa vai vir para cobrir a merda que fizeram em Esquadr\u00e3o Suicida. Que trailer!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "106934825", "id": "1166754606849896448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754606849896448"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "830129132155576320", "id": "1166754580794925058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:49:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754580794925058"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1066402111058001920", "id": "1166754530555572225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:48:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754530555572225"], "text": "To aqui na rafa, estamos falando sobre a menina que se suicidou que era depressiva, t\u00e3o triste"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166753505694101504"}], "author_id": "747959718493229056", "id": "1166754467464863744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "whoislarav", "id": "2202524235"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:48:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2202524235", "edit_history_tweet_ids": ["1166754467464863744"], "text": "@whoislarav ate dezembro vc ja se matou fica com deus"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752807933943808"}], "author_id": "2183096180", "id": "1166754454621872129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:48:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003348426543726594", "edit_history_tweet_ids": ["1166754454621872129"], "text": "@SchaeferThay Esse trailer me deixou com a expectativa nas alturas, o Joaquin Phoenix \u00e9 sensacional e espero n\u00e3o me decepcionar. Ainda n\u00e3o superei o tombo com Esquadr\u00e3o Suicida hahahah"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752343477669888"}], "author_id": "54635151", "id": "1166754437320323072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xkareo", "id": "248815895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:48:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "248815895", "edit_history_tweet_ids": ["1166754437320323072"], "text": "@xkareo porra bicho, eu assisti esse trailer e fui at\u00e9 o c\u00e9u\n\na\u00ed l\u00e1 em cima\n\num peso me puxou pra baixo com tudo\n\nesquadr\u00e3o Suicida o nome do peso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1011014553033936896", "id": "1166754432014520325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754432014520325"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "author_id": "399605624", "id": "1166754224639791104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754224639791104"], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166735305950392326"}], "author_id": "1140641371822395396", "id": "1166754207476719618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:47:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "15088915", "edit_history_tweet_ids": ["1166754207476719618"], "text": "@recordtvoficial Safado mesmo isso n\u00e3o presta  se comprovado mesmo que foi ele que matou bota ele na cadeia que ele vai refletir por 30 anos ou mais pelo que fez com essas mulheres que matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "926559781355249666", "id": "1166754156826304512", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754156826304512"], "text": "N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749129755828224"}], "author_id": "33588638", "id": "1166753949237600256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiano_barba", "id": "115251792"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9067, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7306, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "The Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:46:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "115251792", "edit_history_tweet_ids": ["1166753949237600256"], "text": "@Cristiano_Barba Depois do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida, os digital influencers de cinema deveriam tomar mais cuidado. J\u00e1 tem gente dizendo que a Warner j\u00e1 colocou toda a Marvel no bolso por conta de The Joker."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "953542147", "id": "1166753914571673601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753914571673601"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "872547403727065089", "id": "1166753905407139842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753905407139842"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "author_id": "846517759", "id": "1166753880513884160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753880513884160"], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166750452333076480"}], "author_id": "1072882112469045249", "id": "1166753819847516160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Harold"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.6698, "type": "Other", "normalized_text": "Maude"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wQToF8XIS4", "expanded_url": "https://twitter.com/Nis_elen/status/1166753819847516160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQToF8XIS4", "media_key": "3_1166753817121185792"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:46:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072882112469045249", "edit_history_tweet_ids": ["1166753819847516160"], "text": "voy a empezar con un 2\u00d71 que son una de las mejores unlikely couples del cine\nHarold: M\u00edtico adolescente depresivo suicida obsesionado con la muerte\nMaude: Se\u00f1ora de 80 a\u00f1os obsesionada con la vida en todos sus aspectos, su amor por la muerte les une y le ense\u00f1a a ser + como ella https://t.co/wQToF8XIS4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "2974399810", "id": "1166753806702600194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753806702600194"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "117036494", "id": "1166753595833901057", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 105, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Europa"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AqNbNgAFry", "expanded_url": "http://ow.ly/dBnT30poiYw", "display_url": "ow.ly/dBnT30poiYw"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EgY0lBarmL", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1166753595833901057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgY0lBarmL", "media_key": "3_1166753594449825792"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753595833901057"], "text": "La carga de la ideaci\u00f3n suicida en toda Europa: una encuesta transversal en cinco pa\u00edses #ideaci\u00f3nsuicida #Europa\nhttps://t.co/AqNbNgAFry https://t.co/EgY0lBarmL"}, {"lang": "pt", "author_id": "1151590922905444352", "id": "1166753519015268352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753519015268352"], "text": "Terminei de escrever minha carta suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1719902694", "id": "1166753470977859594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753470977859594"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1100238863501586432", "id": "1166753336667901952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753336667901952"], "text": "Assistir esquadr\u00e3o suicida e ir dormir \ud83d\udca4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "author_id": "4081399329", "id": "1166753331622158336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753331622158336"], "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "355836686", "id": "1166753220443746310", "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 166, "username": "MarcAnthony", "id": "254274083"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "pir\u00f3mano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166753220443746310"], "text": "Por fin termin\u00e9 de ver la pel\u00edcula \"Escuadr\u00f3n Suicida\" vaya mierda de pel\u00edcula.\nCon raz\u00f3n los que conozco odian al Joker de Jared Leto.\nEn fin. Excelente @MarcAnthony como el cholo pir\u00f3mano\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166510286620319745"}], "author_id": "2158149083", "id": "1166753093654110209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jmartinianoduar", "id": "208722058"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Ce26523502Maria", "id": "700763495227330560"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Bonavena"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:43:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "208722058", "edit_history_tweet_ids": ["1166753093654110209"], "text": "@jmartinianoduar @Ce26523502Maria Bonavena, Ringo nada menos propiciaba el voto calificado. Todos se re\u00edan por quien opinaba as\u00ed. Hoy a mi edad creo q ten\u00eda raz\u00f3n. La democracia es el \u00fanico sistema q se suicida."}, {"lang": "it", "author_id": "873992653704220676", "id": "1166753006861332480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:42:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/leDzqaRDqH", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/08/28/news/usa_le_vittime_di_epstein_in_lacrime_in_tribunale_era_un_codardo_-234507195/amp/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166753006861332480"], "text": "Il 27 agosto si \u00e8 svolto il primo giorno di testimonianze davanti ai giudici per il caso Epstien.\nUna decina di donne ha raccontato degli abusi compiuti dal miliardario.\nUnico grande assente: morto suicida. https://t.co/leDzqaRDqH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "118879727", "id": "1166752919309488128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752919309488128"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166702647396753408"}], "author_id": "1153716778406752258", "id": "1166752795367809024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "flittt", "id": "570441629"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752795367809024"], "text": "RT @flittt: @SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "109696967", "id": "1166752765797945344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8991, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 153, "end": 183, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina e o Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/JbCvE6Nk08", "expanded_url": "https://twitter.com/danttino/status/1166752765797945344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbCvE6Nk08", "media_key": "16_1166752753491881984"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752765797945344"], "text": "\"Vou finalmente assistir Esquadr\u00e3o suicida no Netflix e provar que a Arlequina \u00e9 supervalorizada.\"\n\n\"Meu Deus! Arlequina te amo! O filme deveria chamar 'Arlequina e o Esquadr\u00e3o Suicida'.\" https://t.co/JbCvE6Nk08"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "955960644645412865", "id": "1166752614312284160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752614312284160"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "385159527", "id": "1166752526361776128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752526361776128"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166488266520051714"}], "author_id": "1082021890594668544", "id": "1166752351400673281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "SBP"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/AWcITyHbLh", "expanded_url": "https://twitter.com/mostachico/status/1166488266520051714", "display_url": "twitter.com/mostachico/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752351400673281"], "text": "Se um meteoro n\u00e3o matou elas , qual a esperan\u00e7a do cara que inventou o SBP https://t.co/AWcITyHbLh"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751924147904512"}], "author_id": "416419905", "id": "1166752334011088896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_PaleMoonlight_", "id": "396408222"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752334011088896"], "text": "RT @_PaleMoonlight_: #Salvini parla di paura, odio, poltrone, incastri di palazzo (oltre di terremoti, sicurezza)...PAURA, ODIO, SICUREZZA,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166700930194124801"}], "author_id": "3246365577", "id": "1166752327585452035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cesarebarba", "id": "744992602311786497"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Richard93308738", "id": "1166320121998184449"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "DwightS_85", "id": "1132645433757655040"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "linitaBC", "id": "166358515"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "NairoQuinCo", "id": "1626545264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:40:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "744992602311786497", "edit_history_tweet_ids": ["1166752327585452035"], "text": "@cesarebarba @Richard93308738 @DwightS_85 @qfdependiente @linitaBC @NairoQuinCo Ese es el punto. Ning\u00fan ciclista es suicida, ni tiene potencial homicida.  Todo conductor, en cambio, tiene potencial homicida y sus imprudencias del af\u00e1n, el tel\u00e9fono, primero yo... causan much\u00edsimas muertes. No es l\u00f3gico igualarlos con el \"todos son imprudentes\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751930540015616"}], "author_id": "4827731242", "id": "1166752290335801344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 43, "end": 60, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "batman dark knight"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:39:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "743435270536728576", "edit_history_tweet_ids": ["1166752290335801344"], "text": "@art1a3t esquadrao suicida \u00f1 \u00e9 do coringa, batman dark knight \u00e9 joker the movie"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1001894866614439936", "id": "1166752247080001543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752247080001543"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166748644806184965"}], "author_id": "754483862760194048", "id": "1166752158638858240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:39:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tkpkbpkSu1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1166748644806184965", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166752158638858240"], "text": "que n\u00e3o seja igual a esquadr\u00e3o suicida \n\n(Proposta foda, trailer foda, filme ruim) https://t.co/tkpkbpkSu1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1162838845", "id": "1166752094352809984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752094352809984"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166749786025943040"}], "author_id": "219621165", "id": "1166752076820598785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7mO41P9I41", "expanded_url": "https://twitter.com/DCComics/status/1166749786025943040", "display_url": "twitter.com/DCComics/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:39:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752076820598785"], "text": "Beleza eu to comprado com esse trailer. S\u00f3 n\u00e3o pode ser igual Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/7mO41P9I41"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "49981251", "id": "1166752056042020869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "WEON"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:39:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166752056042020869"], "text": "@rodolfopereze No entiendo a que quieres llegar. Un suicida MUERE WEON, MUERE!!! Que queris?, que lo resucitemos para que pague por la falta de criterio por no pensar en que tus hijos ver\u00e1n su cuerpo reventado en pleno mall?\nQue quieres? Que le pasen una multa a la familia?"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166714642263158784"}], "author_id": "1143946067882455040", "id": "1166752054976634883", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "MichelaJoy", "id": "551970004"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:39:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "5893702", "edit_history_tweet_ids": ["1166752054976634883"], "text": "@SkyTG24 @MichelaJoy La verit\u00e0 dovresti chiederla a chi, nel tuo partito, Ti ha consigliato/avallato quellla mossa suicida..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166681740666126336"}], "author_id": "1479442542", "id": "1166751954149761026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HomeroCarvalho", "id": "522402635"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751954149761026"], "text": "RT @HomeroCarvalho: Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166750744277639169"}], "author_id": "743435270536728576", "id": "1166751930540015616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igorama0", "id": "4827731242"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:38:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "4827731242", "edit_history_tweet_ids": ["1166751930540015616"], "text": "@igorama0 o esquadr\u00e3o suicida eu n\u00e3o gosto n\u00e3o, mas o restante eu amo"}, {"lang": "it", "author_id": "396408222", "id": "1166751924147904512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:38:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "maratonamentana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166751924147904512"], "text": "#Salvini parla di paura, odio, poltrone, incastri di palazzo (oltre di terremoti, sicurezza)...PAURA, ODIO, SICUREZZA, INCASTRI, ripeto. \nAlla poltrona \u00e8 ancora attaccato, di sicurezza paura e odio non parliamo, \"incastri\" \u00e8 ridicolo: fa pena, un suicida pentito #maratonamentana"}, {"lang": "pt", "author_id": "30661790", "id": "1166751768279179269", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 152, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/EGq7lXX2PS", "expanded_url": "https://twitter.com/domenico_lost/status/1166751768279179269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGq7lXX2PS", "media_key": "16_1166751756317057026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751768279179269"], "text": "Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\n-PQP DC, VOC\u00caS S\u00c3O FODA!\n#Joker https://t.co/EGq7lXX2PS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "3358592176", "id": "1166751724603940864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751724603940864"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751633474248705"}], "author_id": "1159883889063673856", "id": "1166751655477616640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Schneider_Jr", "id": "160303716"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Haia"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751655477616640"], "text": "RT @Schneider_Jr: To vendo um gado a\u00ed, falando que quem vai julgar o Bozo em Haia \u00e9 o Trump...\n\ud83d\ude02 Trump n\u00e3o \u00e9 ju\u00edz, \u00e9 presidente.\nE o \u00faltimo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "160303716", "id": "1166751633474248705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7926, "type": "Place", "normalized_text": "Haia"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/vOomMDcWA1", "expanded_url": "https://ucho.info/2017/11/29/morre-general-bosnio-croata-que-tomou-veneno-durante-julgamento-em-corte-de-haia/", "display_url": "ucho.info/2017/11/29/mor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751633474248705"], "text": "To vendo um gado a\u00ed, falando que quem vai julgar o Bozo em Haia \u00e9 o Trump...\n\ud83d\ude02 Trump n\u00e3o \u00e9 ju\u00edz, \u00e9 presidente.\nE o \u00faltimo que foi pra l\u00e1, se Matou!\nPq l\u00e1 \u00e9 a \u00faltima... https://t.co/vOomMDcWA1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2369495743", "id": "1166751583671136257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751583671136257"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751189880496133"}], "author_id": "876278170932137984", "id": "1166751407388680197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Antonios412", "id": "755885076563365888"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "aya"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:36:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "755885076563365888", "edit_history_tweet_ids": ["1166751407388680197"], "text": "@Antonios412 Si parece que por aya va a entrar, suicida me dicen (lowkey pero pichaera JSAJAJAJAJ)"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166750650153279489"}], "author_id": "3392028665", "id": "1166751398727471104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CGhila", "id": "1226074158"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:36:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1226074158", "edit_history_tweet_ids": ["1166751398727471104"], "text": "@CGhila Si chiama responsabilit\u00e0 politica, visto che la \"manovra suicida\" \u00e8 divenuta tale proprio perch\u00e8 la Lega ha accettato diktat europei tentando comunque di intraprendere (per fini elettorali) una via riformistica inattuabile. Facile tirare il sasso e poi nascondere la mano."}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1166751389059551232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2EU1S0bGdu", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1166751389059551232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EU1S0bGdu", "media_key": "3_1166751381350473730"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751389059551232"], "text": "James Gunn alerta para o nome da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/2EU1S0bGdu"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166468128055996417"}], "author_id": "795396076094230528", "id": "1166750922493571073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:34:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/dz05DeSQXV", "expanded_url": "https://twitter.com/keatxngrant/status/1166468128055996417", "display_url": "twitter.com/keatxngrant/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166750922493571073"], "text": "The cat did a rope suicida lmfao https://t.co/dz05DeSQXV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749430625775617"}], "author_id": "264103797", "id": "1166750849223331840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "InakiO", "id": "14743983"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Escudron Suicida"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "BVS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:34:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "14743983", "edit_history_tweet_ids": ["1166750849223331840"], "text": "@InakiO Eso es, no hay que crear hype, no vaya ser que no sea tan buena como Escudron Suicida , BVS o La liga de la justicia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166743923840229379"}], "author_id": "1668811194", "id": "1166750788296658950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_eubabii", "id": "1536488924"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:33:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1536488924", "edit_history_tweet_ids": ["1166750788296658950"], "text": "@_eubabii Se ele n\u00e3o matou daquela vez q pagamos 100 reais numa corrida da uber ele n\u00e3o mata mais kkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1040721439991779329", "id": "1166750779811799041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166750779811799041"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746449587113985"}], "author_id": "1226074158", "id": "1166750650153279489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:33:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3392028665", "edit_history_tweet_ids": ["1166750650153279489"], "text": "@MatteoPersico94 Alternative? Intestarsi una manovra economica suicida? Fischiettare su ESM?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166744176765128704"}], "author_id": "1059135048", "id": "1166750606171738113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andresgattinoni", "id": "17688219"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "ep\u00edgrafes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:33:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "17688219", "edit_history_tweet_ids": ["1166750606171738113"], "text": "@andresgattinoni Nota suicida! Pero con ep\u00edgrafes y bibliograf\u00eda por favor, as\u00ed de paso nos recomend\u00e1s cosas desde el m\u00e1s all\u00e1."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166283377290465280"}], "author_id": "4641536127", "id": "1166750562131619840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marcelman1", "id": "515320300"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "AdriSanPe", "id": "1172193206"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "RimanimeRibas", "id": "2907733960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:33:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "515320300", "edit_history_tweet_ids": ["1166750562131619840"], "text": "@Marcelman1 @AdriSanPe @_tomalacalle @RimanimeRibas Podemos es socialista. El comunismo es otra cosa. Mientras, el liberalismo suicida \u00e9se que nos est\u00e1n metiendo a calzador, nos est\u00e1 llevando a una ruina cuyas consecuencias s\u00f3lo pueden ser, y de hecho est\u00e1n siendo, catastr\u00f3ficas."}, {"lang": "it", "author_id": "984079838188326912", "id": "1166750371915751430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:32:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9H3Dl9tNO3", "expanded_url": "https://www.youtvrs.it/torna-dal-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-il-padre-e-il-nonno/", "display_url": "youtvrs.it/torna-dal-viag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166750371915751430"], "text": "#suicida, al rientro dal viaggio di nozze.... come il padre e il nonno https://t.co/9H3Dl9tNO3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166725331534917632"}], "author_id": "180100121", "id": "1166750371911524352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matheus_casa11", "id": "96275268"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:32:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "96275268", "edit_history_tweet_ids": ["1166750371911524352"], "text": "@Matheus_casa11 \u00c9 isso que o Olavo fala sobre \"Argumento suicida\". Parab\u00e9ns e obrigado."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166648493236269056"}], "author_id": "1049984161153515521", "id": "1166750294488899585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarvalhosaMo", "id": "870708772951302144"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:32:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "870708772951302144", "edit_history_tweet_ids": ["1166750294488899585"], "text": "@CarvalhosaMo Na Fran\u00e7a, de antigamente, o povo se revoltou, invadiu os pal\u00e1cios, enforcou a realeza e se libertou da mis\u00e9ria opressora! Aqui no Brasil parece que n\u00e3o h\u00e1 outro caminho para nos libertarmos dos canalhas do STF!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166017995086475264"}], "author_id": "176120517", "id": "1166750268211548160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/aVV4u4kuyr", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioCerdaG/status/1166017995086475264?s=20", "display_url": "twitter.com/SergioCerdaG/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166750268211548160"], "text": "China es el primer mercado y Trump quiere obligar a sus empresas a abandonar ese pa\u00eds?. Esta guerra comercial y la maniobra suicida de EEUU es una tremenda oportunidad para muchos pa\u00edses. Tambi\u00e9n en el sector... https://t.co/aVV4u4kuyr"}, {"lang": "it", "author_id": "55590832", "id": "1166750227010924544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:31:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 112, "tag": "consultazionibis"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166750227010924544"], "text": "il mio televisore ha appena detto che se non cambio canale si suicida con il cavo dell'antenna #consultazionibis #salvini"}, {"lang": "pt", "author_id": "891864457969893376", "id": "1166750062850039808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T16:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166750062850039808"], "text": "gnt tava vendo o video sobre a menina que ficou em cativeiro dos 8 aos 18 anos 10 ANOS ai qnd ela conseguiu fugir o sequestrador se matou e ela chorou qnd descobriu e falaram q ela tava s\u00edndrome de estocolmo mano mas imposs\u00edvel c morar 10 anos c o neguin e n criar um vinculo uai"}, {"lang": "pt", "author_id": "115426786", "id": "1166750013621301248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Jered leto"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0V1mDZ9DN3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1tuVnNAYp4/?igshid=fy7utt18lzhv", "display_url": "instagram.com/p/B1tuVnNAYp4/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166750013621301248"], "text": "Depois do #Joker de Jered leto em Esquadr\u00e3o Suicida ,ver Joaquim Phoenix entre a uma personagem desta maneira s\u00f3 fez aumentar o Hipe ,filme tenso , al\u00e9m da risada diab\u00f3lica .\n\nSer\u00e1 que encontramos o verdadeiro\u2026 https://t.co/0V1mDZ9DN3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1083177936310730753", "id": "1166749996319944705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749996319944705"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166340347531878400"}], "author_id": "805582219670646784", "id": "1166749964443312128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "WINTER"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:30:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "231476672", "edit_history_tweet_ids": ["1166749964443312128"], "text": "@MaritereBraschi Te gustan los CHOCOLATES WINTER, NO TE HAGAS LA ANGOSTA SI TE GUSTA GRUESA. HASTA EL SUICIDA PR\u00d3FUGO LO SAB\u00cdA."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749931912257536"}], "author_id": "938878477473902593", "id": "1166749934122614785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:30:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "938878477473902593", "edit_history_tweet_ids": ["1166749934122614785"], "text": "Ele \u00e9 imprevis\u00edvel justamente por ningu\u00e9m saber o que ele realmente quer, maaaas t\u00f4 ansiosa pra esse filme. V\u00ea se d\u00e1 uma apagadinha no \"coringa\" do esquadr\u00e3o suicida e tr\u00e1s a imagem de um verdadeiro insano pro Coringa novamente."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1028063783825158144", "id": "1166749877914808320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749877914808320"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748938197700608"}], "author_id": "209734853", "id": "1166749808553615365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:30:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "209734853", "edit_history_tweet_ids": ["1166749808553615365"], "text": "Hello idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda dist\u00farbio alimentar e depress\u00e3o my old friends"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "4237146244", "id": "1166749805554675712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749805554675712"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1138438640", "id": "1166749796134248449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749796134248449"], "text": "Suicidio \u00e9 algo T\u00c3O s\u00e9rio e ainda tem gente que chega e fala \"se matou pq quis\", ou se a pessoa n\u00e3o chega ao ato, \"devia ter morrido\", depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a igual ou pior que qualquer outra, ent\u00e3o \u00e9 muito bom refletir antes de abrir a boca pra falar besteira."}, {"lang": "pt", "author_id": "1045386653731377153", "id": "1166749770943205378", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 155, "end": 171, "probability": 0.9194, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8304, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 183, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749770943205378"], "text": "OBJETIVO: Nunca mais criar expectativa por um filme da DC.\nDIFICULDADE: Novo Trailer de CORINGA.\nCOMO VOLTAR AO OBJETIVO: Lembrar do Trailer e do filme de Esquadr\u00e3o Suicida...\n\n#Joker"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166734675538305024"}], "author_id": "711242169462431744", "id": "1166749725871263744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Comando__666", "id": "450216054"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 199, "tag": "BrutosYCorruptos"}, {"start": 208, "end": 223, "tag": "EstamosATiempo"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "Salv\u00e9monos"}, {"start": 253, "end": 273, "tag": "TodosPorLaRep\u00fablica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:29:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "450216054", "edit_history_tweet_ids": ["1166749725871263744"], "text": "@Comando__666 Est\u00e1n intentando voltear un gobierno elegido democr\u00e1ticamente. Cada logro de su mezquino y suicida accionar lo festejan como un triunfo.\nEmpobrecieron m\u00e1s al pa\u00eds.\nSon #BrutosYCorruptos.\n\nPero  #EstamosATiempo, compatriotas.\n#Salv\u00e9monos\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#TodosPorLaRep\u00fablica\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749002781646849"}], "author_id": "433494976", "id": "1166749709878419456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Christiansosauy", "id": "4068821236"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ClubDCComicsESP", "id": "878661139378339841"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.8352, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:29:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "4068821236", "edit_history_tweet_ids": ["1166749709878419456"], "text": "@Christiansosauy @ClubDCComicsESP Me hubiese molado que hubiese salido Batman aunque fuese una escena de persecuci\u00f3n tipo Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749479980142598"}], "author_id": "1872954841", "id": "1166749635450478593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:29:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1872954841", "edit_history_tweet_ids": ["1166749635450478593"], "text": "o trailer t\u00e1 mto bom, PELO AMOR DE DEUS N\u00c3O SEJA UM ESQUADR\u00c3O SUICIDA DA VIDA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "949777543057563648", "id": "1166749586557456389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749586557456389"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "author_id": "635412660", "id": "1166749472015171585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749472015171585"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "913956314249916416", "id": "1166749439479836672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749439479836672"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "817074249785626624", "id": "1166749414087647232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749414087647232"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1837762574", "id": "1166749377555312640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749377555312640"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "488899101", "id": "1166749364125077511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T16:28:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Um88PdGHGd", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166749364125077511"], "text": "Depois daquela merda de esquadr\u00e3o suicida eu n\u00e3o assisti mais nenhum trailer de filme, mas esse eu n\u00e3o resisti... https://t.co/Um88PdGHGd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166749360144756737"}], "author_id": "513965542", "id": "1166749362329980929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "513965542", "edit_history_tweet_ids": ["1166749362329980929"], "text": "Adem\u00e1s que despu\u00e9s de las 9:00 pm es un acto suicida andar por las ciclorutas de Bogot\u00e1, sin contar que la mayor\u00eda de ciclorutas est\u00e1n en mal estado."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166515098946609154"}], "author_id": "248993876", "id": "1166749317790609410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:28:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166749317790609410"], "text": "@rodolfopereze Mire caballero a cada qui\u00e9n le toca vivir lo k le toca vivir, en este caso presenciar, lo que corresponde para aprender y no \"sacarle el poto a la jeringa\".A su hijo le explica, conteniendo y siendo compasivo con el otro. No se puede ser tan obtuso xa creer k alguien se suicida -"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "1143349956469809152", "id": "1166749142762364930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 181, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/MJDuFupewE", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749142762364930"], "text": "n\u00e3o sei o que esperar desse filme. Parece que vai ter zero coisas de super her\u00f3i, mas talvez isso seja legal. \nAii n\u00e3o sei, fiquei super animadinha com o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tb, n\u00e3o quero me decepcionar https://t.co/MJDuFupewE"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166734857541697541"}], "author_id": "1124455821025394689", "id": "1166749080581750785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalomaSenadora", "id": "1915063518"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:27:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1915063518", "edit_history_tweet_ids": ["1166749080581750785"], "text": "@PalomaSenadora Sera SUICIDA ?? ESTARA DESAUCIADO ???"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "author_id": "3300648644", "id": "1166749032787542016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749032787542016"], "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "444848712", "id": "1166748944405344256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748944405344256"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "365450580", "id": "1166748898167312385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748898167312385"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166483087229882368"}], "author_id": "118536635", "id": "1166748867787931648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:26:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "3312772516", "edit_history_tweet_ids": ["1166748867787931648"], "text": "@ignaa_o No entiendo como un mall  tan grande no ha tomado medidas con respecto  a ese tema, como por ejemplo  instalar mallas protectoras o aumentar la altura de sus barandas, no es la primera persona que se suicida  ah\u00ed"}, {"lang": "es", "author_id": "2872673753", "id": "1166748840093016064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748840093016064"], "text": "Amputarse el sol, ser\u00eda una acci\u00f3n suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166738349920587781"}], "author_id": "3512302461", "id": "1166748799911505922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Enzo54847297", "id": "1151227536652853248"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "gibelli_omar", "id": "1154369475656978437"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "biscone69", "id": "1141372158259712000"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "cicoria_e", "id": "1155131780942508032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:26:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1151227536652853248", "edit_history_tweet_ids": ["1166748799911505922"], "text": "@Enzo54847297 @gibelli_omar @biscone69 @cicoria_e Vabb\u00e8 dai e allora la Melandri ( gov Prodi) che ci stava a fare ne? Ed il suicida funzionario della Tim?Ok Moggi ha speso un capitale x far \u2018sbobinare TUTTE le telefonate  ed il povero Palazzi aveva \u2018i turcmienti panz\u2019 ma \u00e8 stato bravo cmq.a perdere ulterioretempo-&gt; prescrizione"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748583468646401"}], "author_id": "191450170", "id": "1166748766789128192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ahsokatno", "id": "1506260625026134019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:25:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "545946717", "edit_history_tweet_ids": ["1166748766789128192"], "text": "@ahsokatno bom, todo mundo achou que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166679529819127814"}], "author_id": "1112520790505861120", "id": "1166748725160611841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dear_bibis", "id": "1082829528790196224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:25:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082829528790196224", "edit_history_tweet_ids": ["1166748725160611841"], "text": "@dear_bibis Mlr, n\u00e3o h\u00e1 nada q vc possa falar q j\u00e1 n passe pela mente de um suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166625384575754240"}], "author_id": "155140448", "id": "1166748719536062464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:25:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173213746", "edit_history_tweet_ids": ["1166748719536062464"], "text": "@balancogeral Absurdo!!!\nEngra\u00e7ado,o sujeito n\u00e3o lembra, porque matou a v\u00edtima, mesmo ela n\u00e3o mostrando resist\u00eancia??\nPede perd\u00e3o, como se fosse simples assim.\nMerecia sinceramente,pris\u00e3o perp\u00e9tua, ou pena de morte."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1921332019", "id": "1166748683427352576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748683427352576"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "15337759", "id": "1166748598392053765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 148, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748598392053765"], "text": "Eu j\u00e1 disse isso aqui antes: trailer do filme do Coringa \u00e9 excelente. Mas o de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era. Ent\u00e3o ainda n\u00e3o vou me empolgar. #Joker"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "746819684046102528", "id": "1166748579379187713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748579379187713"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123613580505624577"}], "author_id": "2498308922", "id": "1166748459527036934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748459527036934"], "text": "RT @1Anjo_suicida: ALGU\u00c9M QUE TEM ANSIEDADE VAI:\n\n- pedir desculpas por tudo\n- chorar entre pequenas discuss\u00f5es\n- sempre achar que est\u00e1 inc\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746978283376640"}], "author_id": "859894457797423106", "id": "1166748328027152384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:24:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1050774624", "edit_history_tweet_ids": ["1166748328027152384"], "text": "@OGiannino Penso proprio che andr\u00e0 cos\u00ec...\n\nPD+M5S... hai presente il pi\u00f9 classico dei gatti in tangenziale?\n\nEcco, immagina un gatto con spiccati istinti suicida..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166579749612859393"}], "author_id": "2303692466", "id": "1166748305604431877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mikelayestaran", "id": "50908485"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "gaza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748305604431877"], "text": "RT @mikelayestaran: Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1000097854529114113", "id": "1166748074036748288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748074036748288"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "855801775684825088", "id": "1166748065413382145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748065413382145"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4311981869", "id": "1166748056781578240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Chloe"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748056781578240"], "text": "Chloe se entrega ao Esquadr\u00e3o Suicida em troca da liberdade de Oliver."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "43680047", "id": "1166747972052357120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166747972052357120"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166674225400307712"}], "author_id": "4162009462", "id": "1166747940096040961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:22:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1166747940096040961"], "text": "@CarloCalenda @pdnetwork @nzingaretti @SiamoEuropei Condivido e temo che sia una scelta suicida quella del PD"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "961934451281408001", "id": "1166747932466569217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166747932466569217"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "226974211", "id": "1166747658456899584", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:21:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166747658456899584"], "text": "Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "858762594169098241", "id": "1166747615888904192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:21:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166747615888904192"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166514024990826496"}], "author_id": "23137762", "id": "1166747516416798720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cap_Caleuche", "id": "2883520827"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166747516416798720"], "text": "RT @Cap_Caleuche: @rodolfopereze Rodolfo la gente que se suicida es por una fuerte deprecion es una enfermedad muy seria como el cancer que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166288680761344000"}], "author_id": "2471442984", "id": "1166747468522053632", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "iProfesional", "id": "54578941"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:20:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1012061354", "edit_history_tweet_ids": ["1166747468522053632"], "text": "@oscsamu @iProfesional O lo suicida la Poro \ud83d\ude1c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166526607957405697"}], "author_id": "23137762", "id": "1166747455565815809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166747455565815809"], "text": "RT @yaneken03: @rodolfopereze C\u00f3mo no vas a entender que en Chile la gente se suicida de felicidad,por los tiempos mejores."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746451449458689"}], "author_id": "884822405688025089", "id": "1166747315677388801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lary_says", "id": "55554755"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:20:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "55554755", "edit_history_tweet_ids": ["1166747315677388801"], "text": "@lary_says Tamb\u00e9m tenho um pouco de receio, mas creio que esse realmente ser\u00e1 bom. Esquadr\u00e3o Suicida acabou sendo muito influenciado pelas cr\u00edticas de Batman vs. Superman, mudaram tudo no meio da produ\u00e7\u00e3o e se tornou aquilo. \n\nEsse filme do Coringa parece ser algo mais independente."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2740780364", "id": "1166747087385649154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166747087385649154"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166519971989602304"}], "author_id": "932038870493024256", "id": "1166746965708804096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarBustamante", "id": "40805427"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746965708804096"], "text": "RT @CesarBustamante: Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2157567024", "id": "1166746875581665280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746875581665280"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2973653116", "id": "1166746873870389250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746873870389250"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166719895582760968"}], "author_id": "52243385", "id": "1166746859634929664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flechalmeida", "id": "2590290170"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 160, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Winnie Pooh"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:18:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2590290170", "edit_history_tweet_ids": ["1166746859634929664"], "text": "@flechalmeida A mi me pareci\u00f3 el pre\u00e1mbulo del optimismo suicida. Esos tipos siempre quisieron asesinarnos. Fue encarar la gesti\u00f3n regal\u00e1ndole ositos Winnie Pooh a degolladores de ISIS. Un pelotudo muy peligroso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515927770378240"}], "author_id": "109941155", "id": "1166746843579080705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nuneznoda", "id": "14966491"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Voluntad Populista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746843579080705"], "text": "RT @nuneznoda: No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suici\u2026"}, {"lang": "ht", "author_id": "743389719535423488", "id": "1166746753317707777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746753317707777"], "text": "Matou se\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "790611874123542528", "id": "1166746705754316800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746705754316800"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2364663627", "id": "1166746677157535747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746677157535747"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166740277538775040"}], "author_id": "770819641832800256", "id": "1166746603262267392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Quiquerock77", "id": "198479635"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "Stingo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746603262267392"], "text": "RT @Quiquerock77: Stingo es un muy buen abogado!!! El problema es que yo veo ahi a un posible suicida. El hombre est\u00e1 destruido. Quizas mss\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "1111999755205390338", "id": "1166746520416346113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:17:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166746520416346113"], "text": "@rodolfopereze Suponer que un suicida  tiene como onda \"cagarle la vida a los otros\" es deshumanizaci\u00f3n e individualismo exasperante. Tan dif\u00edcil es pensar que los que toman  tan dram\u00e1tica decisi\u00f3n son personas que est\u00e1n enfermas y o se encuentran en una situaci\u00f3n l\u00edmite?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742787137691648"}], "author_id": "2389554457", "id": "1166746518524706818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "OSCAR"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rMCRSKJb88", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166742787137691648", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746518524706818"], "text": "CARALHO O OSCAR VEM PORRA\n(Warner se isso for igual esquadr\u00e3o suicida eu nunca mais te defendo) https://t.co/rMCRSKJb88"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166742329903996929"}], "author_id": "136084455", "id": "1166746479765131265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "diebamu", "id": "348029157"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "TipicaLoca", "id": "556044242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "348029157", "edit_history_tweet_ids": ["1166746479765131265"], "text": "@diebamu @beremalfatti @TipicaLoca D\u00e1ndose un piquito *se suicida*"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "774186419766034432", "id": "1166746463189315584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746463189315584"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746223547768832"}], "author_id": "55554755", "id": "1166746451449458689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:16:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "884822405688025089", "edit_history_tweet_ids": ["1166746451449458689"], "text": "@brasil_mavs Meu hype t\u00e1 l\u00e1 em cima, mas depois do que rolou com Esquadr\u00e3o Suicida fico com medo dos trailers."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742445893345283"}], "author_id": "102766388", "id": "1166746443572568069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "BATMAN"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/RGbJLDEHku", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1166742445893345283", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746443572568069"], "text": "N\u00e3o quero me iludir (vide esquadr\u00e3o suicida) mas \n\nPQP QUE TRAILER MARAVILHOSO JOKER MELHOR PERSONAGEM DA DC PAU NO C* DO BATMAN https://t.co/RGbJLDEHku"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "186194901", "id": "1166746412488544256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746412488544256"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "935881177491214336", "id": "1166746403688931329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746403688931329"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746081386012673"}], "author_id": "181596209", "id": "1166746394385879040", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7314, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.8643, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096163274197008385", "edit_history_tweet_ids": ["1166746394385879040"], "text": "@Guylher19617493 @omelete Dessa vez a Warner colocou Esquadr\u00e3o Suicida nas m\u00e3os certas. Os caras fizeram hist\u00f3ria na Marvel e far\u00e3o na DC tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166706968368734209"}], "author_id": "2176430230", "id": "1166746288064516097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tomi_sz_", "id": "1102982229028945921"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102982229028945921", "edit_history_tweet_ids": ["1166746288064516097"], "text": "@tomi_sz_ La p\u00edldora suicida... Este mes viene en sabor fresa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "793940508271923200", "id": "1166746284562309120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746284562309120"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166742272064610304"}], "author_id": "117549946", "id": "1166746233509175296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DrhJuan", "id": "1325212268091506697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "131370975", "edit_history_tweet_ids": ["1166746233509175296"], "text": "@DrHjuan Falta un cuchillo en la sala para ver qui\u00e9n se suicida de una pu\u00f1alada por la espalda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2792743684", "id": "1166746210083975169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746210083975169"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "4077649095", "id": "1166746181197864965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746181197864965"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "766956870091276288", "id": "1166746180056956930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746180056956930"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "744672777169473537", "id": "1166746174424014849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746174424014849"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "234548729", "id": "1166746137052753920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746137052753920"], "text": "Nosa justi\u00e7a \u00e9 foda. Cara ligou pro colega taxista, se encontraram e discutiram por conta de grana, matou o colega. Passou uns 5 dias foragido, se entregou normalmente na delegacia e foi liberado. Leis que n\u00e3o servem pra porra nenhuma."}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728392978370560"}], "author_id": "1071445828559126528", "id": "1166746075723685894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IGNBrasil", "id": "3063957725"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dhho4eshyG", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida/76291/news/diretor-de-thor-ragnarok-pode-entrar-para-elenco-de-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746075723685894"], "text": "RT @IGNBrasil: Taika Waititi em um filme da DC?! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 \n\nhttps://t.co/dhho4eshyG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166745605865181184"}], "author_id": "3162084130", "id": "1166746066097717248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "145421975", "edit_history_tweet_ids": ["1166746066097717248"], "text": "@FioSargenti Esperemos que pinte como se ve. Con Escuadr\u00f3n Suicida paso algo similar y despu\u00e9s el resultado fue para mi mediocre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "829071594324684802", "id": "1166746045554077696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746045554077696"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "850836553270210561", "id": "1166745968781533189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:14:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745968781533189"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1130592179980783619", "id": "1166745941111660550", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745941111660550"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166474753210814464"}], "author_id": "566851443", "id": "1166745907758620674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:14:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "219335645", "edit_history_tweet_ids": ["1166745907758620674"], "text": "@Alexdrewsa ele se matou ??  Eu entendi que mataram ele na pris\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "3179400461", "id": "1166745903748792320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745903748792320"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166524814221336577"}], "author_id": "1089566757101158401", "id": "1166745869854609410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745869854609410"], "text": "RT @afrorevolt: Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policia\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2550390121", "id": "1166745802397687812", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745802397687812"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2765791683", "id": "1166745765269708802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745765269708802"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "967540442270175232", "id": "1166745680121094144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:13:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/mwRju0XmK8", "expanded_url": "https://t.co/mwRju0XmK8", "display_url": "t.co/mwRju0XmK8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745680121094144"], "text": "Medo de fazer igual esquadr\u00e3o suicida https://t.co/mwRju0XmK8"}, {"lang": "it", "author_id": "1331697157", "id": "1166745646721916928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:13:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AxXPUFb8AP", "expanded_url": "https://ilfotografo.it/primopiano/nessun-like-alla-sua-foto-su-snapchat-15enne-si-suicida/", "display_url": "ilfotografo.it/primopiano/nes\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745646721916928"], "text": "Nessun like alla sua foto su Snapchat: 15enne si suicida https://t.co/AxXPUFb8AP"}, {"lang": "pt", "author_id": "1109447714662694913", "id": "1166745592896413699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745592896413699"], "text": "poucas coisas me deixam mais revoltada do que ver algu\u00e9m dizendo que quem se suicida \u00e9 ego\u00edsta"}, {"lang": "pt", "author_id": "298195731", "id": "1166745525259001856", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166707186074099712"}], "author_id": "181596209", "id": "1166745412889456645", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.5514, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}, {"start": 235, "end": 251, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:12:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096163274197008385", "edit_history_tweet_ids": ["1166745412889456645"], "text": "@Guylher19617493 @omelete Tem mesmo! O Taika era um cara que eu tinha um p\u00e9 atr\u00e1s quando foi anunciado como diretor de Thor Ragnarok, mas me surpreendeu muito quando vi o filme. James Gunn fez os \u00f3timos Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia. Esse novo Esquadr\u00e3o Suicida tem tudo pra ser \u00f3timo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166697617553801219"}], "author_id": "39511740", "id": "1166745367548968961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fsouzajrJuca", "id": "206626019"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745367548968961"], "text": "RT @fsouzajrJuca: esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166745031526559744"}], "author_id": "245824191", "id": "1166745347630292992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 178, "probability": 0.4739, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:12:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "245824191", "edit_history_tweet_ids": ["1166745347630292992"], "text": "@AlfonsoPic1 Suicida, porque de ser as\u00ed t\u00fa no lee habr\u00edas dado el control para agosto, verdad? Silencio, silencio, grillos y bolas de ramas western style. A la semana, mail con CC a la jefa quej\u00e1ndose de la falta de cooperaci\u00f3n de los adjuntos de planta pq lleva varias semanas intentando"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166744642341298176"}], "author_id": "2531398212", "id": "1166745326415425544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Debochadoboy", "id": "1604824345"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:12:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1604824345", "edit_history_tweet_ids": ["1166745326415425544"], "text": "@debochadoboy nunca vou superar a Emma n\u00e3o ter descoberto que foi Regina quem o matou e muito menos elas n\u00e3o terem se estapeado por isso kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166743688086794241"}], "author_id": "790661528265560070", "id": "1166745162732703746", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipevinha", "id": "15201438"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:11:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "15201438", "edit_history_tweet_ids": ["1166745162732703746"], "text": "@felipevinha nunca vou achar que trailer \u00e9 par\u00e2metro quando a gente fala de expectativa de filme da DC, pq pelo trailer esquadr\u00e3o suicida seria sensacional kkkkkknervosa\nmas confesso q arrepiei com esse trailer, ansios\u00edssima"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "author_id": "2849768956", "id": "1166744728894881792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166744728894881792"], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "28773930", "id": "1166744626033766405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:09:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Fr9InJXxO7", "expanded_url": "https://www.globalist.it/news/2019/08/27/il-27-agosto-del-1950-moriva-suicida-cesare-pavese-2045546.html", "display_url": "globalist.it/news/2019/08/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166744626033766405"], "text": "Il 27 agosto del 1950 moriva suicida Cesare Pavese https://t.co/Fr9InJXxO7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166744176765128704"}], "author_id": "397560793", "id": "1166744491744813056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andresgattinoni", "id": "17688219"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:08:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166744491744813056"], "text": "RT @andresgattinoni: Hace tiempo pienso en escribir sobre los ardides infinitos a los que recurrimos para conseguir bibliograf\u00eda quienes es\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166714102640758784"}], "author_id": "3012107363", "id": "1166744322613633025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mvicca", "id": "419582551"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:08:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "419582551", "edit_history_tweet_ids": ["1166744322613633025"], "text": "@mvicca Vc matou a pau Marcelo. Perfeito! S\u00f3 faltou mais uma: Torcida n\u00e3o \u00e9 valorizada. Nao se importam com porra nenhuma que nao seja lucrar"}, {"lang": "pt", "author_id": "130940827", "id": "1166744312190832641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166744312190832641"], "text": "Nossa que horror essa ultima temporada de #13ReasonsWhy. Encobrir um assassinato ? Ele tava tentando ser um ser humano apesar de ter sido mais mostro durante a vida. E o outro se suicidou por n\u00e3o aceitarem a homosexualidade dele. Cad\u00ea a empatia por eles ? Empatia s\u00f3 pela amiga?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "708434851200962560", "id": "1166744301428183040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166744301428183040"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "rodrigogianesi", "name": "gia", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 855, "tweet_count": 15781, "listed_count": 14}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "20370144"}, {"verified": false, "username": "caroldeverdade", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 473, "tweet_count": 88755, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "85933815"}, {"verified": false, "username": "DanielCArce", "name": "Daniel Campos Arce", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 135, "tweet_count": 24613, "listed_count": 35}, "location": "Costa Rica", "id": "237402028"}, {"verified": false, "username": "lacleptomana", "name": "Cuidado con Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 15424, "following_count": 773, "tweet_count": 29822, "listed_count": 22}, "location": "Heredia, Costa Rica", "id": "485197212"}, {"verified": false, "username": "aldiianahii", "name": "aldana", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 364, "tweet_count": 5659, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "id": "1056776730768228352"}, {"verified": false, "username": "Danitwi", "name": "DANI-SE \u2728 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 761, "tweet_count": 22430, "listed_count": 13}, "location": "Brasil", "id": "57442532"}, {"verified": false, "username": "buzztinsx", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 11234, "following_count": 908, "tweet_count": 132389, "listed_count": 13}, "location": "01.09\ud83d\udc8d", "id": "2889465233"}, {"verified": true, "username": "RapMais", "name": "rapmais", "public_metrics": {"followers_count": 671579, "following_count": 1586, "tweet_count": 77295, "listed_count": 226}, "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "id": "769228033299472384"}, {"verified": false, "username": "NoticiasMX360", "name": "Noticiasmx360", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 0, "tweet_count": 36076, "listed_count": 32}, "location": "Mexico", "id": "4573580112"}, {"verified": false, "username": "hxalamadrid", "name": "jur\u00eddico daemon targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 402, "tweet_count": 39784, "listed_count": 2}, "location": "csa, crf ", "id": "4341512177"}, {"verified": false, "username": "Jef_R_ofc", "name": "Jeferson Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 202, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "id": "2922635493"}, {"verified": false, "username": "ayubrazil", "name": "Ayu", "public_metrics": {"followers_count": 82936, "following_count": 400, "tweet_count": 21264, "listed_count": 89}, "id": "394859284"}, {"verified": false, "username": "old_spinster", "name": "Monsieur Rdrgz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1907, "tweet_count": 111799, "listed_count": 19}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3076998705"}, {"verified": false, "username": "emily_habsburg", "name": "Emily Habsburg", "public_metrics": {"followers_count": 25339, "following_count": 908, "tweet_count": 175645, "listed_count": 123}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "id": "265606103"}, {"verified": false, "username": "beatrizab_", "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 266, "tweet_count": 59111, "listed_count": 4}, "id": "2802052922"}, {"verified": false, "username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "id": "298195731"}, {"verified": false, "username": "bobinetv", "name": "bobinetv", "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 1114, "tweet_count": 41713, "listed_count": 39}, "location": "Aosta, Italy", "id": "91313375"}, {"verified": false, "username": "mananena", "name": "Mananena", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1639, "tweet_count": 3719, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "id": "30976109"}, {"verified": false, "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "id": "200348577"}, {"verified": false, "username": "ps_sempre", "name": "PS Sempre", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 16, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "id": "1071194999021334528"}, {"verified": true, "username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra", "public_metrics": {"followers_count": 1131840, "following_count": 635, "tweet_count": 234495, "listed_count": 2920}, "location": "Brasil", "id": "24802340"}, {"verified": false, "username": "iangabrieltp", "name": "ian gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 420, "tweet_count": 43047, "listed_count": 1}, "location": "Penafiel, Portugal", "id": "859076546086281216"}, {"verified": false, "username": "cesarantoniot", "name": "C\u00e9sar Torres Torres", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 203, "tweet_count": 44239, "listed_count": 3}, "location": "Puerto montt", "id": "166244259"}, {"verified": false, "username": "mailen_80", "name": "Sol\ud83c\udf04\ud83c\udf04", "public_metrics": {"followers_count": 11101, "following_count": 5325, "tweet_count": 53028, "listed_count": 1}, "location": "no soy buena ubic\u00e1ndome", "id": "3135551093"}, {"verified": false, "username": "raquagirl", "name": "Rafa \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 378, "tweet_count": 147588, "listed_count": 14}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "id": "1343296513"}, {"verified": false, "username": "deboasfelix", "name": "Kal-Eros \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 496, "tweet_count": 154244, "listed_count": 8}, "location": "040920 160622", "id": "1154469787671699457"}, {"verified": false, "username": "allicedimello", "name": "alice no pa\u00eds das armadilhas", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 658, "tweet_count": 392435, "listed_count": 33}, "location": "minha casa", "id": "53989839"}, {"verified": false, "username": "fsouzajrJuca", "name": "Juca", "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 1765, "tweet_count": 156420, "listed_count": 50}, "location": "Gotham Sucupira ", "id": "206626019"}, {"verified": false, "username": "luiza_soso", "name": "nugget woman", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1161, "tweet_count": 53099, "listed_count": 6}, "location": "Porto Alegre", "id": "2483125912"}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89505, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "id": "9612112"}, {"verified": false, "username": "CastaBermudez1", "name": "Casta\u00f1eda Berm\u00fadez Christian", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 965, "tweet_count": 11178, "listed_count": 6}, "location": "Pereira - Risaralda - Colombia", "id": "326515049"}, {"verified": true, "username": "AlvaroUribeVel", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 5167215, "following_count": 5924, "tweet_count": 92248, "listed_count": 14623}, "location": "Colombia", "id": "61097151"}, {"verified": false, "username": "AMBIEBERGIRL", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 17348, "following_count": 3533, "tweet_count": 843540, "listed_count": 173}, "location": "rael. \u2661", "id": "611156319"}, {"verified": false, "username": "wast3lands", "name": "conexao sorrizo ronaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 377, "tweet_count": 63630, "listed_count": 1}, "location": "bololo/haha", "id": "367211321"}, {"verified": false, "username": "Mayaf_artes", "name": "FORA BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 74, "tweet_count": 12275, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "985885364693979136"}, {"verified": false, "username": "pinkkymingi", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}, "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "id": "948701756925542401"}, {"verified": false, "username": "lucassdumas", "name": "Lucas Dumas \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 398, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}, "id": "815943961407844352"}, {"verified": true, "username": "thiagoromariz", "name": "Thiago Romariz", "public_metrics": {"followers_count": 145904, "following_count": 1490, "tweet_count": 60285, "listed_count": 250}, "id": "27695856"}, {"verified": false, "username": "DianaRogersRP", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 37, "tweet_count": 14874, "listed_count": 1}, "location": "FreeRol; Apocaliptic. Mutant.", "id": "745224814399463425"}, {"verified": false, "username": "AndreaLory85", "name": "Andrea Lory\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u262d\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 3282, "tweet_count": 18649, "listed_count": 4}, "id": "1905055446"}, {"verified": false, "username": "Andy_2782", "name": "Carolita\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 2220, "tweet_count": 41120, "listed_count": 8}, "location": "Santiago, Chile", "id": "201517765"}, {"verified": false, "username": "rubenherma8", "name": "Rub\u00e9n Hern\u00e1ndez Mazurek", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 180, "tweet_count": 1592, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "610238115"}, {"verified": false, "username": "craftdrummer", "name": "Bruno Malheiros \u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 1009, "tweet_count": 138025, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "id": "54958992"}, {"verified": false, "username": "ninhaalmn", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2b50 \u029f\u1d1c\u029f\u1d00 13", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 2767, "tweet_count": 51346, "listed_count": 3}, "location": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d1c \u2661", "id": "3739623021"}, {"verified": false, "username": "OsservaMy", "name": "\ud83c\udd7e\ufe0fsservaMy\ud83d\udc41\ufe0f\u262e\ufe0f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 27608, "following_count": 2231, "tweet_count": 289553, "listed_count": 3}, "id": "3363971980"}, {"verified": false, "username": "marcosalvati", "name": "Marco Salvati", "public_metrics": {"followers_count": 80675, "following_count": 1672, "tweet_count": 96379, "listed_count": 310}, "location": "Tralfamadore", "id": "38836322"}, {"verified": false, "username": "Ulises64476273", "name": "Ulises", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 371, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}, "id": "1114966942501228545"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "fabriciothecat2", "name": "LordFabrizioBukel\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 898, "tweet_count": 6986, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "id": "183055279"}, {"verified": false, "username": "aimeesintw", "name": "motonugget \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1196, "tweet_count": 13733, "listed_count": 1}, "location": "intersectional feminist", "id": "237348141"}, {"verified": false, "username": "analuciaespinoo", "name": "Ana Lucia Espino", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 477, "tweet_count": 21560, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1 ", "id": "59894600"}, {"verified": false, "username": "luizpaulist", "name": "Luiz Gildo Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 724, "tweet_count": 14027, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "217286177"}, {"verified": false, "username": "Guilherme_Taxi", "name": "Guilherme Fernandes\ud83c\udf39#PND", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2019, "tweet_count": 3161, "listed_count": 2}, "id": "977174737842573313"}, {"verified": false, "username": "gordodeoculos", "name": "Ygor", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 646, "tweet_count": 29102, "listed_count": 0}, "location": "Orgrimmar", "id": "473370647"}, {"verified": false, "username": "Niennalire", "name": "cansada e exausta sobrevivendo de caf\u00e9 e \ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1438, "tweet_count": 39188, "listed_count": 2}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "1595959586"}, {"verified": false, "username": "libradorosa4", "name": "Librado Antonio Rosa.", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 843, "tweet_count": 2179, "listed_count": 1}, "location": "Dominican Republic", "id": "739921416087183361"}, {"verified": false, "username": "oiithai", "name": "feyre do paraguai", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 527, "tweet_count": 28296, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa- Paran\u00e1", "id": "854421959857369088"}, {"verified": false, "username": "dudeilovebarry", "name": "verinha", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 188, "tweet_count": 43561, "listed_count": 0}, "id": "1026936193013960705"}, {"verified": false, "username": "horaciomello", "name": "Horacio Mello", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1819, "tweet_count": 9039, "listed_count": 7}, "location": "Palho\u00e7a", "id": "24725129"}, {"verified": false, "username": "cinema_sim", "name": "Cinema Sim", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 50, "tweet_count": 7059, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "id": "3359825219"}, {"verified": false, "username": "raineryt", "name": "Rainer\ud83d\udc99 #LGTBI #Cosplayer", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 578, "tweet_count": 6255, "listed_count": 1}, "location": "Briviesca, Espa\u00f1a", "id": "911333851670204417"}, {"verified": true, "username": "WhiteZunder", "name": "WhiteZunder \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 139131, "following_count": 486, "tweet_count": 94453, "listed_count": 103}, "location": "The Citadel, Asturias", "id": "513641129"}, {"verified": false, "username": "PedroHCouto", "name": "O Sheik de Krypton", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 532, "tweet_count": 51745, "listed_count": 2}, "id": "68724167"}, {"verified": false, "username": "MaldonadoMerche", "name": "MERCHE MALDONADO", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "id": "128240925"}, {"verified": false, "username": "belledobololo", "name": "Belledobololo_pa\u00e7oca", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1166769186418364417"}, {"verified": false, "username": "SalesBernat", "name": "Bernat Sales", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 386, "tweet_count": 19901, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "574333880"}, {"verified": false, "username": "LaCalamitat", "name": "Tengo sue\u00f1o \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 964, "tweet_count": 24904, "listed_count": 16}, "location": "Tropiconce", "id": "47482424"}, {"verified": false, "username": "pattRodriguez", "name": "Patt Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1198, "tweet_count": 101051, "listed_count": 12}, "id": "61458181"}, {"verified": false, "username": "changemdm", "name": "Change MdM", "public_metrics": {"followers_count": 13777, "following_count": 5720, "tweet_count": 647, "listed_count": 94}, "location": "QG MdM", "id": "11140932"}, {"verified": false, "username": "il_Francy77", "name": "il Francy", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 43, "tweet_count": 9081, "listed_count": 2}, "location": "Lombardy, Italy", "id": "705093915918127104"}, {"verified": false, "username": "araujaraquel", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "3430695136"}, {"verified": false, "username": "gnacusi", "name": "Guillermo Nacusi", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 654, "tweet_count": 34704, "listed_count": 2}, "id": "214727534"}, {"verified": false, "username": "lacontratv", "name": "La Contra TV", "public_metrics": {"followers_count": 16840, "following_count": 8280, "tweet_count": 16642, "listed_count": 96}, "location": "Espanha", "id": "773850596059340804"}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675171, "following_count": 400, "tweet_count": 1199008, "listed_count": 6562}, "location": "M\u00e9xico", "id": "244218738"}, {"verified": false, "username": "alopes11", "name": "Abimael Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 893, "tweet_count": 22845, "listed_count": 5}, "location": "Brasil, Trememb\u00e9-SP", "id": "36966121"}, {"verified": false, "username": "biagambiarra", "name": "rainha da gambiarra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1040, "tweet_count": 172891, "listed_count": 1}, "id": "188804286"}, {"verified": false, "username": "semspoiler_", "name": "Sem Spoiler", "public_metrics": {"followers_count": 144925, "following_count": 965, "tweet_count": 33123, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "998990483182546944"}, {"verified": false, "username": "arruda005", "name": "brubru :)", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 624, "tweet_count": 16870, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil//\u2b50\ud83d\udc8e", "id": "1074732540408270850"}, {"verified": false, "username": "caloorine", "name": "Jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "id": "1132722195875160065"}, {"verified": false, "username": "pauglitter1", "name": "Paugli", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 236, "tweet_count": 24330, "listed_count": 3}, "id": "496760464"}, {"verified": false, "username": "silvcristof", "name": "Silvio Critofolini", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 186, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "id": "711727998484017152"}, {"verified": false, "username": "regiiush", "name": "Nesthaw", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 240, "tweet_count": 15396, "listed_count": 0}, "location": "velaris", "id": "1014225658971598856"}, {"verified": false, "username": "aailicre", "name": "Merida surtada", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 274, "tweet_count": 10741, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia", "id": "3093966338"}, {"verified": false, "username": "bi_schaeffer", "name": "gabriela \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 140, "tweet_count": 17413, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "851069989"}, {"verified": false, "username": "jols22", "name": "JorgeLeivaS", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 471, "tweet_count": 52144, "listed_count": 4}, "id": "283277794"}, {"verified": false, "username": "IsidoritoElRey", "name": "No hago encuentros no vendo contenidos.", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "id": "3015709359"}, {"verified": false, "username": "PT92AF", "name": "#Aprob\u00e9DeSalida", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 2234, "tweet_count": 267959, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "120119538"}, {"verified": false, "username": "ribago", "name": "Ricardo Barahona G.", "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 5999, "tweet_count": 276280, "listed_count": 25}, "location": "Chile", "id": "96592731"}, {"verified": false, "username": "debgiansa", "name": "Deca", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 598, "tweet_count": 2511, "listed_count": 2}, "location": "Colorado, USA", "id": "109343357"}, {"verified": true, "username": "caparica", "name": "Anselmo Caparica", "public_metrics": {"followers_count": 19674, "following_count": 1863, "tweet_count": 103, "listed_count": 107}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "14361212"}, {"verified": false, "username": "MagazineSEMX", "name": "Sin Embargo Magazine", "public_metrics": {"followers_count": 9176, "following_count": 64, "tweet_count": 73774, "listed_count": 129}, "id": "415155226"}, {"verified": false, "username": "MariaTe70206490", "name": "Maria Teresa Velasquez", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 523, "tweet_count": 50634, "listed_count": 1}, "id": "949383363810521089"}, {"verified": false, "username": "GustavoOrozcoH", "name": "Gustavo Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 238, "tweet_count": 64235, "listed_count": 10}, "location": "Peru", "id": "167435714"}, {"verified": false, "username": "liviblat", "name": "Libby\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4679, "following_count": 4657, "tweet_count": 281345, "listed_count": 53}, "location": "Buenos Aires", "id": "222275297"}, {"verified": false, "username": "flittt", "name": "sir", "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 2603, "tweet_count": 99720, "listed_count": 1}, "id": "570441629"}, {"verified": false, "username": "Rato_Infernal", "name": "Rat\u00f6Maniac", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 310, "tweet_count": 6939, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "937781730668437504"}, {"verified": false, "username": "PaulaFlego", "name": "Janis \u0470\u0470", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1726, "tweet_count": 87048, "listed_count": 11}, "location": "Chetoslovaquia", "id": "3842930057"}, {"verified": false, "username": "alfred0Dmatade2", "name": "Alfredo De Mataderos", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 996, "tweet_count": 136730, "listed_count": 15}, "location": "Chile", "id": "2163774919"}, {"verified": false, "username": "vitinhoosilver", "name": "svzWRLD", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 322, "tweet_count": 17588, "listed_count": 1}, "location": "recife", "id": "830982670800805888"}, {"verified": false, "username": "jessicaksantoos", "name": "bombshell", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 208, "tweet_count": 12891, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "890720295782408192"}, {"verified": false, "username": "normanahumada", "name": "Norman Ahumada \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 2301, "tweet_count": 42793, "listed_count": 5}, "id": "138123910"}, {"verified": false, "username": "kauzyka", "name": "quase graduada", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 388, "tweet_count": 73601, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1056715286919987201"}, {"verified": false, "username": "tychegd", "name": "Beatriz Ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 195, "tweet_count": 6210, "listed_count": 0}, "id": "601386379"}, {"verified": false, "username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "location": "buenos aires", "id": "1553568727"}, {"verified": false, "username": "MestreKlol", "name": "Akihito", "public_metrics": {"followers_count": 12523, "following_count": 2955, "tweet_count": 11318, "listed_count": 14}, "location": "Maring\u00e1", "id": "1071588562221572097"}, {"verified": false, "username": "tutzdias", "name": "Tutz", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 941, "tweet_count": 17094, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "94839677"}, {"verified": false, "username": "Eliz08450098", "name": "\u042d\u043b\u0438\u0437\u0430\u0431\u0435\u0442 \u0421\u0430\u0436\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 250, "tweet_count": 1247, "listed_count": 2}, "id": "1100627682306543616"}, {"verified": false, "username": "israellb", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 342, "tweet_count": 8969, "listed_count": 1}, "id": "367946692"}, {"verified": false, "username": "jackkie_boy", "name": "raysales", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 251, "tweet_count": 58502, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "4773517157"}, {"verified": false, "username": "Leo_Rodriggs", "name": "Leo #SilentHill", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 126, "tweet_count": 6643, "listed_count": 0}, "id": "3432169685"}, {"verified": false, "username": "Fer_matti", "name": "Fermatti", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 175, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}, "id": "773595030229508097"}, {"verified": false, "username": "haykodarb", "name": "Hayk Darbinyan", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1277, "tweet_count": 45201, "listed_count": 12}, "location": "Bariloche, Argentina.", "id": "222902671"}, {"verified": false, "username": "AliciaRamrezRu1", "name": "Alicia Ram\u00edrez Ruiz ,soy del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1730, "tweet_count": 212830, "listed_count": 0}, "id": "974748478231470086"}, {"verified": false, "username": "mgarcia318", "name": "Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}, "location": "Santiago de Chile", "id": "105354583"}, {"verified": false, "username": "winter_1904", "name": "r a f a ; .", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 177, "tweet_count": 4482, "listed_count": 3}, "location": "S\u1d0f\u1d0d\u1d07\u1d21\u029c\u1d07\u0280\u1d07 \u1d0f\u1d20\u1d07\u0280 \u1d1b\u029c\u1d07 \u0280\u1d00\u026a\u0274\u0299\u1d0f\u1d21", "id": "1110315134608650241"}, {"verified": false, "username": "elmismoariel", "name": "Ariel Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 363, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "location": "Providence, RI, USA", "id": "586007540"}, {"verified": false, "username": "KOZ1LEK", "name": "\u1d05\u1d0f\u1d1c\u0262 \u029f\u1d1c\u029f\u1d00 \u1d05\u1d00 \ua731\u026a\u029f\u1d20\u1d00 \u00e9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 774, "tweet_count": 122112, "listed_count": 0}, "location": "Novo Hamburgo", "id": "61594181"}, {"verified": false, "username": "lucynosinferno", "name": "Militante (des)cansada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 430, "tweet_count": 11014, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "913776388829777920"}, {"verified": true, "username": "clapiclapiclapi", "name": "clarissa", "public_metrics": {"followers_count": 329722, "following_count": 746, "tweet_count": 18275, "listed_count": 147}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1052641956256460801"}, {"verified": false, "username": "SinEmbargoTR", "name": "SinEmbargoTR", "public_metrics": {"followers_count": 27909, "following_count": 42, "tweet_count": 476610, "listed_count": 408}, "id": "582282658"}, {"verified": false, "username": "dg_intempestivo", "name": "falsificado", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 496, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "id": "263158865"}, {"verified": false, "username": "brasillivre17", "name": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 7964, "following_count": 6865, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "id": "1052685147357642752"}, {"verified": false, "username": "adrianaf1700", "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 346, "tweet_count": 35289, "listed_count": 0}, "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "id": "957010610671243264"}, {"verified": false, "username": "certezamente", "name": "jo\u0101o", "public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 1478, "tweet_count": 167590, "listed_count": 44}, "location": "Portugal", "id": "281225798"}, {"verified": false, "username": "ramalamadindon", "name": "Francisco Javier", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 756, "tweet_count": 16617, "listed_count": 0}, "id": "947058185126469632"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465"}, {"verified": false, "username": "beatriz_tunes", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 94, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}, "id": "3121833191"}, {"verified": false, "username": "AnaPrella", "name": "NAVEGANTE 2.", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 84, "tweet_count": 173134, "listed_count": 0}, "id": "836357806651490306"}, {"verified": false, "username": "FedericoVido", "name": "Federico Vido", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 192, "tweet_count": 158, "listed_count": 6}, "location": "Tigre, Buenos Aires, Argentina", "id": "367155047"}, {"verified": false, "username": "Krisargentia", "name": "Krisargentia", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473809, "listed_count": 20}, "location": "Argentina", "id": "353854993"}, {"verified": false, "username": "Pescaperu", "name": "C\u00e9sar Ch", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "location": "Callao", "id": "625026822"}, {"verified": false, "username": "wilbermedinab", "name": "WILBER MEDINA B", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2397, "tweet_count": 1624, "listed_count": 11}, "id": "2427957338"}, {"verified": false, "username": "J_LuisPG", "name": "Aficionado", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 200, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "id": "3310844750"}, {"verified": false, "username": "Ratita_Bebe", "name": "Ratita Beb\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 23801, "following_count": 299, "tweet_count": 41082, "listed_count": 33}, "id": "807865738295910400"}, {"verified": false, "username": "toshichek_", "name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "854366179309359105"}, {"verified": false, "username": "AlexMonteiro93", "name": "alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310506, "listed_count": 26}, "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "id": "71033370"}, {"verified": false, "username": "Ramiro150402", "name": "Ramiro Castrill\u00f3n Hurtado.", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 411, "tweet_count": 1002646, "listed_count": 6}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "872281895664582656"}, {"verified": false, "username": "JadrianaEsparza", "name": "JADE", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 1334, "tweet_count": 89797, "listed_count": 16}, "location": "New york-France ", "id": "976692566"}, {"verified": false, "username": "gothmog2010", "name": "Caio Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 3081, "tweet_count": 27954, "listed_count": 0}, "id": "179882031"}, {"verified": false, "username": "AdrianaCarabaj6", "name": "Adriana Carabajal", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1453, "tweet_count": 208541, "listed_count": 12}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "id": "3322211997"}, {"verified": false, "username": "MangadeATe1", "name": "Laura Llanos", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 5004, "tweet_count": 66210, "listed_count": 13}, "id": "765969346078310400"}, {"verified": false, "username": "softlydumbb", "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 189, "tweet_count": 34498, "listed_count": 22}, "location": "s!her || \ud83d\udda4\u07ee\u07ec\u300e\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u300f\u0f06", "id": "1086865050982326272"}, {"verified": false, "username": "claudioh08", "name": "Caique", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 801, "tweet_count": 24769, "listed_count": 1}, "location": "um lugar a\u00ed", "id": "2759931470"}, {"verified": false, "username": "TangoCommando", "name": "Tango \u00e9 \ud83e\udd91 pra caralho irm\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2166, "tweet_count": 108961, "listed_count": 21}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "3042269240"}, {"verified": false, "username": "dntss7", "name": "D'Postura7\ufe0f\u20e3\ud83d\udcb8\ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 1487, "tweet_count": 16890, "listed_count": 0}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o ", "id": "970275393130455040"}, {"verified": false, "username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "id": "1127329468694114304"}, {"verified": false, "username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "id": "373708174"}, {"verified": false, "username": "calogero9517", "name": "calogero9517", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 799, "tweet_count": 10975, "listed_count": 0}, "id": "1023008700"}, {"verified": false, "username": "juliana_cetina", "name": "Juliana Cetina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 49, "tweet_count": 3426, "listed_count": 2}, "location": "Merida", "id": "3145414532"}, {"verified": true, "username": "DiariodeYucatan", "name": "Diario de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288001, "following_count": 535, "tweet_count": 404008, "listed_count": 1227}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "112770875"}, {"verified": false, "username": "rebecaaste", "name": "rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 3, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "890794410354642944"}, {"verified": false, "username": "CarlosC99307349", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4985, "tweet_count": 306486, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "939292913506439168"}, {"verified": false, "username": "lisi_6319", "name": "Eli\ud83e\udd89\ud83e\udd89\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 203, "tweet_count": 112109, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Spain", "id": "719298630021201920"}, {"verified": false, "username": "AzuMendezOk", "name": "Azucena M\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 285, "tweet_count": 176978, "listed_count": 20}, "location": "C\u00f3rdoba Catamarca", "id": "2394776322"}, {"verified": false, "username": "aroncitomb", "name": "aaron montero", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1489, "tweet_count": 23993, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "103740653"}, {"verified": false, "username": "ahYalli", "name": "\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 351, "tweet_count": 122904, "listed_count": 6}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "190449610"}, {"verified": false, "username": "RobertoZanatta0", "name": "Roberto Zanatta", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 275, "tweet_count": 3178, "listed_count": 1}, "location": "Albano Laziale, Roma", "id": "597752798"}, {"verified": true, "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440447, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "location": "Roma", "id": "2416067982"}, {"verified": false, "username": "cinestera", "name": "Matheus Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 1178, "tweet_count": 55053, "listed_count": 42}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1045388879552024577"}, {"verified": false, "username": "giuzaao_", "name": "Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 595, "tweet_count": 39421, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "id": "3399325769"}, {"verified": false, "username": "cristian100grey", "name": "cavalona paulistana", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 182, "tweet_count": 15589, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "532842090"}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "500290601"}, {"verified": false, "username": "g4bilina", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 458, "tweet_count": 31001, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "id": "3439369329"}, {"verified": false, "username": "azulasharpe", "name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2859, "tweet_count": 135782, "listed_count": 9}, "location": "blackhell || fan acc ", "id": "4739693793"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "username": "Jeremias_Navi", "name": "Rafael S.V.R. \u0646 \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 6006, "following_count": 6385, "tweet_count": 451701, "listed_count": 25}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2400673484"}, {"verified": false, "username": "Jotacavaz", "name": "Juan Castro V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 23089, "following_count": 22112, "tweet_count": 40594, "listed_count": 27}, "location": "M\u00e1laga.", "id": "1667660245"}, {"verified": false, "username": "a_looou", "name": "\u2b50\ufe0f LOUZASSA \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 769, "tweet_count": 35917, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "51633397"}, {"verified": false, "username": "carlitocorrea", "name": "Carlos Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1455, "tweet_count": 17825, "listed_count": 16}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "32942920"}, {"verified": false, "username": "xnvsx_", "name": "\u1855\u1835\u180a\u1843\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 170, "tweet_count": 23749, "listed_count": 0}, "location": "25/04/1974", "id": "2983849191"}, {"verified": false, "username": "bravinffc", "name": "Bravin - H\u00c9TERO TOP DO BEM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 316, "tweet_count": 26401, "listed_count": 1}, "location": "n\u00e3o \u00e9 da sua conta", "id": "767531431924994048"}, {"verified": false, "username": "MrcioFe89692149", "name": "M\u00e1rcio Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "id": "1075485666383925254"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423243, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "diegomendes_br", "name": "Diego  Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 773, "tweet_count": 8207, "listed_count": 1}, "location": "West Haven, CT - USA", "id": "35030935"}, {"verified": false, "username": "nomelouco37", "name": "Celia Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 17765, "following_count": 838, "tweet_count": 87144, "listed_count": 83}, "id": "971136315378094081"}, {"verified": false, "username": "MontserratRius", "name": "Montserrat Rius \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 5598, "following_count": 5742, "tweet_count": 38937, "listed_count": 5}, "location": "Vic", "id": "1901629081"}, {"verified": false, "username": "MaiteBlackWhite", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 10241, "following_count": 10372, "tweet_count": 60346, "listed_count": 8}, "location": "Catalunya", "id": "920587168980131843"}, {"verified": false, "username": "dyegosf", "name": "Protetor do Baby Yoda (modo BBB: ON) \ud83c\udfe0", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 893, "tweet_count": 2598, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "97098206"}, {"verified": false, "username": "Japasujo", "name": "Japa\u00f4neis", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 407, "tweet_count": 45284, "listed_count": 10}, "id": "41859944"}, {"verified": false, "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "id": "55665976"}, {"verified": false, "username": "tinkdo", "name": "LULA 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 442, "tweet_count": 41385, "listed_count": 4}, "location": "\ud83e\udd53 Rios ", "id": "428427008"}, {"verified": false, "username": "CpLinhos", "name": "\ud83d\udd78\ufe0fLin\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 627, "tweet_count": 20675, "listed_count": 1}, "id": "482562547"}, {"verified": false, "username": "kawapaivaa", "name": "kaw\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 72, "tweet_count": 4410, "listed_count": 0}, "location": "Marcelino Vieira, Brasil", "id": "1036260813349236736"}, {"verified": false, "username": "InstactFN", "name": "instact", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 331, "tweet_count": 3455, "listed_count": 1}, "location": "alone", "id": "891072079621173248"}, {"verified": false, "username": "NacaoPatriotsBr", "name": "Na\u00e7\u00e3o Patriots Br", "public_metrics": {"followers_count": 15978, "following_count": 113, "tweet_count": 105632, "listed_count": 106}, "location": "Brasil", "id": "2439972520"}, {"verified": false, "username": "shevmatheus", "name": "Matheus Shev", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1056, "tweet_count": 47749, "listed_count": 0}, "id": "56290640"}, {"verified": false, "username": "miriamestergor1", "name": "#SoyDel42%", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 954, "tweet_count": 140295, "listed_count": 0}, "location": "Capilla del Monte", "id": "4821994228"}, {"verified": false, "username": "Sindicat_SMAC", "name": "Sindicat de M\u00fasics Activistes de Catalunya \u00b7 SMAC!", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 4913, "tweet_count": 17870, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "833782504196812800"}, {"verified": false, "username": "nandocruz32", "name": "Nando Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 15234, "following_count": 946, "tweet_count": 16967, "listed_count": 320}, "id": "456888809"}, {"verified": false, "username": "st_zainin", "name": "little one", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "location": "thank you technoblade", "id": "1117420687449260038"}, {"verified": false, "username": "necoitsay", "name": "imarcos", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 701, "tweet_count": 111049, "listed_count": 1}, "location": "linn\u2022pv\u2022itsay", "id": "2743111456"}, {"verified": false, "username": "SSCamarena", "name": "Santiago C\u00f3rdova", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 810, "tweet_count": 93357, "listed_count": 2}, "id": "2412804888"}, {"verified": false, "username": "kandrea_ka", "name": "Andrea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3b\ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1772, "tweet_count": 29158, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "id": "1284060469"}, {"verified": false, "username": "LuzyResistencia", "name": "SeVanConElBasta #LaResistencia", "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 4325, "tweet_count": 16032, "listed_count": 1}, "id": "1108486784504221698"}, {"verified": false, "username": "DebyBowie", "name": "Deby\u215e \u03c0cher \ud83e\udda6\ud83d\udda4\ud83c\udf39 BCN 19/02/23", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1182, "tweet_count": 74244, "listed_count": 32}, "location": "Ankh-Morpork", "id": "301501689"}, {"verified": false, "username": "omatheuzera", "name": "Matheus Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 476, "tweet_count": 39120, "listed_count": 6}, "location": "Campinas - SP", "id": "1047495447433170950"}, {"verified": false, "username": "goncalod9", "name": "Neemias Quetamina", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 242, "tweet_count": 7866, "listed_count": 2}, "location": "Coimbra, Portugal", "id": "631314796"}, {"verified": false, "username": "_reyescarlos", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1470, "tweet_count": 153079, "listed_count": 1}, "id": "367441559"}, {"verified": false, "username": "CarolinCacao777", "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "103957783"}, {"verified": false, "username": "kindsofniall", "name": "extensionista", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2352, "tweet_count": 49727, "listed_count": 3}, "location": "Princess Park ", "id": "1289875130"}, {"verified": false, "username": "LosPicksdelCap", "name": "El Cap.", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1953, "tweet_count": 2865, "listed_count": 1}, "id": "1134142138298589185"}, {"verified": false, "username": "bajosexto_regio", "name": "BAJO SEXTOPH", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1512, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "id": "831313627"}, {"verified": false, "username": "2F1M", "name": "2Frikisy1Murciano", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1981, "tweet_count": 41151, "listed_count": 68}, "location": "Out of time-space", "id": "371392738"}, {"verified": false, "username": "juniorsandrade", "name": "Junior \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 431, "tweet_count": 10937, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "id": "143156547"}, {"verified": false, "username": "brunomassa", "name": "Bruno Massa", "public_metrics": {"followers_count": 60968, "following_count": 3666, "tweet_count": 55188, "listed_count": 163}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "14492523"}, {"verified": false, "username": "Iconicish", "name": "cam \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 902, "tweet_count": 20972, "listed_count": 6}, "location": "Venus", "id": "1101520886287474688"}, {"verified": false, "username": "SlayyageChy", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc9a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86\ud83d\udc8b.", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 299, "tweet_count": 3278, "listed_count": 1}, "id": "795396076094230528"}, {"verified": false, "username": "danicalivares", "name": "Best Seller", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 962, "tweet_count": 73385, "listed_count": 44}, "location": "Mendoza-Argentina", "id": "172430998"}, {"verified": false, "username": "nacho_delarosa", "name": "Nacho of the Rose", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1772, "tweet_count": 62622, "listed_count": 22}, "location": "Paneta Nacho I", "id": "624840359"}, {"verified": false, "username": "alissontei123", "name": "aquele que \u00e9 livre \ud83d\udd31\ud83d\udd25\ud83c\udff9\u2692\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 827, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "location": "em algum lugar do nordeste ", "id": "591302231"}, {"verified": false, "username": "marisacamotto", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 106, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "id": "1161662788198117376"}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340538, "following_count": 61, "tweet_count": 746796, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil", "id": "8802752"}, {"verified": false, "username": "fariasjoao1969", "name": "Jo\u00e3o Farias", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 102, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "3131395654"}, {"verified": true, "username": "FlavioDino", "name": "Fl\u00e1vio Dino 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 761907, "following_count": 763, "tweet_count": 69983, "listed_count": 1422}, "location": "Maranh\u00e3o", "id": "25577585"}, {"verified": false, "username": "rafaferreirass", "name": "Rafa Ferreira || Planetar Ateli\u00ea \ud83e\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 389, "tweet_count": 48086, "listed_count": 2}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1029122391446888449"}, {"verified": false, "username": "lucianarrs21", "name": "lucy", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 140, "tweet_count": 29151, "listed_count": 4}, "location": "Matosinhos", "id": "2777308934"}, {"verified": false, "username": "vidassucedaneas", "name": "CF", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1278, "tweet_count": 20550, "listed_count": 3}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "1902156733"}, {"verified": false, "username": "Carolismo", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 351, "tweet_count": 37045, "listed_count": 0}, "id": "899799498733608961"}, {"verified": false, "username": "mariaDeTalVez", "name": "Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2096, "tweet_count": 83654, "listed_count": 19}, "location": "https://open.spotify.com/track", "id": "66064497"}, {"verified": false, "username": "ari_alviteg", "name": "Aranza G.A", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 260, "tweet_count": 3235, "listed_count": 4}, "location": "cdmx", "id": "1016383460234035203"}, {"verified": false, "username": "OrdonMonica", "name": "Monica Claudia Ordo\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 41, "tweet_count": 16113, "listed_count": 0}, "id": "3285473362"}, {"verified": false, "username": "aneoiticica", "name": "autoproclamada ministra dos memes \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 596, "tweet_count": 22051, "listed_count": 21}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "16897369"}, {"verified": false, "username": "ceciacuna", "name": "Ceci Acuna", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2233, "tweet_count": 24161, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "209771559"}, {"verified": false, "username": "kaisercheetos", "name": "bah ruzzi", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 359, "tweet_count": 23672, "listed_count": 0}, "id": "788346790793936896"}, {"verified": false, "username": "AlejandroPRB", "name": "Ale en Foco \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udf0e\ud83e\udded\ud83d\ude98\u231a\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 521, "tweet_count": 22229, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "id": "73429326"}, {"verified": false, "username": "marianosardans", "name": "MARIANO SARDANS - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 27359, "following_count": 1857, "tweet_count": 7387, "listed_count": 110}, "location": "LATAM & USA ", "id": "123346516"}, {"verified": false, "username": "JuanGrabois", "name": "Juan Grabois", "public_metrics": {"followers_count": 222406, "following_count": 1, "tweet_count": 2049, "listed_count": 315}, "id": "152835465"}, {"verified": false, "username": "JooFigueiredoR1", "name": "Jo\u00e3o Figueiredo Rodrigues \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 58, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Portugal", "id": "1054446852060442625"}, {"verified": false, "username": "paifoda", "name": "Guga\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1544, "tweet_count": 18529, "listed_count": 26}, "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "id": "22365139"}, {"verified": true, "username": "PublicHamilton", "name": "Hamilton Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 265, "tweet_count": 5061, "listed_count": 13}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "15533000"}, {"verified": false, "username": "Angelo87241952", "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 38665, "listed_count": 0}, "id": "1113514284665982977"}, {"verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "id": "63480806"}, {"verified": false, "username": "26jessika", "name": "Jessica Ferreira\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 573, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "308614747"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "id": "842763781"}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "username": "tinaclaveras", "name": "Tinis\u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1209, "tweet_count": 43749, "listed_count": 1}, "id": "3353415059"}, {"verified": false, "username": "goliveros", "name": "GONZALO OLIVEROS", "public_metrics": {"followers_count": 225373, "following_count": 2148, "tweet_count": 168131, "listed_count": 1254}, "location": "M\u00e9xico", "id": "13001602"}, {"verified": false, "username": "ecchiearmas", "name": "I,Ecchi Gun \ud83d\udd1e\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1944, "tweet_count": 35590, "listed_count": 2}, "id": "1117508281352826881"}, {"verified": false, "username": "AleatoriaLucy", "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77652, "listed_count": 0}, "id": "951893928080494595"}, {"verified": true, "username": "jokermovie", "name": "Joker Movie", "public_metrics": {"followers_count": 163294, "following_count": 1, "tweet_count": 247, "listed_count": 364}, "id": "1038128227485532160"}, {"verified": false, "username": "thaandyyy", "name": "T \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 395, "tweet_count": 40628, "listed_count": 2}, "location": "Maputo", "id": "1348812012"}, {"verified": false, "username": "Im_Inocencio", "name": "Unplugged", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1428, "tweet_count": 10108, "listed_count": 0}, "location": "Mozambique", "id": "960539876113485825"}, {"verified": false, "username": "haljara", "name": "horaciojara", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 266, "tweet_count": 19642, "listed_count": 0}, "location": "ex f", "id": "148963961"}, {"verified": false, "username": "Superabe34", "name": "Luis A. C.", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 49, "tweet_count": 5786, "listed_count": 0}, "id": "1428511350"}, {"verified": false, "username": "leidy_maia", "name": "Preta", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 295, "tweet_count": 8719, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "id": "2772260860"}, {"verified": false, "username": "eiBode", "name": "vinho seco como se o vinho \u00e9 l\u00edquido?", "public_metrics": {"followers_count": 23466, "following_count": 563, "tweet_count": 154190, "listed_count": 58}, "location": "Bel\u00e9m - PA", "id": "54635151"}, {"verified": false, "username": "Synnx", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 127, "tweet_count": 24835, "listed_count": 8}, "location": "RJ - Brazil", "id": "18922338"}, {"verified": false, "username": "Odametal", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 376, "tweet_count": 194933, "listed_count": 59}, "location": "Curitiba", "id": "15861009"}, {"verified": false, "username": "Bernex01", "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1363, "tweet_count": 11937, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Portugal", "id": "800469612697526272"}, {"verified": false, "username": "OSeboAntigo", "name": "Livros em Oferta", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 0, "tweet_count": 10821, "listed_count": 2}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "1046715194825744384"}, {"verified": false, "username": "BenitesPuse", "name": "susana benites puse", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 109, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca, Peru", "id": "2872358598"}, {"verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "id": "248692867"}, {"verified": false, "username": "fber_1971", "name": "Francesco Bertolini", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2153, "tweet_count": 7847, "listed_count": 6}, "id": "1147409647"}, {"verified": false, "username": "Ferrando_PCL", "name": "Marco Ferrando", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 210, "tweet_count": 135, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "id": "865524080941727745"}, {"verified": false, "username": "Peter_piko_", "name": "pedro_piko", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 3351, "tweet_count": 16841, "listed_count": 6}, "id": "787325953227841536"}, {"verified": false, "username": "rans2004", "name": "Lalo Mc Gann", "public_metrics": {"followers_count": 7603, "following_count": 6758, "tweet_count": 100226, "listed_count": 24}, "location": "pergamino - argentina", "id": "176512504"}, {"verified": false, "username": "lilianafranco20", "name": "Liliana Franco", "public_metrics": {"followers_count": 77151, "following_count": 2543, "tweet_count": 38144, "listed_count": 293}, "location": "Buenos Aires ", "id": "160271681"}, {"verified": false, "username": "veroelrio", "name": "Veroelrio", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1247, "tweet_count": 6597, "listed_count": 0}, "location": "Bella Vista CORRIENTES", "id": "1103787073234980864"}, {"verified": false, "username": "barci_2010", "name": "Cacho Cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212424, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "186912015"}, {"verified": false, "username": "Arthur_MFV", "name": "Arthur Marinho F. V.", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 289, "tweet_count": 1631, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "id": "91650368"}, {"verified": false, "username": "TheFenyxx", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f \ud80c\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 853, "tweet_count": 45108, "listed_count": 3}, "location": "Caribe colombiano", "id": "244651303"}, {"verified": false, "username": "IDZBonivento", "name": "Peter Baker", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 190, "tweet_count": 45140, "listed_count": 4}, "location": "Ning\u00fan Lugar. ", "id": "309974330"}, {"verified": false, "username": "gabrielsepsas", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 663, "tweet_count": 70676, "listed_count": 5}, "id": "78136004"}, {"verified": false, "username": "BonnerMVP_", "name": "Bonner MVP", "public_metrics": {"followers_count": 42873, "following_count": 2879, "tweet_count": 89196, "listed_count": 95}, "id": "926559781355249666"}, {"verified": false, "username": "Patty_VarDon", "name": "Paty", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 482, "tweet_count": 10360, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "595883427"}, {"verified": false, "username": "biadepaula13", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 847, "tweet_count": 27059, "listed_count": 1}, "id": "3178476604"}, {"verified": false, "username": "guerramiguel98", "name": "MGA", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 360, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "id": "738573842696704001"}, {"verified": false, "username": "EnriqueJGA97", "name": "Enrique Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 176, "tweet_count": 2122, "listed_count": 1}, "id": "752626548373544962"}, {"verified": false, "username": "buuuzztin", "name": "gabs \ud83d\udcd6: verity", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 436, "tweet_count": 59259, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "id": "3401601683"}, {"verified": false, "username": "RodsRetroplays", "name": "Rods, CEO Of Sieg and Jeanne \ud83d\udc09 \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 678, "tweet_count": 134530, "listed_count": 8}, "location": "You don't want to know.", "id": "390076980"}, {"verified": false, "username": "VinaASalsicha", "name": "\u26a2\ufe0e Vin, the heartbreak prince \u26be & lia", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 2383, "tweet_count": 146053, "listed_count": 21}, "location": "Yuriko", "id": "980539098875289605"}, {"verified": false, "username": "utilitiesperu", "name": "C\u00e9sar Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 480, "tweet_count": 23814, "listed_count": 30}, "location": "Lima Per\u00fa", "id": "108373029"}, {"verified": false, "username": "jiferrero", "name": "lagringa\ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 645, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}, "location": "Santa fe", "id": "159909978"}, {"verified": false, "username": "whoisamado", "name": "\u30a2\u30de\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 239, "tweet_count": 30695, "listed_count": 0}, "id": "1008810020664958976"}, {"verified": false, "username": "amandabbk", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 21559, "following_count": 985, "tweet_count": 288479, "listed_count": 180}, "location": "ABC - SP", "id": "242344268"}, {"verified": false, "username": "fucckmi", "name": "lula l\u00e1 brilha uma estrela \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 81, "tweet_count": 26045, "listed_count": 0}, "location": "sccp \u2022 \u26a2", "id": "202706818"}, {"verified": false, "username": "Natanaelcpi", "name": "Natanael \ud83d\ude4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 448, "tweet_count": 5498, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "805195981998399488"}, {"verified": false, "username": "Juliaa_Matos", "name": "ana juju", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 869, "tweet_count": 46091, "listed_count": 0}, "id": "1037125512806707200"}, {"verified": false, "username": "carvaliogabs", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 2294, "tweet_count": 38094, "listed_count": 23}, "location": "Goi\u00e2nia \u2022 Brasil", "id": "69907420"}, {"verified": false, "username": "gaejimmy", "name": "\u271d\ufe0f Jimmy Maria \u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. (\ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9)", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2361, "tweet_count": 78931, "listed_count": 42}, "location": "JUS SANGUINIS", "id": "3309670823"}, {"verified": false, "username": "Mr_Ozymandias", "name": "Ozymandias", "public_metrics": {"followers_count": 5847, "following_count": 1054, "tweet_count": 60053, "listed_count": 22}, "id": "873992653704220676"}, {"verified": false, "username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C.", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "location": "Santiago, Chile", "id": "290569991"}, {"verified": false, "username": "MichelCRF27", "name": "Michel OCTA \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 647, "tweet_count": 23461, "listed_count": 1}, "location": "Manaus\u00e9Landia", "id": "39396938"}, {"verified": false, "username": "iamvalery16", "name": "\u2665Valery\u2665 BG&AM", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 609, "tweet_count": 9720, "listed_count": 5}, "location": " London-Uk", "id": "1550746860"}, {"verified": false, "username": "luzindigo9", "name": "Yolanda hurtado C", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1984, "tweet_count": 93084, "listed_count": 1}, "location": "concon , vi\u00f1a del mar Chile", "id": "182186866"}, {"verified": false, "username": "Alcoolicoluiz", "name": "Z\u00e9 Delivery", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 105, "tweet_count": 13474, "listed_count": 0}, "location": "Hellcife - PE", "id": "1003751621774454784"}, {"verified": false, "username": "ylorennadr", "name": "*", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 359, "tweet_count": 19009, "listed_count": 1}, "id": "2617503145"}, {"verified": false, "username": "jehoffm4nn", "name": "Jenni", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 240, "tweet_count": 6543, "listed_count": 0}, "id": "4875554787"}, {"verified": false, "username": "captainbarnez", "name": "day", "public_metrics": {"followers_count": 17090, "following_count": 13227, "tweet_count": 280582, "listed_count": 113}, "location": "1905", "id": "328556040"}, {"verified": false, "username": "Sumbaranasi", "name": "Parser", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 5383, "tweet_count": 101024, "listed_count": 25}, "location": "Samarahan, Sarawak (Borneo)", "id": "3056380055"}, {"verified": false, "username": "CineVisaoPt", "name": "CineVisao", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 28, "tweet_count": 12943, "listed_count": 17}, "id": "3038269979"}, {"verified": false, "username": "tf2kk", "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 152, "tweet_count": 27081, "listed_count": 0}, "id": "338972741"}, {"verified": false, "username": "zezinhodudu", "name": "Zezinho\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 110, "tweet_count": 90030, "listed_count": 8}, "location": "Bolaxa, Rio Grande", "id": "62321663"}, {"verified": false, "username": "Alicia94784200", "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 665, "tweet_count": 74182, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "1033789540891324421"}, {"verified": false, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "id": "717894055405961216"}, {"verified": false, "username": "giuliabottini", "name": "Gibo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3600, "tweet_count": 174410, "listed_count": 51}, "id": "448732675"}, {"verified": false, "username": "DanFeitozaRJ", "name": "Daniel Feitoza", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 658, "tweet_count": 7745, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "360233031"}, {"verified": false, "username": "xnocalixto", "name": "Dory \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 144, "tweet_count": 19713, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "4196465813"}, {"verified": false, "username": "lelenanjos", "name": "Leh", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 381, "tweet_count": 40119, "listed_count": 1}, "location": "bxd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2574660687"}, {"verified": false, "username": "busib4", "name": "elproblemaeslajusticia", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 774, "tweet_count": 20685, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "948618997343444992"}, {"verified": false, "username": "elsegu87", "name": "elsegu", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 156, "tweet_count": 17722, "listed_count": 2}, "id": "844409499477835776"}, {"verified": false, "username": "fenpofChile", "name": "FENPOF CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1132, "tweet_count": 6205, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "id": "1089534068855844864"}, {"verified": false, "username": "marcotritapepe", "name": "Delirante por vacina", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 3228, "tweet_count": 28573, "listed_count": 3}, "location": "Sampa City", "id": "15678859"}, {"verified": false, "username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "8703862"}, {"verified": false, "username": "gabriellaperu", "name": "Gabriela Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 12069, "following_count": 4007, "tweet_count": 228838, "listed_count": 64}, "location": "USA,Espa\u00f1a,Peru", "id": "232181709"}, {"verified": false, "username": "hugi115", "name": "hugi11", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 136, "tweet_count": 65710, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "1145469191149039616"}, {"verified": false, "username": "demonasmodeo", "name": "Asmodeo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 55, "tweet_count": 14252, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udda8\ud835\uddc7\ud835\uddbf\ud835\uddc2\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddc7\ud835\uddc8", "id": "930379659224735744"}, {"verified": false, "username": "AdrianuzN", "name": "O Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 226, "tweet_count": 43786, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "752250954540544001"}, {"verified": false, "username": "ritavilac", "name": "vila\u00e7a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 107, "tweet_count": 6063, "listed_count": 0}, "id": "1096488646478315521"}, {"verified": false, "username": "henrwq", "name": "Ayo", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 208, "tweet_count": 94694, "listed_count": 7}, "location": "RJ-ZN", "id": "4237890454"}, {"verified": false, "username": "OliKrieger", "name": "Ol1v3r \ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 32, "tweet_count": 96694, "listed_count": 6}, "location": "Hamilton, Ontario", "id": "312669394"}, {"verified": false, "username": "CaprettoPaul", "name": "Paul", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 611, "tweet_count": 37154, "listed_count": 1}, "id": "1075465861232816135"}, {"verified": false, "username": "lary_says", "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 987, "tweet_count": 439967, "listed_count": 57}, "location": "Brasil", "id": "55554755"}, {"verified": false, "username": "andreluckaz", "name": "Andre", "public_metrics": {"followers_count": 8475, "following_count": 530, "tweet_count": 33921, "listed_count": 46}, "location": "Paran\u00e1", "id": "884822405688025089"}, {"verified": false, "username": "dudumuniz_", "name": "Edu Muniz \u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 21113, "following_count": 18451, "tweet_count": 42087, "listed_count": 23}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "96596721"}, {"verified": false, "username": "jazmintapiaz", "name": "jazm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 411, "tweet_count": 17615, "listed_count": 1}, "location": "San Luis, Argentina", "id": "481002083"}, {"verified": false, "username": "Higor_777", "name": "Higor Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 580, "tweet_count": 6992, "listed_count": 0}, "id": "27903436"}, {"verified": false, "username": "felipezarro", "name": "Felipe Zarro \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1735, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "712775136160706560"}, {"verified": false, "username": "QueqQueresQDiga", "name": "Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 274, "tweet_count": 72243, "listed_count": 1}, "id": "2853569968"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5001, "tweet_count": 792599, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "891603310041497600"}, {"verified": false, "username": "augustodefranco", "name": "Augusto de Franco", "public_metrics": {"followers_count": 21881, "following_count": 2827, "tweet_count": 73963, "listed_count": 371}, "location": "Brasil", "id": "25673896"}, {"verified": false, "username": "EDUnicorno", "name": "segunda vinda de cristo", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 156, "tweet_count": 18191, "listed_count": 0}, "location": "@GuhWDT", "id": "829628160689967104"}, {"verified": false, "username": "CatGarridox", "name": "cat", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 317, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "976187547750748160"}, {"verified": false, "username": "Luanarrr", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1062, "tweet_count": 123924, "listed_count": 10}, "location": "Porto Alegre", "id": "24725029"}, {"verified": false, "username": "Cornetafpfpe", "name": "Incompetente, por\u00e9m leal", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1276, "tweet_count": 74293, "listed_count": 10}, "id": "1323550958"}, {"verified": false, "username": "saulodomonte", "name": "Padrinho de Davi", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1248, "tweet_count": 184086, "listed_count": 10}, "location": "Recife", "id": "272662213"}, {"verified": false, "username": "glauberlimaaa", "name": "glauber", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 337, "tweet_count": 6371, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "932104941547741184"}, {"verified": false, "username": "CR_RIOS01", "name": "ASTRO \ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 558, "tweet_count": 8187, "listed_count": 0}, "location": "aonde n\u00e3o se cria vacil\u00e3o ", "id": "828778933730541568"}, {"verified": false, "username": "AslanDeHogwarts", "name": "guxtavo", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 463, "tweet_count": 23125, "listed_count": 3}, "location": "algum lugar que eu n\u00e3o gosto", "id": "1917554089"}, {"verified": true, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182020, "following_count": 5833, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1284}, "id": "293807001"}, {"verified": false, "username": "tc_alyciadc", "name": "\u1d57\u02b0\u1d49 \u1d9c\u1d52\u1d50\u1d50\u1d43\u207f\u1d48\u1d49\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1856, "tweet_count": 65227, "listed_count": 4}, "location": "@preciousalyciaj \u2763", "id": "701200570728710144"}, {"verified": false, "username": "writernena", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2748, "tweet_count": 24455, "listed_count": 5}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2531398212"}, {"verified": false, "username": "PJ_Pedr0", "name": "Pedro Julio \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 848, "tweet_count": 37587, "listed_count": 0}, "id": "1127199599939158017"}, {"verified": false, "username": "Carvalhoo_09", "name": "Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 281, "tweet_count": 89263, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "812037063415660544"}, {"verified": false, "username": "lidia_schachter", "name": "L\u00eddia schachter", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 688, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}, "id": "1139692568588050432"}, {"verified": false, "username": "RejalaIII", "name": "Wiliam Rejala", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 539, "tweet_count": 23593, "listed_count": 0}, "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "id": "2204147023"}, {"verified": false, "username": "dn_mendees23", "name": "DN \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 394, "tweet_count": 33823, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "3060250698"}, {"verified": false, "username": "darth_lautaro", "name": "Lautaro Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 459, "tweet_count": 17560, "listed_count": 1}, "id": "3162084130"}, {"verified": true, "username": "mlertora", "name": "Mat\u00edas L\u00e9rtora", "public_metrics": {"followers_count": 20085, "following_count": 912, "tweet_count": 22035, "listed_count": 105}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "153029462"}, {"verified": false, "username": "Juliano030405", "name": "Juliano \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1158, "tweet_count": 32742, "listed_count": 0}, "id": "3319817273"}, {"verified": false, "username": "ramosbrunow", "name": "Bruno Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 20506, "following_count": 939, "tweet_count": 53432, "listed_count": 57}, "id": "87347301"}, {"verified": false, "username": "Lypera", "name": "ednaldo pereira", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 181, "tweet_count": 34627, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "id": "47822869"}, {"verified": false, "username": "Pollyannabaa", "name": "\u2022 Polly \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 242, "tweet_count": 78526, "listed_count": 3}, "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "id": "837739932345040897"}, {"verified": false, "username": "valerieprofmat", "name": "Val Matem\u00e1tica\u2728\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1646, "tweet_count": 13615, "listed_count": 1}, "id": "2934384988"}, {"verified": false, "username": "Paporrubioclaro", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 505, "tweet_count": 5020, "listed_count": 2}, "location": "Galiza", "id": "821708292"}, {"verified": false, "username": "Taianes_gomes", "name": "Taiane e n\u00e3o Tatiane!", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 118, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "id": "324623744"}, {"verified": false, "username": "budegadaloira", "name": "budegadaloira", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 810, "tweet_count": 5014, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "1160143883675852800"}, {"verified": false, "username": "sebafourcade", "name": "Fuego en Casabindo", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 2597, "tweet_count": 48682, "listed_count": 4}, "location": "Nantucket", "id": "255550152"}, {"verified": false, "username": "lgnze", "name": "\ud83d\udca4\u00e9 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 382, "tweet_count": 45465, "listed_count": 1}, "location": "seu cora\u00e7ao", "id": "252236261"}, {"verified": false, "username": "thayfromkrypton", "name": "Thay \ud83c\udf08\u2728\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 296, "tweet_count": 4658, "listed_count": 1}, "location": "Na casa do caralho", "id": "1003348426543726594"}, {"verified": false, "username": "swiftever9", "name": "Sabrina \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 194, "tweet_count": 65007, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "id": "2183096180"}, {"verified": false, "username": "lisarita1956", "name": "La Pulga.", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 489, "tweet_count": 174016, "listed_count": 4}, "id": "793601191292854273"}, {"verified": false, "username": "doolcegukk", "name": "en @MYJVNGK00K", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1904, "tweet_count": 231782, "listed_count": 44}, "id": "2854078889"}, {"verified": false, "username": "LucaCorradini", "name": "Luca Corradini \ud83d\udd341\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 675, "tweet_count": 13254, "listed_count": 77}, "location": "Modena, Italy", "id": "29185507"}, {"verified": false, "username": "IMarcobg", "name": "ILmarco85", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 92, "tweet_count": 2746, "listed_count": 2}, "id": "879701325973467139"}, {"verified": false, "username": "k3j1h6", "name": "\u3030\ufe0fPau 316\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1804, "tweet_count": 64623, "listed_count": 8}, "id": "1458650238"}, {"verified": false, "username": "RudyPetrikowski", "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}, "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "id": "103059095"}, {"verified": false, "username": "Kiarita60743629", "name": "Kiarita gorila \ud83d\ude02", "public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 5098, "tweet_count": 111186, "listed_count": 0}, "location": "Mor\u00f3n, Buenos Aires", "id": "1048560096630988801"}, {"verified": false, "username": "mahrtxx", "name": "marta", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 485, "tweet_count": 31015, "listed_count": 2}, "location": "Porto, Portugal", "id": "748916770271092736"}, {"verified": false, "username": "faborm", "name": "Bartolomeo Mosca", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 808, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}, "id": "1001494357"}, {"verified": false, "username": "MarceVann", "name": "Marce\u3030\ufe0fVann\u3030\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 4045, "tweet_count": 436507, "listed_count": 13}, "location": "Away from this f*cking Europe", "id": "1000480351905632258"}, {"verified": false, "username": "MateusBaruc", "name": "Mr.Prince", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 135, "tweet_count": 7440, "listed_count": 1}, "id": "1358187073"}, {"verified": false, "username": "amaramarula", "name": "La Amara del 38 \ud83c\udfe5\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 3093, "tweet_count": 41724, "listed_count": 7}, "location": "SCL", "id": "106934825"}, {"verified": false, "username": "nadiasantosz", "name": "n\u00e1dia", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 729, "tweet_count": 83989, "listed_count": 0}, "id": "830129132155576320"}, {"verified": false, "username": "makolben", "name": "kolben", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 266, "tweet_count": 33809, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil \ud83c\udf34", "id": "1066402111058001920"}, {"verified": false, "username": "lucaslirafe", "name": "taurus' groove", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 796, "tweet_count": 82710, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "747959718493229056"}, {"verified": false, "username": "whoislarav", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 577, "tweet_count": 61973, "listed_count": 0}, "id": "2202524235"}, {"verified": false, "username": "xkareo", "name": "Karlos Leonardo \u6226\u3048", "public_metrics": {"followers_count": 4327, "following_count": 1182, "tweet_count": 257101, "listed_count": 44}, "location": "Brasil", "id": "248815895"}, {"verified": false, "username": "sofiaolliv", "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 51, "tweet_count": 20141, "listed_count": 0}, "location": "aquarius", "id": "1011014553033936896"}, {"verified": false, "username": "JeanWaterloo", "name": "jeje", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2257, "tweet_count": 163768, "listed_count": 17}, "location": "BH", "id": "399605624"}, {"verified": false, "username": "MariaNeris11", "name": "Maria Neris", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "id": "1140641371822395396"}, {"verified": true, "username": "recordtvoficial", "name": "Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 5094647, "following_count": 95, "tweet_count": 465838, "listed_count": 3977}, "id": "15088915"}, {"verified": false, "username": "MarcusCardoso13", "name": "Marcus Cardoso \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 623, "tweet_count": 19167, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "id": "33588638"}, {"verified": false, "username": "cristiano_barba", "name": "Cristiano Machado, o seu podcaster PREFERIDO \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16908, "following_count": 1829, "tweet_count": 258697, "listed_count": 223}, "location": "Sem domic\u00edlio fixo", "id": "115251792"}, {"verified": false, "username": "orca1721ramirez", "name": "ORCO", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1096, "tweet_count": 63994, "listed_count": 2}, "location": "chile", "id": "953542147"}, {"verified": false, "username": "Silva02af", "name": "silvose", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 142, "tweet_count": 24342, "listed_count": 0}, "location": "Dragon Stone, Westeros", "id": "872547403727065089"}, {"verified": false, "username": "malakaras", "name": "Soy del 41%", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5278, "tweet_count": 381536, "listed_count": 46}, "id": "846517759"}, {"verified": false, "username": "Nis_elen", "name": "Nis~\ud83c\udf30", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 215, "tweet_count": 15670, "listed_count": 3}, "location": "Galicia", "id": "1072882112469045249"}, {"verified": false, "username": "AntoSoraggi", "name": "Antonio Soraggi", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1141, "tweet_count": 118581, "listed_count": 20}, "location": "genova italia", "id": "2974399810"}, {"verified": false, "username": "psiquiatriacom", "name": "Psiquiatria.com", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "117036494"}, {"verified": false, "username": "Kethlee56530676", "name": "Keth\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 72, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1151590922905444352"}, {"verified": false, "username": "holybmo", "name": "julZ", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 215, "tweet_count": 38792, "listed_count": 0}, "location": "SAO ", "id": "1719902694"}, {"verified": false, "username": "llaizagonc", "name": "Laiza G.", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 353, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1100238863501586432"}, {"verified": false, "username": "eloquentemente", "name": "joana", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 182, "tweet_count": 11372, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "id": "4081399329"}, {"verified": false, "username": "haydeegallegos", "name": "Haydee Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 338, "tweet_count": 15657, "listed_count": 5}, "id": "355836686"}, {"verified": false, "username": "ruizdiazjj", "name": "JJRD", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 92, "tweet_count": 22411, "listed_count": 2}, "location": "Villaguay, Argentina", "id": "2158149083"}, {"verified": false, "username": "jmartinianoduar", "name": "Jos\u00e9 Martiniano Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 15186, "following_count": 11074, "tweet_count": 25686, "listed_count": 11}, "id": "208722058"}, {"verified": false, "username": "diego_lejandr0", "name": "Diego Ramirez Lazo", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 936, "tweet_count": 4438, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "id": "118879727"}, {"verified": false, "username": "NamasteFerchu", "name": "Fer\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1692, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "id": "1153716778406752258"}, {"verified": false, "username": "danttino", "name": "dan", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 833, "tweet_count": 9190, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "109696967"}, {"verified": false, "username": "marianacarvv", "name": "mariana carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 455, "tweet_count": 14275, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "955960644645412865"}, {"verified": false, "username": "Catytaps", "name": "CatyCats", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 580, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "385159527"}, {"verified": false, "username": "GatoChavoso7v", "name": "GatoChavoso\ud83d\udc3e\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 189, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "id": "1082021890594668544"}, {"verified": false, "username": "mostachico", "name": "videos inuteis para sua vida triste", "public_metrics": {"followers_count": 313030, "following_count": 179, "tweet_count": 31112, "listed_count": 333}, "location": "mostachicocontato@gmail.com", "id": "759198118529425408"}, {"verified": false, "username": "pa_mare", "name": "PaolaMare\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\u2650\ufe0f\ud83c\udfb6Roby\ud83d\udcdaLuly\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 911, "tweet_count": 31594, "listed_count": 7}, "location": "everywhere", "id": "416419905"}, {"verified": false, "username": "_PaleMoonlight_", "name": "Dangerous Love", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 332, "tweet_count": 15434, "listed_count": 4}, "id": "396408222"}, {"verified": false, "username": "edu_hermida", "name": "Eduardo Hermida", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 148, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}, "id": "3246365577"}, {"verified": false, "username": "cesarebarba", "name": "C\u00e9sar Barba", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 950, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "id": "744992602311786497"}, {"verified": false, "username": "igorama0", "name": "RETRO", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 767, "tweet_count": 45151, "listed_count": 0}, "location": "Em eterna agonia", "id": "4827731242"}, {"verified": false, "username": "SlowPumpkins", "name": "Spooky Arthur \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 6263, "following_count": 1770, "tweet_count": 115021, "listed_count": 40}, "location": "Brasil", "id": "743435270536728576"}, {"verified": false, "username": "Marciaa6100", "name": "M\u00e1rcia", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 259, "tweet_count": 22725, "listed_count": 0}, "id": "1001894866614439936"}, {"verified": false, "username": "arrochajulia", "name": "rocha", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1691, "tweet_count": 16867, "listed_count": 0}, "location": "au | pucpr", "id": "754483862760194048"}, {"verified": false, "username": "rosapitufaC", "name": "Rosapitufa", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2381, "tweet_count": 343322, "listed_count": 32}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "1162838845"}, {"verified": false, "username": "pedrodotcom", "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 228983, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "219621165"}, {"verified": true, "username": "DCComics", "name": "DC", "public_metrics": {"followers_count": 5199351, "following_count": 603, "tweet_count": 53109, "listed_count": 13478}, "id": "18173624"}, {"verified": false, "username": "DaniQueen26", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1392, "tweet_count": 91942, "listed_count": 3}, "location": "Chile", "id": "49981251"}, {"verified": false, "username": "fabo_il", "name": "IlFabo", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 213, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}, "id": "1143946067882455040"}, {"verified": true, "username": "SkyTG24", "name": "Sky tg24", "public_metrics": {"followers_count": 3662856, "following_count": 390, "tweet_count": 370733, "listed_count": 8126}, "id": "5893702"}, {"verified": false, "username": "odisyella", "name": "Marce", "public_metrics": {"followers_count": 4201, "following_count": 969, "tweet_count": 274694, "listed_count": 7}, "location": "Madrid", "id": "1479442542"}, {"verified": false, "username": "HomeroCarvalho", "name": "Homero Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 15369, "following_count": 11142, "tweet_count": 8414, "listed_count": 56}, "location": "Bolivia", "id": "522402635"}, {"verified": false, "username": "domenico_lost", "name": "Domenico Sfriso", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 677, "tweet_count": 7497, "listed_count": 3}, "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "id": "30661790"}, {"verified": false, "username": "nesmargarita", "name": "margarita", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 169, "tweet_count": 73144, "listed_count": 5}, "location": "Wanderlust", "id": "3358592176"}, {"verified": false, "username": "obotgado", "name": "Gado Bot", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 5, "tweet_count": 325834, "listed_count": 12}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "id": "1159883889063673856"}, {"verified": false, "username": "Schneider_Jr", "name": "Junior Schneider", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 189, "tweet_count": 21743, "listed_count": 20}, "location": "Brasil", "id": "160303716"}, {"verified": false, "username": "Jordanmc69", "name": "Chinelo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 286, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "id": "2369495743"}, {"verified": false, "username": "kaaanela", "name": "J a p y \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 265, "tweet_count": 101425, "listed_count": 1}, "location": "he/him", "id": "876278170932137984"}, {"verified": false, "username": "Antonios412", "name": "Tercero", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 544, "tweet_count": 26770, "listed_count": 0}, "location": "He/him", "id": "755885076563365888"}, {"verified": false, "username": "warbling_utopia", "name": "Warbling Utopia \ud83d\udee0\ufe0f\ud83d\ude80\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 291, "tweet_count": 569, "listed_count": 2}, "id": "3392028665"}, {"verified": false, "username": "CGhila", "name": "CrisG \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 281, "tweet_count": 54709, "listed_count": 14}, "location": "Genoa and North of Italy", "id": "1226074158"}, {"verified": false, "username": "keatxngrant", "name": "keaton", "public_metrics": {"followers_count": 173388, "following_count": 148930, "tweet_count": 9274, "listed_count": 145}, "location": "briarcliff // NYC // OKC ", "id": "272058058"}, {"verified": false, "username": "DanDominguezCol", "name": "Daniel Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1654, "tweet_count": 11643, "listed_count": 8}, "location": "Let's Rock", "id": "264103797"}, {"verified": true, "username": "InakiO", "name": "I\u00f1aki Oyarzun", "public_metrics": {"followers_count": 6206, "following_count": 1303, "tweet_count": 108105, "listed_count": 176}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "14743983"}, {"verified": false, "username": "raianemonteiro_", "name": "Monteiro\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 889, "tweet_count": 42441, "listed_count": 1}, "location": "RJ \ud83d\udccd", "id": "1668811194"}, {"verified": false, "username": "_eubabii", "name": "Babi", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1388, "tweet_count": 90892, "listed_count": 1}, "location": "snap: eubabiii", "id": "1536488924"}, {"verified": false, "username": "frednaveia", "name": "FRED RIGHT BEFORE U", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 149, "tweet_count": 24424, "listed_count": 0}, "id": "1040721439991779329"}, {"verified": false, "username": "horadado", "name": "Hern\u00e1n Confino", "public_metrics": {"followers_count": 6801, "following_count": 625, "tweet_count": 11804, "listed_count": 27}, "id": "1059135048"}, {"verified": false, "username": "andresgattinoni", "name": "Andr\u00e9s Gattinoni \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1324, "tweet_count": 17626, "listed_count": 12}, "location": "18th-Century Britain", "id": "17688219"}, {"verified": false, "username": "vayapaciencia", "name": "Henry Wilt", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1198, "tweet_count": 64644, "listed_count": 5}, "location": "Entre Mongolia y Babilonia. ", "id": "4641536127"}, {"verified": false, "username": "Marcelman1", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1407, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3}, "id": "515320300"}, {"verified": false, "username": "YouTvrs", "name": "Tvrs Marche", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 712, "tweet_count": 41306, "listed_count": 7}, "location": "Macerata, Marche", "id": "984079838188326912"}, {"verified": false, "username": "IronicBerserk", "name": "IronicBerserk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1e\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 150, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "id": "180100121"}, {"verified": false, "username": "lafaeda", "name": "lafaeda@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 80, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "1049984161153515521"}, {"verified": false, "username": "CarvalhosaMo", "name": "Modesto Carvalhosa", "public_metrics": {"followers_count": 334199, "following_count": 126, "tweet_count": 1042, "listed_count": 358}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "870708772951302144"}, {"verified": false, "username": "SergioCerdaG", "name": "Sergio Cerda Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1028, "tweet_count": 3553, "listed_count": 52}, "location": "Maule, Chile", "id": "176120517"}, {"verified": false, "username": "4thdoctor_scarf", "name": "Federico Campoli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 940, "tweet_count": 17279, "listed_count": 77}, "location": "The time vortex ", "id": "55590832"}, {"verified": false, "username": "vicbma", "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 763, "tweet_count": 41745, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "891864457969893376"}, {"verified": false, "username": "Jonas_Ponte", "name": "Jonas Ponte Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 59, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "115426786"}, {"verified": false, "username": "yxronCunha", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 395, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "id": "1083177936310730753"}, {"verified": false, "username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru", "id": "805582219670646784"}, {"verified": false, "username": "kaaninaan", "name": "Kaan \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 86570, "following_count": 563, "tweet_count": 24138, "listed_count": 256}, "id": "231476672"}, {"verified": false, "username": "kaysiwangji", "name": "xulia infp", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 556, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "id": "938878477473902593"}, {"verified": false, "username": "Infantario1Maio", "name": "Fonseca \ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 157, "tweet_count": 6074, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00e7a da Palmeira", "id": "1028063783825158144"}, {"verified": false, "username": "_cosmicheart", "name": "Bishoujo Ceci \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 671, "tweet_count": 42462, "listed_count": 5}, "id": "209734853"}, {"verified": false, "username": "dobxmartt", "name": "martra", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 166, "tweet_count": 10501, "listed_count": 0}, "location": "Sheffield, England", "id": "4237146244"}, {"verified": false, "username": "_juliamichels", "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 338, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "1138438640"}, {"verified": false, "username": "FernandoASAFil", "name": "Contra Ma\u00e7onaro!! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 3301, "tweet_count": 35024, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1045386653731377153"}, {"verified": false, "username": "cristolitita", "name": "La verdad es luz", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1474, "tweet_count": 59765, "listed_count": 0}, "id": "711242169462431744"}, {"verified": false, "username": "ruizparejo", "name": "Sir Gareth\ud83d\ude82", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2528, "tweet_count": 49633, "listed_count": 5}, "id": "433494976"}, {"verified": false, "username": "Christiansosauy", "name": "christian\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 526, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}, "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "id": "4068821236"}, {"verified": false, "username": "mepegaobrien", "name": "bells \ud83e\udde3 sansa stark defense squad", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 829, "tweet_count": 41021, "listed_count": 10}, "location": "on a bench in coney island", "id": "1872954841"}, {"verified": false, "username": "dxana98", "name": "ros\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 117, "tweet_count": 7451, "listed_count": 0}, "id": "949777543057563648"}, {"verified": false, "username": "3fanjul", "name": "SARA FANJUL", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 106, "tweet_count": 263, "listed_count": 1}, "id": "635412660"}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid", "id": "249112212"}, {"verified": false, "username": "JuanRosasRoque1", "name": "JuanRosasR.", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 392, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "id": "913956314249916416"}, {"verified": false, "username": "goncalocosta_7", "name": "Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 234, "tweet_count": 23578, "listed_count": 4}, "id": "817074249785626624"}, {"verified": false, "username": "andrelefeto", "name": "feto", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 327, "tweet_count": 60810, "listed_count": 4}, "id": "1837762574"}, {"verified": false, "username": "FilipeCarvoeiro", "name": "Filipe Aur\u00e9lio \ud83e\uddb8", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 369, "tweet_count": 29655, "listed_count": 3}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "id": "488899101"}, {"verified": false, "username": "Mat_Q12", "name": "Mateo.", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1391, "tweet_count": 77262, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "513965542"}, {"verified": false, "username": "MaitriHashen", "name": "Maitri \ud83d\udc9c\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 3225, "tweet_count": 21885, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "id": "248993876"}, {"verified": false, "username": "oak_mariana", "name": "Mariana fazendo o L\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 240, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "id": "1143349956469809152"}, {"verified": false, "username": "LuisAng08334118", "name": "Luis Angel", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4306, "tweet_count": 32750, "listed_count": 3}, "id": "1124455821025394689"}, {"verified": false, "username": "PalomaSenadora", "name": "Senadora Paloma Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 187870, "following_count": 4500, "tweet_count": 34893, "listed_count": 234}, "location": "Colombia", "id": "1915063518"}, {"verified": false, "username": "DannielDel", "name": "Jaime del Baron", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1341, "tweet_count": 63671, "listed_count": 0}, "location": "Australasia", "id": "3300648644"}, {"verified": false, "username": "CesarBustamante", "name": "Cesar Bustamante\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1978, "tweet_count": 13099, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "id": "40805427"}, {"verified": false, "username": "mleiva795", "name": "Marco Antonio Leiva", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1340, "tweet_count": 45103, "listed_count": 0}, "id": "444848712"}, {"verified": false, "username": "frankalibra", "name": "mcm", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 135, "tweet_count": 9745, "listed_count": 0}, "id": "365450580"}, {"verified": false, "username": "judith_iqq", "name": "Juyi  Meza", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 135, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "118536635"}, {"verified": false, "username": "LoanaIM", "name": "LO", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 195, "tweet_count": 5041, "listed_count": 1}, "location": "argentina", "id": "2872673753"}, {"verified": false, "username": "dicaprioprisco", "name": "Bobbygol70", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 182, "tweet_count": 12189, "listed_count": 1}, "location": "Italia", "id": "3512302461"}, {"verified": false, "username": "Enzo54847297", "name": "#Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 1928, "tweet_count": 42091, "listed_count": 0}, "location": "Napoli, Campania", "id": "1151227536652853248"}, {"verified": false, "username": "Matheusozado", "name": "Ambi\u00e7\u00e3o da Loirinha", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 1211, "tweet_count": 460043, "listed_count": 10}, "location": "Recife", "id": "191450170"}, {"verified": false, "username": "aliensupersttar", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 280, "tweet_count": 51153, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela", "id": "545946717"}, {"verified": false, "username": "inexigivel_", "name": "nem sei", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 129, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "id": "1112520790505861120"}, {"verified": false, "username": "dear_bibis", "name": "Bianca Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 357, "tweet_count": 19913, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "1082829528790196224"}, {"verified": false, "username": "nadejearaujo", "name": "nadeje araujo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "155140448"}, {"verified": true, "username": "balancogeral", "name": "Balan\u00e7o Geral", "public_metrics": {"followers_count": 774587, "following_count": 84, "tweet_count": 100718, "listed_count": 331}, "location": "@recordtvoficial", "id": "1173213746"}, {"verified": false, "username": "rodrigoccardos0", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude59\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5e", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 225, "tweet_count": 5862, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Delgada, Portugal", "id": "1921332019"}, {"verified": false, "username": "ilariogab", "name": "Gabriel Il\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 491, "tweet_count": 10754, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "15337759"}, {"verified": false, "username": "elmachok1ng", "name": "af\u00f8ns\u00f8 \u03a8\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 232, "tweet_count": 62426, "listed_count": 0}, "id": "746819684046102528"}, {"verified": false, "username": "MfMonica2000", "name": "M\u00f3nica Flores \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 129, "tweet_count": 6834, "listed_count": 0}, "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "id": "2498308922"}, {"verified": false, "username": "1Anjo_suicida", "name": "1Anjo_suicida", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "2915853365"}, {"verified": false, "username": "I_AM_AM2301", "name": "Mangia (John Milton)", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1306, "tweet_count": 13979, "listed_count": 9}, "id": "859894457797423106"}, {"verified": false, "username": "OGiannino", "name": "Oscar Giannino", "public_metrics": {"followers_count": 387175, "following_count": 1625, "tweet_count": 43731, "listed_count": 0}, "id": "1050774624"}, {"verified": false, "username": "monisor2014", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 384, "tweet_count": 12135, "listed_count": 11}, "id": "2303692466"}, {"verified": true, "username": "mikelayestaran", "name": "mikel ayestaran", "public_metrics": {"followers_count": 181282, "following_count": 6038, "tweet_count": 111930, "listed_count": 2568}, "location": "Estambul", "id": "50908485"}, {"verified": false, "username": "amorimstz", "name": "Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 472, "tweet_count": 90484, "listed_count": 3}, "id": "1000097854529114113"}, {"verified": false, "username": "moutelalsf", "name": "moutela", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 582, "tweet_count": 39769, "listed_count": 3}, "location": "aveiro | pan\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "855801775684825088"}, {"verified": false, "username": "tonny_virgem", "name": "f\u00e3 de Yosemite", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912829, "listed_count": 26}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "4311981869"}, {"verified": false, "username": "Lominhalouize", "name": "Paloma Louize", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 0, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}, "id": "43680047"}, {"verified": false, "username": "afrorevolt", "name": "AFRO REVOLT", "public_metrics": {"followers_count": 45864, "following_count": 7541, "tweet_count": 151156, "listed_count": 195}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "713618014"}, {"verified": false, "username": "LucaMagrini6", "name": "Luca Magrini", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "4162009462"}, {"verified": false, "username": "sandrap147", "name": "Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 153, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "location": "Plas\u00eancia, Em\u00edlia Romana", "id": "961934451281408001"}, {"verified": false, "username": "MPSkino", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "location": "Torino, Piemonte", "id": "419760997"}, {"verified": false, "username": "ImpNerd", "name": "Imp\u00e9rio dos Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 17, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "226974211"}, {"verified": false, "username": "rnirnitwt", "name": "mimi", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 376, "tweet_count": 28017, "listed_count": 2}, "location": "@stupdbtchface", "id": "858762594169098241"}, {"verified": false, "username": "Cancino", "name": "Osvaldo Cancino", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 4706, "tweet_count": 263165, "listed_count": 16}, "location": "SCL", "id": "23137762"}, {"verified": false, "username": "Cap_Caleuche", "name": "Chilote", "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 8135, "tweet_count": 83026, "listed_count": 34}, "location": "Vitacura, Chile", "id": "2883520827"}, {"verified": false, "username": "AndyDoe1972", "name": "Andrea Doello", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 298, "tweet_count": 59117, "listed_count": 6}, "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "id": "2471442984"}, {"verified": false, "username": "yaneken03", "name": "Yaneken", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "id": "1059478072427192322"}, {"verified": false, "username": "o_pereira619", "name": "Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 150, "tweet_count": 6376, "listed_count": 0}, "location": "Loveland, CO", "id": "2740780364"}, {"verified": false, "username": "pope5656", "name": "aricapope@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 3458, "tweet_count": 254459, "listed_count": 2}, "id": "932038870493024256"}, {"verified": false, "username": "c3ls_", "name": "c a t", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 716, "tweet_count": 228592, "listed_count": 9}, "location": "Porto, Portugal", "id": "2157567024"}, {"verified": false, "username": "stalkerdatuatl", "name": "\u24b7\u24d8\u24d0 \ud83d\udc27\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 867, "tweet_count": 334695, "listed_count": 4}, "location": "Marinha Grande, Portugal", "id": "2973653116"}, {"verified": false, "username": "juancristonomo", "name": "Humano sin patria", "public_metrics": {"followers_count": 43273, "following_count": 5325, "tweet_count": 301931, "listed_count": 146}, "location": "www.jujuydesoido.com", "id": "52243385"}, {"verified": false, "username": "luisp1982", "name": "luispirela", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 183, "tweet_count": 91773, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.636041,-71.65459", "id": "109941155"}, {"verified": true, "username": "nuneznoda", "name": "Fernando NunezNoda", "public_metrics": {"followers_count": 40782, "following_count": 20223, "tweet_count": 132694, "listed_count": 801}, "location": "Homestead, FL. USA", "id": "14966491"}, {"verified": false, "username": "pereirinha_11", "name": "Diogo Pereira \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 586, "tweet_count": 18194, "listed_count": 1}, "location": "Ovar, Portugal", "id": "743389719535423488"}, {"verified": false, "username": "_fabzzz_", "name": "fabzZz", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 300, "tweet_count": 10207, "listed_count": 0}, "location": "Longe ", "id": "790611874123542528"}, {"verified": false, "username": "ReadFateSN", "name": "Raf \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 2049, "tweet_count": 45373, "listed_count": 3}, "location": "Muramasa Stan Account", "id": "2364663627"}, {"verified": false, "username": "angisananyisu", "name": "Nissan", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 149, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "location": "En el mundo", "id": "770819641832800256"}, {"verified": false, "username": "Quiquerock77", "name": "Quique Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1182, "tweet_count": 5664, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "198479635"}, {"verified": false, "username": "MiltonHugoSepu2", "name": "MiltonHSepu2", "public_metrics": {"followers_count": 6590, "following_count": 6581, "tweet_count": 38673, "listed_count": 5}, "id": "1111999755205390338"}, {"verified": false, "username": "LuanMilani", "name": "Fingindo que as aulas n\u00e3o voltaram", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 957, "tweet_count": 23308, "listed_count": 2}, "location": "Muria\u00e9, Brasil", "id": "2389554457"}, {"verified": false, "username": "rusanovuy", "name": "RuSa", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 831, "tweet_count": 87466, "listed_count": 5}, "location": "Uruguay", "id": "136084455"}, {"verified": false, "username": "diebamu", "name": "bmd", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1476, "tweet_count": 93050, "listed_count": 7}, "location": "Avellaneda", "id": "348029157"}, {"verified": false, "username": "gomes89734", "name": "Mariana \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 393, "tweet_count": 23780, "listed_count": 0}, "id": "774186419766034432"}, {"verified": false, "username": "Lauravsconcelos", "name": "Laura no show do Coldplay \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2056, "tweet_count": 75273, "listed_count": 4}, "location": "Manga City - Bel\u00e9m, Pa.", "id": "102766388"}, {"verified": false, "username": "cbadolfo", "name": "Ad\u0646lfo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83d\udc02", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 834, "tweet_count": 25233, "listed_count": 14}, "location": "Tendido 7. Las Ventas (Madrid)", "id": "186194901"}, {"verified": false, "username": "ericasilvac_", "name": "erica", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 113, "tweet_count": 105034, "listed_count": 0}, "location": "slb, fcb, mv1 & mm93", "id": "935881177491214336"}, {"verified": false, "username": "baphofinho", "name": "Baphofinho do Stitch\ud83e\uddf8\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 468, "tweet_count": 33681, "listed_count": 50}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "181596209"}, {"verified": false, "username": "Guylhermecomy", "name": "Skyoff\ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1399, "tweet_count": 12963, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udda4", "id": "1096163274197008385"}, {"verified": false, "username": "Luchoprato_", "name": "Luke", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 507, "tweet_count": 18995, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2176430230"}, {"verified": false, "username": "tomi_sz_", "name": "oh, es rust cohle", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 770, "tweet_count": 1822, "listed_count": 0}, "id": "1102982229028945921"}, {"verified": false, "username": "whoknowzmaria", "name": "maria jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 308, "tweet_count": 5884, "listed_count": 0}, "location": "Porto", "id": "793940508271923200"}, {"verified": false, "username": "goyerman", "name": "luchando 100pre", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 302, "tweet_count": 20122, "listed_count": 3}, "location": "CHILE", "id": "117549946"}, {"verified": false, "username": "HJuan_41", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1822, "tweet_count": 28101, "listed_count": 3}, "location": "Latinoamerica", "id": "131370975"}, {"verified": false, "username": "Dioogoooo19", "name": "Diogo", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 125, "tweet_count": 71451, "listed_count": 2}, "id": "2792743684"}, {"verified": false, "username": "edgar_ferreirah", "name": "Zeca Diabo", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 183, "tweet_count": 54110, "listed_count": 1}, "location": "Porto", "id": "4077649095"}, {"verified": false, "username": "itssandreia", "name": "Ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 543, "tweet_count": 97127, "listed_count": 4}, "location": "Vila Nova de Gaia ", "id": "766956870091276288"}, {"verified": false, "username": "_braga_10", "name": "Braga with 20 caralho SIUII \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 280, "tweet_count": 5855, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "744672777169473537"}, {"verified": false, "username": "alexathaide", "name": "Alex Athaide", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 647, "tweet_count": 302411, "listed_count": 27}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "234548729"}, {"verified": false, "username": "Fpimentello", "name": "Fabio\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1464, "tweet_count": 17322, "listed_count": 1}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1071445828559126528"}, {"verified": true, "username": "IGNBrasil", "name": "IGN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223054, "following_count": 253, "tweet_count": 46025, "listed_count": 665}, "location": "Brasil", "id": "3063957725"}, {"verified": true, "username": "FioSargenti", "name": "Fiorella Sargenti", "public_metrics": {"followers_count": 81522, "following_count": 1077, "tweet_count": 90028, "listed_count": 329}, "location": "Bear Island", "id": "145421975"}, {"verified": false, "username": "jmgv2110", "name": "Joumi", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 678, "tweet_count": 15145, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro, Portugal", "id": "829071594324684802"}, {"verified": false, "username": "adris26123", "name": "dri", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 288, "tweet_count": 38402, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "id": "850836553270210561"}, {"verified": false, "username": "CHNnaProzis", "name": "#Cl\u00e1udioAndreMaluco", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 380, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "location": "Forex", "id": "1130592179980783619"}, {"verified": false, "username": "QueziaCrys", "name": "\u534c \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 3794, "tweet_count": 120305, "listed_count": 12}, "location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "id": "566851443"}, {"verified": false, "username": "Aleexdesa", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 2066, "tweet_count": 66209, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "219335645"}, {"verified": false, "username": "wtvfilipa_", "name": "Filipa", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 246, "tweet_count": 77525, "listed_count": 5}, "id": "3179400461"}, {"verified": false, "username": "AbcSocialista", "name": "Lula 2022 #LulaLivre #FreeMandela #FreeGandhi", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 399, "tweet_count": 15679, "listed_count": 0}, "id": "1089566757101158401"}, {"verified": false, "username": "outhisworldd", "name": "andresssssss", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 72, "tweet_count": 36217, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "2550390121"}, {"verified": false, "username": "lphatm", "name": "kemosabe", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 360, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "location": "Sat by the fire", "id": "2765791683"}, {"verified": false, "username": "rhyslin_", "name": "emy\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2082, "tweet_count": 3796, "listed_count": 2}, "id": "967540442270175232"}, {"verified": false, "username": "eugenioroscilli", "name": "eugenio roscilli", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 81, "tweet_count": 44078, "listed_count": 0}, "location": "sora (fr)", "id": "1331697157"}, {"verified": false, "username": "dinosseulgi", "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 195, "tweet_count": 12728, "listed_count": 1}, "id": "1109447714662694913"}, {"verified": false, "username": "ClagiusClanler", "name": "Garantia de Desordem", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1798, "tweet_count": 228857, "listed_count": 15}, "location": "Gotham City", "id": "39511740"}, {"verified": false, "username": "8IamEight8", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3265, "tweet_count": 65070, "listed_count": 4}, "id": "245824191"}, {"verified": false, "username": "Debochadoboy", "name": "DR. Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1598, "tweet_count": 61631, "listed_count": 2}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "1604824345"}, {"verified": true, "username": "evelynmackus", "name": "Evelynn", "public_metrics": {"followers_count": 25920, "following_count": 1740, "tweet_count": 52937, "listed_count": 77}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "790661528265560070"}, {"verified": true, "username": "felipevinha", "name": "Vinha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 138775, "following_count": 1220, "tweet_count": 120414, "listed_count": 114}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "15201438"}, {"verified": false, "username": "tichi44", "name": "Yo", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 109, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "id": "2849768956"}, {"verified": false, "username": "npacelli1", "name": "Nicola Pacelli", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1512, "tweet_count": 11671, "listed_count": 1}, "location": "Dragoni (CE)", "id": "28773930"}, {"verified": false, "username": "cosovschi", "name": "Agust\u00edn Cosovschi", "public_metrics": {"followers_count": 18328, "following_count": 7478, "tweet_count": 49627, "listed_count": 69}, "location": "\u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1/Paris", "id": "397560793"}, {"verified": false, "username": "ferra_dubronx", "name": "Felippe Ferrari", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 497, "tweet_count": 6036, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3012107363"}, {"verified": false, "username": "mvicca", "name": "Marcelo Santa Vicca", "public_metrics": {"followers_count": 47463, "following_count": 300, "tweet_count": 102682, "listed_count": 167}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "419582551"}, {"verified": false, "username": "JohnessaTorres", "name": "GarotaBipolar", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 49, "tweet_count": 15864, "listed_count": 2}, "id": "130940827"}, {"verified": false, "username": "PameSantii78", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 187, "tweet_count": 14017, "listed_count": 7}, "id": "708434851200962560"}], "tweets": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772213154013184"}], "author_id": "485197212", "id": "1166773467280228358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanielCArce", "id": "237402028"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "emebe_", "id": "48140561"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CCSSdeCostaRica", "id": "51960232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:04:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "237402028", "edit_history_tweet_ids": ["1166773467280228358"], "text": "@DanielCArce @emebe_ @CCSSdeCostaRica Quiero saber m\u00e1s de esto:)"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01e184351f8c7470"}, "author_id": "1056776730768228352", "id": "1166752792633073665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T16:41:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752792633073665"], "text": "Me la jugu\u00e9 espero recibir una respuesta buena"}, {"lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166412270630514689"}], "author_id": "769228033299472384", "id": "1166542343945826304", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-28T02:45:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "769228033299472384", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aI6TbhyCqp", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/", "display_url": "portalrapmais.com/namorada-trans\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/namorada-trans-fala-sobre-morte-de-rapper-que-se-suicidou-durante-depressao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166542343945826304"], "text": "https://t.co/aI6TbhyCqp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166760915775164416"}], "author_id": "394859284", "id": "1166772266010591232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 13, "like_count": 1348, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T17:59:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2808152951", "edit_history_tweet_ids": ["1166772266010591232"], "text": "@CPFsCancelados WTF? Como que n\u00e3o importa se o cara t\u00e1 roubando?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166771099977289728"}], "author_id": "265606103", "id": "1166771669387677697", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "AgustinRosety", "id": "1115297214325194755"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "997812270955745280", "edit_history_tweet_ids": ["1166771669387677697"], "text": "@VanAndNum @AgustinRosety Dejar a Inglaterra\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f sola en su locura suicida es lo que mejor puede hacer Escocia\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f"}, {"lang": "pt", "author_id": "298195731", "id": "1166745525259001856", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?"}, {"lang": "es", "author_id": "200348577", "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi"}, {"lang": "pt", "author_id": "24802340", "id": "1166740926192082946", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 50, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.2151, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5365, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson do Carmo"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jtNZYtmehX", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1166740926192082946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtNZYtmehX", "media_key": "3_1166740907753988097"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166740926192082946"], "text": "Caso Flordelis: o inqu\u00e9rito sobre a morte do pastor Anderson do Carmo, marido da deputada federal Flordelis, ganha um epis\u00f3dio e revela\u00e7\u00f5es a cada dia. Nesta thread, confira o que foi j\u00e1 dito nos depoimentos dos familiares: https://t.co/jtNZYtmehX"}, {"lang": "es", "author_id": "3135551093", "id": "1166739043494899712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166739043494899712"], "text": "En verdad no entiendo veo en TV un profe hablando del acoso laboral que recibe en un colegio y del como ha cambiado su vida, \u00e1nimo, su conducta y me da rabia ver que hay gente que se burla o no empatiza...pero despu\u00e9s cuando alguien se suicida todos lamentan y buscan causas"}, {"lang": "pt", "author_id": "206626019", "id": "1166697617553801219", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:02:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166697617553801219"], "text": "esse boicote que come\u00e7a agora aos produtos brasileiros, eu s\u00f3 consigo lembrar do Ciro discutindo com um desses representantes dos produtores rurais ainda antes do primeiro turno, dizendo que a escolha por Bolsonaro era suicida... \n\nat\u00e9 quando persistir\u00e1 a cegueira dessa galera?"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1166758641845886981", "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 29, "like_count": 2469, "quote_count": 148}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7011, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/VMT5a6LzHj", "expanded_url": "http://bit.ly/2NI3RCx", "display_url": "bit.ly/2NI3RCx"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/taaB4dKx8J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166758641845886981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taaB4dKx8J", "media_key": "3_1166758631704059904"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/taaB4dKx8J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166758641845886981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taaB4dKx8J", "media_key": "3_1166758631695630336"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166758641845886981"], "text": "Al\u00e9m do trailer final, Coringa tamb\u00e9m ganhou novos cartazes impactantes com Joaquin Phoenix! #Joker Confira todos https://t.co/VMT5a6LzHj https://t.co/taaB4dKx8J"}, {"lang": "es", "author_id": "61097151", "id": "1166703547699945473", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 1520, "like_count": 3873, "quote_count": 204}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Arias"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166703547699945473"], "text": "Acud\u00ed a saludar al dr Andr\u00e9s Arias y convers\u00e9 con \u00e9l"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "author_id": "948701756925542401", "id": "1157132429640888321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"], "text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166768264644632576"}], "author_id": "27695856", "id": "1166772483418132481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 137, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T18:00:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LhWHQNE6Xc", "expanded_url": "https://twitter.com/lucassdumas/status/1166768264644632576", "display_url": "twitter.com/lucassdumas/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166772483418132481"], "text": "totalmente diferente, n\u00e3o h\u00e1 nem metade do investimento ou contexto que aquele filme tava. isso aqui \u00e9 uma aposta https://t.co/LhWHQNE6Xc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166776213228179457"}], "author_id": "745224814399463425", "id": "1166776685318029312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "xtherageinside", "id": "1006158186490073088"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Ashton"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Haner"}, {"start": 283, "end": 285, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Lev"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:16:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "745224814399463425", "edit_history_tweet_ids": ["1166776685318029312"], "text": "@xtherageinside necesario. Pero no l\u00edder. L\u00edder no.-\n\nPareces olvidar que yo mand\u00e9 a Ashton a la enfermer\u00eda de una paliza. Y no hace mucho.\n\n-Apart\u00f3 la mirada al recordar aquella pelea. Y se imagin\u00f3 por un segundo ocupando el lugar de Haner, lo que le eriz\u00f3 el cabello de la nuca.-\n\nLev...-Alz\u00f3 \u00bb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "201517765", "id": "1166509117181255681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T00:33:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166509117181255681"], "text": "@rodolfopereze Supongo que es broma? T\u00fa piensas que una persona que decide terminar su vida pq perdi\u00f3 el sentido de vivir, la raz\u00f3n de existir es para cagarte a ti la tarde weon? De verdad tan importante te crees que una persona que se suicida va estar pensando en ti saco de weas???"}, {"lang": "pt", "author_id": "3739623021", "id": "1166773884718342144", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.4326, "type": "Organization", "normalized_text": "FC"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166773884718342144"], "text": "Nunca!! NUNCA mande algu\u00e9m se matar em qualquer rede social que for, \u00e9 inadmiss\u00edvel!! Vcs j\u00e1 pararam pra pensar na gravidade disso ? Vc n\u00e3o conhece a pessoa por tr\u00e1s do FC, n\u00e3o sabe a situa\u00e7\u00e3o psicologica da pessoa, pelo que ela t\u00e1 passando, s\u00e9rio n\u00e3o fa\u00e7a isso nunca!!"}, {"lang": "it", "author_id": "38836322", "id": "1166624429784358912", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 14, "like_count": 416, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-28T08:11:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Rousseau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166624429784358912"], "text": "Nei miei sogni c'\u00e8 #Rousseau che grazie a un misterioso algoritmo acquisisce consapevolezza e si suicida recitando il monologo di Blade Runner."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166457263411912704"}], "author_id": "282155394", "id": "1166757766058393601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WTxZ6MMn75", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellaperu/status/1166457263411912704", "display_url": "twitter.com/gabriellaperu/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757766058393601"], "text": "Bien corajuda eres para lanzar en redes tu ignorancia superlativa. Ve a vitorear a tu jefita, la rea Keiko y a llevarle flores al cobarde suicida a la Casa, dizque del pblo. https://t.co/WTxZ6MMn75"}, {"lang": "es", "author_id": "237348141", "id": "1166762631232991232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "appetito24"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:21:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166762631232991232"], "text": "acabo de ver como 300 motorizados de appetito24 reunidos en la calle de mi trabajo y una patrulla should i be scared \ud83e\uddd0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166682658321174528"}], "author_id": "977174737842573313", "id": "1166769074946416641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luizpaulist", "id": "217286177"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Pirulla25", "id": "363801092"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "rafaelhrborges", "id": "269829198"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4794, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:46:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "217286177", "edit_history_tweet_ids": ["1166769074946416641"], "text": "@luizpaulist @Pirulla25 @rafaelhrborges Ms voc\u00eas n\u00e3o dizem q condenou \u00e9 culpado?Salles foi condenado por improbidade administrativa por forjar mapas. Agr est\u00e1 distorcendo dados corretos e distorcendo outros fatos.Vai achando que o objetivo \u00e9 desenvolvimento sustent\u00e1vel at\u00e9 voc\u00ea ver os \u00edndios mortos e minera\u00e7\u00e3o bombando"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772024154513408"}], "author_id": "513641129", "id": "1166773886870011904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raineryt", "id": "911333851670204417"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "NatsukiSel", "id": "534057563"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:05:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "911333851670204417", "edit_history_tweet_ids": ["1166773886870011904"], "text": "@raineryt @NatsukiSel No s\u00e9 como lo hac\u00e9is, la mia se suicida contra los muebles, no limpia bien y se agota en nada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166596604826202113"}], "author_id": "574333880", "id": "1166694234369527808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepuntcatFREE", "id": "1041030746016817153"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "tonialba", "id": "91971274"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T12:49:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1041030746016817153", "edit_history_tweet_ids": ["1166694234369527808"], "text": "@josepuntcatFREE @tonialba Alemania, Suiza, Holanda..  Oooooooh que bonito todo! No hay \"inmigrantes delinquiendi\". Leyes super duras, intenta hacer algo dentro de ese marco a nivel social, cultural o reivindicativo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166771899352924160"}], "author_id": "911333851670204417", "id": "1166772024154513408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatsukiSel", "id": "534057563"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "WhiteZunder", "id": "513641129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:58:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "534057563", "edit_history_tweet_ids": ["1166772024154513408"], "text": "@NatsukiSel @WhiteZunder Y la m\u00eda jJaj"}, {"lang": "es", "author_id": "773850596059340804", "id": "1166568970486517761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/cWbYNULXuh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E", "display_url": "youtube.com/watch?v=_khUoV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=_khUoVZ5q1E"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166568970486517761"], "text": "\u00a1Alerta! Espa\u00f1a se muere o, peor a\u00fan, se suicida\n\nhttps://t.co/cWbYNULXuh"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1166747482216423424", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 44, "like_count": 2119, "quote_count": 161}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9203, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.2835, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 122, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LeWVBAJlde", "expanded_url": "http://bit.ly/30F29p7", "display_url": "bit.ly/30F29p7"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/8Zm23cdyHL", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166747482216423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Zm23cdyHL", "media_key": "3_1166747470803742726"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/8Zm23cdyHL", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166747482216423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Zm23cdyHL", "media_key": "3_1166747470791106561"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166747482216423424"], "text": "O HYPE MEU PAI! Assista ao novo trailer de Coringa com atua\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel de Joaquin Phoenix https://t.co/LeWVBAJlde #Joker https://t.co/8Zm23cdyHL"}, {"lang": "pt", "author_id": "998990483182546944", "id": "1166759894906806272", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893208043526"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893501710336"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759894906806272"], "text": "A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1 publicado em setembro. A autora descreveu o processo de escrita do livro como \"pura tortura\", tamanho o sofrimento. Ela se matou um ano ap\u00f3s o lan\u00e7amento. https://t.co/5u3ydE7Ylv"}, {"lang": "pt", "author_id": "1132722195875160065", "id": "1166730143618015233", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166715347157835777"}], "author_id": "851069989", "id": "1166719936598827009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aailicre", "id": "3093966338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T14:31:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3093966338", "edit_history_tweet_ids": ["1166719936598827009"], "text": "@aailicre A segunda eu j\u00e1 nem consegui assistir pq achei bosta, imagina essa ent\u00e3o \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "3015709359", "id": "1166728379074322432", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166728379074322432"], "text": "Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0175ef151d44f5a8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "96592731", "id": "1166529532578402304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:54:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wTWoby4dIS", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166529532578402304"], "text": "Pens\u00e9 explicarte la situaci\u00f3n de un suicida, pero no lo entender\u00e1s, as\u00ed que solo te dir\u00e9 una cosa.\n\u00c1NDATE A LA CTM\nINSENSIBLE DE MIERDA. https://t.co/wTWoby4dIS"}, {"lang": "es", "author_id": "167435714", "id": "1166727513135079424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "ENCO"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 250, "tag": "MalditoSocialismoComunista"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/swb0TDEHtX", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166727513135079424"], "text": "Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su casa (sin tener tina).\n\nNo olvidar a Nisman, ahora se sabe que fue asesinado por denunciar a Cristina!\n\n#MalditoSocialismoComunista https://t.co/swb0TDEHtX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166695241971306496"}], "author_id": "570441629", "id": "1166702647396753408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 265, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "SrMacriHagaseCargo"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "QuebradosYSinReservas"}, {"start": 247, "end": 266, "tag": "SrMacriHagaseCargo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T13:22:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "290789612", "edit_history_tweet_ids": ["1166702647396753408"], "text": "@SantoroLeandro @mitalu_neuen Claro que no  !!!! hasta que no logremos penar al funcionario que tiene su guita afuera, este pa\u00eds ser\u00e1 inviable.-\nFugadores, evasores y lavadores, que encima nos gobiernan ... !!! pais suicida\n#QuebradosYSinReservas\n#SrMacriHagaseCargo"}, {"lang": "es", "author_id": "2163774919", "id": "1166679606474289152", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 15, "like_count": 305, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-28T11:51:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166679606474289152"], "text": "Ten\u00edan que bajar los impuestos y los subieron, arrancaron con un festival de ministerios y 50.000 tipos m\u00e1s en el estado, Alberto Fern\u00e1ndez es un impresentable pero eso no les quita la responsabilidad DEL DESASTRE QUE HICIERON h\u00e1ganse cargo socialistas amarillos\nTrajeron a los K"}, {"lang": "es", "author_id": "1553568727", "id": "1166520521921576960", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T01:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166520521921576960"], "text": "No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u00eds hace a\u00f1os ?\nT\u00e1n mediocres podemos ser ?\nTodo el tiempo jug\u00e1ndonos en contra ?\nTodo el tiempo dispar\u00e1ndonos en los pi\u00e9s ?\nAutoflagelaci\u00f3n ?\nSociedad suicida ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166770370030067713"}], "author_id": "4773517157", "id": "1166770753469067265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "israellb", "id": "367946692"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:53:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "367946692", "edit_history_tweet_ids": ["1166770753469067265"], "text": "@israellb @legalizandra Claro que \u00e9 errado, ele n fez \"merda\", fazer merda \u00e9 quebrar uma mesa de vidro qd t\u00e1 b\u00eabado, matar algu\u00e9m n\u00e3o \u00e9 fazer merda. Ele devia era t\u00e1 morto, segurando as bolas do capeta."}, {"lang": "pt", "author_id": "3432169685", "id": "1166769857494491136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "dublagem"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166769857494491136"], "text": "Tava pensando aqui: sou f\u00e3 d #dublagem e uma curiosidade \u00e9 que, em tds as gera\u00e7\u00f5es, o #Coringa j\u00e1 teve a mesma voz que o Lex Luthor"}, {"lang": "es", "author_id": "105354583", "id": "1166515163396280322", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166770109899255808"}], "author_id": "586007540", "id": "1166770754278625280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlexPolanc", "id": "180964332"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ClaudiodlSantos", "id": "150426236"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:53:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "180964332", "edit_history_tweet_ids": ["1166770754278625280"], "text": "@AlexPolanc @ClaudiodlSantos @DelisHerasme Dime algo, tu conoces al PLD? Lo conoce el Sr. Claudio? Fueron de los que le pegaban cintillos a los carros en el 95 en los parques? Tu me vas a decir a mi que ese Se\u00f1or, est\u00e1 hablando la verdad diciendo que en la base del partido el que los llevo al poder no pasa de un 25? DXDIO"}, {"lang": "pt", "author_id": "1052641956256460801", "id": "1166757950565863426", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 221, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166757950565863426"], "text": "algu\u00e9m me explica pelo amor de deus o final da 2\u00aa temporada de Mindhunter"}, {"lang": "pt", "author_id": "1052685147357642752", "id": "1166748722505617410", "entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 253, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}, {"start": 254, "end": 268, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kEiHR0NlKX", "expanded_url": "https://twitter.com/brasillivre17/status/1166748722505617410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEiHR0NlKX", "media_key": "7_1166748632923738112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2173, "reply_count": 2108, "like_count": 8981, "quote_count": 1492}, "created_at": "2019-08-28T16:25:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748722505617410"], "text": "Vejam essa situa\u00e7\u00e3o em q um policial d folga interviu num assalto atirando no ladr\u00e3o. Esse casal n gostou da atitude do policial...impressionante a que ponto chegamos. O policial deveria ser parabenizado. Consequ\u00eancia de governo petista. @CPFsCancelados @SargentoFAHUR https://t.co/kEiHR0NlKX"}, {"lang": "pt", "author_id": "281225798", "id": "1166504432168853504", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 408, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-28T00:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166504432168853504"], "text": "por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos reis"}, {"lang": "es", "author_id": "2201623465", "id": "1166292605774307334", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166711791352766464"}], "author_id": "367155047", "id": "1166731450923794432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rindart", "id": "10823582"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.4724, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 33, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:17:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "10823582", "edit_history_tweet_ids": ["1166731450923794432"], "text": "@rindart Me parese que la nafta la ponen los FF lastima que pongan su interes electoral por encima del pais cuanto peor le vaya a la Argentina mejor les ira en octubre esta claro. El enjendro de las paso"}, {"lang": "es", "author_id": "2427957338", "id": "1166730749724319744", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5323, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.564, "type": "Organization", "normalized_text": "Club de la Banca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "ConMiConstituci\u00f3nNoTeMetas"}, {"start": 186, "end": 213, "tag": "ConMiConstituci\u00f3nNoTeMetas"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/SxEp3Dukg8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1166730749724319744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxEp3Dukg8", "media_key": "3_1166730727649619969"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/SxEp3Dukg8", "expanded_url": "https://twitter.com/wilbermedinab/status/1166730749724319744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxEp3Dukg8", "media_key": "3_1166730738298961921"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 12, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-28T15:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166730749724319744"], "text": "#ConMiConstituci\u00f3nNoTeMetas es la extraordinaria frase que hoy acu\u00f1\u00f3 el presidente del Congreso @Pedro_Olaechea en un desayuno que compartimos en el Club de la Banca, ya saben golpistas #ConMiConstituci\u00f3nNoTeMetas https://t.co/SxEp3Dukg8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "807865738295910400", "id": "1166769821930983425", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 362, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-28T17:49:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/vGVacGe3Lk", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166769821930983425"], "text": "NO MAAAAAAAAAAMEEES. https://t.co/vGVacGe3Lk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166245713254240257"}], "author_id": "976692566", "id": "1166767045108785153", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FelizMiercoles"}, {"start": 17, "end": 26, "tag": "Colombia"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/FKulKwZZpm", "expanded_url": "https://twitter.com/InstitutoCato/status/1166245713254240257", "display_url": "twitter.com/InstitutoCato/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166767045108785153"], "text": "#FelizMiercoles  #Colombia esta obligada a amarrarse el cintur\u00f3n duro o en tres a\u00f1os estaremos peor que la Argentina del cretino @mauriciomacri \ud83d\udc47\ud83c\udffb La austeridad no es suicida https://t.co/FKulKwZZpm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166512261768318976"}], "author_id": "765969346078310400", "id": "1166554753842782209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "Manzana Podrida"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Albertico"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "El Mal"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.5948, "type": "Other", "normalized_text": "Los Malditos"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/DRfHef5ogX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1166512261768318976", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166554753842782209"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Es como quemar TODO el caj\u00f3n de manzanas,para salvar a la Manzana Podrida!!!\u00a1\u00a1\u00a1NUNCA congeniar\u00e9 con ese pensamiento suicida!!!\u00a1\u00a1\u00a1FUERA el tal 'Plan Albertico'!!!\u00a1\u00a1\u00a1Que \"les gar\u00fae finito\"y que 'El Mal'se encargue de Los Malditos!!! https://t.co/DRfHef5ogX"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751305152352256"}], "author_id": "3042269240", "id": "1166768457129648131", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "changemdm", "id": "11140932"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:44:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "11140932", "edit_history_tweet_ids": ["1166768457129648131"], "text": "@changemdm @thethales N\u00c3O VAI FAZER UM BI PQ N\u00c3O \u00c9 MARVEL CINEMATIQUE IUNIVERSSS"}, {"lang": "pt", "author_id": "373708174", "id": "1166767295752015874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166767295752015874"], "text": "\"O nosso corpo \u00e9 algo t\u00e3o importante que, se voc\u00ea cuidar dele direitinho, ele dura a vida toda...\"rsrsrs"}, {"lang": "es", "author_id": "112770875", "id": "1166767135818997761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.2465, "type": "Other", "normalized_text": "DYinfora"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.4894, "type": "Place", "normalized_text": "Oxkutzcab"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "DYinfora"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "Oxkutzcab"}, {"start": 135, "end": 143, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/y0BDphAVts", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/un-joven-se-suicida-en-la-carcel-municipal-de-oxkutzcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/un-jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166767135818997761"], "text": "#DYinfora El joven de 21 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida al interior de su celda. Este fue el delito por el que lo encarcelaron. \u26a0\ufe0f\u2b07\ufe0f #Oxkutzcab #Yucat\u00e1n \nhttps://t.co/y0BDphAVts"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166766994403803136"}], "author_id": "4773517157", "id": "1166768416411332608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "israellb", "id": "367946692"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:44:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "367946692", "edit_history_tweet_ids": ["1166768416411332608"], "text": "@israellb @legalizandra N\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "112770875", "id": "1166764267292352512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Oxkutzcab"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/y0BDphSwl0", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/un-joven-se-suicida-en-la-carcel-municipal-de-oxkutzcab", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/un-jov\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/f8lGexoBZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1166764267292352512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8lGexoBZ4", "media_key": "3_1166764264993906688"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166764267292352512"], "text": "\u26a1 Un joven se suicida en la c\u00e1rcel municipal de Oxkutzcab https://t.co/y0BDphSwl0 #Yucat\u00e1n https://t.co/f8lGexoBZ4"}, {"lang": "it", "author_id": "2416067982", "id": "1166674225400307712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/4WaI3bEB48", "expanded_url": "https://www.siamoeuropei.it/dimissioni-calenda/", "display_url": "siamoeuropei.it/dimissioni-cal\u2026"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/5PsvphTLa5", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1166674225400307712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5PsvphTLa5", "media_key": "13_1166669730381516805"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2030, "reply_count": 3818, "like_count": 10886, "quote_count": 850}, "created_at": "2019-08-28T11:29:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166674225400307712"], "text": "Il @pdnetwork ha preso la sua decisione. Ho ritenuto di fare chiarezza prima dell\u2019incontro fra @nzingaretti e il Presidente della Repubblica, rassegnando le mie dimissioni. https://t.co/4WaI3bEB48 @SiamoEuropei https://t.co/5PsvphTLa5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166766067013869568"}], "author_id": "500290601", "id": "1166766331221499905", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3993, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:35:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1166766331221499905"], "text": "N\u00e3o to reclamando t\u00e1? Eu amo a Harley e por mim pode enfiar a Margot em tudo que eu n\u00e3o ligo, o rosto dela atrai pessoas sim, mas Birds Of Prey \u00e9 uma equipe que n\u00e3o \u00e9 conhecida. Eles deviam focar nas outras atrizes tamb\u00e9m, pras pessoas sentirem curiosidade."}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1166751389059551232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2EU1S0bGdu", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1166751389059551232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EU1S0bGdu", "media_key": "3_1166751381350473730"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751389059551232"], "text": "James Gunn alerta para o nome da sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/2EU1S0bGdu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "author_id": "27695856", "id": "1166745569404100609", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 38, "like_count": 898, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "GENESIO"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/4rWhgiTuZk", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745569404100609"], "text": "GENESIO https://t.co/4rWhgiTuZk"}, {"lang": "es", "author_id": "1667660245", "id": "1166705816449310723", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 40, "like_count": 77, "quote_count": 27}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8564, "type": "Place", "normalized_text": "Tarrasa"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/sEDa4M6D84", "expanded_url": "https://twitter.com/Jotacavaz/status/1166705816449310723/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sEDa4M6D84", "media_key": "7_1166705761428353024"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166705816449310723"], "text": "Proh\u00edben la carne de cerdo en un colegio de Tarrasa. https://t.co/sEDa4M6D84"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166758821026570240"}], "author_id": "32942920", "id": "1166767548320428035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Prometheus"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:40:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "51633397", "edit_history_tweet_ids": ["1166767548320428035"], "text": "@looouisiane Se for ruim, vai ser a maior decep\u00e7\u00e3o a partir de um trailer desde Prometheus..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164197617141727232"}], "author_id": "128372940", "id": "1166444520629821440", "public_metrics": {"retweet_count": 6126, "reply_count": 5755, "like_count": 37527, "quote_count": 729}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/EtrUNpncC0", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1164197617141727232", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T20:16:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166444520629821440"], "text": "\u00c9 fato, estamos mudando o Brasil para melhor! H\u00e1 transpar\u00eancia em nossas a\u00e7\u00f5es, por isso ru\u00eddos s\u00e3o maiores, principalmente dos que preferem a mentira com etiqueta ao inv\u00e9s da verdade. Sabemos que parte da imprensa tem lado e age como tabl\u00f3ide, mas n\u00f3s continuamos trabalhando: https://t.co/EtrUNpncC0"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166764194592632834"}], "author_id": "35030935", "id": "1166764894689120257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:30:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/uOSwmvT4fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1166764894689120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOSwmvT4fZ", "media_key": "3_1166764865790324736"}, {"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/uOSwmvT4fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1166764894689120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOSwmvT4fZ", "media_key": "3_1166764865752637441"}, {"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/uOSwmvT4fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1166764894689120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOSwmvT4fZ", "media_key": "3_1166764865752633346"}, {"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/uOSwmvT4fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diegomendes_br/status/1166764894689120257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOSwmvT4fZ", "media_key": "3_1166764865756827649"}]}, "in_reply_to_user_id": "35030935", "edit_history_tweet_ids": ["1166764894689120257"], "text": "#Joker https://t.co/uOSwmvT4fZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166763073006424064"}], "author_id": "971136315378094081", "id": "1166765327147065344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pereira_Joca", "id": "208676914"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Gianetti"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.5756, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:31:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "edit_history_tweet_ids": ["1166765327147065344"], "text": "@Pereira_Joca , quanto voc\u00ea aposta comigo que o Gianetti \u00e9 um dos amigos que o Lara cita naquela frase l\u00e1 na USP?"}, {"lang": "ca", "author_id": "920587168980131843", "id": "1166731290235850753", "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 164, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xMZyY0mmI2", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/villarejo-gravacions-cap-policial-eugenio-pino-joan-carles-suissa_414929_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/vi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T15:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166731290235850753"], "text": "On porte els ensurts. Ara ja sabem el perqu\u00e8 dels tres bypass:\nVillarejo es vanta de tenir gravacions del cap policial que incriminen Joan Carles via @elnacionalcat https://t.co/xMZyY0mmI2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166759291229036546"}], "author_id": "41859944", "id": "1166766375903408130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dyegosf", "id": "97098206"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:35:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "97098206", "edit_history_tweet_ids": ["1166766375903408130"], "text": "@dyegosf S\u00f3 esse trailer j\u00e1 devia ganhar uns 3 oscar"}, {"lang": "es", "author_id": "55665976", "id": "1166245713254240257", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 20, "like_count": 845, "quote_count": 51}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "created_at": "2019-08-27T07:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166245713254240257"], "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF"}, {"lang": "pt", "author_id": "482562547", "id": "1166562153555533824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-08-28T04:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166562153555533824"], "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida e achei uma merda\nmas super veria uma continua\u00e7\u00e3o \no motivo ? eu n\u00e3o sei, acho que gosto do Will Smith e de filme trash"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765119541514240"}], "author_id": "56290640", "id": "1166765760053690371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NacaoPatriotsBr", "id": "2439972520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:33:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2439972520", "edit_history_tweet_ids": ["1166765760053690371"], "text": "@NacaoPatriotsBr Posso (e espero) estar errado, mas acho que eles v\u00e3o tentar ser t\u00e3o conceituais e diferentoes nesse filme que vai ficar meio merda."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166696600271540226"}], "author_id": "456888809", "id": "1166702358203686912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vfibla", "id": "58287721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T13:21:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "58287721", "edit_history_tweet_ids": ["1166702358203686912"], "text": "@vfibla Per\u00f2 \u00e9s un problema que va m\u00e9s enll\u00e0 de creure's o no un c\u00e0non. Fa 30 anys, per a un grup, voler fer les coses a la seva manera significava haver de picar m\u00e9s pedra. Ara, rebutjar tractes amb la Damm et situa en una posici\u00f3 gaireb\u00e9 su\u00efcida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166738226788413445"}], "author_id": "1108486784504221698", "id": "1166763229273608193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "NoVuelvenNuncaMas"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 134, "end": 153, "tag": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "NoVuelvenNuncaMas"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/FdBlEHJFhD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoVuelvenMas9/status/1166763229273608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdBlEHJFhD", "media_key": "3_1166763221317029895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:23:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "152835465", "edit_history_tweet_ids": ["1166763229273608193"], "text": "@JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #MacriEsElFuturo #ElRiesgoEsCristina  #NoVuelvenNuncaMas \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 https://t.co/FdBlEHJFhD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166763915709243392"}], "author_id": "301501689", "id": "1166764308702932992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Polka-dot man"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Ozo28J5IXX", "expanded_url": "https://twitter.com/DebyBowie/status/1166764308702932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ozo28J5IXX", "media_key": "3_1166764306115047424"}]}, "created_at": "2019-08-28T17:27:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "301501689", "edit_history_tweet_ids": ["1166764308702932992"], "text": "Para cuando una pel\u00edcula con el mejor villano de Batman, Polka-dot man. https://t.co/Ozo28J5IXX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166764828117098501"}], "author_id": "301501689", "id": "1166764997185351680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:30:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "301501689", "edit_history_tweet_ids": ["1166764997185351680"], "text": "Todos estos tuits est\u00e1n patrocinados por la tilde de \"cu\u00e1ndo\": si est\u00e1 ni se la espera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166762404979585029"}], "author_id": "1047495447433170950", "id": "1166762638195511298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5518, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.7363, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:21:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "8703862", "edit_history_tweet_ids": ["1166762638195511298"], "text": "@jurandirfilho Se der certo com certeza a Warner vai entregar os personagens nas m\u00e3os de diretores fodas para filmes adultos e independentes. Tomara, pode ser o caminho contra a formula MCU"}, {"lang": "es", "author_id": "103957783", "id": "1166418838658924549", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166763667028881408"}], "author_id": "831313627", "id": "1166764090204856320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:26:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1134142138298589185", "edit_history_tweet_ids": ["1166764090204856320"], "text": "@PicksNacion ML? Mejor el over 8.5 jajjaa.. no lo eh checado"}, {"lang": "pt", "author_id": "14492523", "id": "1166761788865744898", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/b77hiblrBS", "expanded_url": "https://twitter.com/brunomassa/status/1166761788865744898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b77hiblrBS", "media_key": "3_1166761597186007045"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 43, "like_count": 492, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-28T17:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166761788865744898"], "text": "Dizer que o .@Palmeiras n\u00e3o criou \u00e9 covardia. O Felip\u00e3o realmente poderia ter feito muita coisa diferente ontem. Mas N\u00c3O PODE perder esse gol. Simples assim. https://t.co/b77hiblrBS"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166468128055996417"}], "author_id": "795396076094230528", "id": "1166750922493571073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:34:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/dz05DeSQXV", "expanded_url": "https://twitter.com/keatxngrant/status/1166468128055996417", "display_url": "twitter.com/keatxngrant/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166750922493571073"], "text": "The cat did a rope suicida lmfao https://t.co/dz05DeSQXV"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751622468386816"}], "author_id": "624840359", "id": "1166752509748293632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:40:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "624840359", "edit_history_tweet_ids": ["1166752509748293632"], "text": "Mi ranking (?): \n1) Phoenix\n2) Nicholson \n3) Cesar Romero\n4) Leto\n5) Ledger"}, {"lang": "pt", "author_id": "769228033299472384", "id": "1166412270630514689", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 81, "like_count": 4260, "quote_count": 926}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/SXz4e46SOt", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/", "display_url": "portalrapmais.com/rapper-se-mata\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://portalrapmais.com/rapper-se-mata-apos-ser-agredido-por-namorar-transexual/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XOwvGgUaFs", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1166412270630514689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XOwvGgUaFs", "media_key": "3_1166412268516597760"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166412270630514689"], "text": "Rapper entra em depress\u00e3o e se mata ap\u00f3s ser agredido por namorar transexual - https://t.co/SXz4e46SOt https://t.co/XOwvGgUaFs"}, {"lang": "pt", "author_id": "8802752", "id": "1166742235691593730", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GGbMRl1jGA", "expanded_url": "https://glo.bo/2zq1pIl", "display_url": "glo.bo/2zq1pIl", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2019/08/28/pastora-morta-a-tiros-enquanto-pregava-em-culto-tentava-tirar-ex-marido-de-casa-ha-10-anos-diz-policia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166742235691593730"], "text": "Medida protetiva contra ele foi concedida uma semana antes do crime https://t.co/GGbMRl1jGA #G1"}, {"lang": "pt", "author_id": "25577585", "id": "1166536969565945856", "public_metrics": {"retweet_count": 1694, "reply_count": 284, "like_count": 13570, "quote_count": 76}, "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-28T02:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166536969565945856"], "text": "Apenas uma procuradora pediu desculpas pelas absurdas ironias com mortes tr\u00e1gicas na fam\u00edlia do ex-presidente Lula, levando esposa, irm\u00e3o, neto. Espero que a reflex\u00e3o noturna traga senso de humanidade aos agressores. Ainda h\u00e1 tempo."}, {"lang": "es", "author_id": "1016383460234035203", "id": "1166155722054197248", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 726, "like_count": 1358, "quote_count": 151}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166155722054197248"], "text": "Hagamos un juego....\nDurante el informe presidencial tomemonos un shot por cada mentira de AMLO."}, {"lang": "es", "author_id": "123346516", "id": "1166731479923253249", "public_metrics": {"retweet_count": 854, "reply_count": 133, "like_count": 1576, "quote_count": 74}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9946, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166731479923253249"], "text": "Hasta hace unos d\u00edas, hab\u00edamos empezado a \"achicar\" nuestras oficinas en EEUU y Uruguay. Plane\u00e1bamos tomar m\u00e1s profesionales en la de Argentina.\n\nDespu\u00e9s de las PASO, con todo el dolor del alma, iniciamos el camino inverso. Lo siento mucho Argentina, donde viven todos mis afectos"}, {"lang": "es", "author_id": "152835465", "id": "1166738226788413445", "public_metrics": {"retweet_count": 2468, "reply_count": 4545, "like_count": 7797, "quote_count": 1029}, "created_at": "2019-08-28T15:44:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/our27iNLtR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanGrabois/status/1166738226788413445/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/our27iNLtR", "media_key": "3_1166738028347494401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166738226788413445"], "text": "El hambre no espera, Sr. Presidente, deje de boludear y buscar culpables, p\u00f3ngase a trabajar y a buscar soluciones. https://t.co/our27iNLtR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389846543347713"}], "author_id": "63480806", "id": "1166497560435056640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarioSaldanaG", "id": "38327136"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T23:47:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "38327136", "edit_history_tweet_ids": ["1166497560435056640"], "text": "@MarioSaldanaG @AccionDeAmparo Pedirle 3 soles de consecuencia a Carla Garc\u00eda es como pedirle honestidad y honradez a su corrupto padre suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "id": "1166689633662582784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T12:30:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166689633662582784"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166600765185638401"}], "author_id": "3068725821", "id": "1166734845013372928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Jueces"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:30:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "36477202", "edit_history_tweet_ids": ["1166734845013372928"], "text": "@JaimeChincha @gvillasis @RPPNoticias El suicida Alan Garc\u00eda Perez siempre manej\u00f3 Jueces y Fiscales"}, {"lang": "en", "author_id": "1038128227485532160", "id": "1166742248949551104", "public_metrics": {"retweet_count": 77786, "reply_count": 4070, "like_count": 200805, "quote_count": 30480}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/dMdLZIjzwz", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dMdLZIjzwz", "media_key": "13_1166734068181946368"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166742248949551104"], "text": "New trailer. #JokerMovie - in theaters October 4. \ud83d\udda4 this tweet to be the first to hear about exclusive content leading up to opening weekend. https://t.co/dMdLZIjzwz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166721972769886219"}], "author_id": "960539876113485825", "id": "1166761273679384577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thaaandy", "id": "1480873679626162176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T17:15:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1348812012", "edit_history_tweet_ids": ["1166761273679384577"], "text": "@thaaandy Afinal nao se matou?\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752343477669888"}], "author_id": "54635151", "id": "1166754437320323072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xkareo", "id": "248815895"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:48:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "248815895", "edit_history_tweet_ids": ["1166754437320323072"], "text": "@xkareo porra bicho, eu assisti esse trailer e fui at\u00e9 o c\u00e9u\n\na\u00ed l\u00e1 em cima\n\num peso me puxou pra baixo com tudo\n\nesquadr\u00e3o Suicida o nome do peso"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748511624454145"}], "author_id": "15861009", "id": "1166748594499727366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "borbs", "id": "8187502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:25:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "8187502", "edit_history_tweet_ids": ["1166748594499727366"], "text": "@borbs Mas \u00e9 ruim mesmo."}, {"lang": "es", "author_id": "248692867", "id": "1166720981966163968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 59, "like_count": 15, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lLA1E2PDjL", "expanded_url": "http://ow.ly/cghf30pqNCh", "display_url": "ow.ly/cghf30pqNCh", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/leon-sobre-adelanto-elecciones-afrenta-al-orden-democratico-n385751?hootPostID=2a5687e5a1d6b11ee3418d3e1f018a06"}]}, "created_at": "2019-08-28T14:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166720981966163968"], "text": "La vocera del Apra asegur\u00f3 que el mandatario hizo la propuesta solo para \"conectar con la poblaci\u00f3n\" https://t.co/lLA1E2PDjL"}, {"lang": "it", "author_id": "865524080941727745", "id": "1166722263229636609", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "sinistra"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "opposizione"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Conte2"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Salvini"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "alternativa"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "classe"}, {"start": 225, "end": 240, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "consultazionibis"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "maratonamentana"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HSahTJJCkD", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferrando_PCL/status/1166722263229636609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSahTJJCkD", "media_key": "3_1166722247924551681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T14:40:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166722263229636609"], "text": "Se la #sinistra lascia a @matteosalvinimi il monopolio dell'#opposizione al Governo #Conte2, non solo si suicida, ma apre a #Salvini un'autostrada.\n\nL'unica #alternativa \u00e8 il rilancio dell'opposizione di #classe e di massa.\n\n#CrisiDiGoverno #consultazionibis #maratonamentana https://t.co/HSahTJJCkD"}, {"lang": "es", "author_id": "160271681", "id": "1166543236032290816", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 85, "username": "fantinofantino", "id": "500317946"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8542, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "AnimalesSueltos"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/cCbUfGipkj", "expanded_url": "https://twitter.com/lilianafranco20/status/1166543236032290816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCbUfGipkj", "media_key": "7_1166542963859697670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 550, "like_count": 231, "quote_count": 70}, "created_at": "2019-08-28T02:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166543236032290816"], "text": "\"Hay fuga de capitales porque hay desconfianza\"\n\n#AnimalesSueltos con @fantinofantino https://t.co/cCbUfGipkj"}, {"lang": "es", "author_id": "186912015", "id": "1166453741911982080", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 10, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Larrata"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "LAMMENS"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/DvjmXFcETW", "expanded_url": "https://twitter.com/murielricotera4/status/1166407076467359748", "display_url": "twitter.com/murielricotera\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-27T20:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166453741911982080"], "text": "Dejense de joder porte\u00f1os: en pleno mapa azul (FF) tendr\u00e1n que sobrellevar a Larrata? votarlo es suicida: LAMMENS/MARZIOTA: CAMBIEMOS EL COLOR DE LA CIUDAD! https://t.co/DvjmXFcETW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752398146199552"}], "author_id": "309974330", "id": "1166756531892883456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TheFenyxx", "id": "244651303"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:56:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "244651303", "edit_history_tweet_ids": ["1166756531892883456"], "text": "@TheFenyxx Nah, ninguno ha tenido nada que ver con el otro. El que los compare pa m\u00ed est\u00e1 en nada."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "926559781355249666", "id": "1166754156826304512", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754156826304512"], "text": "N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL"}, {"lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166743306711310337"}], "author_id": "752626548373544962", "id": "1166747283913891841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BDisgusting", "id": "20745274"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JoceLF97", "id": "1077351770840477696"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "guerramiguel98", "id": "738573842696704001"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:20:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "20745274", "edit_history_tweet_ids": ["1166747283913891841"], "text": "@BDisgusting @JoceLF97 @guerramiguel98"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166503997911552000"}], "author_id": "390076980", "id": "1166735622377287680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "legalizandra", "id": "583910741"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:33:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "583910741", "edit_history_tweet_ids": ["1166735622377287680"], "text": "@legalizandra Legal, mas quando vem um cara que ap\u00f3ie penas e puni\u00e7\u00f5es mais r\u00edgidas pra bandidos, voc\u00eas filhos da puta s\u00e3o os primeiros a chorar dizendo que \u00e9 viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos e que o bandido \u00e9 uma mera v\u00edtima. Aproveitem essa injusti\u00e7a, voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o criminosos quanto ele!"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "108373029", "id": "1166549644798824450", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-28T03:14:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ZdHu6UUVwz", "expanded_url": "https://twitter.com/utilitiesperu/status/1166549644798824450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdHu6UUVwz", "media_key": "3_1166549619691720711"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166549644798824450"], "text": "Se\u00f1alamiento grav\u00edsimo que amerita que los aludidos se pronuncien https://t.co/ZdHu6UUVwz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752656922161153"}], "author_id": "202706818", "id": "1166759622956466181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amandabbk", "id": "242344268"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6781, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:09:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "242344268", "edit_history_tweet_ids": ["1166759622956466181"], "text": "@amandabbk Depois do tombo com esquadr\u00e3o suicida eu s\u00f3 acredito na DC vendo"}, {"lang": "it", "author_id": "873992653704220676", "id": "1166753006861332480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:42:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/leDzqaRDqH", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/08/28/news/usa_le_vittime_di_epstein_in_lacrime_in_tribunale_era_un_codardo_-234507195/amp/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166753006861332480"], "text": "Il 27 agosto si \u00e8 svolto il primo giorno di testimonianze davanti ai giudici per il caso Epstien.\nUna decina di donne ha raccontato degli abusi compiuti dal miliardario.\nUnico grande assente: morto suicida. https://t.co/leDzqaRDqH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "242344268", "id": "1166752656922161153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.8863, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/TrgvBDyK2e", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752656922161153"], "text": "eu odeio criar expectativa com a DC, mas caralho sabe???????? \nque coisa LINDA https://t.co/TrgvBDyK2e"}, {"lang": "pt", "author_id": "328556040", "id": "1166756417988190208", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/RI1H3vvP8t", "expanded_url": "https://twitter.com/BATFAMlLY/status/1166751813841952768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RI1H3vvP8t", "media_key": "7_1166751760846925826"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756417988190208"], "text": "olha essa risada mano t\u00f4 at\u00e9 arrepiada #Joker\n\n https://t.co/RI1H3vvP8t"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166711547558866944"}], "author_id": "448732675", "id": "1166744386971033600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoPompili4", "id": "1081593244667006977"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 120, "tag": "sx"}, {"start": 270, "end": 277, "tag": "DiMaio"}, {"start": 304, "end": 312, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T16:08:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081593244667006977", "edit_history_tweet_ids": ["1166744386971033600"], "text": "@RobertoPompili4 @laperlaneranera povera Italia e disgraziati coloro che avallano tale scempio... contro l'Italia..! #sx la feccia della politica italiana! scarti che vogliono essere il boccone da prete, con inganni continui..! ed il grullo sar\u00e0 mangiato in un boccone. #DiMaio.\nrimpiangera la lealt\u00e0 di #Salvini"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "author_id": "2574660687", "id": "1166727482013290497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:01:23.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/svpY4qsGzd", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166727482013290497"], "text": "Mano, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do quanto isso \u00e9 pesado? O cara se MATOU por n\u00e3o ser livre por AMAR. Ele foi impedido de amar, o sentimento mais puro do mundo. \nCARA, nos seres humanos estamos num constante retrocesso, e se isso n\u00e3o te choca, p\u00e9ssimas not\u00edcias para voc\u00ea. https://t.co/svpY4qsGzd"}, {"lang": "es", "author_id": "844409499477835776", "id": "1166674631568318464", "entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 112, "username": "Metrovias", "id": "1465885656371109892"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "basubte", "id": "2507810474"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "ComunidadSubte", "id": "1248808508"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "subtelineaA"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "lineaA"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "subtelineaA"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "lineaA"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/KR9uq9PlAA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsegu87/status/1166674631568318464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KR9uq9PlAA", "media_key": "7_1166674528308740096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2829, "reply_count": 906, "like_count": 3214, "quote_count": 551}, "created_at": "2019-08-28T11:31:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166674631568318464"], "text": "Uno aca pagando boleto como un boludo y todos estos pasan gratis por que motivo? #subtelineaA #lineaA @Metrovias @basubte @ComunidadSubte https://t.co/KR9uq9PlAA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166743132534276096"}], "author_id": "8703862", "id": "1166749688357371910", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 97, "like_count": 779, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6327, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "Peppa Pig"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/f6u29ZpzmF", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1166743132534276096", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749688357371910"], "text": "Os filmes da Marvel se transformaram em Peppa Pig na frente disso \ud83d\ude31 https://t.co/f6u29ZpzmF"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "author_id": "232181709", "id": "1166457263411912704", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 176, "like_count": 366, "quote_count": 29}, "created_at": "2019-08-27T21:07:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/GbrZDow6Ji", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellaperu/status/1166457263411912704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbrZDow6Ji", "media_key": "3_1166457258781368320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166457263411912704"], "text": "Y pensar que el destino de 31 millones de humildes peruanos est\u00e1 en manos de este tr\u00edo. Alguno de ustedes vot\u00f3 por ellos? https://t.co/GbrZDow6Ji"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751615807873024"}], "author_id": "884822405688025089", "id": "1166756173355372544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodneybbogho", "id": "1329801480224841730"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "lary_says", "id": "55554755"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:55:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "518810876", "edit_history_tweet_ids": ["1166756173355372544"], "text": "@rodneybbogho @lary_says Eles ficaram em d\u00favida se seguiam com ele ou n\u00e3o, interferiram um monte. Eu particularmente n\u00e3o gosto muito da vis\u00e3o dele. Acho que o Snyder tem um olho \u00f3timo pra cenas \u00e9picas, mas peca demais nos roteiros."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166755706852257793"}], "author_id": "712775136160706560", "id": "1166756414913748993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Higor_777", "id": "27903436"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IQaAC39Ck9", "expanded_url": "https://twitter.com/zarro42/status/1166756414913748993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQaAC39Ck9", "media_key": "16_1166756404700598272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:56:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "27903436", "edit_history_tweet_ids": ["1166756414913748993"], "text": "@Higor_777 @jurandirfilho Se n\u00e3o foi sincero n\u00e3o vale... https://t.co/IQaAC39Ck9"}, {"lang": "pt", "author_id": "25673896", "id": "1166102189657468928", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166102189657468928"], "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei que altera o C\u00f3digo Penal para incluir o conceito de \u201csuic\u00eddio por policial\u201d. Em s\u00edntese: o policial atira, mata o ser humano e diz que ele se suicidou."}, {"lang": "pt", "author_id": "272662213", "id": "1166756162492129281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7789, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166756162492129281"], "text": "DC ja me iludiu demais com trailers, vou nem falar nada desse do Coringa"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756033588543489"}], "author_id": "828778933730541568", "id": "1166756125494206465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "glauberlimaaa", "id": "932104941547741184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:55:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "932104941547741184", "edit_history_tweet_ids": ["1166756125494206465"], "text": "@glauberlimaaa @nathy_753 kkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "293807001", "id": "1166748644806184965", "public_metrics": {"retweet_count": 1666, "reply_count": 138, "like_count": 5622, "quote_count": 1153}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5581, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 124, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/k7NSNczT9a", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7NSNczT9a", "media_key": "13_1166659527300673536"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748644806184965"], "text": "Trailer final de CORINGA, novo filme da DC protagonizado por Joaquin Phoenix. \n\nEstreia dia 3 de outubro nos cinemas. #Joker \n\nhttps://t.co/k7NSNczT9a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166744642341298176"}], "author_id": "2531398212", "id": "1166745326415425544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Debochadoboy", "id": "1604824345"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:12:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1604824345", "edit_history_tweet_ids": ["1166745326415425544"], "text": "@debochadoboy nunca vou superar a Emma n\u00e3o ter descoberto que foi Regina quem o matou e muito menos elas n\u00e3o terem se estapeado por isso kkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "3060250698", "id": "1166751447972753409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lIujgEtsCT", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751447972753409"], "text": "Esse a\u00ed vai ser melhor que o coringa anterior com certeza! https://t.co/lIujgEtsCT"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "7ee61f505fdfdf5c"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "153029462", "id": "1166742866267275264", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 154, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T16:02:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BUUeswoqzI", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742866267275264"], "text": "Lo vengo diciendo desde el d\u00eda uno: esta pel\u00edcula va a patear el tablero.\nNo doy m\u00e1s! https://t.co/BUUeswoqzI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "87347301", "id": "1166754731420786688", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Cavaleiro"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/loU2vRHywU", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166754731420786688"], "text": "Malandro...\n\nTem tudo pra ser um filme n\u00edvel Batman Cavaleiro das trevas pra melhor https://t.co/loU2vRHywU"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1166742787137691648", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 46, "like_count": 1515, "quote_count": 176}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LeWVBAJlde", "expanded_url": "http://bit.ly/30F29p7", "display_url": "bit.ly/30F29p7"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/SHO0kC7uww", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166742787137691648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHO0kC7uww", "media_key": "3_1166742782553313281"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166742787137691648"], "text": "SAIU! Confira o novo trailer incr\u00edvel de Coringa, com Joaquin Phoenix https://t.co/LeWVBAJlde https://t.co/SHO0kC7uww"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166187527511973888"}], "author_id": "2934384988", "id": "1166750374910447623", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Alain"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Crislain"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Zaz\u00e1"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:32:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2820683432", "edit_history_tweet_ids": ["1166750374910447623"], "text": "@FASNATHALIADILL Alain era do bem. Era um pouco ciumento. Nem o vil\u00e3o da vida passada dele matou J\u00falia. Portanto, os protagonistas mereciam um final feliz. Crislain era o melhor final! Zaz\u00e1 criticava chamando de abusivo. Agora, ama Chiclete, um assassino que chegou a pensar em matar Vivi."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166752807933943808"}], "author_id": "2183096180", "id": "1166754454621872129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:48:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003348426543726594", "edit_history_tweet_ids": ["1166754454621872129"], "text": "@SchaeferThay Esse trailer me deixou com a expectativa nas alturas, o Joaquin Phoenix \u00e9 sensacional e espero n\u00e3o me decepcionar. Ainda n\u00e3o superei o tombo com Esquadr\u00e3o Suicida hahahah"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751183983321089"}], "author_id": "879701325973467139", "id": "1166751744547852288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_elbonito_", "id": "2969519381"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Teo__Visma", "id": "2177323227"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:37:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2969519381", "edit_history_tweet_ids": ["1166751744547852288"], "text": "@_elbonito_ @Teo__Visma nn sempre la alzio e la roma si suicidano...e nn sempre donnarumma sar\u00e0 il migliore in campo e piatek segner\u00e0 ad ogni tiro.....per me quest anno finiremo tra il 6 e l 8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "103059095", "id": "1166515098946609154", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 129, "like_count": 42, "quote_count": 30}, "created_at": "2019-08-28T00:57:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/1vIIJqyyaf", "expanded_url": "https://twitter.com/RudyPetrikowski/status/1166501386135179265", "display_url": "twitter.com/RudyPetrikowsk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166515098946609154"], "text": "Hay que salir a explicarle a tarados que creen que mi comentario es insensible\n\nVean que har\u00e1n cuando les toque presenciarlo y est\u00e9n con un menor de edad, c\u00f3mo har\u00e1n para superar el trauma que le generar\u00e1.\n\nPiensen antes de basurear https://t.co/1vIIJqyyaf"}, {"lang": "it", "author_id": "1000480351905632258", "id": "1166746167830618114", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-28T16:15:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "SenzaDiMaioNiente"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "Rousseau"}, {"start": 88, "end": 106, "tag": "SenzaDiMaioNiente"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/KmhNkYJITb", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceVann/status/1166746167830618114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KmhNkYJITb", "media_key": "3_1166746152206852096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166746167830618114"], "text": "Qualunque scelta verr\u00e0 presa, solo una cosa non cambier\u00e0: #SenzaDiMaioNiente.\n#Rousseau\n#SenzaDiMaioNiente https://t.co/KmhNkYJITb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166753418536525825"}], "author_id": "2202524235", "id": "1166753505694101504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:44:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2202524235", "edit_history_tweet_ids": ["1166753505694101504"], "text": "7 materias\nfrances\npesquisa\npre vest\n \nSIM, EU ME ODEIO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166751171828158465"}], "author_id": "1003348426543726594", "id": "1166752807933943808", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5422, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:42:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2183096180", "edit_history_tweet_ids": ["1166752807933943808"], "text": "@cabelloswift97 @SeriesBrasil Se as pessoas j\u00e1 achavam a DC sombria antes, quero ver agora hahahaha t\u00f4 super ansiosa pra esse filme. O ator \u00e9 sensacional, nunca imaginei ele fazendo um papel assim!!"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742787137691648"}], "author_id": "248815895", "id": "1166752343477669888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/AGifMD2Y3J", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1166742787137691648", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166752343477669888"], "text": "And the Oscar goes to... https://t.co/AGifMD2Y3J"}, {"lang": "pt", "author_id": "15088915", "id": "1166735305950392326", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mw0ZG2Bb4z", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1166735305950392326/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mw0ZG2Bb4z", "media_key": "13_1166735234181652480"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166735305950392326"], "text": "Man\u00edaco da carona: desaparecida pode ser uma nova v\u00edtima #Balan\u00e7oGeral https://t.co/mw0ZG2Bb4z"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166744399021260801"}], "author_id": "115251792", "id": "1166749129755828224", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ImGJpUmSHj", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1166744399021260801", "display_url": "twitter.com/thethales/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749129755828224"], "text": "Sonuma coisa eu pe\u00e7o a Deus... que esse filme n\u00e3o seja a decep\u00e7\u00e3o do ano https://t.co/ImGJpUmSHj"}, {"lang": "es", "author_id": "1072882112469045249", "id": "1166750452333076480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:32:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/korLv3KBf8", "expanded_url": "https://twitter.com/Nis_elen/status/1166750452333076480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/korLv3KBf8", "media_key": "3_1166750450286284803"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166750452333076480"], "text": "No es como si no los spamease como stickers pero bueno eso son personajes con los que me identifico, hay otros chachis por ah\u00ed https://t.co/korLv3KBf8"}, {"lang": "es", "author_id": "208722058", "id": "1166510286620319745", "public_metrics": {"retweet_count": 2510, "reply_count": 335, "like_count": 4119, "quote_count": 112}, "created_at": "2019-08-28T00:38:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yrh3ifLfjH", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/finanzas-y-negocios/2019/08/27/los-analistas-explican-los-motivos-del-martes-negro-alberto-fernandez-el-fmi-y-la-posibilidad-de-que-no-lleguen-los-usd-5-400-millones/", "display_url": "infobae.com/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/economia/finanzas-y-negocios/2019/08/27/los-analistas-explican-los-motivos-del-martes-negro-alberto-fernandez-el-fmi-y-la-posibilidad-de-que-no-lleguen-los-usd-5-400-millones/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166510286620319745"], "text": "\u00bfTienen derecho, esta banda de delincuentes, tener en vilo a un pa\u00eds entero? \u00bfY los argentinos inconscientes que les dan su voto no piensan en sus hijos ni en ellos mismos?  https://t.co/yrh3ifLfjH"}, {"lang": "und", "author_id": "759198118529425408", "id": "1166488266520051714", "public_metrics": {"retweet_count": 10765, "reply_count": 766, "like_count": 30301, "quote_count": 2959}, "created_at": "2019-08-27T23:10:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/w2OVqDSFXK", "expanded_url": "https://twitter.com/mostachico/status/1166488266520051714/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2OVqDSFXK", "media_key": "7_1166487933622337548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166488266520051714"], "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/w2OVqDSFXK"}, {"lang": "it", "author_id": "396408222", "id": "1166751924147904512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:38:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "maratonamentana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166751924147904512"], "text": "#Salvini parla di paura, odio, poltrone, incastri di palazzo (oltre di terremoti, sicurezza)...PAURA, ODIO, SICUREZZA, INCASTRI, ripeto. \nAlla poltrona \u00e8 ancora attaccato, di sicurezza paura e odio non parliamo, \"incastri\" \u00e8 ridicolo: fa pena, un suicida pentito #maratonamentana"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166689630177103880"}], "author_id": "744992602311786497", "id": "1166700930194124801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Richard93308738", "id": "1166320121998184449"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "edu_hermida", "id": "3246365577"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "DwightS_85", "id": "1132645433757655040"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "linitaBC", "id": "166358515"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "NairoQuinCo", "id": "1626545264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T13:15:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166320121998184449", "edit_history_tweet_ids": ["1166700930194124801"], "text": "@Richard93308738 @edu_hermida @DwightS_85 @qfdependiente @linitaBC @NairoQuinCo Totalmente desviados del punto, una imprudencia de un ciclista, ( \u00f3 motociclista \u00f3 carro)si mata a alguien: a el mismo. Nadie est\u00e1 discutiendo qu\u00e9 pasar\u00eda en un choque entre un ciclista y una tractomula. Es una obviedad. Pero que tambi\u00e9n hay impridencias de los ciclistas las hay."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166750744277639169"}], "author_id": "743435270536728576", "id": "1166751930540015616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igorama0", "id": "4827731242"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:38:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "4827731242", "edit_history_tweet_ids": ["1166751930540015616"], "text": "@igorama0 o esquadr\u00e3o suicida eu n\u00e3o gosto n\u00e3o, mas o restante eu amo"}, {"lang": "en", "author_id": "18173624", "id": "1166749786025943040", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "jokermovie", "id": "1038128227485532160"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/oaF4CE1wjY", "expanded_url": "https://twitter.com/DCComics/status/1166749786025943040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oaF4CE1wjY", "media_key": "13_1166748069402050560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11080, "reply_count": 588, "like_count": 32831, "quote_count": 3196}, "created_at": "2019-08-28T16:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749786025943040"], "text": "New trailer. @JokerMovie \u2014 in theaters October 4. #JokerMovie https://t.co/oaF4CE1wjY"}, {"lang": "it", "author_id": "5893702", "id": "1166714642263158784", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 410, "like_count": 831, "quote_count": 60}, "created_at": "2019-08-28T14:10:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 188, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/DkhKYiaGTO", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1166714642263158784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkhKYiaGTO", "media_key": "13_1166709755739549698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166714642263158784"], "text": "\"La verit\u00e0 squallida che sta emergendo \u00e8 che alcune centinaia di parlamentari disperati sono pronti a tutto pur di non mollare la poltrona\", a poche ore dall'incontro al Quirinale #Salvini non usa mezzi termini \u2b07\ufe0f https://t.co/DkhKYiaGTO"}, {"lang": "es", "author_id": "522402635", "id": "1166681740666126336", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T11:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166681740666126336"], "text": "Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sal\u00edan por mis ojos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166744777985077254"}], "author_id": "4827731242", "id": "1166750744277639169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3316, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:33:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "743435270536728576", "edit_history_tweet_ids": ["1166750744277639169"], "text": "@art1a3t cite 1 filme do coringa q foi ruim e direi q esta errado"}, {"lang": "pt", "author_id": "160303716", "id": "1166751633474248705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7926, "type": "Place", "normalized_text": "Haia"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/vOomMDcWA1", "expanded_url": "https://ucho.info/2017/11/29/morre-general-bosnio-croata-que-tomou-veneno-durante-julgamento-em-corte-de-haia/", "display_url": "ucho.info/2017/11/29/mor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166751633474248705"], "text": "To vendo um gado a\u00ed, falando que quem vai julgar o Bozo em Haia \u00e9 o Trump...\n\ud83d\ude02 Trump n\u00e3o \u00e9 ju\u00edz, \u00e9 presidente.\nE o \u00faltimo que foi pra l\u00e1, se Matou!\nPq l\u00e1 \u00e9 a \u00faltima... https://t.co/vOomMDcWA1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166750612500955136"}], "author_id": "755885076563365888", "id": "1166751189880496133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kaaanela", "id": "876278170932137984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:35:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "876278170932137984", "edit_history_tweet_ids": ["1166751189880496133"], "text": "@kaaanela Fatal, te hubieras quedao por all\u00e1"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746449587113985"}], "author_id": "1226074158", "id": "1166750650153279489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:33:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3392028665", "edit_history_tweet_ids": ["1166750650153279489"], "text": "@MatteoPersico94 Alternative? Intestarsi una manovra economica suicida? Fischiettare su ESM?"}, {"lang": "en", "author_id": "272058058", "id": "1166468128055996417", "public_metrics": {"retweet_count": 27571, "reply_count": 727, "like_count": 70783, "quote_count": 1892}, "created_at": "2019-08-27T21:50:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iZYV0PZxY9", "expanded_url": "https://twitter.com/keatxngrant/status/1166468128055996417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZYV0PZxY9", "media_key": "7_1166468013790498816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166468128055996417"], "text": "here\u2019s some kittens playing on a wrestlemania toy ring \n\nur welcome https://t.co/iZYV0PZxY9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "14743983", "id": "1166749430625775617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/xgvcEGfn6m", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:28:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749430625775617"], "text": "Todav\u00eda no tengo muy claro que esperar de #Joker, pero este segundo tr\u00e1iler tiene much\u00edsima mejor pinta que el anterior. No quiero crearme muchas ilusiones, por si las moscas. https://t.co/xgvcEGfn6m"}, {"lang": "pt", "author_id": "1536488924", "id": "1166743923840229379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166743923840229379"], "text": "Qnd a conta do cart\u00e3o do meu pai chegar ele vai me matar de vdd, sem sacanagem kkkk"}, {"lang": "it", "author_id": "3392028665", "id": "1166746449587113985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746449587113985"], "text": "Giusto scagliarsi contro M5s\nGiusto scagliarsi contro PD\nPer\u00f2 non ci dimentichiamo chi ha dato il via a tutto questo orrorifico teatrino.\n(qualcuno ha detto Lega?)"}, {"lang": "es", "author_id": "17688219", "id": "1166744176765128704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166744176765128704"], "text": "Hace tiempo pienso en escribir sobre los ardides infinitos a los que recurrimos para conseguir bibliograf\u00eda quienes estudiamos historia europea desde Argentina. Lo que no me decido es si publicarlo como recomendaciones para colegas, como denuncia o como nota suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166218539017129984"}], "author_id": "515320300", "id": "1166283377290465280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AdriSanPe", "id": "1172193206"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "RimanimeRibas", "id": "2907733960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-27T09:36:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172193206", "edit_history_tweet_ids": ["1166283377290465280"], "text": "@AdriSanPe @_tomalacalle @RimanimeRibas No lo creo. Habr\u00eda dicho comunistas. As\u00ed es como ven el mundo los sociolistos"}, {"lang": "pt", "author_id": "870708772951302144", "id": "1166648493236269056", "public_metrics": {"retweet_count": 3290, "reply_count": 1988, "like_count": 15917, "quote_count": 669}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 267, "end": 269, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-08-28T09:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166648493236269056"], "text": "\"A rep\u00fablica de Curitiba nada tem de republicana, era uma ditadura completa. (\u2026) Assumiram papel de imperadores absolutos. Gente com uma mente muito obscura. (\u2026) Que gente ordin\u00e1ria, se achavam soberanos\u201d. - Gilmar Mendes enfeitando a sess\u00e3o de ontem da 2.\u00aa Turma do STF."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165924915142262785"}], "author_id": "176120517", "id": "1166017995086475264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Hu Xijin"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kwI99VkHde", "expanded_url": "https://twitter.com/HuXijin_GT/status/1165924915142262785", "display_url": "twitter.com/HuXijin_GT/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166017995086475264"], "text": "Creo que la guerra comercial USA - China durar\u00e1 y escalar\u00e1 m\u00e1s de lo que el propio Trump esper\u00f3. C\u00f3mo dice Hu Xijin, China tendr\u00e1 problemas en el corto plazo, pero desarrollar\u00e1 su tecnolog\u00eda, mientras USA no podr\u00e1 reemplazar el mercado chino (alimentos, celulares y autom\u00f3viles) https://t.co/kwI99VkHde"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166744633680039936"}], "author_id": "938878477473902593", "id": "1166749931912257536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:30:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Wbvzbvn8lX", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1166744633680039936", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166749931912257536"], "text": "Muito bom, mas o que faz do coringa O vil\u00e3o mais assustador \u00e9 que geralmente um vil\u00e3o est\u00e1 atr\u00e1s de poder, dinheiro ou vingan\u00e7a; e sua falta de um passado concreto, de uma motiva\u00e7\u00e3o, que o deixa justamente imprevis\u00edvel. https://t.co/Wbvzbvn8lX"}, {"lang": "pt", "author_id": "209734853", "id": "1166748938197700608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166748938197700608"], "text": "Regredi ao meu estado mental de 10 anos atr\u00e1s e t\u00f4 remediando a vontade de morrer com anime e japoneses cheios de botox vestidos de couro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166748732202856448"}], "author_id": "4068821236", "id": "1166749002781646849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ruizparejo", "id": "433494976"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ClubDCComicsESP", "id": "878661139378339841"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.8812, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:26:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "433494976", "edit_history_tweet_ids": ["1166749002781646849"], "text": "@ruizparejo @ClubDCComicsESP Xq no est\u00e1 conectada es de DC pero independiente de todo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1872954841", "id": "1166749479980142598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.7765, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6233, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166749479980142598"], "text": "n\u00e3o acredito que joker vai me fazer quebrar minha promessa de n\u00e3o ver mais filme no universo da DC e Marvel e cia"}, {"lang": "es", "author_id": "249112212", "id": "1156821866905870337", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I"}, {"lang": "es", "author_id": "1915063518", "id": "1166734857541697541", "public_metrics": {"retweet_count": 891, "reply_count": 91, "like_count": 908, "quote_count": 32}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "John Jairo C\u00e1rdenas"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Manuel Santos"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "Acusaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/aUBslDX6x1", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaSenadora/status/1166734857541697541/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aUBslDX6x1", "media_key": "7_1166734728583634945"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166734857541697541"], "text": "El santista John Jairo C\u00e1rdenas invitando a votar por Juan Manuel Santos en 2014. Este hombre es el mismo que se autonombr\u00f3 investigador de la corrupci\u00f3n Santos-Odebrecht en la Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n. https://t.co/aUBslDX6x1"}, {"lang": "es", "author_id": "40805427", "id": "1166519971989602304", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 201, "tag": "40Horas"}, {"start": 244, "end": 263, "tag": "QuePenaLaDepresion"}, {"start": 264, "end": 279, "tag": "EsoNoMasTeDigo"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166519971989602304"], "text": "Otra persona se suicida en el Costanera Center.... que pena.\nPero ayer escuchaba a Diputado Melero decir que \"no somos m\u00e9dicos para preocuparnos por la salud mental de los chilenos\" debatiendo #40Horas.\nSi piensan as\u00ed...  o hay remedio parece.\n#QuePenaLaDepresion #EsoNoMasTeDigo"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166735101524402179"}], "author_id": "1151227536652853248", "id": "1166738349920587781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biscone69", "id": "1141372158259712000"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "cicoria_e", "id": "1155131780942508032"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/lSRbNjrzcR", "expanded_url": "https://twitter.com/Enzo54847297/status/1166738349920587781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lSRbNjrzcR", "media_key": "3_1166738347269742597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:44:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141372158259712000", "edit_history_tweet_ids": ["1166738349920587781"], "text": "@biscone69 @cicoria_e Sia benedetta la prescrizione \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/lSRbNjrzcR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "545946717", "id": "1166748583468646401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:25:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/tvKIxcTV7B", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104?s=19", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166748583468646401"], "text": "n\u00e3o tem como esse filme ser ruim https://t.co/tvKIxcTV7B"}, {"lang": "pt", "author_id": "1173213746", "id": "1166625384575754240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gmc8iWWY0u", "expanded_url": "https://twitter.com/balancogeral/status/1166625384575754240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gmc8iWWY0u", "media_key": "13_1166625228694413312"}]}, "created_at": "2019-08-28T08:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166625384575754240"], "text": "Homem que matou advogada ap\u00f3s v\u00edtima negar rela\u00e7\u00e3o sexual confessa outros crimes. #Balan\u00e7oGeral https://t.co/gmc8iWWY0u"}, {"lang": "pt", "author_id": "2915853365", "id": "1123613580505624577", "public_metrics": {"retweet_count": 6413, "reply_count": 37, "like_count": 8844, "quote_count": 578}, "created_at": "2019-05-01T15:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1123613580505624577"], "text": "ALGU\u00c9M QUE TEM ANSIEDADE VAI:\n\n- pedir desculpas por tudo\n- chorar entre pequenas discuss\u00f5es\n- sempre achar que est\u00e1 incomodando\n- reprimir os sentimentos por medo de ngm entender\n- se sentir inseguro e smp precisar\u00e1 saber que est\u00e1 tudo bem entre voc\u00eas dois\n\nTENHAM PACI\u00caNCIA BJ"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166731566107811840"}], "author_id": "1050774624", "id": "1166746978283376640", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 13, "like_count": 135, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:18:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/idtIsBO1kd", "expanded_url": "https://twitter.com/LorenzoCast89/status/1166731566107811840", "display_url": "twitter.com/LorenzoCast89/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166746978283376640"], "text": "Hai detto niente... Normalmente leader tanto ignaro delle forze internazionali e domestiche andrebbe incontro a crisi seria a casa sua e con elettori. Da noi rischia invece solo di perdere un po' da fine sottogoverno per poi magari riacquistar consensi da capopopolo contro-tutto https://t.co/idtIsBO1kd"}, {"lang": "es", "author_id": "50908485", "id": "1166579749612859393", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "gaza"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Hamas"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "gaza"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "Hamas"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/kCbKuiNe6O", "expanded_url": "https://www.bbc.com/news/world-middle-east-49491516", "display_url": "bbc.com/news/world-mid\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T05:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166579749612859393"], "text": "Estado de emergencia en #gaza tras la muerte de 3 agentes en un doble atentado suicida contra puestos de control de la Polic\u00eda de #Hamas \n\nhttps://t.co/kCbKuiNe6O"}, {"lang": "pt", "author_id": "713618014", "id": "1166524814221336577", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 186, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8CKxm90E98", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/08/encontrada-enforcada-funcionaria-do-mec.html/amp?fbclid=IwAR1kqxEn-t3Ey_ZYOyibxvNMuxPaVfLJmHUP-PqtL8iGTh1JzNI1Wb5Su1Y&__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166524814221336577"], "text": "Ele confessou o crime e disse que matou a jovem porque ela \u201cse recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais\u201d. O homem levou os policiais at\u00e9 o local onde estava o corpo e contou que enforcou Let\u00edcia.\n https://t.co/8CKxm90E98"}, {"lang": "it", "author_id": "419760997", "id": "1165640011074719744", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "2883520827", "id": "1166514024990826496", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:53:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166514024990826496"], "text": "@rodolfopereze Rodolfo la gente que se suicida es por una fuerte deprecion es una enfermedad muy seria como el cancer que no les permite pensar de forma normal.\nEres una persona inteligente... recuerda que lo + importante en la vida es mantenerse vivo el suicida est\u00e1 extremadamente enfermo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "1059478072427192322", "id": "1166526607957405697", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:43:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166526607957405697"], "text": "@rodolfopereze C\u00f3mo no vas a entender que en Chile la gente se suicida de felicidad,por los tiempos mejores."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166746223547768832"}], "author_id": "55554755", "id": "1166746451449458689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:16:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "884822405688025089", "edit_history_tweet_ids": ["1166746451449458689"], "text": "@brasil_mavs Meu hype t\u00e1 l\u00e1 em cima, mas depois do que rolou com Esquadr\u00e3o Suicida fico com medo dos trailers."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "9519f2018bb6585b"}, "author_id": "14966491", "id": "1166515927770378240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T01:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515927770378240"], "text": "No ser\u00e1 por mala leche que llamen a ese partido \"Voluntad Populista\".\n\nJugar a ser el chavista bueno es poco menos que suicida. Lo digo con gran desencanto.\n\nSigo apoyando al gobierno (e), sin embargo. Pero ruego porque mantenga el foco en el cese de la usurpaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "author_id": "198479635", "id": "1166740277538775040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Stingo"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 242, "tag": "MuyBuenosDiasTVN"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:52:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166740277538775040"], "text": "Stingo es un muy buen abogado!!! El problema es que yo veo ahi a un posible suicida. El hombre est\u00e1 destruido. Quizas mss que una acci\u00f3n legal le convenga cambiar de ambiente y rexibir el inmenso cari\u00f1o de quienes lo conocen #MuyBuenosDiasTVN"}, {"lang": "es", "author_id": "103059095", "id": "1166501386135179265", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166741956237697024"}], "author_id": "348029157", "id": "1166742329903996929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rusanovuy", "id": "136084455"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "TipicaLoca", "id": "556044242"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Dom"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:00:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "136084455", "edit_history_tweet_ids": ["1166742329903996929"], "text": "@rusanovuy @beremalfatti @TipicaLoca Man*n* y Dom*n*ch en tanga... * hace arcadas * * vomita*"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "author_id": "884822405688025089", "id": "1166746223547768832", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 12, "like_count": 178, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.7227, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RIpbuzrYCP", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166746223547768832"], "text": "Se esse filme for ruim, a DC tem que acabar. Bem ansioso. \n\nAcho que o Joaquin Phoenix vem para o \u00d3scar com esse papel. https://t.co/RIpbuzrYCP"}, {"lang": "pt", "author_id": "500290601", "id": "1166742445893345283", "public_metrics": {"retweet_count": 535, "reply_count": 45, "like_count": 1579, "quote_count": 274}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/RYO7Dzy7do", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RYO7Dzy7do", "media_key": "13_1166734068181946368"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166742445893345283"], "text": "FINALMENTE SAIU GENTE SOCORRO NOVO TRAILER DE JOKER!!!!! #JokerMovie https://t.co/RYO7Dzy7do"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166745412889456645"}], "author_id": "1096163274197008385", "id": "1166746081386012673", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5067, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:15:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "181596209", "edit_history_tweet_ids": ["1166746081386012673"], "text": "@predopontocom @omelete Com duas lendas desse n\u00e3o tem como ser ruim, e Ragnarok e Guardi\u00f5es tanto o 1 tanto o 2 s\u00e3o um dos meus filmes favoritos da marvel"}, {"lang": "es", "author_id": "1102982229028945921", "id": "1166706968368734209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Cianuro"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/pI7BZhbx7d", "expanded_url": "https://t.co/pI7BZhbx7d", "display_url": "t.co/pI7BZhbx7d"}]}, "created_at": "2019-08-28T13:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166706968368734209"], "text": "Cianuro. Imaginate a los pelotudos organizando todo para ejecutarme y me muero un d\u00eda antes. Siempre teligente nunca inteligente. https://t.co/pI7BZhbx7d"}, {"lang": "es", "author_id": "131370975", "id": "1166742272064610304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166742272064610304"], "text": "Que hacen bolsonaro y Pi\u00f1era en una sala los 2 solos con 20 millones de d\u00f3lares ...... ?? \ud83e\uddd0 Q creen?"}, {"lang": "und", "author_id": "3063957725", "id": "1166728392978370560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T15:05:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/dhho4eshyG", "expanded_url": "https://br.ign.com/esquadrao-suicida/76291/news/diretor-de-thor-ragnarok-pode-entrar-para-elenco-de-esquadrao-suicida", "display_url": "br.ign.com/esquadrao-suic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166728392978370560"], "text": "Taika Waititi em um filme da DC?! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 \n\nhttps://t.co/dhho4eshyG"}, {"lang": "es", "author_id": "145421975", "id": "1166745605865181184", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 100, "like_count": 3760, "quote_count": 334}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.487, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Taxi Driver"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.7865, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "De Niro"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Joker"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/FqiZVXJnug", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Ar/status/1166742237922742272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqiZVXJnug", "media_key": "13_1166659522628206592"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745605865181184"], "text": "Tr\u00e1iler final de #Joker (con subt\u00edtulos). Lo m\u00e1s Taxi Driver que DC pod\u00eda darnos, \u00bfc\u00f3mo no iba a estar De Niro? Qu\u00e9 bien elegido se ve todo. https://t.co/FqiZVXJnug"}, {"lang": "pt", "author_id": "219335645", "id": "1166474753210814464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhy3"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 255, "tag": "13reasonswhy3"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rl3IX3FFnh", "expanded_url": "https://twitter.com/Alexdrewsa/status/1166474753210814464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rl3IX3FFnh", "media_key": "16_1166474744125960194"}]}, "created_at": "2019-08-27T22:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166474753210814464"], "text": "O monty era aquele lixo pq ele n\u00e3o se aceitava, quando ele come\u00e7ou pagar pelos erros, reconhecer oq era... Conheceu um cara legal, ele vai e se mata, gente eu to chocado com esse final, pq isso dnv mano? N tinha necessidade nenhuma cara PQP #13reasonswhy3 https://t.co/rl3IX3FFnh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166706380381855745"}], "author_id": "1096163274197008385", "id": "1166707186074099712", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "Zuera"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Taika"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T13:40:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "181596209", "edit_history_tweet_ids": ["1166707186074099712"], "text": "@predopontocom @omelete Eu t\u00f4 ligado cara, eu sei \u00e9 s\u00f3 Zuera msm\nAt\u00e9 pq esses dois caras tanto o Taika tanto o James Gunn s\u00e3o diretores que sabem oq t\u00e3o fazendo, eles tem \u00e9 que fzr parte ou aparecer em tudo quanto \u00e9 filme msm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166744710716829698"}], "author_id": "245824191", "id": "1166745031526559744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "USM"}]}, "created_at": "2019-08-28T16:11:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "245824191", "edit_history_tweet_ids": ["1166745031526559744"], "text": "@AlfonsoPic1 tiene que ingresar, hay que ajustarle medicaci\u00f3n. Vale qu\u00e9 has pensado? Quiero quitar sertralina (creo que era) y poner clomipramina. Marta: no hace falta un ingreso para eso, se puede poner perfectamente en la USM y por lo que le\u00ed en la HC que t\u00fa escribiste, no tienen riesgo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166681913941209090"}], "author_id": "1604824345", "id": "1166744642341298176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "writernena", "id": "2531398212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:09:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2531398212", "edit_history_tweet_ids": ["1166744642341298176"], "text": "@writernena Nunca vou superar a morte dele"}, {"lang": "pt", "author_id": "15201438", "id": "1166743688086794241", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 15, "like_count": 1190, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-28T16:05:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/oTbJq3lY44", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=zAGVQLHvwOY", "display_url": "youtube.com/watch?v=zAGVQL\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166743688086794241"], "text": "Ok, estou batendo o martelo.\n\nCoringa vai ser um FILMA\u00c7O.\n\nhttps://t.co/oTbJq3lY44"}, {"lang": "pt", "author_id": "419582551", "id": "1166714102640758784", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 203, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-28T14:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166714102640758784"], "text": "Ser eliminado num mata-mata por um time grande, competitivo, d\u00f3i mas faz parte, \u00e9 do jogo. \n\nO q N\u00c3O faz parte:\n\u274cTime esperiente, caro, q j\u00e1 joga junto h\u00e1 1 ano, perdido em campo e n\u00e3o finalizar a gol no 2T\n\u274cFugir do est\u00e1dio sem falar c/ a imprensa\n\u274cPresidente omisso\n(Segue)"}], "places": [{"full_name": "R\u00edo Grande, Argentina", "id": "01e184351f8c7470"}, {"full_name": "Santa Rosa de Cabal, Colombia", "id": "0127ef192251650c"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Hurlingham, Argentina", "id": "00e934ca5bc48cb6"}, {"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}]}, "errors": [{"resource_id": "1166773214632128512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166773214632128512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166773214632128512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166758646426013696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166758646426013696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166758646426013696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166773539220987905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166773539220987905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166773539220987905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166692316230430720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166692316230430720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166692316230430720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166770838139330560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166770838139330560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166770838139330560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166751305152352256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166751305152352256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166751305152352256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166738016938995712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166738016938995712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166738016938995712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166749680723791874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166749680723791874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166749680723791874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166772009046614024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166772009046614024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166772009046614024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139013517259005959", "value": "1139013517259005959", "detail": "User has been suspended: [1139013517259005959].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166757000652500994", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166757000652500994", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166757000652500994].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997812270955745280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997812270955745280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997812270955745280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166771099977289728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166771099977289728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166771099977289728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166415164767444992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166415164767444992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166415164767444992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166770286634655745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166770286634655745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166770286634655745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166765878731575296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166765878731575296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166765878731575296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166770284130643968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166770284130643968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166770284130643968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "384073086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384073086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384073086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166769425917337600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166769425917337600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166769425917337600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166769784714924032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166769784714924032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166769784714924032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166768652114366470", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166768652114366470", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166768652114366470].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166769494531985408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166769494531985408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166769494531985408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "473107684", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [473107684].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "473107684", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166761707923886080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166761707923886080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166761707923886080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166766603788328960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166766603788328960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166766603788328960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166765733168238593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166765733168238593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166765733168238593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166765386144079874", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166765386144079874", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166765386144079874].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "707252692159057920", "value": "707252692159057920", "detail": "User has been suspended: [707252692159057920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166759861423681536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166759861423681536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166759861423681536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055547429209153536", "value": "1055547429209153536", "detail": "User has been suspended: [1055547429209153536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166761650545930244", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166761650545930244", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166761650545930244].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862852483118501888", "value": "862852483118501888", "detail": "User has been suspended: [862852483118501888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166630823027777537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166630823027777537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166630823027777537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166721972769886219", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166721972769886219].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166721972769886219", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166692316230430720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166692316230430720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166692316230430720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166758744354693120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166758744354693120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166758744354693120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1052033613880066049", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052033613880066049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052033613880066049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166758363985842178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166758363985842178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166758363985842178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942076870748704771", "value": "942076870748704771", "detail": "User has been suspended: [942076870748704771].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162677780708040706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162677780708040706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162677780708040706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "372885411", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [372885411].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "372885411", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166756620271067136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166756620271067136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166756620271067136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2820582017", "value": "2820582017", "detail": "User has been suspended: [2820582017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166749268704681984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166749268704681984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166749268704681984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96275268", "value": "96275268", "detail": "User has been suspended: [96275268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166725331534917632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166725331534917632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166725331534917632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166340347531878400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166340347531878400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166340347531878400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "450216054", "value": "450216054", "detail": "User has been suspended: [450216054].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166734675538305024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166734675538305024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166734675538305024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166749360144756737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166749360144756737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166749360144756737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3312772516", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3312772516].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3312772516", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166483087229882368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166483087229882368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166483087229882368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166679529819127814", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166679529819127814", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166679529819127814].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012061354", "value": "1012061354", "detail": "User has been suspended: [1012061354].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166288680761344000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166288680761344000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166288680761344000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2590290170", "value": "2590290170", "detail": "User has been suspended: [2590290170].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166719895582760968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166719895582760968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166719895582760968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166778773330698240", "oldest_id": "1166744301428183040", "result_count": 435, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31450u8tra4ulyhhr8nhfvg74vx"}}