{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161083661548228609"], "created_at": "2019-08-13T01:14:51.000Z", "author_id": "2168824207", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "id": "1161083661548228609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Jocker"}]}, "text": "Me encanta y admiro un chingo a Jared Leto pero la neta no hizo un buen papel de Jocker.\nEs que estoy volviendo a ver escuadr\u00f3n suicida y nomas no me transmite nada.\ud83d\ude30", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161083576756162560"], "created_at": "2019-08-13T01:14:31.000Z", "author_id": "343754223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161083576756162560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "JoTHEM\u00d4MIAne"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "JoTHEM\u00d4MIAne"}, {"start": 168, "end": 182, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "O cara sabe que #JoTHEM\u00d4MIAne matou Jardel por causa da chatagem, vai, pega a chave do AP no \u00daLTIMO andar do AMIGO e d\u00e1 pra ela, para se encontrarem. Walcyr, MIAJUDE!\n\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083569235775488"], "created_at": "2019-08-13T01:14:29.000Z", "author_id": "71336817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161083569235775488"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083486196908037"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:14:09.000Z", "author_id": "107877306", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161083486196908037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161083465686749184"], "created_at": "2019-08-13T01:14:04.000Z", "author_id": "113379990", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161083465686749184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161083453208715265"], "created_at": "2019-08-13T01:14:01.000Z", "author_id": "85460008", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161083453208715265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083445801607170"], "created_at": "2019-08-13T01:14:00.000Z", "author_id": "1145093789473787904", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161083445801607170"}, {"text": "@juguetes_mis Es incre\u00edble, la gente es suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0005a92a6b72edeb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161083364037844998"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juguetes_mis", "id": "1082663037490868227"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:13:40.000Z", "author_id": "391155284", "in_reply_to_user_id": "1082663037490868227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161044478221836288"}], "id": "1161083364037844998"}, {"text": "EU AMO UM FILME E \u00c9 ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083360984391688"], "created_at": "2019-08-13T01:13:39.000Z", "author_id": "1159519114152546304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161083360984391688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083356781694977"], "created_at": "2019-08-13T01:13:38.000Z", "author_id": "1056660434034585601", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161083356781694977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "O outro sabe que Josiane matou o namorado mas vai se encontrar com ela na sacada do pr\u00e9dio a s\u00f3s \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083340348383232"], "created_at": "2019-08-13T01:13:34.000Z", "author_id": "32472445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161083340348383232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161083317141327873"], "created_at": "2019-08-13T01:13:29.000Z", "author_id": "1109620565344698368", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "id": "1161083317141327873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 151, "probability": 0.9194, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "O cara vai chantagear a menina que matou o namorado e combina de se encontrar na sacada do \u00faltimo andar de um pr\u00e9dio ahahahhahahaha A TA  #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083296681463813"], "created_at": "2019-08-13T01:13:24.000Z", "author_id": "94403898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161083296681463813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wnajarro1701", "id": "2244761022"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "text": "@wnajarro1701 @Rafaellavp Oye huevonazo, est\u00e1s CAGADO tildas a los que estamos en contra del SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez de \"comunistas\" entonces est\u00e1s rejodido porque somos m\u00e1s del 80% en contra del SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161083270462889984"], "created_at": "2019-08-13T01:13:18.000Z", "author_id": "709607721306333184", "in_reply_to_user_id": "2244761022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161043492124209152"}], "id": "1161083270462889984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083217140690944"], "created_at": "2019-08-13T01:13:05.000Z", "author_id": "2248880264", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161083217140690944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161083109225455617"], "created_at": "2019-08-13T01:12:39.000Z", "author_id": "211508762", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161083109225455617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 158, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Se a J\u00f4 matou o Jardel em um lugar movimentado, ele t\u00e1 achando que vai ficar vivo se encontrando com ela em uma lugar privado!!!! Kkkk afhe.... #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083090875355136"], "created_at": "2019-08-13T01:12:35.000Z", "author_id": "1081412386052026368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161083090875355136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083089780695041"], "created_at": "2019-08-13T01:12:35.000Z", "author_id": "2961063466", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161083089780695041"}, {"text": "@thayssa_br contei pro meu pai depois da janta de s\u00e1bado e ele se matou rindo tamb\u00e9m! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083077080363008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thayssa_br", "id": "234536395"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:12:32.000Z", "author_id": "1009249871415652353", "in_reply_to_user_id": "234536395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160999549122441216"}], "id": "1161083077080363008"}, {"text": "RT @luis_guilherme: o cara vai se encontrar com a mulher que matou o pr\u00f3prio namorado em uma casa deserta ao inv\u00e9s de pegar no shopping: am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161083006976528384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luis_guilherme", "id": "25037361"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:12:15.000Z", "author_id": "4701841456", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161082576737579008"}], "id": "1161083006976528384"}, {"text": "RT @sra_topzera: parece que quanto mais vc assiste esquadr\u00e3o suicida pior esse filme fica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082983069233152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sra_topzera", "id": "1008173760514592768"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:12:09.000Z", "author_id": "1072597324709457926", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160933095111086080"}], "id": "1161082983069233152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082972394741760"], "created_at": "2019-08-13T01:12:07.000Z", "author_id": "3107981920", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161082972394741760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "night king"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "text": "RT @fabwiano: \" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082941319131142"], "created_at": "2019-08-13T01:11:59.000Z", "author_id": "3560762717", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160727286561366017"}], "id": "1161082941319131142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo para ser um filme bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082857055510534"], "created_at": "2019-08-13T01:11:39.000Z", "author_id": "3436681445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161082857055510534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}]}, "text": "RT @marcosyanki: @odonnellmaria En serio podes ser tan bruta? Esto pasa porque Argentina elige r\u00f1ser bananero bolivariano. Las acciones en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161082856929726464"], "created_at": "2019-08-13T01:11:39.000Z", "author_id": "891712881766617088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160938419343769600"}], "id": "1161082856929726464"}, {"text": "RT @luis_guilherme: o cara vai se encontrar com a mulher que matou o pr\u00f3prio namorado em uma casa deserta ao inv\u00e9s de pegar no shopping: am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082832485269511"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luis_guilherme", "id": "25037361"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:11:33.000Z", "author_id": "55583322", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161082576737579008"}], "id": "1161082832485269511"}, {"text": "@saayukou_ @_OtakusBrasil Ok nessa exagerei um pouco porque ele matou inocentes tamb\u00e9m. Mas se tivesse focado no plano inicial...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082816991510528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saayukou_", "id": "1031970802181332992"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:11:30.000Z", "author_id": "72907442", "in_reply_to_user_id": "1031970802181332992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161082544038776832"}], "id": "1161082816991510528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082783730753539"], "created_at": "2019-08-13T01:11:22.000Z", "author_id": "53535412", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161082783730753539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082751589765121"], "created_at": "2019-08-13T01:11:14.000Z", "author_id": "1157072096197042176", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161082751589765121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 224, "tag": "ADonadoPedaco"}]}, "text": "Lucas fez tanto programa que comeram o c\u00e9rebro dele literalmente, ao inv\u00e9s de comerem outra coisa, se \u00e9 que me entendem. Como algu\u00e9m marca um encontro num lugar sem testemunhas com alguem que matou o boy dele? #ADonadoPedaco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082733717786625"], "created_at": "2019-08-13T01:11:10.000Z", "author_id": "1177077372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161082733717786625"}, {"text": "RT @luis_guilherme: o cara vai se encontrar com a mulher que matou o pr\u00f3prio namorado em uma casa deserta ao inv\u00e9s de pegar no shopping: am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082714604429312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luis_guilherme", "id": "25037361"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:11:05.000Z", "author_id": "587656078", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161082576737579008"}], "id": "1161082714604429312"}, {"text": "RT @luis_guilherme: o cara vai se encontrar com a mulher que matou o pr\u00f3prio namorado em uma casa deserta ao inv\u00e9s de pegar no shopping: am\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082658715328512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luis_guilherme", "id": "25037361"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:10:52.000Z", "author_id": "835666668181401601", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161082576737579008"}], "id": "1161082658715328512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161082603283394560"], "created_at": "2019-08-13T01:10:39.000Z", "author_id": "171231537", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161082603283394560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082590683697152"], "created_at": "2019-08-13T01:10:36.000Z", "author_id": "66841092", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161082590683697152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082588292890625"], "created_at": "2019-08-13T01:10:35.000Z", "author_id": "1103027871663226880", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161082588292890625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/D1qbN0j25O", "expanded_url": "https://twitter.com/luis_guilherme/status/1161082576737579008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1qbN0j25O", "media_key": "3_1161082564372815872"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 147, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "o cara vai se encontrar com a mulher que matou o pr\u00f3prio namorado em uma casa deserta ao inv\u00e9s de pegar no shopping: amada?????????? #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/D1qbN0j25O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082576737579008"], "created_at": "2019-08-13T01:10:32.000Z", "author_id": "25037361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1161082576737579008"}, {"text": "Si un suicida c suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/8tnXKFffkN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161082526380806144"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/8tnXKFffkN", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexWilliamH2/status/1161082526380806144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8tnXKFffkN", "media_key": "3_1161082518701072384"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:10:20.000Z", "author_id": "1158133246259077120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161082526380806144"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082510564110337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:10:17.000Z", "author_id": "3994581863", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161082510564110337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o.  Josiane matou Jardel mas n\u00e3o se livrou dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082472785993729"], "created_at": "2019-08-13T01:10:08.000Z", "author_id": "61793426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161082472785993729"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161082447137857536"], "created_at": "2019-08-13T01:10:01.000Z", "author_id": "984453388778778624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161082447137857536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082444554080258"], "created_at": "2019-08-13T01:10:01.000Z", "author_id": "1052017886112477184", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161082444554080258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082443031560192"], "created_at": "2019-08-13T01:10:00.000Z", "author_id": "1128742591342743553", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161082443031560192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.8774, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 119, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "O cara sabe que ela matou o Jardel e vai se encontrar com ela sozinho numa casa kkkkkkk \u00e9 muita burrice  #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082433657298944"], "created_at": "2019-08-13T01:09:58.000Z", "author_id": "2823894579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161082433657298944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161082428699631616"], "created_at": "2019-08-13T01:09:57.000Z", "author_id": "319524637", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161082428699631616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082372537954310"], "created_at": "2019-08-13T01:09:44.000Z", "author_id": "791403343411372032", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161082372537954310"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082163070210048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:08:54.000Z", "author_id": "1266333583", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161082163070210048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082141956071424"], "created_at": "2019-08-13T01:08:49.000Z", "author_id": "526223253", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161082141956071424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e muito bom, netflix acertou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082014046523398"], "created_at": "2019-08-13T01:08:18.000Z", "author_id": "934247031551483904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161082014046523398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Geu"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Jezabel"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Geu"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "JezabelFinal"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 81, "tag": "JezabelFinal"}]}, "text": "Geu matou Jezabel por ser id\u00f3latra, Geu se corrompeu a idolatria...\n#JezabelFinal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081913404248065"], "created_at": "2019-08-13T01:07:54.000Z", "author_id": "735988329305546752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161081913404248065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 48, "end": 66, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "thebatman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValedoPontar", "id": "887813940796850177"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/oY4dMHpF4l", "expanded_url": "https://valedopontar.com.br/index.php/2019/08/12/james-gunn-nao-quer-batman-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "valedopontar.com.br/index.php/2019\u2026"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "thebatman"}]}, "text": "RT @ValedoPontar: James Gunn n\u00e3o quer Batman em Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nhttps://t.co/oY4dMHpF4l\n\n#jamesgunn #suicidesquad #thebatman https://t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081905875496965"], "created_at": "2019-08-13T01:07:52.000Z", "author_id": "869204563387199492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161068360513261568"}], "id": "1161081905875496965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081884505497601"], "created_at": "2019-08-13T01:07:47.000Z", "author_id": "977389950332293120", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161081884505497601"}, {"text": "o personagem suicida eh o 2D mais lindo q tem https://t.co/ArVIwD2n0H", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081847176212480"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ArVIwD2n0H", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1160284185145282560", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:07:38.000Z", "author_id": "414108562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161081847176212480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7278, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida de novo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081774635704321"], "created_at": "2019-08-13T01:07:21.000Z", "author_id": "1047168322725396486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161081774635704321"}, {"text": "a garota matou o cara e o outro tem a coragem de encontrar com ela, vou te contar esse povo n\u00e3o sabe nem se vingar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081757715828738"], "created_at": "2019-08-13T01:07:17.000Z", "author_id": "782322799075553280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161081757715828738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081621002555392"], "created_at": "2019-08-13T01:06:44.000Z", "author_id": "3745064961", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161081621002555392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5206, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "VV"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. VV\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Asqui\n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. tontazo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161081606502834176"], "created_at": "2019-08-13T01:06:41.000Z", "author_id": "144644950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 147, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "id": "1161081606502834176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081492883279872"], "created_at": "2019-08-13T01:06:14.000Z", "author_id": "746697708879155200", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161081492883279872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "paguei pau pro filme esquadr\u00e3o suicida. nunca tinha assistido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081378986962944"], "created_at": "2019-08-13T01:05:47.000Z", "author_id": "1159519114152546304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161081378986962944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8796, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5936, "type": "Place", "normalized_text": "Dinast\u00eda"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "Ptolemaica"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Q1mcNRNknm", "expanded_url": "https://twitter.com/smartchoc/status/499309105497247746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1mcNRNknm", "media_key": "3_499309104360194048"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "Cleopatra"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Egipto"}, {"start": 80, "end": 91, "tag": "Ptolemaica"}]}, "text": "12/08/0030 AC. #Cleopatra, la \u00faltima reina del antiguo #Egipto y de la Dinast\u00eda #Ptolemaica, se suicida https://t.co/Q1mcNRNknm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161081276507537410"], "created_at": "2019-08-13T01:05:22.000Z", "author_id": "246587092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161081276507537410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081152763060224"], "created_at": "2019-08-13T01:04:53.000Z", "author_id": "886210188201611264", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161081152763060224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "GARC\u00cdA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/Y668xpvWpo", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1161081070479118338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y668xpvWpo", "media_key": "16_1161081051785105410"}]}, "text": "@Rafaellavp Que orgullosa te sientes que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, te haya dejado un estadio, y robo como para hacer 1,000 estadios! por ti y todos los que piensan como t\u00fa, estamos CAGADOS. Pero alegres por qu\u00e9 tu l\u00edder ALAN GARC\u00cdA est\u00e1 quem\u00e1ndose en el 5to. Infierno!! https://t.co/Y668xpvWpo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161081070479118338"], "created_at": "2019-08-13T01:04:33.000Z", "author_id": "709607721306333184", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161081070479118338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161081009791754240"], "created_at": "2019-08-13T01:04:19.000Z", "author_id": "1137778536943640578", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161081009791754240"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080761962979329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:03:20.000Z", "author_id": "992348168", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161080761962979329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4546, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/owQsVcNvvg", "expanded_url": "https://twitter.com/DaianaaBenitez/status/1161080760922714112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owQsVcNvvg", "media_key": "16_1161080743449255942"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida y Alicia a traves del espejo en Netflix https://t.co/owQsVcNvvg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161080760922714112"], "created_at": "2019-08-13T01:03:19.000Z", "author_id": "566018018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161080760922714112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/eKNPmYoedF", "expanded_url": "https://nuestropais.mx/2019/08/12/policia-sospechoso-de-asesinato-de-alcaldesa-en-veracruz-se-suicida/", "display_url": "nuestropais.mx/2019/08/12/pol\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/h25tNt1q3V", "expanded_url": "https://twitter.com/JLGalindoS/status/1161080752060194816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h25tNt1q3V", "media_key": "3_1161080750202064896"}]}, "text": "Polic\u00eda sospechoso de asesinato de alcaldesa en Veracruz se suicida https://t.co/eKNPmYoedF https://t.co/h25tNt1q3V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161080752060194816"], "created_at": "2019-08-13T01:03:17.000Z", "author_id": "65484455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161080752060194816"}, {"text": "Me da tristeza cada que s\u00e9 de alguien que se suicida, de verdad por qu\u00e9!??\ud83e\udd7a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161080695046979591"], "created_at": "2019-08-13T01:03:04.000Z", "author_id": "3164646950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161080695046979591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "@young_alascaa As crian\u00e7as v\u00e3o se matar e ter crise existencial sobre a vida, verdade e universo, sobre aliens e Deus. Sua m\u00e3e matou no m\u00ednimo 4 inoc\u00eancias kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080680983478273"], "created_at": "2019-08-13T01:03:00.000Z", "author_id": "1090652838684971009", "in_reply_to_user_id": "1049699368712982533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161078800307970048"}], "id": "1161080680983478273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080645533261826"], "created_at": "2019-08-13T01:02:52.000Z", "author_id": "216916269", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161080645533261826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080618333167621"], "created_at": "2019-08-13T01:02:45.000Z", "author_id": "3389094969", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161080618333167621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080510359244801"], "created_at": "2019-08-13T01:02:20.000Z", "author_id": "1021139384706486272", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161080510359244801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "text": "eu tinha esquecido que o Batman aparecia no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080510166241286"], "created_at": "2019-08-13T01:02:20.000Z", "author_id": "3436681445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161080510166241286"}, {"text": "@Nacho399 en parte y parte me suicide.. pero la parte suicida le puso emoci\u00f3n al d\u00eda de hoy para hacer intras", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161080455011209221"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nacho399", "id": "199164113"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:02:06.000Z", "author_id": "2260544060", "in_reply_to_user_id": "199164113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161078046536929280"}], "id": "1161080455011209221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080437873225729"], "created_at": "2019-08-13T01:02:02.000Z", "author_id": "1059756148851687424", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161080437873225729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080431443349504"], "created_at": "2019-08-13T01:02:01.000Z", "author_id": "206243593", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161080431443349504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080308541902848"], "created_at": "2019-08-13T01:01:32.000Z", "author_id": "1643564395", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161080308541902848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080269811662859"], "created_at": "2019-08-13T01:01:22.000Z", "author_id": "182791486", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161080269811662859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080244662677504"], "created_at": "2019-08-13T01:01:16.000Z", "author_id": "227722673", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161080244662677504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeLuyBarraLibre", "id": "165790991"}]}, "text": "RT @SeLuyBarraLibre: Estoy leyendo un poco sobre lo del caso Epstein. Joder, el due\u00f1o de la isla se \"suicida\" y la isla se incendia misteri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161080157874139136"], "created_at": "2019-08-13T01:00:56.000Z", "author_id": "200614799", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161079703349989377"}], "id": "1161080157874139136"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080129478692866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:00:49.000Z", "author_id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161080129478692866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "Pauuu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro Como se fiz: ' Matou a Pauuu'. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161080045051568130"], "created_at": "2019-08-13T01:00:29.000Z", "author_id": "506585256", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161053731456241665"}], "id": "1161080045051568130"}, {"text": "@IkerCsg No t\u00fa grupo suicida con el que dice que es mi novio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161080021433442312"], "created_at": "2019-08-13T01:00:23.000Z", "author_id": "405271857", "in_reply_to_user_id": "751268740122046464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161078691893522432"}], "id": "1161080021433442312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079914336083971"], "created_at": "2019-08-13T00:59:58.000Z", "author_id": "87301918", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161079914336083971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079884187340804"], "created_at": "2019-08-13T00:59:50.000Z", "author_id": "96679918", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161079884187340804"}, {"text": "@Nailss_NS2 @OxlackCastro Acabar\u00e1s con su sufrimiento porque el pobrecito tiene par\u00e1sitos que lo vuelven ciego y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079883952529414"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nailss_NS2", "id": "1125890764150575105"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "OxlackCastro", "id": "158523014"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:59:50.000Z", "author_id": "3241813550", "in_reply_to_user_id": "1125890764150575105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160949511314903040"}], "id": "1161079883952529414"}, {"text": "@AnaCastellani1 Es terrorismo econ\u00f3mico. Y no es suicida, es asesino. Es un psic\u00f3pata irresponsable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079874590773253"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:59:48.000Z", "author_id": "137461185", "in_reply_to_user_id": "1592178128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160998969268494337"}], "id": "1161079874590773253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7433, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}]}, "text": "@Segundo98831898 Al Per\u00fa deben dejarlo tranquilo. Hay y hubo un expresidente cobarde y suicida charlat\u00e1n que asustaba a los peruanos que ser\u00edamos una \u00f3rbita del chavismo. Humala fue presidente y nada de eso sucedi\u00f3. Nuestras realidades son distintas. Hasta dictadores tuvimos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079813534302210"], "created_at": "2019-08-13T00:59:34.000Z", "author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161007449597497344"}], "id": "1161079813534302210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.5716, "type": "Person", "normalized_text": "KERCHACK"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4znBCxlagb", "expanded_url": "https://twitter.com/brunothomaaz/status/1161008571443757059", "display_url": "twitter.com/brunothomaaz/s\u2026"}]}, "text": "Nossa o c\u00famulo do heterotop, com certeza votaria no bolsonaro, n\u00e3o gostava de animal mas gritava mais alto que um pra poder se auto afirmar, grosso, CHATO\nE MATOU O KERCHACK https://t.co/4znBCxlagb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079813374906378"], "created_at": "2019-08-13T00:59:33.000Z", "author_id": "2238172376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161008571443757059"}], "id": "1161079813374906378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "JocaWagner", "id": "838266422774087680"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AiUX4UVvb0", "expanded_url": "https://twitter.com/glauciojps/status/1161079786162348044/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiUX4UVvb0", "media_key": "3_1161079779224948736"}]}, "text": "Do nada @JocaWagner me envia a foto do quadro quebrado. O semin\u00e1rio sobre Vargas \u00e9 s\u00f3 segunda que vem, mas parece que Get\u00falio se matou antes da hora. https://t.co/AiUX4UVvb0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079786162348044"], "created_at": "2019-08-13T00:59:27.000Z", "author_id": "136703277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161079786162348044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.6359, "type": "Place", "normalized_text": "Forocoches"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yFhNOJdQfD", "expanded_url": "https://www.forocoches.com/foro/showthread.php?t=7359141", "display_url": "forocoches.com/foro/showthrea\u2026"}]}, "text": "Estoy leyendo un poco sobre lo del caso Epstein. Joder, el due\u00f1o de la isla se \"suicida\" y la isla se incendia misteriosamente. Si ten\u00e9is cuenta en Forocoches, os recomiendo este hilo antes de que lo chapen https://t.co/yFhNOJdQfD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079703349989377"], "created_at": "2019-08-13T00:59:07.000Z", "author_id": "165790991", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161079703349989377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079687310958592"], "created_at": "2019-08-13T00:59:03.000Z", "author_id": "128381432", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161079687310958592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "David Bowie"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "David Bowie"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/hIPiGR5wNT", "expanded_url": "https://twitter.com/uotafoki/status/1160751991464898563", "display_url": "twitter.com/uotafoki/statu\u2026"}]}, "text": "Psic\u00f3logo: David Bowie suicida n\u00e3o \u00e9 real e n\u00e3o pode te machucar\n\nDavid Bowie suicida: https://t.co/hIPiGR5wNT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079642029273088"], "created_at": "2019-08-13T00:58:53.000Z", "author_id": "1047018780050763776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1161079642029273088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079540250292224"], "created_at": "2019-08-13T00:58:28.000Z", "author_id": "985943040375304193", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161079540250292224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079531521937409"], "created_at": "2019-08-13T00:58:26.000Z", "author_id": "138773375", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "id": "1161079531521937409"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079196829016071"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:57:06.000Z", "author_id": "41656540", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161079196829016071"}, {"text": "@AbrilMailen1 Fua te re pinto esa corte suicida compa mal ahiiiiii jajsdjajsd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079181574381568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrilMailen1", "id": "1325267365"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:57:03.000Z", "author_id": "1026625917030998021", "in_reply_to_user_id": "1325267365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161074676375928839"}], "id": "1161079181574381568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Oaxaca_AlDia", "id": "857658755185385472"}]}, "text": "RT @Oaxaca_AlDia: Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079178621587456"], "created_at": "2019-08-13T00:57:02.000Z", "author_id": "101609227", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161019792125509634"}], "id": "1161079178621587456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161079109369389056"], "created_at": "2019-08-13T00:56:46.000Z", "author_id": "184210098", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161079109369389056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079017040162816"], "created_at": "2019-08-13T00:56:24.000Z", "author_id": "2266355266", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "id": "1161079017040162816"}, {"text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078923339403264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:56:01.000Z", "author_id": "777389866183041025", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "id": "1161078923339403264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161078765319086080"], "created_at": "2019-08-13T00:55:24.000Z", "author_id": "93920250", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161078765319086080"}, {"text": "RT @CaraotaDigital: #12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078644950872066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "12Ago"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:54:55.000Z", "author_id": "882392196837777408", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160971726374801408"}], "id": "1161078644950872066"}, {"text": "No son tiempos para prolongar esa extra\u00f1a vocaci\u00f3n suicida en lo pertinente a la preservaci\u00f3n de lo que hemos alcanzado, que no es poca cosa si consideramos que nuestro adversario \u2013 o enemigo, como esa aberrante Nomenklatura nos ubica \u2013es la peor fusi\u00f3n de los totalitarismos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078627011911680"], "created_at": "2019-08-13T00:54:51.000Z", "author_id": "1093069054322057216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161078627011911680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Ricochet"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "enzuigiri"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Ricochet"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 164, "tag": "RAW"}]}, "text": "Ricochet couldn't get all of that move, but he got that enzuigiri! He goes for the somersault tope suicida, but Elias steps out of the way and Ricochet misses. #RAW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161078575610638336"], "created_at": "2019-08-13T00:54:38.000Z", "author_id": "293764900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161078575610638336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161078456244985859"], "created_at": "2019-08-13T00:54:10.000Z", "author_id": "67487546", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161078456244985859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/rti3AY84lH", "expanded_url": "https://twitter.com/vejotvpraisso/status/1161078358492549121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rti3AY84lH", "media_key": "16_1161078350582095872"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 155, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Eu t\u00f4 aqui esperando o Jardel d\u00e1 o papo pro namorado contar pra pol\u00edcia quem matou ele e...mandou chantagear e se vingar. Dif\u00edcil, produ\u00e7\u00e3o.\n#ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/rti3AY84lH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161078358492549121"], "created_at": "2019-08-13T00:53:47.000Z", "author_id": "1042570135473516544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161078358492549121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161078285780094977"], "created_at": "2019-08-13T00:53:29.000Z", "author_id": "762099063269490688", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161078285780094977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6364, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "genarolozano", "id": "18607266"}]}, "text": "@genarolozano Upsss.. Haber si Claudia no se suicida de la pena....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078112400138240"], "created_at": "2019-08-13T00:52:48.000Z", "author_id": "822993721830600704", "in_reply_to_user_id": "18607266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161005762702979074"}], "id": "1161078112400138240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "George Soros"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.3373, "type": "Other", "normalized_text": "JM Santos"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.591, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Society"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Nobelbrecht"}, {"start": 306, "end": 314, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "G2 Cubano"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "CuartoDeHoraCol", "id": "628002248"}]}, "text": "@maoromaeus @GustavoBolivar @CuartoDeHoraCol Ah no entiende,  La pedofilia es una bandera izquierdistas, Comunista, por eso en esa lista aparece George Soros, el socio d JM Santos d Open Society, all\u00e1 se suicida Epstein y ac\u00e1 los q investigan al Nobelbrecht, modus operandi del comunismo. Utilizado por el G2 Cubano muy bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078092561027072"], "created_at": "2019-08-13T00:52:43.000Z", "author_id": "296445163", "in_reply_to_user_id": "76214994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160965106169200640"}], "id": "1161078092561027072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078071841177601"], "created_at": "2019-08-13T00:52:38.000Z", "author_id": "144822930", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161078071841177601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078034692112384"], "created_at": "2019-08-13T00:52:29.000Z", "author_id": "299935641", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161078034692112384"}, {"text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078018409934849"], "created_at": "2019-08-13T00:52:26.000Z", "author_id": "1150610014425485312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161078018409934849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161077971764932608"], "created_at": "2019-08-13T00:52:14.000Z", "author_id": "1007019285896544256", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "id": "1161077971764932608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme nada ver kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161077866655825922"], "created_at": "2019-08-13T00:51:49.000Z", "author_id": "1033806284242468864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161077866655825922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161077839162200065"], "created_at": "2019-08-13T00:51:43.000Z", "author_id": "219040231", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161077839162200065"}, {"text": "@ewmilly acho que se isso for feito, ajuda mt sabe bixo, porq meu primo postou uma sequ\u00eancia de story assim e parecia brincadeira e no msm dia ele se matou sla acho mt doido tudo isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161077787962335232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ewmilly", "id": "1352303279410188289"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:51:31.000Z", "author_id": "932063705692504066", "in_reply_to_user_id": "613823318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161077021872742401"}], "id": "1161077787962335232"}, {"text": "@maxiaricocchi03 @DaddyFurtado @FedeSioux Ning\u00fan empresario o economista se arriesga a perder millones por algo que va a pasar de aca a 4 meses, es suicida y estupido, porque las burbujas econ\u00f3micas son inestables no sabes cuando van a explotar, y el macrismo maneja el dolar de forma especulativa, es su culpa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161077776427966464"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "DaddyFurtado", "id": "33899192"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "FedeSioux", "id": "82724816"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:51:28.000Z", "author_id": "1075641206330322944", "in_reply_to_user_id": "1075641206330322944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161077315276812289"}], "id": "1161077776427966464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda E. Vidal"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6115, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "albertodefazio", "id": "50061474"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "LuanaPascual", "id": "123340910"}]}, "text": "@albertodefazio Tengo una duda... Mar\u00eda E. Vidal \u00bfquiere entrar a laburar en la AFI? o est\u00e1 pensando en algo as\u00ed como atender una l\u00ednea de asistencia al suicida? Atenci\u00f3n @LuanaPascual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161077751505440769"], "created_at": "2019-08-13T00:51:22.000Z", "author_id": "391067333", "in_reply_to_user_id": "50061474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161058508047036421"}], "id": "1161077751505440769"}, {"text": "@joelma_tj @queen_jully Tb concordo por\u00e9m muitos adolescentes ficam assim depois de terminado um namoro eu memso conhe\u00e7o quem se suicidou por causa de namoro. E infelizmente n\u00e3o foi o primeiro que vi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161077502099513345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joelma_tj", "id": "3214490849"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "queen_jully", "id": "2466400306"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:50:22.000Z", "author_id": "1600883510", "in_reply_to_user_id": "3214490849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161076222635495425"}], "id": "1161077502099513345"}, {"text": "@Plinio2009 @svperu ese PERRO DE CHACRA no tienen ninguna autoridad moral\nhueles pedos de un SUICIDA TRAIDOR.\n#VacanciaPresidencialYa\n#VacanciaYa\n#RenunciaVizcarraIncapaz https://t.co/6abDtVNqw6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161077359572914178"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Plinio2009", "id": "20321943"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "svperu", "id": "133296928"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/6abDtVNqw6", "expanded_url": "https://twitter.com/CHARACATO_MISTI/status/1161077359572914178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6abDtVNqw6", "media_key": "3_1161077340107149312"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 133, "tag": "VacanciaPresidencialYa"}, {"start": 134, "end": 145, "tag": "VacanciaYa"}, {"start": 146, "end": 170, "tag": "RenunciaVizcarraIncapaz"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:49:48.000Z", "author_id": "986887184", "in_reply_to_user_id": "20321943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161002738454618113"}], "id": "1161077359572914178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6106, "type": "Place", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "herreravaillant", "id": "40583093"}]}, "text": "@herreravaillant Pues mi estimado sera suicida tiene 70 a\u00f1os desde Peron en eso", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161077184469045248"], "created_at": "2019-08-13T00:49:07.000Z", "author_id": "86597695", "in_reply_to_user_id": "40583093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160922107951407104"}], "id": "1161077184469045248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161077149429895168"], "created_at": "2019-08-13T00:48:58.000Z", "author_id": "978337325137604608", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161077149429895168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161077114239688704"], "created_at": "2019-08-13T00:48:50.000Z", "author_id": "1113923451889377285", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161077114239688704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161077057222303746"], "created_at": "2019-08-13T00:48:36.000Z", "author_id": "375087983", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161077057222303746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonseTalleyrand", "id": "108382975"}]}, "text": "RT @MonseTalleyrand: Argentina se suicida y no va a ser lentamente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076988104314880"], "created_at": "2019-08-13T00:48:20.000Z", "author_id": "774722706172473346", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161042648246968320"}], "id": "1161076988104314880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Acho q s\u00f3 eu que nunca assisti esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076976997797888"], "created_at": "2019-08-13T00:48:17.000Z", "author_id": "1124711120957210624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161076976997797888"}, {"text": "@Mapache15217128 @FerIglesias @Peperina_Pomoro Si sos suicida espero que esta vez no falles ,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076917493280770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mapache15217128", "id": "1155963539124903936"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:48:03.000Z", "author_id": "4269528387", "in_reply_to_user_id": "1155963539124903936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160740404960079872"}], "id": "1161076917493280770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tere_xXita", "id": "302969201"}]}, "text": "RT @Tere_xXita: Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076882189815808"], "created_at": "2019-08-13T00:47:55.000Z", "author_id": "230580606", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070378665619458"}], "id": "1161076882189815808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076753001000960"], "created_at": "2019-08-13T00:47:24.000Z", "author_id": "1114999510571388928", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161076753001000960"}, {"text": "@AgoosMoya Pacto suicida amiga de una \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076612953247750"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AgoosMoya", "id": "1308280452"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:46:50.000Z", "author_id": "1062190356475904001", "in_reply_to_user_id": "1308280452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161065532512264192"}], "id": "1161076612953247750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.6381, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FranzRBarriosG", "id": "3083052137"}]}, "text": "RT @FranzRBarriosG: El MAS es incapaz de implementar el improvisado SUS en m\u00e1s de 13 a\u00f1os. El siguiente Gobierno lo tendr\u00e1 que ajustar e in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076584482258950"], "created_at": "2019-08-13T00:46:44.000Z", "author_id": "2919768725", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160883100106272768"}], "id": "1161076584482258950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076535723536384"], "created_at": "2019-08-13T00:46:32.000Z", "author_id": "245045149", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161076535723536384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Aliyah"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "The Big Show"}]}, "text": "Aliyah won a submission match against  The Big Show with a tope suicida on sunday night heat", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161076475472306179"], "created_at": "2019-08-13T00:46:18.000Z", "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161076475472306179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076462860021763"], "created_at": "2019-08-13T00:46:15.000Z", "author_id": "212748940", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161076462860021763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anacanoposada", "id": "923693461"}]}, "text": "RT @anacanoposada: \u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076454395920385"], "created_at": "2019-08-13T00:46:13.000Z", "author_id": "3296331289", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160874711502544898"}], "id": "1161076454395920385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076327727976449"], "created_at": "2019-08-13T00:45:42.000Z", "author_id": "2641260128", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161076327727976449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "ziggy"}]}, "text": "\"com quantos anos ziggy se matou?\"\n\"ah, ele viveu o suficiente, por isso morreu com 27 anos\" \n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076305657511936"], "created_at": "2019-08-13T00:45:37.000Z", "author_id": "1048624344950353920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161076305657511936"}, {"text": "Este pastor no soport\u00f3 lo que hizo \nhttps://t.co/fVZdprje3D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076213709987845"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/fVZdprje3D", "expanded_url": "http://bit.ly/2N02Yob", "display_url": "bit.ly/2N02Yob"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:45:15.000Z", "author_id": "2482888046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161076213709987845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.5366, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "text": "RT @xxmierditaxx: Yo vengo a ver Escuadr\u00f3n Suicida en 2019 cuando ya est\u00e1 en Netflix \n\nDe paso no puedo verla bien pq el internet es una mi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076164934414341"], "created_at": "2019-08-13T00:45:04.000Z", "author_id": "1161003821298065409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161068651145048064"}], "id": "1161076164934414341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076138006994944"], "created_at": "2019-08-13T00:44:57.000Z", "author_id": "2543924027", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "id": "1161076138006994944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076084714213376"], "created_at": "2019-08-13T00:44:45.000Z", "author_id": "1009168946778595328", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161076084714213376"}, {"text": "Algu\u00e9m que respeita a velocidade de tr\u00e2nsito e nunca passou do limite j\u00e1 foi multado?\nO Radar n\u00e3o \u00e9 problema,o motorista infrator \u00e9 o problema,faz menos de uma semana que um empres\u00e1rio em alta velocidade matou uma senhora que atravessava na faixa... https://t.co/HXBrJHKYjP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076081564225536"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HXBrJHKYjP", "expanded_url": "https://uol.page.link/vdur8", "display_url": "uol.page.link/vdur8"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:44:44.000Z", "author_id": "227510680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161076081564225536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9951, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/meXJHbkrU6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1643300262/posts/10212239807184032/", "display_url": "facebook.com/1643300262/pos\u2026"}]}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/meXJHbkrU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161076038669131785"], "created_at": "2019-08-13T00:44:34.000Z", "author_id": "146418002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161076038669131785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076015684378625"], "created_at": "2019-08-13T00:44:28.000Z", "author_id": "889605394993217536", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161076015684378625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075979055484931"], "created_at": "2019-08-13T00:44:19.000Z", "author_id": "16797361", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161075979055484931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Pav\u00e3o"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/cjUVZiXVWx", "expanded_url": "https://twitter.com/yurivs/status/1161074821272408064", "display_url": "twitter.com/yurivs/status/\u2026"}]}, "text": "Ali\u00e1s, as conversas vazadas pelo Pav\u00e3o deixaram isso bem claro: eles mesmos n\u00e3o se suportam. (Como diz o Olavo: ningu\u00e9m matou mais comunistas do que os pr\u00f3prios comunistas.) https://t.co/cjUVZiXVWx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075844468609030"], "created_at": "2019-08-13T00:43:47.000Z", "author_id": "15726088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161074821272408064"}], "id": "1161075844468609030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075790601183232"], "created_at": "2019-08-13T00:43:34.000Z", "author_id": "885994113614721025", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161075790601183232"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075765707980800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:43:28.000Z", "author_id": "126650514", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161075765707980800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075587324219393"], "created_at": "2019-08-13T00:42:46.000Z", "author_id": "70359316", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161075587324219393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075553211998209"], "created_at": "2019-08-13T00:42:38.000Z", "author_id": "83846070", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161075553211998209"}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida e comendo um chocolate", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075531959406593"], "created_at": "2019-08-13T00:42:33.000Z", "author_id": "598670092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161075531959406593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161075463495847936"], "created_at": "2019-08-13T00:42:16.000Z", "author_id": "950038248432324610", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "id": "1161075463495847936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "text": "@YoJeIEu \u00d3bvio que nem sempre! Eu tenho 3 exs e 2 deles v\u00e3o me levar pra vida!! O outro jesus kkkkk se um dia eu morrer foi ele que me matou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161075387398545408"], "created_at": "2019-08-13T00:41:58.000Z", "author_id": "1049076439331561478", "in_reply_to_user_id": "1160935840329228289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161031349307891715"}], "id": "1161075387398545408"}, {"text": "@mdcmachado At\u00e9 onde eu sei o mano se matou porque a fam\u00edlia n\u00e3o aceitava...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075337708613637"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mdcmachado", "id": "226585335"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:41:46.000Z", "author_id": "597855628", "in_reply_to_user_id": "226585335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161075203478364160"}], "id": "1161075337708613637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161075169911279616"], "created_at": "2019-08-13T00:41:06.000Z", "author_id": "1009438431955611649", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "id": "1161075169911279616"}, {"text": "\u2014Pero hay que decir y se suicida, fave\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161075068547600384"], "created_at": "2019-08-13T00:40:42.000Z", "author_id": "1014548766391783427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161075068547600384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161075050453356544"], "created_at": "2019-08-13T00:40:38.000Z", "author_id": "228881428", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161075050453356544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "meu Deus se for isso que to pensando, matou todas as chances de continuar com esse lance", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074817203867649"], "created_at": "2019-08-13T00:39:42.000Z", "author_id": "60066946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161074817203867649"}, {"text": "Quando pedem ajuda \u00e9 frescura, ai depois que a pessoa se suicida todo mundo era amigo, tudo mundo se importava. https://t.co/Q9ftP8klD3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074703404023810"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Q9ftP8klD3", "expanded_url": "https://twitter.com/gbmborba/status/1161044598149582848", "display_url": "twitter.com/gbmborba/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:39:15.000Z", "author_id": "972860383215128576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161044598149582848"}], "id": "1161074703404023810"}, {"text": "Meu deus que ran\u00e7o de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074674811514880"], "created_at": "2019-08-13T00:39:08.000Z", "author_id": "804141277516300288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161074674811514880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074671233748994"], "created_at": "2019-08-13T00:39:08.000Z", "author_id": "182679324", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161074671233748994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaulDesenne", "id": "366789643"}]}, "text": "@PaulDesenne De cierta forma retornar a Venezuela despu\u00e9s de haber salido, es algo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161074616795881472"], "created_at": "2019-08-13T00:38:55.000Z", "author_id": "171296511", "in_reply_to_user_id": "366789643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161068857534091265"}], "id": "1161074616795881472"}, {"text": "@DaianaPetrucci @l3m0nc1t0 @mine5_994 Un aplauso para el suicida que sea capas de introducir su miembro en la cuna de infecciones q tenes como entrepierna ni\u00f1a puerca, vas a tener pan y vivir en una covacha sin gas ni agua villera pordiocera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161074564635512832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaianaPetrucci", "id": "1520336108"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "l3m0nc1t0", "id": "630450954"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:38:42.000Z", "author_id": "1660446613", "in_reply_to_user_id": "1520336108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161073644296126464"}], "id": "1161074564635512832"}, {"text": "Essa biscate suicida https://t.co/2JNVTioE1C", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161074547153678336"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/2JNVTioE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrxcarvalho/status/1160981300733456387", "display_url": "twitter.com/pedrxcarvalho/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:38:38.000Z", "author_id": "953406615159476225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161074547153678336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074528862253058"], "created_at": "2019-08-13T00:38:34.000Z", "author_id": "456660458", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161074528862253058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074345831276544"], "created_at": "2019-08-13T00:37:50.000Z", "author_id": "71144676", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161074345831276544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074249332924416"], "created_at": "2019-08-13T00:37:27.000Z", "author_id": "58042451", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161074249332924416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074213823885312"], "created_at": "2019-08-13T00:37:18.000Z", "author_id": "34113994", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161074213823885312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}]}, "text": "@erimota91 Ceni eu n\u00e3o sei,mas aquele 424 suicida dele sim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074200410546176"], "created_at": "2019-08-13T00:37:15.000Z", "author_id": "2174558701", "in_reply_to_user_id": "716765183570546690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161073939449360385"}], "id": "1161074200410546176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074183570432000"], "created_at": "2019-08-13T00:37:11.000Z", "author_id": "2960972699", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161074183570432000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074137982537729"], "created_at": "2019-08-13T00:37:00.000Z", "author_id": "147219637", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161074137982537729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tere_xXita", "id": "302969201"}]}, "text": "RT @Tere_xXita: Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161074117803745280"], "created_at": "2019-08-13T00:36:56.000Z", "author_id": "74878230", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070378665619458"}], "id": "1161074117803745280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073889591648256"], "created_at": "2019-08-13T00:36:01.000Z", "author_id": "320515803", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161073889591648256"}, {"text": "@OrlandoRuiz8916 @sarysbm @arlenpav @poterios @jofesos @poldoneitor @DIM_Oficial Jajaja. Muy suicida. Alguna sanci\u00f3n para el jugador?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073875154870272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OrlandoRuiz8916", "id": "1071500135979515910"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "sarysbm", "id": "1360590749650329601"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "arlenpav", "id": "235009128"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "poterios", "id": "157522862"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "jofesos", "id": "152712003"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "poldoneitor", "id": "107470151"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "DIM_Oficial", "id": "920198755"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:35:58.000Z", "author_id": "468853613", "in_reply_to_user_id": "1071500135979515910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161069740841938944"}], "id": "1161073875154870272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tere_xXita", "id": "302969201"}]}, "text": "RT @Tere_xXita: Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073872839557121"], "created_at": "2019-08-13T00:35:57.000Z", "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070378665619458"}], "id": "1161073872839557121"}, {"text": "@_ozana_ @rossocchio Suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161073865541476352"], "created_at": "2019-08-13T00:35:55.000Z", "author_id": "965212053815349248", "in_reply_to_user_id": "1014339877872250880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161073133471883266"}], "id": "1161073865541476352"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073864459374592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:35:55.000Z", "author_id": "121866181", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161073864459374592"}, {"text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073834394574853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:35:48.000Z", "author_id": "886606249814614023", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "id": "1161073834394574853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073802324971520"], "created_at": "2019-08-13T00:35:40.000Z", "author_id": "1139720682462437376", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161073802324971520"}, {"text": "@MolinariJulia @socioperiodismo @AlanGarciaPeru Ese cobarde suicida, todav\u00eda tiene gusanos q lo extra\u00f1an...???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073612989902848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:34:55.000Z", "author_id": "2732929516", "in_reply_to_user_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161066714488082433"}], "id": "1161073612989902848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073600641863681"], "created_at": "2019-08-13T00:34:52.000Z", "author_id": "323998623", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161073600641863681"}, {"text": "@martumarialaura @coti_perez @elNegror @FaeriesDreamers @dadatina @soyingridbeck Seria muy anticristiano decir \u201cojala\u201d y que sea un pacto suicida? \ud83d\ude08....(Hoy me levante del lado izquierdo del infierno y me olvide de dejar mi alma negra del lado de adentro.)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073520572542977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martumarialaura", "id": "1299719935"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "coti_perez", "id": "632250307"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "elNegror", "id": "123943468"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "FaeriesDreamers", "id": "1083423802363650054"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "dadatina", "id": "15130291"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "soyingridbeck", "id": "329699082"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:34:33.000Z", "author_id": "140276864", "in_reply_to_user_id": "1299719935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161056972155871233"}], "id": "1161073520572542977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8426, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073517946986497"], "created_at": "2019-08-13T00:34:33.000Z", "author_id": "1132811760942104577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161073517946986497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "keven"}]}, "text": "o keven quase se matou no terminal socorro KKKKKKKKKKKKK ficou emocionado que me viu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073516567040000"], "created_at": "2019-08-13T00:34:32.000Z", "author_id": "1646270946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161073516567040000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073453430190081"], "created_at": "2019-08-13T00:34:17.000Z", "author_id": "789933482688425985", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "id": "1161073453430190081"}, {"text": "@Warghost_ @alienweeks Sei l\u00e1 como q ele n\u00e3o se matou ajsjs", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161073419124924416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Warghost_", "id": "3399489250"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "alienweeks", "id": "3044321971"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:34:09.000Z", "author_id": "1067450976838320133", "in_reply_to_user_id": "3399489250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161062725885276162"}], "id": "1161073419124924416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073386350620672"], "created_at": "2019-08-13T00:34:01.000Z", "author_id": "92015620", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161073386350620672"}, {"text": "@socioperiodismo @MolinariJulia @AlanGarciaPeru Existe gente q a\u00fan defienden a este cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073212756807682"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:33:20.000Z", "author_id": "1035522609180565504", "in_reply_to_user_id": "628015213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067386432344064"}], "id": "1161073212756807682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073175515602945"], "created_at": "2019-08-13T00:33:11.000Z", "author_id": "220249576", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161073175515602945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073152950231048"], "created_at": "2019-08-13T00:33:06.000Z", "author_id": "991475739525513217", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161073152950231048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161073075246510081"], "created_at": "2019-08-13T00:32:47.000Z", "author_id": "754127283875680260", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161073075246510081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161072944518483968"], "created_at": "2019-08-13T00:32:16.000Z", "author_id": "2609357698", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161072944518483968"}, {"text": "@javiernavia QUE TRISTEZA ,ESTE PA\u00cdS DA PENA ... NO SOLO QUE VOTARON A LOS Q CREARON LA CRISIS SINO QUE ENCIMA VOTANDO AS\u00cd LE DAN UN PODER SUICIDA ( ya lo vivimos en 2011) LA GENTE NO PUEDE OLVIDARSE QUE SACARLOS COSTO VAR\u00cdAS MARCHAS ESPONT\u00c1NEAS DE MILLONES DE PERSONAS,DESPIERTEN ARGENTINOS!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072912675299328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "javiernavia", "id": "31556297"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:32:08.000Z", "author_id": "2743942174", "in_reply_to_user_id": "31556297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160886645186605056"}], "id": "1161072912675299328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161072853195902976"], "created_at": "2019-08-13T00:31:54.000Z", "author_id": "1042898930785169409", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161072853195902976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161072795012468737"], "created_at": "2019-08-13T00:31:40.000Z", "author_id": "44678011", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161072795012468737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "AR-15"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "text": "@bbcbrasil Se eu estou andando tranquilamente pela rua portando um AR-15, sem a menor inten\u00e7\u00e3o de assaltar ningu\u00e9m, e dou de topa com um trombadinha assaltante com um revorvinho .22. Quantos crimes aconteceram? Ora, a menos que o trombadinha seja suicida e anuncie o assalto, nenhum.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161072792625983488"], "created_at": "2019-08-13T00:31:40.000Z", "author_id": "42916742", "in_reply_to_user_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160857812530028544"}], "id": "1161072792625983488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072716155428864"], "created_at": "2019-08-13T00:31:21.000Z", "author_id": "143856401", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}], "id": "1161072716155428864"}, {"text": "Viola a su hijastra, mata a su pareja y luego se suicida en prisi\u00f3n \ud83e\udd2c\ud83e\udd28\u27a1https://t.co/kLh96LpfhP https://t.co/LrI15WHWmX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072625398902785"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kLh96LpfhP", "expanded_url": "http://bit.ly/2TpvelB", "display_url": "bit.ly/2TpvelB"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/LrI15WHWmX", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1161072625398902785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrI15WHWmX", "media_key": "3_1161047460132925440"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:31:00.000Z", "author_id": "1106590544489267202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161072625398902785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161072623704559618"], "created_at": "2019-08-13T00:30:59.000Z", "author_id": "349614970", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161072623704559618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}]}, "text": "\"A cultura e o folclore s\u00e3o meus\nMas os livros foi voc\u00ea quem escreveu\nQuem garante que Palmares se entregou\nQuem garante que Zumbi voc\u00ea matou\nPerseguidos sem direitos nem escolas\nComo podiam registrar as suas gl\u00f3rias\nNossa mem\u00f3ria foi contada por voc\u00ea\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161072542720770048"], "created_at": "2019-08-13T00:30:40.000Z", "author_id": "158093314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161072542720770048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tere_xXita", "id": "302969201"}]}, "text": "RT @Tere_xXita: Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072509241810944"], "created_at": "2019-08-13T00:30:32.000Z", "author_id": "872915593891946496", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070378665619458"}], "id": "1161072509241810944"}, {"text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida......... https://t.co/bWvTpqdg81", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072504078819333"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/bWvTpqdg81", "expanded_url": "https://twitter.com/Maik_backaert21/status/1161072504078819333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWvTpqdg81", "media_key": "3_1161072498722705413"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:30:31.000Z", "author_id": "233064761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161072504078819333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 39, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "LaFM"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/pE3o1E22OJ", "expanded_url": "https://bit.ly/33xueQP", "display_url": "bit.ly/33xueQP"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/NLUQNq5Y0F", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFMCali/status/1161072374466277376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NLUQNq5Y0F", "media_key": "3_1161067290705694723"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "LaFM"}]}, "text": "\u00bfBatman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2?.\nhttps://t.co/pE3o1E22OJ\n#LaFM https://t.co/NLUQNq5Y0F", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072374466277376"], "created_at": "2019-08-13T00:30:00.000Z", "author_id": "219701057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161072374466277376"}, {"text": "@aka_Mister @lgalup @luisnovaresio Es suicida y genocida a la vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072294040690688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aka_Mister", "id": "785025013"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "lgalup", "id": "50002594"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:29:41.000Z", "author_id": "102112152", "in_reply_to_user_id": "785025013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161071976603144192"}], "id": "1161072294040690688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "legrand"}]}, "text": "Hay que vigilar a la\n legrand, \ndijo q si ganamos\nSe suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161072096283451392"], "created_at": "2019-08-13T00:28:54.000Z", "author_id": "448833502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161072096283451392"}, {"text": "abortista e suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161072053845409792"], "created_at": "2019-08-13T00:28:43.000Z", "author_id": "919792784726511618", "in_reply_to_user_id": "919792784726511618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161071909821435908"}], "id": "1161072053845409792"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071894365376512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:28:05.000Z", "author_id": "908476381671170049", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161071894365376512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071742326063104"], "created_at": "2019-08-13T00:27:29.000Z", "author_id": "2217649231", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161071742326063104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlannAranda28", "id": "345136099"}]}, "text": "RT @AlannAranda28: Macri el 9 de diciembre va a tener que soportar que se cumpla un aniversario de su muerte en Madrid y al d\u00eda siguiente d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071740493213696"], "created_at": "2019-08-13T00:27:29.000Z", "author_id": "2474518254", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070544781008897"}], "id": "1161071740493213696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tere_xXita", "id": "302969201"}]}, "text": "RT @Tere_xXita: Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071677746241536"], "created_at": "2019-08-13T00:27:14.000Z", "author_id": "582497454", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070378665619458"}], "id": "1161071677746241536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071676777537536"], "created_at": "2019-08-13T00:27:14.000Z", "author_id": "702323759206821891", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161071676777537536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9173, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlannAranda28", "id": "345136099"}]}, "text": "RT @AlannAranda28: Macri el 9 de diciembre va a tener que soportar que se cumpla un aniversario de su muerte en Madrid y al d\u00eda siguiente d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071669907210245"], "created_at": "2019-08-13T00:27:12.000Z", "author_id": "237475405", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161070544781008897"}], "id": "1161071669907210245"}, {"text": "A\u00ed, eu curti,mas a irm\u00e3 da amiga da m\u00e3e se matou enforcada na \u00e1rvore atr\u00e1s de casa semana passada https://t.co/6jXscZDROf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071649418031105"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/6jXscZDROf", "expanded_url": "https://twitter.com/vitinfxx/status/1161048374075908096", "display_url": "twitter.com/vitinfxx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:27:07.000Z", "author_id": "903609415210848256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161071649418031105"}, {"text": "ya me acostumbr\u00e9 a ser la forra de las historias, una vez m\u00e1s no creo que me mate\n*se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071622259916801"], "created_at": "2019-08-13T00:27:01.000Z", "author_id": "999642446723248129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161071622259916801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071485236240384"], "created_at": "2019-08-13T00:26:28.000Z", "author_id": "163351613", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161071485236240384"}, {"text": "Ela o atingiu, se feriu, se matou\nEla n\u00e3o fugiu, n\u00e3o correu, n\u00e3o chorou\nEla o atingiu, o atingiu...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071396673458177"], "created_at": "2019-08-13T00:26:07.000Z", "author_id": "2924739610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161071396673458177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071353853829122"], "created_at": "2019-08-13T00:25:57.000Z", "author_id": "787877163173314561", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1161071353853829122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OfeFernandez_", "id": "1003049219131920386"}]}, "text": "@OfeFernandez_ menos mal que pusiste tambi\u00e9n \u201csiempre con Cristina \u201c mira si te suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071340885073920"], "created_at": "2019-08-13T00:25:53.000Z", "author_id": "1633864230", "in_reply_to_user_id": "1003049219131920386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160767839705489410"}], "id": "1161071340885073920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071298950434821"], "created_at": "2019-08-13T00:25:43.000Z", "author_id": "3131373147", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161071298950434821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071260983578624"], "created_at": "2019-08-13T00:25:34.000Z", "author_id": "205514469", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161071260983578624"}, {"text": "@liberdade_ldr https://t.co/vZPIk350bE\n\nSocialistas est\u00e3o em luta para que esse tipo de manchete deixe de existir e que pessoas n\u00e3o desejem a morte pelo fato de n\u00e3o terem condi\u00e7\u00f5es de arcar com os gastos m\u00e9dicos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071241836544001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liberdade_ldr", "id": "948656061594120192"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/vZPIk350bE", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-12/casal-deixa-carta-reclamando-de-preco-de-tratamento-medico-e-se-suicida-nos-eua.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/mundo/2019-08-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:25:30.000Z", "author_id": "712928305217986560", "in_reply_to_user_id": "948656061594120192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161062506120581120"}], "id": "1161071241836544001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071206994497536"], "created_at": "2019-08-13T00:25:22.000Z", "author_id": "1151468395839311878", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "id": "1161071206994497536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcoachchino", "id": "1002955042322894848"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "text": "RT @elcoachchino: Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071187327442945"], "created_at": "2019-08-13T00:25:17.000Z", "author_id": "710874376598519809", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160630132576591872"}], "id": "1161071187327442945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071182734606343"], "created_at": "2019-08-13T00:25:16.000Z", "author_id": "162012710", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161071182734606343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071138715439104"], "created_at": "2019-08-13T00:25:05.000Z", "author_id": "1054737843220893705", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161071138715439104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071074391613442"], "created_at": "2019-08-13T00:24:50.000Z", "author_id": "1066671157947056129", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161071074391613442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071048898621440"], "created_at": "2019-08-13T00:24:44.000Z", "author_id": "423630845", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161071048898621440"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161070961698967552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:24:23.000Z", "author_id": "2935705853", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161070961698967552"}, {"text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070906845749250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:24:10.000Z", "author_id": "195974829", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "id": "1161070906845749250"}, {"text": "\"hasta se especula con un comportamiento suicida del gobierno que consistir\u00eda en dejar que se dispare el d\u00f3lar para asustar a la poblaci\u00f3n y mejorar sus chances en octubre. \"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070892090310656"], "created_at": "2019-08-13T00:24:06.000Z", "author_id": "714603258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161070892090310656"}, {"text": "isso me \"colocaria em risco\" porque eu sou idealista suicida e uma crise sozinha seria o suficiente, j\u00e1 que na maioria das crises eu s\u00f3 desligo a internet e fico lidando sozinha com tudo.\n\nPorra, eu s\u00f3 queria sair de casa, meu pai \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 Eu vou dar um jeito de arranjar um+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161070828202733568"], "created_at": "2019-08-13T00:23:51.000Z", "author_id": "98448215", "in_reply_to_user_id": "98448215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161070825052790784"}], "id": "1161070828202733568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161070816664195072"], "created_at": "2019-08-13T00:23:49.000Z", "author_id": "2795048915", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161070816664195072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "Karen"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Anato"}]}, "text": "Me gusta hablar con Karen o alguna de las chicas de la facu pq nadie mejor que ellas entienden el sufrimiento y el estr\u00e9s que es estudiar solo para Anato...enserio comprenden no sufrimiento y en cualquier momento me acompa\u00f1an a las v\u00edas y hacemos un pacto suicida bue", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070703149572096"], "created_at": "2019-08-13T00:23:21.000Z", "author_id": "1191560143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161070703149572096"}, {"text": "Los vidrios, paredes y puertas se reparan. Un hecho tan atroz como ese jam\u00e1s ser\u00e1 reparado. \n\n(Ya ahora si regreso a mi modo suicida lo prometo)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070666050707456"], "created_at": "2019-08-13T00:23:13.000Z", "author_id": "19254276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161070666050707456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070596089716736"], "created_at": "2019-08-13T00:22:56.000Z", "author_id": "1138785840275046401", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}], "id": "1161070596089716736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161070578125737984"], "created_at": "2019-08-13T00:22:52.000Z", "author_id": "3332994855", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161070578125737984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8263, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Macri el 9 de diciembre va a tener que soportar que se cumpla un aniversario de su muerte en Madrid y al d\u00eda siguiente darle el bast\u00f3n a Alberto Fern\u00e1ndez. Para m\u00ed se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070544781008897"], "created_at": "2019-08-13T00:22:44.000Z", "author_id": "345136099", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161070544781008897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 277, "tag": "DepresionesalPsiquiatra"}]}, "text": "Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de salir a caminar y platicar con tus amigos para que ya no te sientas as\u00ed, \u00c9CHALE GANAS.\nAlguien: -se suicida-\n \nEs por eso que...\ud83d\udc47\n#DepresionesalPsiquiatra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070378665619458"], "created_at": "2019-08-13T00:22:04.000Z", "author_id": "302969201", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1161070378665619458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kCW4MAWmAO", "expanded_url": "https://twitter.com/gamorawheres/status/1161070183181627392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kCW4MAWmAO", "media_key": "7_1161070173048180736"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida rendeu um bom filtro e uma trilha sonora boa https://t.co/kCW4MAWmAO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161070183181627392"], "created_at": "2019-08-13T00:21:17.000Z", "author_id": "261551941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "id": "1161070183181627392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zedosamba_", "id": "3588397523"}]}, "text": "RT @zedosamba_: esquadr\u00e3o suicida na Netflix \u00e9 a melhor coisa que j\u00e1 fizeram, at\u00e9 pq vou poder ver com calma esse filme que at\u00e9 hoje n\u00e3o en\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161070109986828291"], "created_at": "2019-08-13T00:21:00.000Z", "author_id": "2657239033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161058982657691648"}], "id": "1161070109986828291"}, {"text": "@jikookfancy @btsprxng se matou?", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1161069992030408705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jikookfancy", "id": "1266384867656433665"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:20:32.000Z", "author_id": "1160935527874539520", "in_reply_to_user_id": "1125244396130185216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161069886992461826"}], "id": "1161069992030408705"}, {"text": "@jikookfancy @btsprxng se matou?", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1161069929447206914"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jikookfancy", "id": "1266384867656433665"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:20:17.000Z", "author_id": "1160935527874539520", "in_reply_to_user_id": "1125244396130185216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161069693186318341"}], "id": "1161069929447206914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161069814259093504"], "created_at": "2019-08-13T00:19:50.000Z", "author_id": "408861359", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161069814259093504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161069790783582209"], "created_at": "2019-08-13T00:19:44.000Z", "author_id": "1021900180021551106", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161069790783582209"}, {"text": "@matels Depress\u00e3o severa com tend\u00eancia suicida. S\u00f3 funciono com rem\u00e9dios", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161069743257915392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "matels", "id": "16691155"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:19:33.000Z", "author_id": "8056732", "in_reply_to_user_id": "16691155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161037137288093696"}], "id": "1161069743257915392"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161069720847691777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:19:27.000Z", "author_id": "79291767", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161069720847691777"}, {"text": "@MolinariJulia @AlanGarciaPeru Ladr\u00f3n y korrupto..el narco indultador, suicida traidor.\nJodi\u00f3 a mi pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161069679357640704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:19:17.000Z", "author_id": "1061750490818637825", "in_reply_to_user_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161066714488082433"}], "id": "1161069679357640704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161069576232275968"], "created_at": "2019-08-13T00:18:53.000Z", "author_id": "75234777", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161069576232275968"}, {"text": "RT @sanmiguel678: @Rafaellavp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 una viuda m\u00e1s del cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161069529453211649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:18:42.000Z", "author_id": "73023403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161068694832742400"}], "id": "1161069529453211649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161069502139908096"], "created_at": "2019-08-13T00:18:35.000Z", "author_id": "859469186376052741", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161069502139908096"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161069465876017152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:18:26.000Z", "author_id": "2253961323", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161069465876017152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161069348833976321"], "created_at": "2019-08-13T00:17:59.000Z", "author_id": "705924133096448000", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161069348833976321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3767, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "UNOBolivia", "id": "856228962258874369"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "ComunidadCBo", "id": "1064611406539042818"}]}, "text": "Nueva encuesta:  Evo  39  Mesa 22  Ortiz 9.  Negar la tendencia es absurdo. No cambiar de estrategia es suicida. @UNOBolivia  @ComunidadCBo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161069250242588672"], "created_at": "2019-08-13T00:17:35.000Z", "author_id": "3060872950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161069250242588672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "Trampa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "RT @CordovaJusto: @JorgeDCG @congresoperu No habran hecho Trampa, como la que genero el Suicida que embebecio a todos aquellos ignorantes y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161069204826497024"], "created_at": "2019-08-13T00:17:24.000Z", "author_id": "291119664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161058664389758978"}], "id": "1161069204826497024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JMNH74", "id": "396966917"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "text": "@JMNH74 @CFKArgentina Tienen la misma tara de los peruanos.\nEl Suicida Alan Garc\u00eda Perez fue 2 veces presidente del Peru.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161069103567777792"], "created_at": "2019-08-13T00:17:00.000Z", "author_id": "3068725821", "in_reply_to_user_id": "396966917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160961997338546176"}], "id": "1161069103567777792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161069076636229633"], "created_at": "2019-08-13T00:16:54.000Z", "author_id": "421832152", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161069076636229633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "DimakopoulosV", "id": "69450249"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "morgana_77", "id": "208354620"}]}, "text": "@Macaluzbelito @DimakopoulosV @BerniDameno @morgana_77 Solemos ser bastante insoportables y repelentes.\nNo somos queridos en ning\u00fan pa\u00eds latinoamericano donde nos conocen; ni tampoco en espa\u00f1a.....donde nos acusan con raz\u00f3n de lo mismo que Ellos son...sin reconocerlo....\nComo se suicida un argentino....se tira desde su Ego.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161069074593603584"], "created_at": "2019-08-13T00:16:53.000Z", "author_id": "1073707546161135621", "in_reply_to_user_id": "549813282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161051034837573633"}], "id": "1161069074593603584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Dewey"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Meriwether"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Allie"}, {"start": 250, "end": 259, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "TheSociety"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "rachelryekeller", "id": "3798797293"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "kathrynnewton", "id": "592151376"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 260, "tag": "TheSociety"}]}, "text": "O foda \u00e9 se na hora ter uma reviravolta, e a todos descobrirem que o Dewey (Seth Meriwether) n\u00e3o matou a Cassandra (@rachelryekeller), - vai ser mais forte ainda para a Allie (@kathrynnewton) que acabou o matando. Com certeza foi a arma dela n\u00e9!? \ud83d\ude11 #TheSociety", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161068918536069122"], "created_at": "2019-08-13T00:16:16.000Z", "author_id": "387161884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161068918536069122"}, {"text": "@mauriciomacri Tienen la convicci\u00f3n de un suicida!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068916325715968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:16:15.000Z", "author_id": "1119089164807368706", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160996793871675393"}], "id": "1161068916325715968"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068893340917761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:16:10.000Z", "author_id": "1147898492", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161068893340917761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.2828, "type": "Other", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PUNISHE62761359", "id": "1088158477082599425"}]}, "text": "RT @PUNISHE62761359: Ning\u00fan kamikaze...har\u00eda un pacto suicida con Macri....tranquilos...seguir laburando por la CABA.....para atrapar al \"g\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068877931040768"], "created_at": "2019-08-13T00:16:06.000Z", "author_id": "1617697682", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160908669082619908"}], "id": "1161068877931040768"}, {"text": "RT @igornatusch: N\u00e3o penso em ir embora. Pretendo ficar aqui at\u00e9 onde for poss\u00edvel. Mas n\u00e3o vou virar m\u00e1rtir de um del\u00edrio coletivo suicida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068865478156295"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "igornatusch", "id": "112543044"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:16:03.000Z", "author_id": "41292330", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029588752982016"}], "id": "1161068865478156295"}, {"text": "Casi un mes sin hacer ejercicio lpm no tengo tiempo de nada *se suicida as\u00ed no se estresa m\u00e1s*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068826458562561"], "created_at": "2019-08-13T00:15:54.000Z", "author_id": "2765955363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161068826458562561"}, {"text": "Peliculon el escuadron suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068814244749317"], "created_at": "2019-08-13T00:15:51.000Z", "author_id": "340585167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161068814244749317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068749665046534"], "created_at": "2019-08-13T00:15:36.000Z", "author_id": "397491719", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161068749665046534"}, {"text": "@Rafaellavp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 una viuda m\u00e1s del cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068694832742400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:15:23.000Z", "author_id": "2782745085", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161068694832742400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9786, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5214, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "text": "Yo vengo a ver Escuadr\u00f3n Suicida en 2019 cuando ya est\u00e1 en Netflix \n\nDe paso no puedo verla bien pq el internet es una mierda :^)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068651145048064"], "created_at": "2019-08-13T00:15:12.000Z", "author_id": "771281103063773184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1161068651145048064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068630475464705"], "created_at": "2019-08-13T00:15:07.000Z", "author_id": "1053111465522200576", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161068630475464705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}, "text": "E \u00e9 bizarro pensar que o Chester se suicidou talvez sem a no\u00e7\u00e3o do quanto o que ele fazia era importante na vida das pessoas. \u00c9 bizarro o quanto a gente tem a capacidade de se botar pra baixo as vezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068624490172417"], "created_at": "2019-08-13T00:15:06.000Z", "author_id": "54977808", "in_reply_to_user_id": "54977808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161068320755462144"}], "id": "1161068624490172417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068549017939968"], "created_at": "2019-08-13T00:14:48.000Z", "author_id": "1272464462", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161068549017939968"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068538532118531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:14:45.000Z", "author_id": "19888170", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161068538532118531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/f4sUTlNHad", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026"}]}, "text": "El ped\u00f3filo y traficante de ni\u00f1as, Jeffrey Epstein, se \u201csuicida\u201d en prisi\u00f3n. https://t.co/f4sUTlNHad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068522237300743"], "created_at": "2019-08-13T00:14:41.000Z", "author_id": "131522656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161068522237300743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Cain"}]}, "text": "Mam\u00e3e, muito conhecedora da b\u00edblia, me solta a bel\u00edssima frase:\n\n\"A inveja matou Cain!\"\n\nE eu tipo: \n\n\"N\u00e3o foi ele que matou o irm\u00e3o?\"\n\nEla riu da minha cara e saiu se sentindo dona da verdade, como sempre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068494320013312"], "created_at": "2019-08-13T00:14:35.000Z", "author_id": "59522020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161068494320013312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8398, "type": "Organization", "normalized_text": "FAC"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/5qjYqoTkel", "expanded_url": "https://twitter.com/CGurisattiNTN24/status/1160846126536384517", "display_url": "twitter.com/CGurisattiNTN2\u2026"}]}, "text": "La estupidez humana no da tregua, ellos, los de la FAC sab\u00edan del riesgo suicida del temerario Show de lanzarlos sin paraca\u00eddas si algo fallaba. Los otros dos se salvaron de milagro. Fortaleza a las familias. https://t.co/5qjYqoTkel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068480977920000"], "created_at": "2019-08-13T00:14:32.000Z", "author_id": "144314673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160846126536384517"}], "id": "1161068480977920000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "thebatman"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oY4dMHpF4l", "expanded_url": "https://valedopontar.com.br/index.php/2019/08/12/james-gunn-nao-quer-batman-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "valedopontar.com.br/index.php/2019\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A21dz8uzPr", "expanded_url": "https://twitter.com/ValedoPontar/status/1161068360513261568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A21dz8uzPr", "media_key": "3_1161068348366569472"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "thebatman"}]}, "text": "James Gunn n\u00e3o quer Batman em Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nhttps://t.co/oY4dMHpF4l\n\n#jamesgunn #suicidesquad #thebatman https://t.co/A21dz8uzPr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068360513261568"], "created_at": "2019-08-13T00:14:03.000Z", "author_id": "887813940796850177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161068360513261568"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068282054680576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:13:44.000Z", "author_id": "155509898", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161068282054680576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ribeiroslrt", "id": "2155858776"}]}, "text": "@ribeiroslrt \u00c9 normal nega, n\u00e3o se culpe por isso eu sei que \u00e9 dif\u00edcil. Alice tbm ficou resfriadissima quando tinha 2 meses e pegou de mim tbm e isso me matou por dentro e eu coloquei na cabe\u00e7a que n\u00e3o tinha culpa e precisava de for\u00e7as pra cuidar dela. Ent\u00e3o fa\u00e7a o mesmo \ud83d\udc9e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068216686452737"], "created_at": "2019-08-13T00:13:29.000Z", "author_id": "1138068496045215744", "in_reply_to_user_id": "2155858776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067814180012033"}], "id": "1161068216686452737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida\nsaudade do pessoal q eu fui no cinema assistir isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068145232289794"], "created_at": "2019-08-13T00:13:12.000Z", "author_id": "3296116189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161068145232289794"}, {"text": "@Fedegrundy Creo que si pongo ese canal mi tv se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068014722342912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Fedegrundy", "id": "163334437"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:12:40.000Z", "author_id": "793736179", "in_reply_to_user_id": "163334437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161067245356892160"}], "id": "1161068014722342912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161067940646653952"], "created_at": "2019-08-13T00:12:23.000Z", "author_id": "462365980", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161067940646653952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Oaxaca_AlDia", "id": "857658755185385472"}]}, "text": "RT @Oaxaca_AlDia: Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161067833817751552"], "created_at": "2019-08-13T00:11:57.000Z", "author_id": "1561331695", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161019792125509634"}], "id": "1161067833817751552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067816688214016"], "created_at": "2019-08-13T00:11:53.000Z", "author_id": "1075526256245030912", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161067816688214016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}]}, "text": "Voces ter\u00e3o,porventura , no\u00e7\u00e3o,q Charles Manson, nunca matou ninguem?\nEle, nunca tocou em nenhuma das vitimas, nem com um dedo,ou arma.\nAgora dir\u00e3o, mas fez com que outras o fizessem por ele.\nmas se ele dissesse comam merda elas tb comiam?\nIt\u00b4s just food for Thought anyways", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067742855872513"], "created_at": "2019-08-13T00:11:36.000Z", "author_id": "65466651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161067742855872513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067718256267265"], "created_at": "2019-08-13T00:11:30.000Z", "author_id": "88502780", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161067718256267265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067691098148865"], "created_at": "2019-08-13T00:11:23.000Z", "author_id": "977194292958679041", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161067691098148865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.8788, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "text": "@Rafaellavp LA PIEDRA LA VER\u00c1S CAER SOBRE TU CABEZA, CUANDO EN VEZ D CRITICAR LO Q NO VES, PORQUE NO QUIERES VER, TE LA RAJE X LENGUAR\u00c1Z.\nEn 1 a\u00f1o y 5 meses q tiene Vizcarra de su obligado gobierno,\"tu santo suicida\", ya se habr\u00eda embolsicado millones!\nDicen que:\u00bfCORRUPTOS APOYAN CORRUPTOS?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161067396981043200"], "created_at": "2019-08-13T00:10:13.000Z", "author_id": "758899591211122688", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161067396981043200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067374663090177"], "created_at": "2019-08-13T00:10:08.000Z", "author_id": "570426519", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161067374663090177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161067361086164993"], "created_at": "2019-08-13T00:10:05.000Z", "author_id": "4805086416", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}], "id": "1161067361086164993"}, {"text": "- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o \nt\u00e1 ai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067292207263744"], "created_at": "2019-08-13T00:09:48.000Z", "author_id": "888947817208852480", "in_reply_to_user_id": "888947817208852480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161065319760371713"}], "id": "1161067292207263744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067283248242688"], "created_at": "2019-08-13T00:09:46.000Z", "author_id": "1106664443327508480", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161067283248242688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067279737597955"], "created_at": "2019-08-13T00:09:45.000Z", "author_id": "926593902651609089", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161067279737597955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067256740290560"], "created_at": "2019-08-13T00:09:40.000Z", "author_id": "330590923", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161067256740290560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9062, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "eu amo assistir esquadr\u00e3o suicida, desde que lan\u00e7ou no netflix j\u00e1 vi algumas vezes e to vendo agora dnv, gosto muito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067233927421957"], "created_at": "2019-08-13T00:09:34.000Z", "author_id": "732644072310112256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161067233927421957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "billie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LJbrigadeiro_br", "id": "1005264266092564482"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BillieEilishBR", "id": "727049009924308993"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "LaurenJauregui", "id": "363972381"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "TeenChoiceFOX", "id": "45609049"}]}, "text": "@LJbrigadeiro_br @BillieEilishBR @LaurenJauregui @TeenChoiceFOX Sim mano, a gente praticamente \"se matou\" de tanto votar, demos o nosso melhor pra Lauren ganhar, nao \u00e9 justo eles entregarem a prancha pra Lauren ao vivo e depois voltarem atras e darem a prancha pra billie como se tivesse sido um erro, quando na vdd foi um boicoto descarado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067154986479627"], "created_at": "2019-08-13T00:09:15.000Z", "author_id": "1083387547596787712", "in_reply_to_user_id": "1005264266092564482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161066504890269696"}], "id": "1161067154986479627"}, {"text": "RT @Desto_Ribelle_: @Twitter mi obbliga a rimuovere un twt per \"#odio\", anche dopo l'appello. Leggetelo.\nPer loro, noi italiani dovremmo od\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161067154810310657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Desto_Ribelle_", "id": "1145354510912630785"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "odio"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:09:15.000Z", "author_id": "702648686707351556", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155845726485843969"}], "id": "1161067154810310657"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161067057548582912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:08:52.000Z", "author_id": "45473599", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161067057548582912"}, {"text": "@mamaedopietro14 Ele matou algu\u00e9m? Comeu algu\u00e9m na porrada? Xingou a professora? Se n fez isso t\u00e1 tranquilo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066940896632832"], "created_at": "2019-08-13T00:08:24.000Z", "author_id": "859230424094179329", "in_reply_to_user_id": "967307508766396416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161065722329665536"}], "id": "1161066940896632832"}, {"text": "RT @galprpedra: Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066905945423873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "galprpedra", "id": "918110053453959174"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:08:16.000Z", "author_id": "811594554344349697", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161038983989727232"}], "id": "1161066905945423873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066782746128385"], "created_at": "2019-08-13T00:07:47.000Z", "author_id": "2213043538", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161066782746128385"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066761111900161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:07:42.000Z", "author_id": "44398844", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161066761111900161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161066756120764419"], "created_at": "2019-08-13T00:07:40.000Z", "author_id": "59443738", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161066756120764419"}, {"text": "RT @fdstome: Ah Ganda Veloso suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066735912542208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fdstome", "id": "1116467062048731136"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:07:36.000Z", "author_id": "1000736671942500352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161066583680331776"}], "id": "1161066735912542208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "Ganda Veloso"}]}, "text": "Ah Ganda Veloso suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066583680331776"], "created_at": "2019-08-13T00:06:59.000Z", "author_id": "1116467062048731136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161066583680331776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066426519736320"], "created_at": "2019-08-13T00:06:22.000Z", "author_id": "1100592249975525376", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161066426519736320"}, {"text": "@GonzaLeyesOk Lo que pasa es que el que sabe algo y se va a presentar a declarar en su contra, se \"suicida\" asi que supongo que debe haber gente que sabe y que no habla por miedo a que lo \"suiciden\"\nY ya me sec\u00f3 la mente hablar con alguien tam cerrado de mente, con la mejor igual, nos vemos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161066405749506048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GonzaLeyesOk", "id": "1264696596"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:06:17.000Z", "author_id": "1702455912", "in_reply_to_user_id": "1264696596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161062133813194757"}], "id": "1161066405749506048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Quem que vou assistir esquadr\u00e3o suicida de novo?\ud83d\udc7b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066330797346817"], "created_at": "2019-08-13T00:05:59.000Z", "author_id": "1071561721133875200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161066330797346817"}, {"text": "RT @ElsonBotelho: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje !!!\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital.\nFica\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066326204526600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElsonBotelho", "id": "1088820626"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:05:58.000Z", "author_id": "592573248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161063854144708608"}], "id": "1161066326204526600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161066179441639431"], "created_at": "2019-08-13T00:05:23.000Z", "author_id": "139515146", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161066179441639431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066089062830080"], "created_at": "2019-08-13T00:05:01.000Z", "author_id": "33910489", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161066089062830080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161066051242733568"], "created_at": "2019-08-13T00:04:52.000Z", "author_id": "2337461954", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161066051242733568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161066018283896832"], "created_at": "2019-08-13T00:04:44.000Z", "author_id": "115454820", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161066018283896832"}, {"text": "@Demesura_ @HUCA_Asturias Precisamente esa es la excusa q ponen para atar e inmovilizar a la gente ....\"evitar q de hagan da\u00f1o a si mism@s\" (como si quien se suicida buscara hacerse da\u00f1o, en vez de intentar escapar a un sufrimiento insoportable)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161066010679676933"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Demesura_", "id": "955410649395363840"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "HUCA_Asturias", "id": "801470370742235136"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:04:43.000Z", "author_id": "922357287481757697", "in_reply_to_user_id": "922357287481757697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161065093221818374"}], "id": "1161066010679676933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio55892855", "id": "864507527144361984"}]}, "text": "@Antonio55892855 Antonio una pregunta este individuo se me olvida el nombre ahira que arrestaron por v\u00ednculos de ped\u00f3filo se suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065976504487937"], "created_at": "2019-08-13T00:04:35.000Z", "author_id": "127152065", "in_reply_to_user_id": "864507527144361984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160926203404017664"}], "id": "1161065976504487937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065970506588160"], "created_at": "2019-08-13T00:04:33.000Z", "author_id": "2864003225", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161065970506588160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065895034327041"], "created_at": "2019-08-13T00:04:15.000Z", "author_id": "3241549350", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161065895034327041"}, {"text": "Fml esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70\ud83d\ude0b https://t.co/Q2PajSVfit", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065848469110784"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Q2PajSVfit", "expanded_url": "https://twitter.com/loly_fernandess/status/1161065848469110784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2PajSVfit", "media_key": "3_1161065804919726080"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:04:04.000Z", "author_id": "1150884575876440066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161065848469110784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fortunachos", "id": "291939943"}]}, "text": "@fortunachos Esquadr\u00e3o Suicida, obviamente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065789157494784"], "created_at": "2019-08-13T00:03:50.000Z", "author_id": "2805218230", "in_reply_to_user_id": "291939943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161065644256894976"}], "id": "1161065789157494784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065727262171138"], "created_at": "2019-08-13T00:03:35.000Z", "author_id": "1113922677981548547", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161065727262171138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065678910214144"], "created_at": "2019-08-13T00:03:24.000Z", "author_id": "1372046978", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161065678910214144"}, {"text": "RT @juliajsrr: a pessoa quando est\u00e1 na faixa de pedestres se torna uma suicida\n\npode t\u00e1 vindo um caminh\u00e3o 200km por hora ela t\u00e1 andando ple\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065585582727169"], "created_at": "2019-08-13T00:03:01.000Z", "author_id": "940792040492806146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160962991107518465"}], "id": "1161065585582727169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065564942585857"], "created_at": "2019-08-13T00:02:56.000Z", "author_id": "882742481284214785", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161065564942585857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065484336488448"], "created_at": "2019-08-13T00:02:37.000Z", "author_id": "125783273", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161065484336488448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065484244148224"], "created_at": "2019-08-13T00:02:37.000Z", "author_id": "265656518", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161065484244148224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065459418128387"], "created_at": "2019-08-13T00:02:31.000Z", "author_id": "23425127", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161065459418128387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065438203265024"], "created_at": "2019-08-13T00:02:26.000Z", "author_id": "893277242209353729", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161065438203265024"}, {"text": "39; Yoongi suicida salvaje pt.3 https://t.co/tRiCog8M1W", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1161065348625358849"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065160909287430"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tRiCog8M1W", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161065348625358849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRiCog8M1W", "media_key": "3_1161065177690722304"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:02:05.000Z", "author_id": "955544995930386432", "in_reply_to_user_id": "955544995930386432", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063840970186752"}], "id": "1161065348625358849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Vis a Vis"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "text": "@Marcelodedois Vis a Vis (S\u00e9rie - Netflix)\nEsquadr\u00e3o Suicida, assisti ontem na Netflix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065227997339648"], "created_at": "2019-08-13T00:01:36.000Z", "author_id": "983121143698804737", "in_reply_to_user_id": "78473551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160902407074848770"}], "id": "1161065227997339648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065186184310785"], "created_at": "2019-08-13T00:01:26.000Z", "author_id": "4916192235", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161065186184310785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix &lt;333", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065177787375616"], "created_at": "2019-08-13T00:01:24.000Z", "author_id": "768578055833018368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161065177787375616"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065097013411841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:01:05.000Z", "author_id": "1060830278137114624", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161065097013411841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065032345686016"], "created_at": "2019-08-13T00:00:49.000Z", "author_id": "705221569988206592", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161065032345686016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065009335721984"], "created_at": "2019-08-13T00:00:44.000Z", "author_id": "50633706", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161065009335721984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161064775511678977"], "created_at": "2019-08-12T23:59:48.000Z", "author_id": "102854229", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161064775511678977"}, {"text": "RT @oscaraular: @javiervidalp Y a veces hasta suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161064761221623809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oscaraular", "id": "152671499"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "javiervidalp", "id": "189505030"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:59:45.000Z", "author_id": "189505030", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160949963700002818"}], "id": "1161064761221623809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064709153591304"], "created_at": "2019-08-12T23:59:32.000Z", "author_id": "45325111", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161064709153591304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "text": "@CeSanz1 @mauriciomacri Disiento totalmente. En argentina hay un 47% que es suicida ecomicamente y le gusta la doctrina zafaroni. Tendr\u00edamos que separarnos de ellos y fundar otro pa\u00eds. Entendi\u00f3 perfectamente lo que dijeron las urnas, pero son una manga de ignorantes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161064699519209472"], "created_at": "2019-08-12T23:59:30.000Z", "author_id": "281127350", "in_reply_to_user_id": "113030999", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161006834959958017"}], "id": "1161064699519209472"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064698705588231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:59:30.000Z", "author_id": "604750018", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161064698705588231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064669672550400"], "created_at": "2019-08-12T23:59:23.000Z", "author_id": "1323564206", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161064669672550400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eduardopintobfr", "id": "3130331685"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "AconteceCaralho", "id": "949794568605716480"}]}, "text": "@eduardopintobfr @Botafogo T\u00e1 com cara de @AconteceCaralho.\n\nEm tempo, mesmo que n\u00e3o seja, j\u00e1 passou da hora do Brasil adotar um tom mais s\u00e9rio quanto ao comunismo. N\u00e3o se trata de esquerda ou direita, se trata de regime que matou e mata milh\u00f5es.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064510611812352"], "created_at": "2019-08-12T23:58:45.000Z", "author_id": "2887557755", "in_reply_to_user_id": "3130331685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160853355335475200"}], "id": "1161064510611812352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064506753200128"], "created_at": "2019-08-12T23:58:44.000Z", "author_id": "1059576966305800193", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161064506753200128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064454592827392"], "created_at": "2019-08-12T23:58:32.000Z", "author_id": "104317475", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161064454592827392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064412628885504"], "created_at": "2019-08-12T23:58:22.000Z", "author_id": "1114361092187336704", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161064412628885504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161064411794223104"], "created_at": "2019-08-12T23:58:21.000Z", "author_id": "2358109742", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161064411794223104"}, {"text": "@pedrodoria Totalmente burro, isolacionista, suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161064365510078464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:58:10.000Z", "author_id": "36810011", "in_reply_to_user_id": "14124402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160992151100174342"}], "id": "1161064365510078464"}, {"text": "@fserra03 Jajaja pero como vas a querer al peso argentino suicida!! Prefiero romperme una rodilla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161064361072500739"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fserra03", "id": "2407521121"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:58:09.000Z", "author_id": "865804910", "in_reply_to_user_id": "2407521121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161047782469382145"}], "id": "1161064361072500739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064052736610305"], "created_at": "2019-08-12T23:56:56.000Z", "author_id": "1031304108", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161064052736610305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064030708084738"], "created_at": "2019-08-12T23:56:51.000Z", "author_id": "36810011", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161064030708084738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161064022717927429"], "created_at": "2019-08-12T23:56:49.000Z", "author_id": "24701414", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161064022717927429"}, {"text": "e a menina da minha rua que se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063964689731584"], "created_at": "2019-08-12T23:56:35.000Z", "author_id": "915073324266524672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161063964689731584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161063889569816576"], "created_at": "2019-08-12T23:56:17.000Z", "author_id": "340501132", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161063889569816576"}, {"text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje !!!\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital.\nFica aqui nossa homenagem para essa GUERREIRA !!!\n   https://t.co/zmP86Vsh74 https://t.co/1ybkV0u3eg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063854144708608"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/zmP86Vsh74", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Urupanoticiasjornal/videos/344170569869487/", "display_url": "facebook.com/Urupanoticiasj\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/1ybkV0u3eg", "expanded_url": "https://twitter.com/ElsonBotelho/status/1161063854144708608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ybkV0u3eg", "media_key": "3_1161063824079970304"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:56:09.000Z", "author_id": "1088820626", "in_reply_to_user_id": "1088820626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063795776786440"}], "id": "1161063854144708608"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063818044301314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:56:00.000Z", "author_id": "2720295945", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161063818044301314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063802542145537"], "created_at": "2019-08-12T23:55:56.000Z", "author_id": "62891971", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161063802542145537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161063792819802113"], "created_at": "2019-08-12T23:55:54.000Z", "author_id": "65790042", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161063792819802113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063763908468736"], "created_at": "2019-08-12T23:55:47.000Z", "author_id": "1041417597927993349", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161063763908468736"}, {"text": "@guimaraes13PT Tenho pena desse povo, v\u00e3o entrar em caminho fatal... suicida...!!!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161063744966934529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:55:42.000Z", "author_id": "167020612", "in_reply_to_user_id": "49696756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161030086121971713"}], "id": "1161063744966934529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161063572207755264"], "created_at": "2019-08-12T23:55:01.000Z", "author_id": "395663931", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161063572207755264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063495825317893"], "created_at": "2019-08-12T23:54:43.000Z", "author_id": "376697600", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161063495825317893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063476044976128"], "created_at": "2019-08-12T23:54:38.000Z", "author_id": "1130841849160056833", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161063476044976128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/iDTDwhQFZv", "expanded_url": "https://twitter.com/LauSilverB/status/1161042168343121920", "display_url": "twitter.com/LauSilverB/sta\u2026"}]}, "text": "Yo volv\u00ed a votar a Macri, no por estar feliz con el, lejos estoy de eso, pero quiero que EL arregle lo que hizo mal, darle el gobierno a semejante delincuentes que hace 4 a\u00f1os derribaron nuestro pa\u00eds es casi suicida https://t.co/iDTDwhQFZv", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161063467455066118"], "created_at": "2019-08-12T23:54:36.000Z", "author_id": "141421442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161042168343121920"}], "id": "1161063467455066118"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/CNCA5sqVBj", "expanded_url": "https://enlacecordoba.com/noticias-veracruz/56248-menor-de-veracruz-se-suicida-por-divorcio-de-sus-padres/", "display_url": "enlacecordoba.com/noticias-verac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://enlacecordoba.com/noticias-veracruz/56248-menor-de-veracruz-se-suicida-por-divorcio-de-sus-padres/"}]}, "text": "Menor de Veracruz se suicida por divorcio de sus padres https://t.co/CNCA5sqVBj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161063404993417216"], "created_at": "2019-08-12T23:54:21.000Z", "author_id": "1109580100427763713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161063404993417216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "text": "Hoy por primera vez vi escuadron suicida ,dios me enamore", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161063284310728705"], "created_at": "2019-08-12T23:53:53.000Z", "author_id": "839285642509041664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161063284310728705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "depois de 1 milh\u00e3o de anos eu to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063248646561792"], "created_at": "2019-08-12T23:53:44.000Z", "author_id": "727888010373648384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161063248646561792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063229889626112"], "created_at": "2019-08-12T23:53:40.000Z", "author_id": "946235873951207424", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161063229889626112"}, {"text": "@matels Depress\u00e3o com tend\u00eancia suicida. N\u00e3o posso passar dias sozinho sem uso da medica\u00e7\u00e3o por ser um gatilho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063137812066309"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "matels", "id": "16691155"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:53:18.000Z", "author_id": "14669841", "in_reply_to_user_id": "16691155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161037137288093696"}], "id": "1161063137812066309"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063117226422272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:53:13.000Z", "author_id": "69931241", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161063117226422272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/hNRW45CoCB", "expanded_url": "https://enlacecordoba.com/noticias-veracruz/56248-menor-de-veracruz-se-suicida-por-divorcio-de-sus-padres/", "display_url": "enlacecordoba.com/noticias-verac\u2026"}]}, "text": "Menor de Veracruz se suicida por divorcio de sus padres https://t.co/hNRW45CoCB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161063106233143296"], "created_at": "2019-08-12T23:53:10.000Z", "author_id": "53953330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161063106233143296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063095898390528"], "created_at": "2019-08-12T23:53:08.000Z", "author_id": "118799791", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161063095898390528"}, {"text": "@FectoCine Doce del pat\u00edbulo o Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161062890536878081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FectoCine", "id": "1029012000599359490"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:52:19.000Z", "author_id": "1081723256", "in_reply_to_user_id": "1029012000599359490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159788146709733377"}], "id": "1161062890536878081"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062797050073093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:51:56.000Z", "author_id": "62891971", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161062797050073093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062788933926913"], "created_at": "2019-08-12T23:51:55.000Z", "author_id": "68137903", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161062788933926913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161062694453227521"], "created_at": "2019-08-12T23:51:32.000Z", "author_id": "895072071201341440", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161062694453227521"}, {"text": "@CarlosCabanas18 @ElbiCortezFunes @martintetaz La culpa es de los q votan pajaritos de colores Que no ven todo el.esfuerzo q se.hizo hasta aca y q pezabamos a.llegar a la.otra orilla despues de muchos sacrificios Nadie sale de donde debimos salir, ilesos Pero era el camino Elegir volver al pasado es suicida y el mundo lo ve", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161062629823209477"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosCabanas18", "id": "1259391494525464576"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:51:17.000Z", "author_id": "138429713", "in_reply_to_user_id": "1144795103036366848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161026248879071233"}], "id": "1161062629823209477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062621006708737"], "created_at": "2019-08-12T23:51:15.000Z", "author_id": "1142345725155713024", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161062621006708737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062581638959105"], "created_at": "2019-08-12T23:51:05.000Z", "author_id": "89175694", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161062581638959105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "pk deus n me matou ainda vai se f\u00f3de", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062523589877761"], "created_at": "2019-08-12T23:50:51.000Z", "author_id": "338645096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161062523589877761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062491801227267"], "created_at": "2019-08-12T23:50:44.000Z", "author_id": "8169392", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161062491801227267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062406623248384"], "created_at": "2019-08-12T23:50:23.000Z", "author_id": "489900556", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161062406623248384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161062360280379392"], "created_at": "2019-08-12T23:50:12.000Z", "author_id": "285965228", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "id": "1161062360280379392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7358, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Johnnyneto30", "id": "896723522466271233"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @Johnnyneto30: @OlavoOpressor Mas pra que fazer essa afirma\u00e7\u00e3o? Independente de quem matou o pai do presidente da OAB, qual a necessidad\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062241824890880"], "created_at": "2019-08-12T23:49:44.000Z", "author_id": "891656582538420226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156159583896948736"}], "id": "1161062241824890880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Amber"}]}, "text": "// Amber los ha alejado del bar casi un kil\u00f3metro en plan suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161062216701009920"], "created_at": "2019-08-12T23:49:38.000Z", "author_id": "1075852898481917953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161062216701009920"}, {"text": "|| \u00a1Bien! Empezar\u00e9 a trabajar en el chico suicida. https://t.co/dEyQOeWcw4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161062184065097728"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dEyQOeWcw4", "expanded_url": "https://twitter.com/Rxin_Princess/status/1161061773539184645", "display_url": "twitter.com/Rxin_Princess/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:49:30.000Z", "author_id": "1150523220086468613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161061773539184645"}], "id": "1161062184065097728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Trotski"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NovaisRosete", "id": "1126612233361002496"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "alvaro1773", "id": "858440748"}]}, "text": "RT @NovaisRosete: @depheliolopes @alvaro1773 Trotski tamb\u00e9m foi um p\u00e9ssimo pai. A filha mais velha tamb\u00e9m se suicidou. Outros morreram ante\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062086442651650"], "created_at": "2019-08-12T23:49:07.000Z", "author_id": "858440748", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161036118286098432"}], "id": "1161062086442651650"}, {"text": "Toda vez que leio que algu\u00e9m jovem, assim como eu, tirou a pr\u00f3pria vida, eu lembro do meu vazio, das minhas dores. N\u00e3o vou negar que hoje eu compreendo os motivos. Mas as consequ\u00eancias elas s\u00e3o grandes e sem volta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062071183781890"], "created_at": "2019-08-12T23:49:03.000Z", "author_id": "38943908", "in_reply_to_user_id": "38943908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161061159740596224"}], "id": "1161062071183781890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "Trampa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "RT @CordovaJusto: @JorgeDCG @congresoperu No habran hecho Trampa, como la que genero el Suicida que embebecio a todos aquellos ignorantes y\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061992834248705"], "created_at": "2019-08-12T23:48:45.000Z", "author_id": "883511494301949952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161058664389758978"}], "id": "1161061992834248705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061930951421952"], "created_at": "2019-08-12T23:48:30.000Z", "author_id": "2865783113", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161061930951421952"}, {"text": "eu amo gostar de filmes que todo mundo odeia tipo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061832288808961"], "created_at": "2019-08-12T23:48:06.000Z", "author_id": "735062665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161061832288808961"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061787120410625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:47:56.000Z", "author_id": "401384477", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161061787120410625"}, {"text": "vou ser a suicida mais humilhada de todasjkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061714756067330"], "created_at": "2019-08-12T23:47:38.000Z", "author_id": "4014317296", "in_reply_to_user_id": "4014317296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161061552147107840"}], "id": "1161061714756067330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "text": "RT @teofb: Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganho\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061647848497152"], "created_at": "2019-08-12T23:47:22.000Z", "author_id": "908026341093715973", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160721767666786304"}], "id": "1161061647848497152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061569989664768"], "created_at": "2019-08-12T23:47:04.000Z", "author_id": "370435568", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161061569989664768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Fiz uma pipoquinha e t\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061544140201984"], "created_at": "2019-08-12T23:46:58.000Z", "author_id": "1087164812545662977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161061544140201984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061519691591680"], "created_at": "2019-08-12T23:46:52.000Z", "author_id": "1052975030253117441", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161061519691591680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "La FM"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/7oHX22ES8S", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/entretenimiento/batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lafm.com.co/entretenimient\u2026"}]}, "text": "\u00bfBatman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2? | La FM https://t.co/7oHX22ES8S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061517044932613"], "created_at": "2019-08-12T23:46:51.000Z", "author_id": "831678918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161061517044932613"}, {"text": "El escuadron suicida de el bruce https://t.co/gJNATVfqdv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061480181223424"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/gJNATVfqdv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDrakuMan/status/1161061480181223424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJNATVfqdv", "media_key": "3_1161061414607433728"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:46:43.000Z", "author_id": "2660575303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161061480181223424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.3405, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "heyoaxacamx", "id": "791030577499549696"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Ixcotel"}]}, "text": "RT @heyoaxacamx: #Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061438116573185"], "created_at": "2019-08-12T23:46:32.000Z", "author_id": "1343178427", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160992732913045504"}], "id": "1161061438116573185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061422803107840"], "created_at": "2019-08-12T23:46:29.000Z", "author_id": "939185507933868035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161061422803107840"}, {"text": "RT @QueQueresFama: Si gana fulanito me voy del pa\u00eds\n\n*Gana fulanito*\n\n*Se va a otro pa\u00eds*\n\n*Descubre que en otro pa\u00eds sucede lo mismo porqu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061379912196098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "QueQueresFama", "id": "150476389"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:46:19.000Z", "author_id": "503919979", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161016645546053644"}], "id": "1161061379912196098"}, {"text": "VAI SE FUDER EU TAVA A BRABA PGANDO UM DIAMANTE E UMA ARANHA ME MATOU FDPPPP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061273443999744"], "created_at": "2019-08-12T23:45:53.000Z", "author_id": "853793185251905536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161061273443999744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "text": "@Rafaellavp Y si el cobarde suicida fue el gestor, porq su perro fiel Mulder se opuso..??\nSolo vemos hoy como los par\u00e1sitos del congreso se suben al coche medallero.\nQuedaron como lo q son, unas basuras.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061233077960704"], "created_at": "2019-08-12T23:45:44.000Z", "author_id": "2732929516", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161061233077960704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/tyRhmxMAMm", "expanded_url": "http://www.lafm.com.co/entretenimiento/batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lafm.com.co/entretenimient\u2026"}]}, "text": "\u00bfBatman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2?  https://t.co/tyRhmxMAMm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061193882263554"], "created_at": "2019-08-12T23:45:34.000Z", "author_id": "126204564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1161061193882263554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061166585720832"], "created_at": "2019-08-12T23:45:28.000Z", "author_id": "891804290737737728", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "id": "1161061166585720832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061053213466624"], "created_at": "2019-08-12T23:45:01.000Z", "author_id": "927333271997784064", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161061053213466624"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060976415969281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:44:42.000Z", "author_id": "111897456", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161060976415969281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060950444773376"], "created_at": "2019-08-12T23:44:36.000Z", "author_id": "1084180137120272384", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161060950444773376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "dps de mt tempo, agra q foi ter esquadr\u00e3o suicida na netflix", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060935500521473"], "created_at": "2019-08-12T23:44:33.000Z", "author_id": "1042591094922506240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161060935500521473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060925367095296"], "created_at": "2019-08-12T23:44:30.000Z", "author_id": "345979460", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161060925367095296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060892680904704"], "created_at": "2019-08-12T23:44:22.000Z", "author_id": "133794436", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161060892680904704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9191, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gabcreu", "id": "1540778077122330631"}]}, "text": "RT @gabcreu: Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na Netflix \nN E M  F O D E N D O\nVou assistir pela 100\u00aa vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060882488729600"], "created_at": "2019-08-12T23:44:20.000Z", "author_id": "1006625111183642625", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159319998566977536"}], "id": "1161060882488729600"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060875790356485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:44:18.000Z", "author_id": "967437384135692288", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161060875790356485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060815467925505"], "created_at": "2019-08-12T23:44:04.000Z", "author_id": "1888737918", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161060815467925505"}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060750724620288"], "created_at": "2019-08-12T23:43:49.000Z", "author_id": "729919965701275648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161060750724620288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g1economia", "id": "31494764"}]}, "text": "@g1economia U\u00e9, n\u00e3o era s\u00f3 tirar a Dilma que tudo melhoraria? U\u00e9, n\u00e3o era s\u00f3 fazer a deforma da previd\u00eancia que tudo melhoraria? U\u00e9, o mercado quer mais sangue ainda? Pa\u00eds suicida: mata seu pr\u00f3prio povo!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161060744252837888"], "created_at": "2019-08-12T23:43:47.000Z", "author_id": "537316433", "in_reply_to_user_id": "31494764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160876688596774914"}], "id": "1161060744252837888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060727685308416"], "created_at": "2019-08-12T23:43:43.000Z", "author_id": "168325048", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161060727685308416"}, {"text": "Vi uma reportagem onde um jovem tava b\u00eabado e atropelou e matou uma mulher e um monte de gente descendo o pau nos coment\u00e1rios, reclamando da justi\u00e7a, desejando a morte do rapaz. Mas a\u00ed sai da social no brilho e dirige, volta da balada dirigindo, como se fosse um Escolhido Divinal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060565080518659"], "created_at": "2019-08-12T23:43:04.000Z", "author_id": "1011812207120801794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161060565080518659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060556721283072"], "created_at": "2019-08-12T23:43:02.000Z", "author_id": "1103754124502462465", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161060556721283072"}, {"text": "@othernesto sale pacto suicida que te parece?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161060527797350406"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "othernesto", "id": "794617964108640256"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:42:55.000Z", "author_id": "455124290", "in_reply_to_user_id": "794617964108640256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161060161382952960"}], "id": "1161060527797350406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060507098505217"], "created_at": "2019-08-12T23:42:51.000Z", "author_id": "1065858878", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161060507098505217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060498537897985"], "created_at": "2019-08-12T23:42:48.000Z", "author_id": "902376945526165505", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161060498537897985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.7044, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}, {"start": 175, "end": 191, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "peterslogia", "id": "1089640596015329296"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "dcuwaynez", "id": "1301275867050643456"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "text": "@thomazhoIland @peterslogia @dcuwaynez @SeriesBrasil para de ser burrx mo\na pack dela \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida das HQs\npare de passar vergonha mcu only\ne mesmo se fosse do filme k Esquadr\u00e3o Suicida tem Oscar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060489243353099"], "created_at": "2019-08-12T23:42:46.000Z", "author_id": "1025357138175123456", "in_reply_to_user_id": "783811597714198530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160744019439185922"}], "id": "1161060489243353099"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161060454824738816"], "created_at": "2019-08-12T23:42:38.000Z", "author_id": "2386043473", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161060454824738816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060441231122432"], "created_at": "2019-08-12T23:42:35.000Z", "author_id": "1135502950963515392", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161060441231122432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnaCastellani1", "id": "1592178128"}]}, "text": "RT @AnaCastellani1: La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161060412772823040"], "created_at": "2019-08-12T23:42:28.000Z", "author_id": "144311959", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998969268494337"}], "id": "1161060412772823040"}, {"text": "RT @ricmaggiolo: @MaurizioDG_tale @marcogrenoble84 @ConteZero76 @CarloCalenda Diritti e prerogative... Sinonimi, che vuoi. \ud83d\ude01\n\nComunque dai,\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161060369328005121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MaurizioDG_tale", "id": "573972162"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:42:18.000Z", "author_id": "418220428", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161031383030083584"}], "id": "1161060369328005121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161060368678043651"], "created_at": "2019-08-12T23:42:18.000Z", "author_id": "876959853905932288", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161060368678043651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "ALELUYO"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8993, "type": "Place", "normalized_text": "PENAL"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2HvPVddFkB", "expanded_url": "https://www.alrojovivooaxaca.com/2019/08/aleluyo-que-mato-una-nina-y-su-mama-se.html?m=1", "display_url": "alrojovivooaxaca.com/2019/08/aleluy\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7onfDzmKqP", "expanded_url": "https://twitter.com/LocutorAlejo/status/1161060351724703745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7onfDzmKqP", "media_key": "3_1161060350038544384"}]}, "text": "ALELUYO QUE MAT\u00d3 A UNA NI\u00d1A Y A SU MAM\u00c1, SE SUICIDA EN PENAL\nhttps://t.co/2HvPVddFkB https://t.co/7onfDzmKqP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161060351724703745"], "created_at": "2019-08-12T23:42:13.000Z", "author_id": "2148142861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161060351724703745"}, {"text": "@kmegad @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Burro e suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161060319541760002"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kmegad", "id": "188970902"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:42:06.000Z", "author_id": "49811926", "in_reply_to_user_id": "188970902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161058408394645505"}], "id": "1161060319541760002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "America"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Erufailon94", "id": "4454522417"}]}, "text": "RT @Erufailon94: La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la In\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161060277879791616"], "created_at": "2019-08-12T23:41:56.000Z", "author_id": "34827336", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160998034718806021"}], "id": "1161060277879791616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059989445906440"], "created_at": "2019-08-12T23:40:47.000Z", "author_id": "715011965249138688", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161059989445906440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059896730800129"], "created_at": "2019-08-12T23:40:25.000Z", "author_id": "1023984183805394944", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161059896730800129"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059771639828480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:39:55.000Z", "author_id": "125381475", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161059771639828480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161059719043276800"], "created_at": "2019-08-12T23:39:43.000Z", "author_id": "543567716", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}], "id": "1161059719043276800"}, {"text": "80 atividades pra eu fazer e to aqui vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059665070972929"], "created_at": "2019-08-12T23:39:30.000Z", "author_id": "376451992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161059665070972929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059600747159552"], "created_at": "2019-08-12T23:39:14.000Z", "author_id": "2236488609", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161059600747159552"}, {"text": "RT @CafiBanido: @sidviciious Aos humanos \u00e9 relativamente inofensivo - o m\u00e1ximo que faz \u00e9 causar um aborto.\nMas de alguma vez vires um gato\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059516861075456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CafiBanido", "id": "968853089997422592"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "SidViciious", "id": "1483204570142674946"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:38:54.000Z", "author_id": "2840756266", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161059330713669632"}], "id": "1161059516861075456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059470342066176"], "created_at": "2019-08-12T23:38:43.000Z", "author_id": "1113972877370458112", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161059470342066176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3103, "type": "Person", "normalized_text": "MAGIA"}]}, "text": "So uma cena salva esquadr\u00e3o suicida :\nMAGIA!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f096ee2126f773f3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161059463098449921"], "created_at": "2019-08-12T23:38:42.000Z", "author_id": "190821286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161059463098449921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059419926532101"], "created_at": "2019-08-12T23:38:31.000Z", "author_id": "1130130808604381184", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161059419926532101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "M.M"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "text": "RT @augustodilinger: Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161059415556067328"], "created_at": "2019-08-12T23:38:30.000Z", "author_id": "2213995542", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008728432435201"}], "id": "1161059415556067328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059408320880642"], "created_at": "2019-08-12T23:38:29.000Z", "author_id": "1529075316", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161059408320880642"}, {"text": "Mas nunca fiquei com ningu\u00e9m nenhuma das vzs que fui esse ano, ainda n\u00e3o virei suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059377085915136"], "created_at": "2019-08-12T23:38:21.000Z", "author_id": "2148049952", "in_reply_to_user_id": "2148049952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160894267092606976"}], "id": "1161059377085915136"}, {"text": "@sidviciious Aos humanos \u00e9 relativamente inofensivo - o m\u00e1ximo que faz \u00e9 causar um aborto.\nMas de alguma vez vires um gato a fugir de um rato \u00e9 porque o rato tem esse v\u00edrus e est\u00e1 suicida - os bi\u00f3logos literalmente chamam comportamento suicida, porque ataca bu\u00e9 \u00e0 toa - controlado pelo v\u00edrus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059330713669632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SidViciious", "id": "1483204570142674946"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:38:10.000Z", "author_id": "968853089997422592", "in_reply_to_user_id": "2840756266", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161058551936290816"}], "id": "1161059330713669632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059294101553152"], "created_at": "2019-08-12T23:38:01.000Z", "author_id": "1628246366", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161059294101553152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix \u00e9 a melhor coisa que j\u00e1 fizeram, at\u00e9 pq vou poder ver com calma esse filme que at\u00e9 hoje n\u00e3o entendi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058982657691648"], "created_at": "2019-08-12T23:36:47.000Z", "author_id": "3588397523", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161058982657691648"}, {"text": "RT @lilmarens: se fosse meu filho eu pegava o cara que matou e metia de bala n to nem a\u00ed", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058916505214976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lilmarens", "id": "926218684187709440"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:36:31.000Z", "author_id": "980639416673816576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161052531897831426"}], "id": "1161058916505214976"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058731200778244"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:35:47.000Z", "author_id": "76094339", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161058731200778244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Muito bom esse filme \"Esquadr\u00e3o Suicida\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058688205017089"], "created_at": "2019-08-12T23:35:37.000Z", "author_id": "51869143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161058688205017089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4081, "type": "Person", "normalized_text": "Trampa"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/sLtbAjsE4D", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161058664389758978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLtbAjsE4D", "media_key": "3_1161058655623684101"}]}, "text": "@JorgeDCG @congresoperu No habran hecho Trampa, como la que genero el Suicida que embebecio a todos aquellos ignorantes y gente no educada para ser reelegido y continuar con la corrupcion enquistada desde 1980 hasta que Sr. Vizcarra dio guerra abierta contra toda la corrupcion enquistada en el Kongreso. https://t.co/sLtbAjsE4D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161058664389758978"], "created_at": "2019-08-12T23:35:31.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161056147283034112"}], "id": "1161058664389758978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SnakeAWP", "id": "915653071660830726"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "CZJ_17", "id": "1161113846423199744"}]}, "text": "@SnakeAWP @CarlaZambelli17 @czj_17 Brasil se suicidou e agora t\u00e1 no inferno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058657309777923"], "created_at": "2019-08-12T23:35:29.000Z", "author_id": "1091273745006759937", "in_reply_to_user_id": "915653071660830726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161030607725572096"}], "id": "1161058657309777923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161058596022624262"], "created_at": "2019-08-12T23:35:15.000Z", "author_id": "4271440276", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161058596022624262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058553030991872"], "created_at": "2019-08-12T23:35:05.000Z", "author_id": "67084240", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161058553030991872"}, {"text": "Si no existe la memoria \nTodo lo nuestro es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161058519942148096"], "created_at": "2019-08-12T23:34:57.000Z", "author_id": "4573389503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161058519942148096"}, {"text": "@gatita__suicida he's right tho", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161058386043199488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:34:25.000Z", "author_id": "598158061", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161057701906063362"}], "id": "1161058386043199488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Amelio"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/JJm9QlSDwe", "expanded_url": "https://www.diariodelistmo.com/noticiasveracruz/regional-sur/41256984/estudiante-levant-i-cuerpo-de-suicida-en-agua-dulce-familia-molesta.html", "display_url": "diariodelistmo.com/noticiasveracr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AguaDulce"}]}, "text": "#AguaDulce\nUn verdadero 'viacrucis' vivieron los familiares del menor Amelio, debido que su cuerpo no fue levantado por el perito, sino por una estudiante de Criminal\u00edstica, ajena de la Fiscal\u00eda.\nhttps://t.co/JJm9QlSDwe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161058383132315649"], "created_at": "2019-08-12T23:34:24.000Z", "author_id": "226876175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161058383132315649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4147, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FSKsFx7WSm", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15888/equoto-unico-erro-da-lava-jato-foi-esquecer-que-ratos-sem-saida-unem-se-e-atacamequot-diz-procurador", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15888\u2026"}]}, "text": "Uni\u00e3o dos ratos X Lava jato... matou a pau... https://t.co/FSKsFx7WSm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058295194562560"], "created_at": "2019-08-12T23:34:03.000Z", "author_id": "55929090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161058295194562560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.632, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/egNm2EA3Lv", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-james-gunn-e-questionado-sobre-a-presenca-do-batman-na-producao/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZNMcWDGvbE", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1161058287720239104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNMcWDGvbE", "media_key": "3_1161058286344515589"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | James Gunn \u00e9 questionado sobre a presen\u00e7a do Batman na\u00a0produ\u00e7\u00e3o https://t.co/egNm2EA3Lv https://t.co/ZNMcWDGvbE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058287720239104"], "created_at": "2019-08-12T23:34:01.000Z", "author_id": "894401356689231877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1161058287720239104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8639, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriayDatos", "id": "277605358"}]}, "text": "RT @HistoriayDatos: 12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161058007767236608"], "created_at": "2019-08-12T23:32:55.000Z", "author_id": "152729225", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160989329570881537"}], "id": "1161058007767236608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057958089900032"], "created_at": "2019-08-12T23:32:43.000Z", "author_id": "91246481", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161057958089900032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057903064821760"], "created_at": "2019-08-12T23:32:30.000Z", "author_id": "1795655760", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161057903064821760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 pq \u00e9 muito boa a trilha sonora fodace", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057889844387840"], "created_at": "2019-08-12T23:32:27.000Z", "author_id": "1066830117815705601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161057889844387840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057843170172934"], "created_at": "2019-08-12T23:32:15.000Z", "author_id": "51724836", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161057843170172934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Veracruz"}]}, "text": "Se suicida polic\u00eda de Mixtla acusado de matar a alcaldesa. #Veracruz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161057322904326146"], "created_at": "2019-08-12T23:30:11.000Z", "author_id": "213074255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161057322904326146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057279799693312"], "created_at": "2019-08-12T23:30:01.000Z", "author_id": "290032871", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161057279799693312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057209804922880"], "created_at": "2019-08-12T23:29:44.000Z", "author_id": "824407081", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161057209804922880"}, {"text": "Por un momento estaba viendo escuadr\u00f3n suicida y merendando y al otro hab\u00edan pasado 3 horas y reci\u00e9n me despertaba", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161057183129329664"], "created_at": "2019-08-12T23:29:38.000Z", "author_id": "1084884517305880579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161057183129329664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057165907505152"], "created_at": "2019-08-12T23:29:34.000Z", "author_id": "1062095467402747904", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161057165907505152"}, {"text": "@SalitaSin Siempre fue un imbecil, solo fue perro faldero del suicida cobarde, y su amo lo sabia por eso nunca le dio un cargo importante, a ladrar al parlamento le decia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161057040149680132"], "created_at": "2019-08-12T23:29:04.000Z", "author_id": "267938589", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161030156200349698"}], "id": "1161057040149680132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161057001826410498"], "created_at": "2019-08-12T23:28:55.000Z", "author_id": "2389289424", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}], "id": "1161057001826410498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161057000375148551"], "created_at": "2019-08-12T23:28:54.000Z", "author_id": "1086717671884898311", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161057000375148551"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2168824207", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 988, "tweet_count": 31595, "listed_count": 3}, "username": "portenhacastiza", "name": "Penelope"}, {"verified": false, "id": "1592178128", "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 3049, "tweet_count": 17738, "listed_count": 105}, "username": "AnaCastellani1", "name": "Ana Castellani\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "343754223", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 684, "tweet_count": 47514, "listed_count": 2}, "username": "Cristtal_", "name": "Cristal HDSantos"}, {"verified": false, "id": "71336817", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 694, "tweet_count": 89669, "listed_count": 10}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "neeison", "name": "Neison 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "107877306", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 370, "tweet_count": 301847, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "mayanaidk", "name": "mayana"}, {"verified": false, "id": "129092972", "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "username": "perahilton", "name": "Hilton Erika"}, {"verified": false, "id": "113379990", "public_metrics": {"followers_count": 16326, "following_count": 9654, "tweet_count": 237838, "listed_count": 60}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "alberto_rrp", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Alberto #ALPHA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "3046873623", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "username": "Vzla_Indomita", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1"}, {"verified": false, "id": "85460008", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 4670, "tweet_count": 104288, "listed_count": 159}, "username": "Lolynama", "name": "Loly Navarro"}, {"verified": false, "id": "1145093789473787904", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 659, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "username": "Maria09890606", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "1049689799467122688", "public_metrics": {"followers_count": 27803, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cdantas5", "name": "Carlos Dantas"}, {"verified": false, "id": "391155284", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 2359, "tweet_count": 327198, "listed_count": 65}, "location": "Pilar, Argentina", "username": "NoraRpa", "name": "nora palais PERROS DEL ALMA #NOALAPIROTECNIA"}, {"verified": false, "id": "1159519114152546304", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 197, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "username": "mayralopesr", "name": "ma\u00edra marru\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1056660434034585601", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 304, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "username": "KatiaMarif", "name": "KatiaMarif"}, {"verified": false, "id": "32472445", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 479, "tweet_count": 51111, "listed_count": 13}, "username": "fe___fe", "name": "nanda manu \u00e9 13"}, {"verified": false, "id": "1109620565344698368", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 942, "tweet_count": 9383, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "matirod00", "name": "Mati"}, {"verified": false, "id": "974333690242306050", "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}, "username": "agosscono", "name": "Agos con o \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "94403898", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 912, "tweet_count": 36684, "listed_count": 77}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabreolo", "name": "gabrie L \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra"}, {"verified": false, "id": "2244761022", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1346, "tweet_count": 16546, "listed_count": 0}, "username": "wnajarro1701", "name": "williamjohn"}, {"verified": false, "id": "2248880264", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}, "username": "anabanana1902", "name": "Ana Banana"}, {"verified": true, "id": "45409867", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "211508762", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1069, "tweet_count": 52056, "listed_count": 0}, "username": "lorealbasomo", "name": "Lorena \u263a"}, {"verified": false, "id": "1081412386052026368", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 450, "tweet_count": 2433, "listed_count": 1}, "username": "MHelena58010743", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2961063466", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 525, "tweet_count": 18355, "listed_count": 2}, "username": "alinecorreabe", "name": "aline corr\u00eaa"}, {"verified": false, "id": "1009249871415652353", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 776, "tweet_count": 14348, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "eduuardass_", "name": "Eduarda"}, {"verified": false, "id": "234536395", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 318, "tweet_count": 12169, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "thayssa_br", "name": "Tetur \ud83d\ude8d"}, {"verified": false, "id": "4701841456", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 569, "tweet_count": 29076, "listed_count": 1}, "location": "\ud81a\udd10 \u2640\u25b3\u20d2\u20d8  \u26af\u035b", "username": "nyxdaughtter", "name": "luma."}, {"verified": false, "id": "25037361", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 862, "tweet_count": 91730, "listed_count": 28}, "location": "esp\u00edrito santo ", "username": "luis_guilherme", "name": "gui monteiro \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1072597324709457926", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 633, "tweet_count": 27090, "listed_count": 4}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "ikruuzart", "name": "ikruuzart"}, {"verified": false, "id": "1008173760514592768", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2992, "tweet_count": 53319, "listed_count": 39}, "location": "paramore is a band", "username": "sra_topzera", "name": "t\u00f8pzera bandita \u22acTHIS IS WHY"}, {"verified": false, "id": "3107981920", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 381, "tweet_count": 310153, "listed_count": 52}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GladysCastanho", "name": "Gladys Castanho"}, {"verified": false, "id": "3560762717", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 178, "tweet_count": 50741, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "ahelshke", "name": "lui"}, {"verified": false, "id": "960578839465295873", "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 13977, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "location": "Westeros", "username": "fabwiano", "name": "Fabianyra"}, {"verified": false, "id": "3436681445", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 483, "tweet_count": 43564, "listed_count": 1}, "location": "camp half blood ", "username": "centlls", "name": "loiola nordestino orgulhoso \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "891712881766617088", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 232, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "risio08", "name": "Oscar\u2019s Motor\u2019s"}, {"verified": false, "id": "208588776", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2814, "tweet_count": 130846, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "md_yanki", "name": "\u05de\u05e8\u05e7\u05d5\u05b9\u05e1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "55583322", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 670, "tweet_count": 113121, "listed_count": 3}, "location": "Bauru/SP", "username": "Paulotonon", "name": "Paulo Tonon"}, {"verified": false, "id": "72907442", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 489, "tweet_count": 26072, "listed_count": 2}, "location": "Gurupi, Brasil", "username": "ominouslobo", "name": "lobin \ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "1031970802181332992", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 261, "tweet_count": 46190, "listed_count": 5}, "username": "saayukou_", "name": "victor"}, {"verified": false, "id": "53535412", "public_metrics": {"followers_count": 11406, "following_count": 10670, "tweet_count": 8385, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "TarFer", "name": "\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd32\ud83c\udd38\ud83c\udd42\ud83c\udd38\ud83c\udd3e \u2730 \u24f5\u24f7 \u2730 LULA \u2730 2022"}, {"verified": false, "id": "1157072096197042176", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 45, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "FrancineFreita3", "name": "Francine Freitas"}, {"verified": false, "id": "1177077372", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 849, "tweet_count": 30305, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, BR", "username": "scgomesjr", "name": "Saint Clair Gomes Jr"}, {"verified": false, "id": "587656078", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1436, "tweet_count": 20139, "listed_count": 1}, "username": "_pduardo", "name": "Duardo"}, {"verified": false, "id": "835666668181401601", "public_metrics": {"followers_count": 5740, "following_count": 5324, "tweet_count": 151641, "listed_count": 20}, "username": "ohfear", "name": "mira \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "171231537", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 936, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}, "username": "sinvacilar", "name": "dario corrales"}, {"verified": false, "id": "66841092", "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 14072, "tweet_count": 77732, "listed_count": 5}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "isarossanesi", "name": "Isabel Garcia.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1103027871663226880", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1128, "tweet_count": 54935, "listed_count": 0}, "username": "rose_albuquer", "name": "R\u00f4"}, {"verified": false, "id": "1158133246259077120", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "AlexWilliamH2", "name": "AlexWilliamH"}, {"verified": false, "id": "3994581863", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 677, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "andre_mcs", "name": "quero ser Bettina"}, {"verified": false, "id": "61793426", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 223, "tweet_count": 87446, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "SuziTaussig", "name": "Suzi Taussig em \ud83c\udfe0"}, {"verified": false, "id": "984453388778778624", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1014, "tweet_count": 10898, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "EduAguirree", "name": "Edu Aguirre"}, {"verified": false, "id": "1052017886112477184", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 5001, "tweet_count": 70291, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Eliane79835128", "name": "Eliane G V \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1128742591342743553", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 426, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "LenirMarilis", "name": "Marilis Lenir"}, {"verified": false, "id": "2823894579", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 95, "tweet_count": 34226, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Na_Moraiis", "name": "Nah Morais"}, {"verified": false, "id": "319524637", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 249, "tweet_count": 85132, "listed_count": 11}, "location": "Caracas", "username": "FreddyJohans", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaFreddy\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"verified": true, "id": "1448018905", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "location": "Venezuela", "username": "DouglasRicoVzla", "name": "Douglas Rico"}, {"verified": false, "id": "791403343411372032", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 3265, "tweet_count": 26538, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "marcelinom3ca", "name": "Marcelino Freire"}, {"verified": false, "id": "1266333583", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2238, "tweet_count": 1441, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "renatofonsc", "name": "Renato"}, {"verified": true, "id": "13653812", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "location": "Belo Horizonte", "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e"}, {"verified": false, "id": "526223253", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 539, "tweet_count": 68139, "listed_count": 2}, "location": "Petrolina-PE", "username": "aliriopetrolina", "name": "Brasil, \u00e9 pela direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "934247031551483904", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 273, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "location": "V\u00f3, eterna em mim! \u2764\ufe0f", "username": "Bea_mmaciel", "name": "Beatriz"}, {"verified": false, "id": "735988329305546752", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 15, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "username": "triis_collins", "name": "triis"}, {"verified": false, "id": "869204563387199492", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 2513, "tweet_count": 15689, "listed_count": 0}, "location": "Algum Lugar ao Sol", "username": "BenGreenSLeep", "name": "Sujeito de sorte"}, {"verified": false, "id": "887813940796850177", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 209, "tweet_count": 10851, "listed_count": 2}, "location": "Pontar Valley, Northern Realms", "username": "ValedoPontar", "name": "Vale do Pontar"}, {"verified": false, "id": "977389950332293120", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 279, "tweet_count": 11203, "listed_count": 0}, "username": "ZetumLuiz", "name": "Fabio Luiz Zetum"}, {"verified": false, "id": "414108562", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 510, "tweet_count": 148588, "listed_count": 11}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "worstkunoichi", "name": "duder"}, {"verified": false, "id": "1047168322725396486", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 197, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}, "location": "Trajano de Moraes, Brasil", "username": "DanielM66447625", "name": "Daniel Rashford"}, {"verified": false, "id": "782322799075553280", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 568, "tweet_count": 34099, "listed_count": 0}, "location": "bxd cruel", "username": "jenafonn", "name": "modelo assintomatica /WAKANDA FOREVER"}, {"verified": false, "id": "3745064961", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2416, "tweet_count": 109937, "listed_count": 8}, "location": "Menino Deus, Porto Alegre", "username": "VanessaDalCin1", "name": "Vanessa Dal Cin"}, {"verified": false, "id": "144644950", "public_metrics": {"followers_count": 12167, "following_count": 519, "tweet_count": 90311, "listed_count": 18}, "location": "Mi patria son mis zapatos", "username": "EngaPaAca", "name": "Prepara ese culito porque Luisa"}, {"verified": false, "id": "746697708879155200", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 330, "tweet_count": 14826, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yanfelipeffc", "name": "Yan\u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "246587092", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 669, "tweet_count": 30453, "listed_count": 53}, "location": "M\u00e9xico", "username": "smartchoc", "name": "Smart Choc\u2122"}, {"verified": false, "id": "886210188201611264", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 203, "tweet_count": 45307, "listed_count": 0}, "username": "racheell_mayer", "name": "Racheell Mayer"}, {"verified": false, "id": "358031053", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Rafaellavp", "name": "Rafaella Vasquez"}, {"verified": false, "id": "1137778536943640578", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2456, "tweet_count": 16701, "listed_count": 0}, "username": "Valeria22326972", "name": "Val\u00e9ria\ud83d\udc27"}, {"verified": false, "id": "992348168", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1582, "tweet_count": 24982, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "GugaMacapa", "name": "Prof. Guga"}, {"verified": false, "id": "566018018", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 229, "tweet_count": 18797, "listed_count": 0}, "location": "Argentina - Chaco", "username": "DaianaaBenitez", "name": "Daiana \u2663"}, {"verified": false, "id": "65484455", "public_metrics": {"followers_count": 71432, "following_count": 548, "tweet_count": 272392, "listed_count": 967}, "location": "M\u00e9xico", "username": "JoseGalindoMex", "name": "Jose Luis Galindo"}, {"verified": false, "id": "3164646950", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 1344, "tweet_count": 107779, "listed_count": 3}, "username": "feerbarbosa12", "name": "fer."}, {"verified": false, "id": "1090652838684971009", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 357, "tweet_count": 4237, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Goncalves11V", "name": "vitola"}, {"verified": false, "id": "1049699368712982533", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 316, "tweet_count": 4544, "listed_count": 0}, "location": "beag\u00e1", "username": "alascaa_young", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "216916269", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 1929, "tweet_count": 288718, "listed_count": 25}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "bruno_leo_nardo", "name": "Bruno Leonardo"}, {"verified": false, "id": "3389094969", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 299, "tweet_count": 24772, "listed_count": 0}, "username": "kakhsz", "name": "kah"}, {"verified": false, "id": "1021139384706486272", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 124, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "location": "Pav\u00eda, Lombardia", "username": "BernardoChamun", "name": "BCCL"}, {"verified": false, "id": "2260544060", "public_metrics": {"followers_count": 4446, "following_count": 996, "tweet_count": 6052, "listed_count": 62}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "slusaa_", "name": "Sofita"}, {"verified": false, "id": "199164113", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 957, "tweet_count": 15723, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad de C\u00f3rdoba", "username": "Nacho399", "name": "Tio Sam"}, {"verified": false, "id": "1059756148851687424", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 5717, "tweet_count": 240271, "listed_count": 1}, "username": "RosiclerCantar1", "name": "Rosicler Cantarelli"}, {"verified": false, "id": "206243593", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 287, "tweet_count": 30862, "listed_count": 2}, "username": "dihbardeoli", "name": "Diego Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1643564395", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 158, "tweet_count": 8718, "listed_count": 0}, "username": "timsebastiaom", "name": "Tim Sebasti\u00e3oMartins"}, {"verified": false, "id": "182791486", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173549, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "username": "marcostormenta", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso"}, {"verified": false, "id": "227722673", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 326, "tweet_count": 4758, "listed_count": 2}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "victor12345g", "name": "victor hugo"}, {"verified": false, "id": "200614799", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 819, "tweet_count": 17891, "listed_count": 0}, "username": "givalzla", "name": "Giovanna Val"}, {"verified": false, "id": "165790991", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 574, "tweet_count": 59117, "listed_count": 8}, "location": "Sevilla", "username": "SeLuyBarraLibre", "name": "Jose Luis Mart\u00edn M."}, {"verified": false, "id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1007, "tweet_count": 138883, "listed_count": 0}, "username": "Fabi0Luis", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "506585256", "public_metrics": {"followers_count": 9514, "following_count": 9618, "tweet_count": 82587, "listed_count": 2}, "username": "neriazait", "name": "\u05e0"}, {"verified": true, "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9423335, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "405271857", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 658, "tweet_count": 194718, "listed_count": 4}, "location": "wherever whores go", "username": "sonsadelbarrio", "name": "la sonsa\ud83e\udd99"}, {"verified": false, "id": "751268740122046464", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 485, "tweet_count": 31176, "listed_count": 2}, "location": "I just died in ur arms tonight", "username": "batphn", "name": "Iker"}, {"verified": false, "id": "87301918", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2189, "tweet_count": 40937, "listed_count": 1}, "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "ZePaulo02", "name": "Joseh Paullo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "96679918", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 406, "tweet_count": 29560, "listed_count": 1}, "username": "carouvision", "name": "Daenerys da Shopee"}, {"verified": false, "id": "3241813550", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 242, "tweet_count": 25654, "listed_count": 4}, "location": "Don't look behind you", "username": "ENJERUNE", "name": "\ud83e\udd87 carpincho_diaboliko.png (open for commissions)"}, {"verified": false, "id": "1125890764150575105", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 914, "tweet_count": 18001, "listed_count": 0}, "username": "Nailss_NS2", "name": "Nailss"}, {"verified": false, "id": "137461185", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 496, "tweet_count": 8237, "listed_count": 1}, "username": "leomucciolo", "name": "Leo Mucciolo"}, {"verified": false, "id": "225269639", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"verified": false, "id": "1058118893133316096", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "MendezAramb", "name": "Mendez Aramb\u2615"}, {"verified": false, "id": "2238172376", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 503, "tweet_count": 27279, "listed_count": 1}, "location": "Lake of Tranquility Lane", "username": "_carlaleme", "name": "carla"}, {"verified": false, "id": "170882941", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 568, "tweet_count": 22532, "listed_count": 6}, "username": "brunothomaaz", "name": "Bruno Thom\u00e1z"}, {"verified": false, "id": "136703277", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 798, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}, "username": "glauciojps", "name": "Gl\u00e1ucio"}, {"verified": false, "id": "128381432", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 498, "tweet_count": 143267, "listed_count": 13}, "location": "Porto Tempestade.", "username": "imstilldirrty", "name": "Harl \u2728"}, {"verified": false, "id": "1047018780050763776", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 755, "tweet_count": 76036, "listed_count": 2}, "location": "Lix\u00e3o da m\u00e3e Lucinda", "username": "lelelzebu", "name": "barbeiragens em vice city"}, {"verified": false, "id": "985943040375304193", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1360, "tweet_count": 52496, "listed_count": 1}, "location": "RS, Brasil", "username": "CarlosAdvVac", "name": "Carlos Alberto"}, {"verified": false, "id": "138773375", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 621, "tweet_count": 11223, "listed_count": 2}, "username": "cris0704", "name": "Aries Leo Acuario"}, {"verified": false, "id": "548095877", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "location": "Venezuela", "username": "Zabayar", "name": "Adel El Zabayar"}, {"verified": false, "id": "41656540", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 634, "tweet_count": 9794, "listed_count": 1}, "username": "Lockesena", "name": "Marcelo Sena"}, {"verified": false, "id": "1026625917030998021", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 222, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Nacho_dettler", "name": "nachitoo"}, {"verified": false, "id": "1325267365", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 573, "tweet_count": 48839, "listed_count": 1}, "location": "Ciudadela", "username": "AbrilMailen1", "name": "Abril\u2654"}, {"verified": false, "id": "101609227", "public_metrics": {"followers_count": 5694, "following_count": 862, "tweet_count": 174785, "listed_count": 96}, "location": "Mexico", "username": "memocrata", "name": "Guillermo P\u00e9rezpe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "857658755185385472", "public_metrics": {"followers_count": 11885, "following_count": 253, "tweet_count": 28252, "listed_count": 61}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "Oaxaca_AlDia", "name": "OAXACA AL DIA NOTICIAS"}, {"verified": false, "id": "184210098", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 114, "tweet_count": 42347, "listed_count": 0}, "username": "kmalheiros", "name": "Kleber Malheiros"}, {"verified": false, "id": "2266355266", "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 2242, "tweet_count": 756164, "listed_count": 103}, "username": "CidEloisa", "name": "Eloisa Cid"}, {"verified": true, "id": "822185179477315584", "public_metrics": {"followers_count": 86593, "following_count": 342, "tweet_count": 11826, "listed_count": 227}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "wandavazquezg", "name": "Lcda. Wanda V\u00e1zquez Garced"}, {"verified": false, "id": "777389866183041025", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 579, "tweet_count": 28433, "listed_count": 0}, "username": "margrittte", "name": "\ud83c\udf52Ortens Menchaca\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "961115066", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "username": "presademi", "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico"}, {"verified": false, "id": "93920250", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118481, "listed_count": 8}, "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "username": "vjuliao", "name": "Cerro Cora News"}, {"verified": false, "id": "882392196837777408", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 405, "tweet_count": 18783, "listed_count": 0}, "username": "JesusAlfredoF13", "name": "Jesus Alfredo Flores"}, {"verified": true, "id": "171299971", "public_metrics": {"followers_count": 1995794, "following_count": 342, "tweet_count": 7207095, "listed_count": 3457}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaraotaDigital", "name": "Caraota Digital"}, {"verified": false, "id": "1093069054322057216", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 380, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "username": "barretohernaiz", "name": "Manuel Barreto Hernaiz"}, {"verified": false, "id": "293764900", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900703, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres", "name": "PrinceSpoopyCrepp"}, {"verified": false, "id": "67487546", "public_metrics": {"followers_count": 8224, "following_count": 8035, "tweet_count": 580814, "listed_count": 3}, "username": "madrilenha", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "1042570135473516544", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 37, "tweet_count": 15988, "listed_count": 0}, "username": "vejotvpraisso", "name": "Vejo TV pra isso!"}, {"verified": false, "id": "762099063269490688", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4966, "tweet_count": 44274, "listed_count": 1}, "location": "Varginha, Brasil", "username": "JussaradeLima10", "name": "Jussara.Lima\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "822993721830600704", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 2336, "tweet_count": 13903, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "antonio671508", "name": "A. L. C."}, {"verified": true, "id": "18607266", "public_metrics": {"followers_count": 199088, "following_count": 8423, "tweet_count": 166290, "listed_count": 1469}, "location": "Por aqu\u00ed y por all\u00e1.", "username": "genarolozano", "name": "Genaro Lozano \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "296445163", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 547, "tweet_count": 10748, "listed_count": 0}, "location": "girardot", "username": "24marybed", "name": "anamaria bedoya"}, {"verified": false, "id": "76214994", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 407, "tweet_count": 1085, "listed_count": 3}, "username": "ene_al_cuadrado", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "144822930", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 315, "tweet_count": 91319, "listed_count": 6}, "username": "puroclinton", "name": "ADONIS BELLO"}, {"verified": false, "id": "299935641", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 151, "tweet_count": 314018, "listed_count": 1}, "location": "Mexico DF", "username": "cris_geithner", "name": "Cristina de Geithner"}, {"verified": true, "id": "41156599", "public_metrics": {"followers_count": 5275118, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "location": "M\u00e9xico", "username": "proceso", "name": "Proceso"}, {"verified": false, "id": "1150610014425485312", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 104, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Niki94394547", "name": "suicida2.0"}, {"verified": false, "id": "1007019285896544256", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 180, "tweet_count": 10509, "listed_count": 0}, "location": "Iztacalco, Distrito Federal", "username": "robertocantora8", "name": "ROBERTO CANTORAL"}, {"verified": false, "id": "46954627", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "location": "Sydney, New South Wales", "username": "EcoParcero", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad"}, {"verified": false, "id": "1033806284242468864", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 330, "tweet_count": 13265, "listed_count": 0}, "location": "no patamar dela ", "username": "_caique2002", "name": "caique \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\u2764"}, {"verified": false, "id": "219040231", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 325, "tweet_count": 30580, "listed_count": 1}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "misaelfh", "name": "Michyn-Gon"}, {"verified": false, "id": "932063705692504066", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 96, "tweet_count": 9820, "listed_count": 0}, "location": "fortal city", "username": "valsntss", "name": "vava \ud83c\udf53\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1075641206330322944", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 54, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "tuvieja_ag", "name": "dou\ud83d\udd06"}, {"verified": false, "id": "391067333", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 348, "tweet_count": 4331, "listed_count": 1}, "username": "diegostartdust", "name": "diego carranza"}, {"verified": false, "id": "50061474", "public_metrics": {"followers_count": 20766, "following_count": 3948, "tweet_count": 44071, "listed_count": 139}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "albertodefazio", "name": "Alberto De Fazio"}, {"verified": false, "id": "1600883510", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 463, "tweet_count": 16137, "listed_count": 0}, "location": "Sp", "username": "powerdi20", "name": "Powerdi"}, {"verified": false, "id": "3214490849", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 117, "tweet_count": 33002, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "joelma_tj", "name": "Joelma Cris"}, {"verified": false, "id": "986887184", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 714, "tweet_count": 32978, "listed_count": 25}, "location": "ATLANTIDA", "username": "CHARACATO_MISTI", "name": "ABADU"}, {"verified": false, "id": "20321943", "public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 1885, "tweet_count": 12823, "listed_count": 18}, "location": "Lima", "username": "Plinio2009", "name": "Plinio Esquinarila"}, {"verified": false, "id": "86597695", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 706, "tweet_count": 9555, "listed_count": 3}, "location": "En algun lugar", "username": "tonybarrosp", "name": "Tony BP"}, {"verified": false, "id": "40583093", "public_metrics": {"followers_count": 13114, "following_count": 571, "tweet_count": 48436, "listed_count": 0}, "location": "CARACAS, PAMPATAR", "username": "herreravaillant", "name": "A.Herrera-Vaillant"}, {"verified": false, "id": "978337325137604608", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 557, "tweet_count": 121573, "listed_count": 0}, "username": "cactolandia5", "name": "Charmy \ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83d\udd25\ud83c\udf5e"}, {"verified": false, "id": "1113923451889377285", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 446, "tweet_count": 10625, "listed_count": 0}, "username": "Rosa98084518", "name": "Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "375087983", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2872, "tweet_count": 54941, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rcquerino", "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "774722706172473346", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 718, "tweet_count": 43383, "listed_count": 1}, "username": "nosoyniangara", "name": "PERSEVERANCIA"}, {"verified": false, "id": "108382975", "public_metrics": {"followers_count": 42789, "following_count": 3780, "tweet_count": 143643, "listed_count": 345}, "location": "Q. II", "username": "MonseTalleyrand", "name": "EL MONSE \uea00"}, {"verified": false, "id": "1124711120957210624", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 214, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}, "username": "Mariana_MDutra", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "4269528387", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 81, "tweet_count": 3686, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "luisedu11851301", "name": "luis eduardo soto"}, {"verified": false, "id": "1155963539124903936", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2546, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Mapache15217128", "name": "Guillote el Mapache"}, {"verified": false, "id": "230580606", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74051, "listed_count": 36}, "location": "Sanctum Sanctorum", "username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "302969201", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 2858, "tweet_count": 11109, "listed_count": 4}, "location": "A la orilla de Tenochtitlan  ", "username": "Tere_xXita", "name": "\ud83c\udf6c\ud83e\udd95\u2022Teresaury\u2022 \ud83e\udd96\u2728"}, {"verified": false, "id": "1114999510571388928", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3763, "tweet_count": 27105, "listed_count": 0}, "location": "Te\u00f3filo Otoni- Minas Gerais ", "username": "PratesClaudemir", "name": "CLAUDEMIR COSTA PRATES"}, {"verified": false, "id": "1062190356475904001", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 323, "tweet_count": 5779, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "delfincamila3", "name": "Camii\ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "1308280452", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 288, "tweet_count": 20240, "listed_count": 0}, "username": "AgoosMoya", "name": "Timon"}, {"verified": false, "id": "2919768725", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 647, "tweet_count": 14544, "listed_count": 5}, "username": "turista308", "name": "turista"}, {"verified": false, "id": "3083052137", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 45, "tweet_count": 30845, "listed_count": 13}, "username": "FranzRBarriosG", "name": "Franz Rafael Barrios"}, {"verified": false, "id": "245045149", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1874, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "location": "BELO HORIZONTE", "username": "bidaamir", "name": "BIDAAMIR"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"verified": false, "id": "212748940", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 2960, "tweet_count": 267356, "listed_count": 34}, "username": "Nego_bom_hp", "name": "Nego Bom\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "3296331289", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 245, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "username": "mercedesroldang", "name": "mercedes"}, {"verified": false, "id": "923693461", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 454, "tweet_count": 21679, "listed_count": 55}, "username": "anacanoposada", "name": "Ana Mar\u00eda Cano"}, {"verified": false, "id": "2641260128", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 89, "tweet_count": 10496, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, SP", "username": "PSapolla", "name": "Paulo Sapolla"}, {"verified": false, "id": "1048624344950353920", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 469, "tweet_count": 14165, "listed_count": 0}, "username": "Pdruggs", "name": "pedroga o dog"}, {"verified": false, "id": "2482888046", "public_metrics": {"followers_count": 21711, "following_count": 2656, "tweet_count": 203449, "listed_count": 329}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "laprensaoem", "name": "LA PRENSA"}, {"verified": false, "id": "1161003821298065409", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 99, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "location": "C\u00faa,  Venezuela ", "username": "Danielita_2807", "name": "Daniela\u2661"}, {"verified": false, "id": "771281103063773184", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 830, "tweet_count": 62313, "listed_count": 21}, "username": "melieeeeeeeeeee", "name": "Melanie \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "2543924027", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 840, "tweet_count": 4301, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico", "username": "geronimoyam", "name": "Ger\u00f3nimo Yamil"}, {"verified": false, "id": "1009168946778595328", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 1083, "tweet_count": 8849, "listed_count": 0}, "username": "LeBrunokd", "name": "Bruno Dur"}, {"verified": false, "id": "227510680", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 0, "tweet_count": 3795, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Paulomarcosrv", "name": "#papoesperto"}, {"verified": false, "id": "146418002", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 3152, "tweet_count": 16557, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "boniazuaga", "name": "Boni Azuaga San"}, {"verified": false, "id": "889605394993217536", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3933, "tweet_count": 66908, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "1895torres", "name": "CARLOS TORRES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "16797361", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1623, "tweet_count": 4333, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "kellycsg", "name": "Kelly C - L"}, {"verified": false, "id": "15726088", "public_metrics": {"followers_count": 16018, "following_count": 4320, "tweet_count": 73582, "listed_count": 185}, "location": "Terra de Vera Cruz \u2720", "username": "yurivs", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1"}, {"verified": false, "id": "885994113614721025", "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 6833, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "francildap13", "name": "Francilda Alves Pereira"}, {"verified": false, "id": "126650514", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262131, "listed_count": 9}, "username": "radiofabio", "name": "F\u00e1bio"}, {"verified": false, "id": "70359316", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 321, "tweet_count": 18075, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "rabaldoc", "name": "Fala Rafa"}, {"verified": false, "id": "83846070", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 2283, "tweet_count": 413064, "listed_count": 58}, "username": "francaverdade", "name": "Slavey Avenasti"}, {"verified": false, "id": "598670092", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 497, "tweet_count": 18661, "listed_count": 0}, "location": "Sarandi, Porto Alegre", "username": "carlosh89252899", "name": "Carlos Bertele"}, {"verified": false, "id": "950038248432324610", "public_metrics": {"followers_count": 23632, "following_count": 16704, "tweet_count": 48390, "listed_count": 8}, "username": "AMARANTA_2016", "name": "AMARANTA"}, {"verified": false, "id": "1002955042322894848", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2205, "tweet_count": 13378, "listed_count": 0}, "username": "elcoachchino", "name": "El Coach Chino"}, {"verified": false, "id": "1049076439331561478", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 735, "tweet_count": 17642, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Gieniffer_", "name": "Gieniffer Santos"}, {"verified": false, "id": "1160935840329228289", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 35, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "location": "Somewhere", "username": "ouimaaca", "name": "Maca"}, {"verified": false, "id": "597855628", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 1967, "tweet_count": 112322, "listed_count": 0}, "username": "FalaRafo", "name": "Rafael"}, {"verified": false, "id": "226585335", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 664, "tweet_count": 42189, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "mdcmachado", "name": "MURILO MACHADO \ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"verified": false, "id": "1009438431955611649", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1352, "tweet_count": 50118, "listed_count": 1}, "username": "Yolanda34234753", "name": "Yolanda"}, {"verified": false, "id": "1014548766391783427", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 392, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "username": "davidfoi_", "name": "David F."}, {"verified": false, "id": "228881428", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 619, "tweet_count": 23441, "listed_count": 5}, "username": "trinidapun", "name": "Trinidad Punceles"}, {"verified": false, "id": "60066946", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 188, "tweet_count": 28367, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "hevelima", "name": "Heverton Lima"}, {"verified": false, "id": "972860383215128576", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 521, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}, "location": "Camaqu\u00e3, Brasil", "username": "_nicolyos", "name": "Nicoly"}, {"verified": false, "id": "955218026579857414", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 727, "tweet_count": 25804, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "gbmborba", "name": "Gabi \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "804141277516300288", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 488, "tweet_count": 35064, "listed_count": 0}, "location": "021 ", "username": "biaannabia", "name": "anna bia"}, {"verified": false, "id": "182679324", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 163, "tweet_count": 36342, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "RRCavichioli", "name": "Rodney R. Cavichioli"}, {"verified": false, "id": "171296511", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 2531, "tweet_count": 70796, "listed_count": 18}, "location": "New York, USA", "username": "Ciudadana_Cero", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude94 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "366789643", "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 8395, "tweet_count": 238639, "listed_count": 81}, "username": "PaulDesenne", "name": "pintautor evanescente"}, {"verified": false, "id": "1660446613", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 80, "tweet_count": 5204, "listed_count": 0}, "username": "bnjmn33", "name": "benjamin duarte"}, {"verified": false, "id": "1520336108", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 723, "tweet_count": 17071, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DaianaPetrucci", "name": "Daiana"}, {"verified": false, "id": "953406615159476225", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1343, "tweet_count": 9486, "listed_count": 1}, "location": "Hellcife\ud83c\udf34 P e r n a m b u c o", "username": "Im_anAllbatraoz", "name": ":|"}, {"verified": false, "id": "456660458", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 3049, "tweet_count": 22418, "listed_count": 1}, "location": "Ouro Preto, Belo Horizonte", "username": "daniliocs", "name": "Danilio Costa"}, {"verified": false, "id": "71144676", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 496, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "marcoaps", "name": "Marco Santos"}, {"verified": false, "id": "58042451", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2939, "tweet_count": 79134, "listed_count": 25}, "location": "Tibau do Sul/RN", "username": "cgomests", "name": "Carlos Gomes"}, {"verified": false, "id": "34113994", "public_metrics": {"followers_count": 9746, "following_count": 3358, "tweet_count": 77554, "listed_count": 732}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cacildanc", "name": "Cacilda N.C."}, {"verified": false, "id": "2174558701", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 342, "tweet_count": 9488, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Silvia_rgmelo", "name": "S\u00edlvia Melo"}, {"verified": false, "id": "716765183570546690", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 1105, "tweet_count": 110310, "listed_count": 0}, "location": "Caucaia, Brasil", "username": "erimotaa", "name": "eri (44/55)"}, {"verified": false, "id": "2960972699", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3311, "tweet_count": 270945, "listed_count": 35}, "username": "LaSavane_", "name": "Ane"}, {"verified": false, "id": "147219637", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 142, "tweet_count": 1217, "listed_count": 3}, "location": "Joao Pessoa-Brazil & NY-USA", "username": "fabiodemelo10", "name": "Fabio Melo"}, {"verified": false, "id": "74878230", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61325, "listed_count": 12}, "location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "username": "Medussa_Head", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "320515803", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 4198, "tweet_count": 148433, "listed_count": 21}, "location": "Direito UERJ", "username": "MTargino1997", "name": "Targino"}, {"verified": false, "id": "468853613", "public_metrics": {"followers_count": 4547, "following_count": 256, "tweet_count": 10806, "listed_count": 32}, "location": "Medell\u00edn - Colombia", "username": "JonnySampedro", "name": "Jonny Sampedro"}, {"verified": false, "id": "240306295", "public_metrics": {"followers_count": 9888, "following_count": 1477, "tweet_count": 57175, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "965212053815349248", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 492, "tweet_count": 7037, "listed_count": 3}, "location": "Guam\u00e1, Bel\u00e9m", "username": "contodavigario", "name": "sophinha"}, {"verified": false, "id": "1014339877872250880", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 457, "tweet_count": 8806, "listed_count": 1}, "username": "ozanamoraiss", "name": "uma nova mulher"}, {"verified": false, "id": "121866181", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 331, "tweet_count": 10264, "listed_count": 4}, "username": "eywalp", "name": "trevosah"}, {"verified": false, "id": "886606249814614023", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 264, "tweet_count": 76688, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "gabrielvitorcrf", "name": "GabrielVitor\u1d9c\u1d3f\u1da0"}, {"verified": false, "id": "918110053453959174", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 542, "tweet_count": 17171, "listed_count": 2}, "username": "galprpedra", "name": "General Pedr\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1139720682462437376", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "username": "isacaro32770296", "name": "isacaroline"}, {"verified": false, "id": "2732929516", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez"}, {"verified": false, "id": "191485582", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "MolinariJulia", "name": "Julia Molinari"}, {"verified": false, "id": "323998623", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 616, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}, "location": "sao paulo brazil", "username": "rogerpetecof", "name": "rogerio petecof"}, {"verified": false, "id": "140276864", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 587, "tweet_count": 10330, "listed_count": 1}, "location": "Totalmente des Ubicada", "username": "monipose", "name": "La Mony del Rio"}, {"verified": false, "id": "1132811760942104577", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 412, "tweet_count": 44178, "listed_count": 0}, "location": "022 \ud83d\udccc", "username": "lluiza1910", "name": "luiza \u2604\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1646270946", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 310, "tweet_count": 161267, "listed_count": 1}, "location": "sc", "username": "crickettrs", "name": "carolina \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "789933482688425985", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 257, "tweet_count": 65017, "listed_count": 3}, "username": "IrisOrtiz60", "name": "iris Ortiz"}, {"verified": false, "id": "1067450976838320133", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 248, "tweet_count": 14537, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "gab1cristina_", "name": "Gabi"}, {"verified": false, "id": "3399489250", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 358, "tweet_count": 88244, "listed_count": 0}, "username": "Warghost_", "name": "Dodi \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "92015620", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 2684, "tweet_count": 88833, "listed_count": 0}, "location": "Jaic\u00f3s, Piaui, Brasil", "username": "douradaboats", "name": "Luiz Trindade"}, {"verified": false, "id": "1035522609180565504", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 113, "tweet_count": 3500, "listed_count": 1}, "location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "username": "EdsonMo95258017", "name": "Edson Morales"}, {"verified": false, "id": "628015213", "public_metrics": {"followers_count": 262754, "following_count": 1224, "tweet_count": 39576, "listed_count": 416}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "socioperiodismo", "name": "Rene Gastelumendi"}, {"verified": false, "id": "220249576", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 1191, "tweet_count": 158133, "listed_count": 8}, "location": "Llegando", "username": "Dianelavb", "name": "Diane"}, {"verified": false, "id": "991475739525513217", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1122, "tweet_count": 5682, "listed_count": 2}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "joinvileiro", "name": "A mosca que pousou na sua sopa"}, {"verified": false, "id": "754127283875680260", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1243, "tweet_count": 51727, "listed_count": 0}, "username": "Marcosa93080337", "name": "Marcos alexandre Ramos"}, {"verified": false, "id": "2609357698", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 2315, "tweet_count": 457271, "listed_count": 20}, "username": "JoceyrR", "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d"}, {"verified": false, "id": "2743942174", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 88, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "username": "facgas33", "name": "gaston33"}, {"verified": true, "id": "31556297", "public_metrics": {"followers_count": 77326, "following_count": 7131, "tweet_count": 66676, "listed_count": 570}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "javiernavia", "name": "Javier Navia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1042898930785169409", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 983, "tweet_count": 63845, "listed_count": 0}, "username": "ErnestoDaSilve1", "name": "Ernesto Da Silveira"}, {"verified": false, "id": "44678011", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1648, "tweet_count": 563439, "listed_count": 38}, "location": "Estados Unidos", "username": "NACILIA", "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "42916742", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2367, "tweet_count": 11065, "listed_count": 1}, "location": "Prizren, Republika e Kosov\u00ebs", "username": "loucorinthians", "name": "Louca do Bando \ud83c\uddfd\ud83c\uddf0"}, {"verified": true, "id": "790680", "public_metrics": {"followers_count": 3311844, "following_count": 785, "tweet_count": 269911, "listed_count": 9706}, "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "username": "bbcbrasil", "name": "BBC News Brasil"}, {"verified": false, "id": "143856401", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 905, "tweet_count": 3679, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra", "username": "jgg0102", "name": "J a v i"}, {"verified": true, "id": "8077952", "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"verified": false, "id": "1106590544489267202", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "location": "Mexico", "username": "LetraRoja2", "name": "@LetraRoja"}, {"verified": false, "id": "349614970", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1000, "tweet_count": 74835, "listed_count": 0}, "username": "marcosmelo47", "name": "Marcos Melo /\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/"}, {"verified": false, "id": "158093314", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 297, "tweet_count": 17939, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ohluizaS", "name": "Tais"}, {"verified": false, "id": "872915593891946496", "public_metrics": {"followers_count": 13832, "following_count": 994, "tweet_count": 28332, "listed_count": 25}, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03"}, {"verified": false, "id": "233064761", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 0, "tweet_count": 18442, "listed_count": 0}, "location": "Calpe", "username": "Maik_backaert21", "name": "21"}, {"verified": false, "id": "219701057", "public_metrics": {"followers_count": 32130, "following_count": 723, "tweet_count": 58228, "listed_count": 174}, "location": "Cali", "username": "LaFMCali", "name": "La F.M. 98.5 Cali"}, {"verified": false, "id": "102112152", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1244, "tweet_count": 63975, "listed_count": 15}, "location": "Buenos Aires", "username": "OrquideaStu", "name": "\ud83d\udc9aAle\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "785025013", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 464, "tweet_count": 276107, "listed_count": 35}, "location": "Mediterr\u00e1neo pero con faro", "username": "aka_Mister", "name": "Sch\u00f6n Genug \u271f \u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "448833502", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1074, "tweet_count": 75517, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "adri59FlorBelda", "name": "Flor Belda/ADRI"}, {"verified": false, "id": "919792784726511618", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 371, "tweet_count": 14621, "listed_count": 0}, "username": "mabynifica", "name": "maby ellu"}, {"verified": false, "id": "908476381671170049", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 360, "tweet_count": 28181, "listed_count": 0}, "username": "Lourenc3Jussara", "name": "Cansada de tanta injusti\u00e7a!"}, {"verified": false, "id": "2217649231", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 2430, "tweet_count": 99522, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "LGCamelier", "name": "Lucia Galdo Camelier"}, {"verified": false, "id": "2474518254", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 571, "tweet_count": 85268, "listed_count": 1}, "username": "RomanCarp_", "name": "romancarp"}, {"verified": false, "id": "345136099", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 149, "tweet_count": 2383, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AlannAranda28", "name": "Alan Aranda"}, {"verified": false, "id": "582497454", "public_metrics": {"followers_count": 19306, "following_count": 2553, "tweet_count": 68523, "listed_count": 52}, "username": "drlangosta", "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "702323759206821891", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 743, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "monffranca", "name": "M\u00f4nica Montandon Fran\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "237475405", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 421, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "location": "Pinamar, Argentina", "username": "VictoriaLezcan0", "name": "Victoria"}, {"verified": false, "id": "903609415210848256", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 199, "tweet_count": 7738, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "gabibet_", "name": "gabibet"}, {"verified": false, "id": "999642446723248129", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1827, "tweet_count": 29225, "listed_count": 2}, "location": "argentina", "username": "queenjlarrie1", "name": "julieta"}, {"verified": false, "id": "163351613", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 654, "tweet_count": 77989, "listed_count": 10}, "username": "lhukas_", "name": "na vdd \u00e9 LUCAS."}, {"verified": false, "id": "2924739610", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 311, "tweet_count": 9930, "listed_count": 1}, "location": "Tr\u00eas passos, Rs", "username": "iambresko", "name": "13RESK\u00d8"}, {"verified": false, "id": "787877163173314561", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 4634, "tweet_count": 45295, "listed_count": 5}, "location": "Colombia Herida", "username": "tangassi123", "name": "Avatar"}, {"verified": true, "id": "49849732", "public_metrics": {"followers_count": 6160256, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro"}, {"verified": false, "id": "1633864230", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 184, "tweet_count": 6398, "listed_count": 3}, "username": "catabrusco", "name": "cattt"}, {"verified": true, "id": "1003049219131920386", "public_metrics": {"followers_count": 290049, "following_count": 1029, "tweet_count": 1582, "listed_count": 269}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "OfeFernandez_", "name": "Ofelia Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "3131373147", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 6322, "tweet_count": 11364, "listed_count": 7}, "username": "jrk9prof", "name": "Jos\u00e9 Junior\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "205514469", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 737, "tweet_count": 22557, "listed_count": 2}, "location": "Canad\u00e1", "username": "eacavila", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edmar \u00c1vila\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "712928305217986560", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 391, "tweet_count": 8166, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza. Cear\u00e1. Brasil.", "username": "felipeoliverof", "name": "Felipe Oliver 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1151468395839311878", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "username": "digoloqueso", "name": "Digo lo que siento"}, {"verified": false, "id": "710874376598519809", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1417, "tweet_count": 39137, "listed_count": 4}, "location": "CDMX", "username": "abdo_adriana", "name": "Adriana Abd\u00f3 \ud83d\udcd6\ud83d\udcda\ud83e\uddae\ud83d\ude38\ud83c\udf7d\ud83c\udf2e\ud83e\udd58\ud83e\udd6c\ud83e\udd51\ud83e\udd6f\ud83c\udf49"}, {"verified": false, "id": "162012710", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 2522, "tweet_count": 262293, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "username": "ptriste", "name": "A\u00e9cio Flavio"}, {"verified": false, "id": "1054737843220893705", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1140, "tweet_count": 53717, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AnaPezzutto", "name": "Ana Claudia Pezzutto"}, {"verified": false, "id": "1066671157947056129", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 200, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}, "username": "DomRicardo4", "name": "Dom Ricardo"}, {"verified": false, "id": "423630845", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1645, "tweet_count": 66592, "listed_count": 2}, "location": "Itabuna - BA", "username": "anacarollia1979", "name": "Carol \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "2935705853", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 176, "tweet_count": 62621, "listed_count": 1}, "username": "Felipe_mengo81", "name": "Felipe Ferreira"}, {"verified": false, "id": "195974829", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 698, "tweet_count": 3939, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "Monhndez", "name": "Mohn~"}, {"verified": true, "id": "84617128", "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "location": "Nos vemos en el cine!", "username": "AlexMonthy", "name": "Alex Montiel"}, {"verified": false, "id": "714603258", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1085, "tweet_count": 71456, "listed_count": 8}, "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos, Argentina", "username": "AnneJulieParana", "name": "AnneJulie\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "98448215", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 914, "tweet_count": 50165, "listed_count": 8}, "username": "khiltint", "name": "sad baeksooist"}, {"verified": false, "id": "2795048915", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 593, "tweet_count": 59481, "listed_count": 3}, "username": "sampettter", "name": "Sampeter"}, {"verified": false, "id": "1191560143", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 934, "tweet_count": 27881, "listed_count": 1}, "username": "_maldonadook_", "name": "Maldonado"}, {"verified": false, "id": "19254276", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 395, "tweet_count": 39571, "listed_count": 17}, "location": "Norte\u00f1a del sur.", "username": "Pacnina", "name": "Kawi \ud83d\udc10"}, {"verified": false, "id": "1138785840275046401", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 278, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "Josefa31172395", "name": "Kari"}, {"verified": false, "id": "3332994855", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 225, "tweet_count": 29777, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "yerkespereira", "name": "Yerkes Pereira"}, {"verified": false, "id": "261551941", "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 8655, "tweet_count": 222231, "listed_count": 179}, "location": "aline/letty/gio \u2764\ufe0f", "username": "caoscaru", "name": "car\u00fa"}, {"verified": false, "id": "2657239033", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 830, "tweet_count": 20512, "listed_count": 0}, "username": "alo_mafe", "name": "maf\u00ea"}, {"verified": false, "id": "3588397523", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 537, "tweet_count": 104657, "listed_count": 1}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul ", "username": "zedosamba_", "name": "sabel"}, {"verified": false, "id": "1160935527874539520", "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4735, "tweet_count": 30064, "listed_count": 11}, "location": "\u2317 \ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc30\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc2c \u2018 ", "username": "jeonsburn", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "408861359", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3463, "tweet_count": 84963, "listed_count": 7}, "username": "flaviohenriqu85", "name": "flavio henrique"}, {"verified": false, "id": "1021900180021551106", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 773, "tweet_count": 6341, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "malu_sca", "name": "Malu"}, {"verified": false, "id": "8056732", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 766, "tweet_count": 119900, "listed_count": 73}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "andresobreiro_", "name": "Andr\u00e9 Sobreiro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "16691155", "public_metrics": {"followers_count": 48019, "following_count": 3244, "tweet_count": 189785, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "matels", "name": "que tistreza"}, {"verified": false, "id": "79291767", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 475, "tweet_count": 221189, "listed_count": 37}, "location": "rio de janeiro", "username": "outwithayangx", "name": "LLL jay \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1061750490818637825", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "Sixtynine69691", "name": "Sixtynine6969"}, {"verified": false, "id": "75234777", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4435, "tweet_count": 392161, "listed_count": 35}, "username": "esmeta", "name": "MemeTavares"}, {"verified": false, "id": "73023403", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "location": "PERU", "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo"}, {"verified": false, "id": "2782745085", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "location": "Peru", "username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel"}, {"verified": false, "id": "859469186376052741", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1728, "tweet_count": 138094, "listed_count": 0}, "location": "Australian Capital Territory, ", "username": "VieiTania", "name": "Tania elisabete viei"}, {"verified": false, "id": "2253961323", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 276, "tweet_count": 56674, "listed_count": 6}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "tempoderita", "name": "a inaufrag\u00e1vel"}, {"verified": false, "id": "705924133096448000", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1277, "tweet_count": 47287, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "carldieguez", "name": "Carlos Dieguez"}, {"verified": false, "id": "3060872950", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 915, "tweet_count": 5229, "listed_count": 8}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "DonGonchi", "name": "Gonzalo Flores"}, {"verified": false, "id": "291119664", "public_metrics": {"followers_count": 19626, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"verified": false, "id": "396966917", "public_metrics": {"followers_count": 5077, "following_count": 1676, "tweet_count": 62881, "listed_count": 3}, "location": "Peru ", "username": "JMNH74", "name": "Rompe el lapiz y marca la K"}, {"verified": false, "id": "421832152", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1087, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "hl_df", "name": "Heliana L. D. Fabbro"}, {"verified": false, "id": "1073707546161135621", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 77, "tweet_count": 79521, "listed_count": 0}, "username": "Reblochon5", "name": "Reblochon"}, {"verified": false, "id": "549813282", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 102, "tweet_count": 11110, "listed_count": 0}, "username": "Macubeatle", "name": "Macubeatle \ud83d\udc9a\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "387161884", "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 809, "tweet_count": 42297, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eugabefreitas", "name": "Gabe Freitas"}, {"verified": false, "id": "1119089164807368706", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "username": "mdqflorentino", "name": "Florentinomdq"}, {"verified": true, "id": "24900072", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri"}, {"verified": false, "id": "1147898492", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 279, "tweet_count": 226301, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "valeriando4ever", "name": "Ver\u00f4nica"}, {"verified": false, "id": "1617697682", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 867, "tweet_count": 32870, "listed_count": 4}, "username": "m_edg", "name": "eltinchonandez"}, {"verified": false, "id": "1088158477082599425", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 4957, "tweet_count": 35210, "listed_count": 0}, "username": "PUNISHE62761359", "name": "PUNISHER Recargado"}, {"verified": false, "id": "41292330", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716336, "listed_count": 169}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques"}, {"verified": false, "id": "112543044", "public_metrics": {"followers_count": 25071, "following_count": 2478, "tweet_count": 120688, "listed_count": 192}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "igornatusch", "name": "Igor Natusch"}, {"verified": false, "id": "2765955363", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 169, "tweet_count": 18137, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "ruizezequiel_", "name": "ezequiel \ud83c\udf5c"}, {"verified": false, "id": "340585167", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1010, "tweet_count": 15893, "listed_count": 1}, "username": "AgusLarruy", "name": "Agustina\u2698"}, {"verified": false, "id": "397491719", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 311, "tweet_count": 13316, "listed_count": 1}, "location": "Bigua\u00e7u", "username": "EduardoCherem1", "name": "Eduardo Cherem"}, {"verified": false, "id": "1053111465522200576", "public_metrics": {"followers_count": 22733, "following_count": 22854, "tweet_count": 11838, "listed_count": 5}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "sorrentinovania", "name": "Vania  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "54977808", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 707, "tweet_count": 36497, "listed_count": 5}, "username": "brunosaur", "name": "mamaefalhei"}, {"verified": false, "id": "1272464462", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 5001, "tweet_count": 118318, "listed_count": 10}, "location": "Matur\u00edn- Edo. Monagas. Vzla.", "username": "decofiestasyari", "name": "Yari - Lucho contra el C\u00e1ncer"}, {"verified": false, "id": "19888170", "public_metrics": {"followers_count": 10478, "following_count": 534, "tweet_count": 571725, "listed_count": 44}, "location": "Brasil ", "username": "Cout_ma", "name": "Cout"}, {"verified": false, "id": "131522656", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 174, "tweet_count": 95964, "listed_count": 14}, "location": "Culiac\u00e1n Sinaloa", "username": "fcomorales76", "name": "Franscisco Morales"}, {"verified": false, "id": "59522020", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 469, "tweet_count": 4562, "listed_count": 3}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "fedeszen7", "name": "\uc5d0\ub450\uc544\ub974\ub3c4"}, {"verified": false, "id": "144314673", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 317, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "raclator", "name": "Rafael Clavijo T"}, {"verified": true, "id": "124355265", "public_metrics": {"followers_count": 779803, "following_count": 1260, "tweet_count": 28406, "listed_count": 1512}, "location": "Colombia", "username": "CGurisattiNTN24", "name": "Claudia Gurisatti"}, {"verified": false, "id": "155509898", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 300, "tweet_count": 26047, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "eduardoh1972", "name": "Eduardo Henrique"}, {"verified": false, "id": "1138068496045215744", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 295, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "username": "cacaufran2", "name": "moorenaa"}, {"verified": false, "id": "3296116189", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 685, "tweet_count": 9754, "listed_count": 0}, "location": "litoral 047", "username": "SilvGaya", "name": "Gaya"}, {"verified": false, "id": "793736179", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 158, "tweet_count": 8557, "listed_count": 0}, "username": "soyestoqves", "name": "M"}, {"verified": false, "id": "163334437", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 246, "tweet_count": 17356, "listed_count": 2}, "username": "Fedegrundy", "name": "Federico Eduardo"}, {"verified": false, "id": "462365980", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 180, "tweet_count": 21281, "listed_count": 1}, "username": "MinaClaymore", "name": "miguel delgado"}, {"verified": false, "id": "1561331695", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 792, "tweet_count": 24424, "listed_count": 2}, "username": "veronicapq2127", "name": "vero morals"}, {"verified": false, "id": "1075526256245030912", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2432, "tweet_count": 66510, "listed_count": 0}, "location": "United States", "username": "meira_nilton", "name": "Nilton Meira*22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "65466651", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 832, "tweet_count": 76273, "listed_count": 2}, "location": "Under your bed", "username": "unusual_vampire", "name": "Dark Matter , the III"}, {"verified": false, "id": "88502780", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 450, "tweet_count": 15726, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "morgadoloureiro", "name": "morgadoloureiro"}, {"verified": false, "id": "977194292958679041", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 222, "tweet_count": 23884, "listed_count": 0}, "username": "YesorNoBR", "name": "Yes or No \ud83d\udc1c \u2651\u2652"}, {"verified": false, "id": "758899591211122688", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "username": "Marcela45231150", "name": "Marcela Castillo C."}, {"verified": false, "id": "570426519", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 321, "tweet_count": 126599, "listed_count": 0}, "username": "daciofarma", "name": "D\u00e1cio"}, {"verified": false, "id": "4805086416", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 746, "tweet_count": 4705, "listed_count": 1}, "username": "YQVH51", "name": "Y Que Tu Vas Hacer??"}, {"verified": false, "id": "888947817208852480", "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 733, "tweet_count": 32704, "listed_count": 2}, "username": "mmariaggabi", "name": "gabi"}, {"verified": false, "id": "1106664443327508480", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 444, "tweet_count": 9144, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoVDias1", "name": "Geraldo V Dias"}, {"verified": false, "id": "926593902651609089", "public_metrics": {"followers_count": 6829, "following_count": 7486, "tweet_count": 134722, "listed_count": 0}, "username": "JMDICO2022", "name": "JM"}, {"verified": false, "id": "330590923", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 4346, "tweet_count": 33192, "listed_count": 2}, "location": "Londrina PR", "username": "Comarjose", "name": "Arnaldo Jose Comar"}, {"verified": false, "id": "732644072310112256", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 692, "tweet_count": 29586, "listed_count": 2}, "username": "bedssz", "name": "be"}, {"verified": false, "id": "1083387547596787712", "public_metrics": {"followers_count": 8317, "following_count": 9136, "tweet_count": 96303, "listed_count": 7}, "username": "cmilasexpect", "name": "Gi"}, {"verified": false, "id": "702648686707351556", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1099, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "username": "LudovicoYellow", "name": "Ludovico \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1145354510912630785", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 119, "tweet_count": 4377, "listed_count": 1}, "username": "Desto_Ribelle_", "name": "Desto Ribelle"}, {"verified": false, "id": "45473599", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1519, "tweet_count": 17754, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Soniaare", "name": "Sofia Donaria Sonia Lula da Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "859230424094179329", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 552, "tweet_count": 16698, "listed_count": 0}, "location": "Costa Barros, Rio de Janeiro", "username": "Mr_Carlos069", "name": "Alberto\ud83d\udd30"}, {"verified": false, "id": "967307508766396416", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 396, "tweet_count": 21033, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mandysilva000", "name": "Marilinha \ud83d\ude2d\ud83d\udda4\ud83d\ude2a"}, {"verified": false, "id": "811594554344349697", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 610, "tweet_count": 16077, "listed_count": 0}, "username": "AlexMartins181", "name": "Alex Martins"}, {"verified": false, "id": "2213043538", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 98, "tweet_count": 49312, "listed_count": 0}, "username": "creufat", "name": "Creusa F."}, {"verified": false, "id": "44398844", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 911, "tweet_count": 734856, "listed_count": 98}, "username": "biihfranca", "name": "B. \u2122"}, {"verified": false, "id": "59443738", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1219, "tweet_count": 13893, "listed_count": 2}, "location": "Caracas", "username": "orinokia", "name": "Orinokia"}, {"verified": false, "id": "1000736671942500352", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 233, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "username": "fdsveloso", "name": "veloso"}, {"verified": false, "id": "1116467062048731136", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 419, "tweet_count": 6157, "listed_count": 0}, "location": "Bombarral, Portugal", "username": "fdstome", "name": "Edu\ud83c\udf29\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1100592249975525376", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1369, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}, "username": "clarag35369579", "name": "clara c"}, {"verified": false, "id": "1702455912", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 736, "tweet_count": 17324, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "DanielCatald16", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1264696596", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 243, "tweet_count": 26165, "listed_count": 2}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "GonzaLeyesOk", "name": "GONZALO... \u270c\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "1071561721133875200", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 937, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}, "location": "Erechim, Brasil", "username": "JacksonBeal93", "name": "Jack \ud83c\udde7\ud83c\uddfc"}, {"verified": false, "id": "592573248", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1615, "tweet_count": 28058, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "JONES23MENEZES", "name": "JONES"}, {"verified": false, "id": "1088820626", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1181, "tweet_count": 48662, "listed_count": 1}, "location": "Porto Belo (SC), Brasil   ", "username": "ElsonBotelho", "name": "Elson Botelho"}, {"verified": false, "id": "139515146", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2344, "tweet_count": 73780, "listed_count": 9}, "location": "Caracas", "username": "twtica", "name": "MariaO!"}, {"verified": false, "id": "33910489", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 2745, "tweet_count": 89978, "listed_count": 1}, "location": "S\u00c3O PAULO-SP _ BRASIL", "username": "riverostar", "name": "ABEL RIVERO"}, {"verified": false, "id": "2337461954", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 846, "tweet_count": 77288, "listed_count": 0}, "username": "juliovega1959", "name": "el Mec@nico"}, {"verified": false, "id": "115454820", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3930, "tweet_count": 80487, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "username": "moln23", "name": "NiNosKa \u00a1\u00a1 Luchando x 1 Venezuela Sin ENCHUFADOS"}, {"verified": false, "id": "922357287481757697", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571248, "listed_count": 3}, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar"}, {"verified": false, "id": "127152065", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 341, "tweet_count": 76485, "listed_count": 3}, "location": "Profesor, MD.P.R USA.", "username": "Charleston15", "name": "Charlie Barreto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "864507527144361984", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 287, "tweet_count": 6446, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "Antonio55892855", "name": "Antonio A de la Cruz"}, {"verified": false, "id": "2864003225", "public_metrics": {"followers_count": 16672, "following_count": 17492, "tweet_count": 147029, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara SC", "username": "claudiorenato27", "name": "claudio renato de Almeida e silvam"}, {"verified": false, "id": "3241549350", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 738, "tweet_count": 42919, "listed_count": 11}, "location": "Donde el \u2764\ufe0f te lleve \ud83d\ude1a", "username": "cristellazul", "name": "Azull"}, {"verified": false, "id": "1150884575876440066", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 270, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "location": "No seu \u2665\ufe0f", "username": "Lorraynezinha19", "name": "\ud83d\udc83\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud83d\udc83"}, {"verified": false, "id": "2805218230", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 262, "tweet_count": 27385, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "medinizumacoisa", "name": "diniz what it is"}, {"verified": false, "id": "291939943", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 801, "tweet_count": 58070, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "fortunachos", "name": "\ud83d\udd1d"}, {"verified": false, "id": "1113922677981548547", "public_metrics": {"followers_count": 2394, "following_count": 3838, "tweet_count": 161578, "listed_count": 0}, "username": "Marjo59966564", "name": "Marlus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1372046978", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 493, "tweet_count": 3568, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo-SP-Brasil", "username": "albertoaggio", "name": "Alberto Aggio"}, {"verified": false, "id": "940792040492806146", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 530, "tweet_count": 41335, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "difundida", "name": "d"}, {"verified": false, "id": "1034450734559977472", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 753, "tweet_count": 26813, "listed_count": 3}, "location": "entp", "username": "piluritopreto", "name": "piui tic tac"}, {"verified": false, "id": "882742481284214785", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4409, "tweet_count": 70462, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil.  ", "username": "DinhadeMeloMelo", "name": "Dinha de Melo Melo"}, {"verified": false, "id": "125783273", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 360, "tweet_count": 81911, "listed_count": 1}, "location": "mexico df", "username": "rraspo75", "name": "karla"}, {"verified": false, "id": "265656518", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 676, "tweet_count": 27395, "listed_count": 3}, "location": "palaima venezuela", "username": "REPUBLICANO05", "name": "TIGRE ENCARAMADO"}, {"verified": false, "id": "23425127", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 4777, "tweet_count": 110928, "listed_count": 14}, "location": "Laguna/SC Brasil", "username": "ClaudioMachado", "name": "Claudio Machado"}, {"verified": false, "id": "893277242209353729", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 273, "tweet_count": 18735, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ARTRICOLOR10", "name": "ADILSON"}, {"verified": false, "id": "955544995930386432", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 136, "tweet_count": 5519, "listed_count": 5}, "location": "\u2800\ud80c\udf62 .\u02da\ud80c\udd39 au's \u2192 ", "username": "ggukminosos", "name": "\ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "983121143698804737", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 267, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "username": "NeilaLeandro80", "name": "Neila"}, {"verified": true, "id": "78473551", "public_metrics": {"followers_count": 1149841, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}, "username": "Marcelodedois", "name": "Marcelo D2"}, {"verified": false, "id": "4916192235", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1035, "tweet_count": 15678, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "yosefbenramban", "name": "JOSE ROSALES"}, {"verified": false, "id": "768578055833018368", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 442, "tweet_count": 10028, "listed_count": 0}, "username": "milenasfr1", "name": "Milena"}, {"verified": false, "id": "1060830278137114624", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FernandoGusmo4", "name": "Fernando Gusm\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "705221569988206592", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 261, "tweet_count": 22956, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "camvzla", "name": "Jason"}, {"verified": false, "id": "50633706", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 4257, "tweet_count": 28082, "listed_count": 0}, "location": "bacurau, Brasil", "username": "cbpazzianotto", "name": "\u24dfCarlos Palmeiras\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26bd\ud83d\udc16\ud83d\udca8\ud83d\udca8"}, {"verified": false, "id": "102854229", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2388, "tweet_count": 268290, "listed_count": 39}, "location": "En algun lugar de La Mancha", "username": "MARUDUPUY", "name": "CLEOPY"}, {"verified": false, "id": "189505030", "public_metrics": {"followers_count": 247446, "following_count": 739, "tweet_count": 66270, "listed_count": 414}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "javiervidalp", "name": "Javier Vidal"}, {"verified": false, "id": "152671499", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1774, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}, "location": "caracas", "username": "oscaraular", "name": "oscar aular"}, {"verified": false, "id": "45325111", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 4083, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}, "username": "sltinoco", "name": "santino123"}, {"verified": false, "id": "281127350", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 282, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Nestorcharpen", "name": "PATRIOTA DE UPAFAM"}, {"verified": true, "id": "113030999", "public_metrics": {"followers_count": 101094, "following_count": 1334, "tweet_count": 147637, "listed_count": 530}, "location": "Argentina", "username": "CeSanz1", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f"}, {"verified": false, "id": "604750018", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 182, "tweet_count": 29302, "listed_count": 0}, "username": "rumoaohepta", "name": "tiktoker"}, {"verified": false, "id": "1323564206", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 852, "tweet_count": 28425, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "username": "RosanneDicken", "name": "RO\u2606Dick\u00a3n \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2887557755", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 303, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "location": "Charlotte, NC", "username": "_ToiM22", "name": "Antonio"}, {"verified": false, "id": "1059576966305800193", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2122, "tweet_count": 33436, "listed_count": 0}, "username": "EZaranza", "name": "Edith Zaranza"}, {"verified": false, "id": "104317475", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4845, "tweet_count": 22314, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "lfnmoreira", "name": "LUIS MOREIRA"}, {"verified": false, "id": "1114361092187336704", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 1317, "tweet_count": 6217, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarcosA84313975", "name": "Marcos Antonio Nunes"}, {"verified": false, "id": "2358109742", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 578, "tweet_count": 3452, "listed_count": 0}, "username": "luisjuliangarci", "name": "luisjgg"}, {"verified": false, "id": "36810011", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 260, "tweet_count": 39712, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "adilsonxavier", "name": "adilson xavier"}, {"verified": true, "id": "14124402", "public_metrics": {"followers_count": 168154, "following_count": 2622, "tweet_count": 4768, "listed_count": 1436}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "pedrodoria", "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89"}, {"verified": false, "id": "865804910", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 263, "tweet_count": 7023, "listed_count": 2}, "username": "TobBenj_", "name": "tobias"}, {"verified": false, "id": "2407521121", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 348, "tweet_count": 18817, "listed_count": 1}, "username": "fserra03", "name": "Franquito (de luto)"}, {"verified": false, "id": "1031304108", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 399, "tweet_count": 63402, "listed_count": 6}, "location": "RIO DE JANEIRO", "username": "SILVIARODIM", "name": "Silvia Rodim"}, {"verified": false, "id": "24701414", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1429, "tweet_count": 5675, "listed_count": 2}, "username": "marciomiorim", "name": "Marcio Miorim"}, {"verified": false, "id": "915073324266524672", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 349, "tweet_count": 37191, "listed_count": 0}, "location": "Cajati, S\u00e3o Paulo", "username": "aimariaantoniaa", "name": "a maria faz o L #13"}, {"verified": false, "id": "340501132", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2172, "tweet_count": 73157, "listed_count": 16}, "location": "Caracas. Venezuela", "username": "scarletpetruzze", "name": "Scarletpetruzzella"}, {"verified": false, "id": "2720295945", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 4495, "tweet_count": 156580, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ademir1956Ap", "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "62891971", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316662, "listed_count": 33}, "location": "Brasil", "username": "jomarlov", "name": "LOV"}, {"verified": false, "id": "65790042", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 873, "tweet_count": 3918, "listed_count": 2}, "username": "carlanga7", "name": "CESP"}, {"verified": false, "id": "1041417597927993349", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 85, "tweet_count": 2973, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "gernaidecesar", "name": "gernaidecezar"}, {"verified": false, "id": "167020612", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 511, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "Stanley_N", "name": "Stanley Nascimento"}, {"verified": true, "id": "49696756", "public_metrics": {"followers_count": 124073, "following_count": 935, "tweet_count": 74428, "listed_count": 505}, "location": "Cear\u00e1", "username": "guimaraes13PT", "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "395663931", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1747, "tweet_count": 19862, "listed_count": 2}, "username": "ochero16", "name": "Oscar Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "376697600", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 176, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "username": "EvangelinaFaria", "name": "Evangelina Faria"}, {"verified": false, "id": "1130841849160056833", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 671, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "location": "Brotas, Salvador, Brasil", "username": "LacioArajo2", "name": "La\u00e9cio Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "141421442", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 163, "tweet_count": 101645, "listed_count": 4}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "marybensuley", "name": "Mary Bensuley"}, {"verified": false, "id": "445071888", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 321, "tweet_count": 36824, "listed_count": 3}, "username": "LauSilverB", "name": "\u2665Lau\u2665"}, {"verified": false, "id": "1109580100427763713", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 112, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "PaolaTo93735879", "name": "Paola Torrez"}, {"verified": false, "id": "839285642509041664", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 58, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}, "username": "_Priflores", "name": "Priscila"}, {"verified": false, "id": "727888010373648384", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 388, "tweet_count": 16984, "listed_count": 1}, "location": "Hell de Janeiro", "username": "marialvesszz", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "946235873951207424", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 696, "tweet_count": 18176, "listed_count": 0}, "username": "mirautu", "name": "Cah\ud83c\udfad"}, {"verified": false, "id": "14669841", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 1705, "tweet_count": 114154, "listed_count": 72}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Gardini", "name": "Grazi Massafera do metaverso"}, {"verified": false, "id": "69931241", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 968, "tweet_count": 186418, "listed_count": 11}, "location": "amazonia - brazil", "username": "alecosta137", "name": "Sailor Louis \ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "53953330", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1601, "tweet_count": 14718, "listed_count": 14}, "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz", "username": "politicaenred1", "name": "politicaenred"}, {"verified": false, "id": "118799791", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 679, "tweet_count": 16447, "listed_count": 51}, "location": "brasil", "username": "aragaoadv", "name": "munik arag\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1081723256", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 390, "tweet_count": 29608, "listed_count": 25}, "location": "La Tierra Salvaje", "username": "kalangueb", "name": "La Sala de Juegos"}, {"verified": false, "id": "1029012000599359490", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2480, "tweet_count": 13464, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "FectoCine", "name": "Cine Fecto"}, {"verified": false, "id": "68137903", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2367, "tweet_count": 40298, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Lu_cristinasb", "name": "Ayra \ud83d\udea9\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "895072071201341440", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 187, "tweet_count": 36911, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "SantiagoJesus9", "name": "Santiago Jesus"}, {"verified": false, "id": "138429713", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 518, "tweet_count": 11157, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "alice_giulia", "name": "\u2600Alic(h)e Giuliano\u2600"}, {"verified": false, "id": "1144795103036366848", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 880, "tweet_count": 7251, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Carlos_911_", "name": "Carlos 911"}, {"verified": false, "id": "1142345725155713024", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 248, "tweet_count": 5576, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarcosBarrozo2", "name": "Marcos Barrozo"}, {"verified": false, "id": "89175694", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 728, "tweet_count": 55242, "listed_count": 1}, "location": "Florida, USA", "username": "LucianaIsis2207", "name": "Lucy"}, {"verified": false, "id": "338645096", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 563, "tweet_count": 52819, "listed_count": 5}, "username": "tw1stedd4ddy", "name": "eddy perez"}, {"verified": false, "id": "8169392", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 539, "tweet_count": 160818, "listed_count": 47}, "location": "Brasil", "username": "garotadpi", "name": "Garotadpi na luta"}, {"verified": false, "id": "489900556", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2410, "tweet_count": 100364, "listed_count": 26}, "location": "Portugal", "username": "HerminioCerq", "name": "Herm\u00ednio Cerqueira"}, {"verified": false, "id": "285965228", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "username": "jokuva", "name": "John Cuya"}, {"verified": false, "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"verified": false, "id": "891656582538420226", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 1728, "tweet_count": 16323, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "AurelioScoth", "name": "AS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "896723522466271233", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2804, "tweet_count": 8818, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "Johnnyneto30", "name": "Johnny\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1075852898481917953", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 23, "tweet_count": 3222, "listed_count": 2}, "location": "Hell.", "username": "darkmindofchaos", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93."}, {"verified": false, "id": "1150523220086468613", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 180, "tweet_count": 5162, "listed_count": 1}, "username": "FLUTTEERFLY", "name": "\ud80c\udd3c \ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0a\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc18."}, {"verified": false, "id": "1088189179861917705", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 70, "tweet_count": 3173, "listed_count": 4}, "location": "W\u03b9th N\u1972sh-s\u1972m\u1972", "username": "Rxin_Princess", "name": "\u2729 ; \ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd6a \ud835\udd3d\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63"}, {"verified": false, "id": "858440748", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 4739, "tweet_count": 87787, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "alvaro1773", "name": "Maioria_Silenciosa"}, {"verified": false, "id": "1126612233361002496", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 741, "tweet_count": 9798, "listed_count": 0}, "location": "Australia ", "username": "NovaisRosete", "name": "Rosete Novais"}, {"verified": true, "id": "38943908", "public_metrics": {"followers_count": 30561, "following_count": 1605, "tweet_count": 100971, "listed_count": 87}, "location": " Bahia", "username": "RickTrindade", "name": "Rick Trindade"}, {"verified": false, "id": "883511494301949952", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 28, "tweet_count": 25005, "listed_count": 0}, "username": "LuzAme01", "name": "Luz Amelia S\u00e1nchez A"}, {"verified": false, "id": "2865783113", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 406, "tweet_count": 118621, "listed_count": 10}, "username": "BiaSousa39", "name": "Ana Bia"}, {"verified": false, "id": "735062665", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 228, "tweet_count": 71957, "listed_count": 1}, "location": "#\u20dddesign", "username": "yasminoque", "name": "juninho ruindade pura 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "401384477", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 268, "tweet_count": 124955, "listed_count": 5}, "username": "COSTAJR1", "name": "Lula \u00e9 13"}, {"verified": false, "id": "4014317296", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 215, "tweet_count": 16349, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "liv___lop", "name": "maria l\u00edvia \u00e9 lulinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "908026341093715973", "public_metrics": {"followers_count": 20283, "following_count": 14431, "tweet_count": 52108, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Camisa81FLA", "name": "Camisa 81"}, {"verified": false, "id": "177517866", "public_metrics": {"followers_count": 65225, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "name": "T\u00e9o Benjamin"}, {"verified": false, "id": "370435568", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 114, "tweet_count": 73222, "listed_count": 10}, "location": "Merida", "username": "Yelibealoquera", "name": "Yelitza A\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "1087164812545662977", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 271, "tweet_count": 44387, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita, Brasil", "username": "LSilvaaa19", "name": "Larissa"}, {"verified": false, "id": "1052975030253117441", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 5785, "tweet_count": 34007, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Ednasou70159717", "name": "Ednasousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "831678918", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 123, "tweet_count": 110052, "listed_count": 9}, "username": "0pinandoand0", "name": "benito kamelas"}, {"verified": false, "id": "2660575303", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 115, "tweet_count": 1793, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ElBruceW", "name": "EL BRUCE"}, {"verified": false, "id": "1343178427", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2603, "tweet_count": 14696, "listed_count": 0}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "rojasayuzo", "name": "Ernesto Rojas Ayuzo"}, {"verified": false, "id": "791030577499549696", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 2988, "tweet_count": 19817, "listed_count": 46}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "heyoaxacamx", "name": "heyoaxaca"}, {"verified": false, "id": "939185507933868035", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 588, "tweet_count": 5846, "listed_count": 1}, "username": "eduardarosseli", "name": "eduarda"}, {"verified": false, "id": "503919979", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 368, "tweet_count": 21002, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "Juliian_Ariel", "name": "Juli\u00e1n O."}, {"verified": false, "id": "150476389", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1294, "tweet_count": 56064, "listed_count": 3}, "location": "Chota, Peru", "username": "QueQueresFama", "name": "Facundito"}, {"verified": false, "id": "853793185251905536", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 621, "tweet_count": 35052, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela", "username": "nisdelli", "name": "olhos de viajante"}, {"verified": true, "id": "126204564", "public_metrics": {"followers_count": 2839765, "following_count": 428, "tweet_count": 1143531, "listed_count": 4847}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "lafm", "name": "La FM"}, {"verified": false, "id": "891804290737737728", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 387, "tweet_count": 341975, "listed_count": 9}, "username": "EdgardoTempore1", "name": "Edgardo Temporetti"}, {"verified": false, "id": "927333271997784064", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 337, "tweet_count": 28710, "listed_count": 0}, "username": "MuerteInfinita2", "name": "Calder\u00f3n sab\u00eda nexos de Garc\u00eda Luna con el narco"}, {"verified": false, "id": "111897456", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 365, "tweet_count": 197942, "listed_count": 2}, "username": "alexandreveloz", "name": "alexandre velozo"}, {"verified": false, "id": "1084180137120272384", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 201, "tweet_count": 69463, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HeloisaBernste1", "name": "Heloisa Bernstein"}, {"verified": false, "id": "1042591094922506240", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 207, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Fabriciano, MDV", "username": "donamaria1205", "name": "Loirinha \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "345979460", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 4140, "tweet_count": 29850, "listed_count": 22}, "location": "Somewhere", "username": "geofisico2011", "name": "Geofisico"}, {"verified": false, "id": "133794436", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3624, "tweet_count": 113095, "listed_count": 6}, "username": "l_urbano", "name": "Urbano"}, {"verified": false, "id": "1006625111183642625", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 379, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "username": "najulopess", "name": "Julia Lopes"}, {"verified": false, "id": "949293405825323008", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 514, "tweet_count": 78169, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c", "username": "theHanzs", "name": "Han :("}, {"verified": false, "id": "967437384135692288", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4999, "tweet_count": 234257, "listed_count": 4}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Simonefilo", "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1888737918", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 136, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "username": "williamtakeda", "name": "William Takeda"}, {"verified": false, "id": "729919965701275648", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 716, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho", "username": "neveraskfor", "name": "."}, {"verified": false, "id": "537316433", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 418, "tweet_count": 33232, "listed_count": 0}, "location": "Rio", "username": "Audasiro", "name": "Aurelio Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "31494764", "public_metrics": {"followers_count": 348729, "following_count": 1, "tweet_count": 106845, "listed_count": 2249}, "username": "g1economia", "name": "G1 - Economia"}, {"verified": false, "id": "168325048", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1206, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}, "username": "MateusTuita", "name": "Mateus Melo"}, {"verified": false, "id": "1011812207120801794", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 80, "tweet_count": 7330, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "thaisinacc", "name": "Thais Morona"}, {"verified": false, "id": "1103754124502462465", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 15, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "username": "Pedro53134428", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "455124290", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 329, "tweet_count": 24449, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1", "username": "CelePereyra", "name": "Celeste"}, {"verified": false, "id": "794617964108640256", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 81, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "username": "othernesto", "name": "ernesto del pasado"}, {"verified": false, "id": "1065858878", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1060, "tweet_count": 200566, "listed_count": 4}, "location": "RIO DE JANEIRO-RJ", "username": "Nathanfox20", "name": "NATHAN FOX\ud83d\udde8\u2b50\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "902376945526165505", "public_metrics": {"followers_count": 6285, "following_count": 5585, "tweet_count": 318014, "listed_count": 3}, "location": "Alemanha", "username": "MarinilseO", "name": "Mari BOLSONARO 2022"}, {"verified": false, "id": "1025357138175123456", "public_metrics": {"followers_count": 2993, "following_count": 4999, "tweet_count": 80840, "listed_count": 24}, "location": "Waverider", "username": "frostcanary", "name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow"}, {"verified": false, "id": "783811597714198530", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 196, "tweet_count": 64911, "listed_count": 22}, "location": "queens, ny", "username": "karolsholland", "name": "jur\u00eddico xuxa mexicana"}, {"verified": false, "id": "2386043473", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 264, "tweet_count": 40833, "listed_count": 1}, "username": "dimepapa3", "name": "EL NEGRO TOMAS"}, {"verified": false, "id": "1135502950963515392", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 668, "tweet_count": 6971, "listed_count": 0}, "username": "FbioLuizMarian1", "name": "F\u00e1bio Mariano"}, {"verified": false, "id": "144311959", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 82, "tweet_count": 119519, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "___nemesis_", "name": "nemesis"}, {"verified": false, "id": "418220428", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3980, "tweet_count": 53602, "listed_count": 5}, "location": "Bologna, Emilia Romagna, Italy", "username": "murribo", "name": "Maurizio Dal Re"}, {"verified": false, "id": "258269178", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 606, "tweet_count": 23046, "listed_count": 9}, "location": "Vicenza", "username": "ricmaggiolo", "name": "Riccardo Maggiolo"}, {"verified": false, "id": "876959853905932288", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1435, "tweet_count": 154466, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9 SP", "username": "PraiaItamanbuca", "name": "BolsoZumbi \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2148142861", "public_metrics": {"followers_count": 9905, "following_count": 1602, "tweet_count": 155260, "listed_count": 0}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez", "username": "LocutorAlejo", "name": "AL ROJO VIVO"}, {"verified": false, "id": "49811926", "public_metrics": {"followers_count": 15325, "following_count": 14373, "tweet_count": 13698, "listed_count": 3}, "username": "Almir_Alexandr", "name": "Almir Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "188970902", "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 4968, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "username": "kmegad", "name": "Kmegad"}, {"verified": false, "id": "34827336", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 4161, "tweet_count": 134209, "listed_count": 17}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "MAZZOTTIPERU", "name": "Marcos V\u00e1squez Mazzotti \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "4454522417", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 160, "tweet_count": 27897, "listed_count": 10}, "location": "\u5927\u65e5\u672c\u5e1d\u570b \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "Erufailon94", "name": "Hakud\u014dmaru \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "715011965249138688", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 4998, "tweet_count": 131439, "listed_count": 15}, "location": "Evangelist\u00e3o/Brasilead", "username": "LucianoMNM", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FORABOZO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1023984183805394944", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1607, "tweet_count": 42186, "listed_count": 0}, "username": "Mariste48790161", "name": "Maristela Carvalho3"}, {"verified": false, "id": "125381475", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1566, "tweet_count": 55661, "listed_count": 1}, "username": "Antonio_Jr1818", "name": "The P!NK9 is coming!"}, {"verified": false, "id": "543567716", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 350, "tweet_count": 550534, "listed_count": 200}, "location": " USA  ", "username": "Mel_Storni", "name": "Mel_Storni"}, {"verified": false, "id": "277605358", "public_metrics": {"followers_count": 180708, "following_count": 242, "tweet_count": 75215, "listed_count": 1144}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "HistoriayDatos", "name": "Historia y Datos"}, {"verified": false, "id": "376451992", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1038, "tweet_count": 43145, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "melombras", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc62\ud835\udc60 \ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc63\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "2236488609", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 913, "tweet_count": 60901, "listed_count": 7}, "username": "GCrzu", "name": "gustavo ferraz cruz"}, {"verified": false, "id": "2840756266", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 405, "tweet_count": 76732, "listed_count": 3}, "location": "Coimbra", "username": "ttendernez", "name": "beatriz \ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "968853089997422592", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1965, "tweet_count": 57852, "listed_count": 3}, "location": "lx", "username": "CafiBanido", "name": "Cafi Floyd 2.0"}, {"verified": false, "id": "1113972877370458112", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1477, "tweet_count": 37513, "listed_count": 0}, "username": "VilacaCidinha", "name": "Cid 88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "190821286", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 479, "tweet_count": 5988, "listed_count": 15}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "Fadsommar", "name": "Fadsommar"}, {"verified": false, "id": "1130130808604381184", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 314, "tweet_count": 10943, "listed_count": 0}, "username": "Amaro75165543", "name": "Amaro"}, {"verified": false, "id": "2213995542", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1046, "tweet_count": 193144, "listed_count": 26}, "location": "BA, Argentina", "username": "marcenunez127", "name": "MARTEACH"}, {"verified": false, "id": "1553568727", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "location": "buenos aires", "username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca"}, {"verified": false, "id": "1529075316", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 177, "tweet_count": 5153, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza", "username": "cesar_raa", "name": "cesar santos"}, {"verified": false, "id": "2148049952", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 1750, "tweet_count": 111277, "listed_count": 12}, "username": "borntobehooker", "name": "andr\u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1628246366", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 98, "tweet_count": 59549, "listed_count": 5}, "location": "Pantanal", "username": "remcmlxxxv", "name": "R\u00ea Dias"}, {"verified": false, "id": "980639416673816576", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 171, "tweet_count": 12213, "listed_count": 0}, "location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "username": "lobinha_bru", "name": "Bruna Lobo"}, {"verified": false, "id": "926218684187709440", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 228, "tweet_count": 24648, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "lilmarens", "name": "eotremlil \u30c4"}, {"verified": false, "id": "76094339", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 226, "tweet_count": 31546, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "juliana_jubs", "name": "Meu Presidente \u00e9 Luiz In\u00e1cio LULA da Silva"}, {"verified": false, "id": "51869143", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 422, "tweet_count": 100716, "listed_count": 15}, "location": "Belo Horizonte", "username": "lucasdamas13", "name": "Lucas Damas"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"verified": false, "id": "1091273745006759937", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 920, "tweet_count": 4858, "listed_count": 0}, "location": "na puta que te pariu", "username": "SmalldickCom", "name": "meu nome \u00e9 Elsa lerigou"}, {"verified": false, "id": "915653071660830726", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 357, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SnakeAWP", "name": "Claudio Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "4271440276", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 495, "tweet_count": 19186, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "tavomonroy8", "name": "tavo monroy"}, {"verified": false, "id": "67084240", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 3965, "tweet_count": 55615, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "vanelice", "name": "Vanelice"}, {"verified": false, "id": "4573389503", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 170, "tweet_count": 11258, "listed_count": 0}, "location": "Esperanza, Santa Fe", "username": "Nazaaa87", "name": "Nazareno"}, {"verified": false, "id": "598158061", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 550, "tweet_count": 90918, "listed_count": 4}, "location": "muwurcia", "username": "vhsangeI", "name": "alicia\u2606"}, {"verified": false, "id": "226876175", "public_metrics": {"followers_count": 18704, "following_count": 342, "tweet_count": 76900, "listed_count": 97}, "location": "Coatzacoalcos", "username": "diariodelistmo_", "name": "Diario del Istmo"}, {"verified": false, "id": "55929090", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 261, "tweet_count": 10349, "listed_count": 0}, "username": "scagnolato", "name": "Virou Manchete"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "name": "Terraverso"}, {"verified": false, "id": "152729225", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1077, "tweet_count": 11842, "listed_count": 0}, "location": "San Lorenzo-Paraguay", "username": "nadiaoca", "name": "Nadia Ocampos"}, {"verified": false, "id": "91246481", "public_metrics": {"followers_count": 7089, "following_count": 2463, "tweet_count": 60140, "listed_count": 22}, "username": "celioalvespb", "name": "C\u00e9lio Alves"}, {"verified": false, "id": "1795655760", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 4784, "tweet_count": 228198, "listed_count": 1}, "location": "Ecaterimburgo, R\u00fassia", "username": "ademar877", "name": "adHemar"}, {"verified": false, "id": "1066830117815705601", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 5, "tweet_count": 6106, "listed_count": 1}, "username": "NPCallegari", "name": "Menterrupt"}, {"verified": false, "id": "51724836", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1221, "tweet_count": 43922, "listed_count": 8}, "location": "Recife", "username": "fabiocostacg", "name": "f\u00e1bio vieira"}, {"verified": false, "id": "213074255", "public_metrics": {"followers_count": 13870, "following_count": 2280, "tweet_count": 77321, "listed_count": 101}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "blogexpediente", "name": "blog.expediente.mx"}, {"verified": false, "id": "290032871", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 4990, "tweet_count": 87052, "listed_count": 3}, "location": "santa maria /RS", "username": "BrunodeCecco", "name": "Bruno de Cecco \ud83c\uddf2\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "824407081", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1995, "tweet_count": 84554, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "tgcavalcanti1", "name": "Thiago Cavalcanti"}, {"verified": false, "id": "1084884517305880579", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 216, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "location": "Miramar, Argentina", "username": "OMansilla19", "name": "oriana"}, {"verified": false, "id": "1062095467402747904", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1581, "tweet_count": 42543, "listed_count": 1}, "location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "greeney04251418", "name": "@greeneyes"}, {"verified": false, "id": "267938589", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru", "username": "Ospepc", "name": "Ospepc"}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2389289424", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 3881, "tweet_count": 14457, "listed_count": 1}, "location": "Moscovo, R\u00fassia", "username": "feroz21269", "name": "Solo Las Mejores"}, {"verified": false, "id": "1086717671884898311", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 125, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "username": "GalvaoRubem", "name": "Rubem Galv\u00e3o de Medeiros"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "La ceguera que expresa el discurso de Macri es muy preocupante porque es el presidente y sus actos tienen graves consecuencias para todos. Insistir con que la culpa es del otro y repetir consignas de campa\u00f1a abroquelando el n\u00facleo duro es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160998969268494337"], "created_at": "2019-08-12T19:38:19.000Z", "author_id": "1592178128", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 12, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "id": "1160998969268494337"}, {"text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "author_id": "129092972", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "id": "1161051235845382145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "3046873623", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "id": "1160689853081804801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "author_id": "1049689799467122688", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "id": "1161026038815739907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "author_id": "974333690242306050", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "id": "1160738295577489410"}, {"text": "@Rafaellavp Cierto, aunque algunos tercermundistas quieren que tambi\u00e9n tenga piscina, campo de tiro,etc, la envidia lo corroe....comunistas cuando no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161043492124209152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:35:14.000Z", "author_id": "2244761022", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161043492124209152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "id": "1160964105219559424"}, {"text": "Hoje eu contei p meu chefe que o nome da minha excurs\u00e3o era tetur gente ele n conseguia parar de rir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160999549122441216"], "created_at": "2019-08-12T19:40:37.000Z", "author_id": "234536395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1160999549122441216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/D1qbN0j25O", "expanded_url": "https://twitter.com/luis_guilherme/status/1161082576737579008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1qbN0j25O", "media_key": "3_1161082564372815872"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 147, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "o cara vai se encontrar com a mulher que matou o pr\u00f3prio namorado em uma casa deserta ao inv\u00e9s de pegar no shopping: amada?????????? #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/D1qbN0j25O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082576737579008"], "created_at": "2019-08-13T01:10:32.000Z", "author_id": "25037361", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1161082576737579008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "parece que quanto mais vc assiste esquadr\u00e3o suicida pior esse filme fica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160933095111086080"], "created_at": "2019-08-12T15:16:33.000Z", "author_id": "1008173760514592768", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "id": "1160933095111086080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "viseryon"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "night king"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3412, "type": "Place", "normalized_text": "drogon"}]}, "text": "\" ainn ela nem chorou com a morte do viseryon \"\n\nAt\u00e9 pq se ela chorasse naquele momento a pr\u00f3xima flecha do night king seria no drogon e matariam todos na miss\u00e3o suicida, caso isso acontecesse seu personagem fav j\u00e1 estaria morto como todos os habitantes de westeros,", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160727286561366017"], "created_at": "2019-08-12T01:38:45.000Z", "author_id": "960578839465295873", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "id": "1160727286561366017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}]}, "text": "@odonnellmaria En serio podes ser tan bruta? Esto pasa porque Argentina elige r\u00f1ser bananero bolivariano. Las acciones en USA caen hayta un 50%. El mercado no se suicida con el pueblo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160938419343769600"], "created_at": "2019-08-12T15:37:43.000Z", "author_id": "208588776", "in_reply_to_user_id": "17337093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928887477547009"}], "id": "1160938419343769600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Kira"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "text": "@ominosolobo @_OtakusBrasil Kira n\u00e3o fez nada de errado? u\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161082544038776832"], "created_at": "2019-08-13T01:10:25.000Z", "author_id": "1031970802181332992", "in_reply_to_user_id": "72907442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161073675090714624"}], "id": "1161082544038776832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}]}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "author_id": "1448018905", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "id": "1161040052283162624"}, {"text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "author_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "id": "1161029421278646272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.6864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "thebatman"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oY4dMHpF4l", "expanded_url": "https://valedopontar.com.br/index.php/2019/08/12/james-gunn-nao-quer-batman-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "valedopontar.com.br/index.php/2019\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/A21dz8uzPr", "expanded_url": "https://twitter.com/ValedoPontar/status/1161068360513261568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A21dz8uzPr", "media_key": "3_1161068348366569472"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "thebatman"}]}, "text": "James Gunn n\u00e3o quer Batman em Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\nhttps://t.co/oY4dMHpF4l\n\n#jamesgunn #suicidesquad #thebatman https://t.co/A21dz8uzPr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068360513261568"], "created_at": "2019-08-13T00:14:03.000Z", "author_id": "887813940796850177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161068360513261568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}]}, "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "author_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}], "id": "1160916566810251264"}, {"text": "e a minha m\u00e3e que mandou de para casa pros aluninhos dela pesquisarem sobre a \u00e1rea 51 pq todo mundo na sala tava falando disso KKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161078800307970048"], "created_at": "2019-08-13T00:55:32.000Z", "author_id": "1049699368712982533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161078800307970048"}, {"text": "@slusaa_ Decime qu\u00e9 est\u00e1s dolarizada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078046536929280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "slusaa_", "id": "2260544060"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:52:32.000Z", "author_id": "199164113", "in_reply_to_user_id": "2260544060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161070922473922560"}], "id": "1161078046536929280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.6359, "type": "Place", "normalized_text": "Forocoches"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yFhNOJdQfD", "expanded_url": "https://www.forocoches.com/foro/showthread.php?t=7359141", "display_url": "forocoches.com/foro/showthrea\u2026"}]}, "text": "Estoy leyendo un poco sobre lo del caso Epstein. Joder, el due\u00f1o de la isla se \"suicida\" y la isla se incendia misteriosamente. Si ten\u00e9is cuenta en Forocoches, os recomiendo este hilo antes de que lo chapen https://t.co/yFhNOJdQfD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161079703349989377"], "created_at": "2019-08-13T00:59:07.000Z", "author_id": "165790991", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161079703349989377"}, {"text": "- Rep\u00f3rter: \"por que o seu Governo est\u00e1 dando certo, entregando obras?\" https://t.co/9sryvm31YH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161053731456241665"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9sryvm31YH", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1161053731456241665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9sryvm31YH", "media_key": "7_1161053588803792898"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:15:55.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 10850, "reply_count": 5844, "like_count": 62251, "quote_count": 1847}, "id": "1161053731456241665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "champions"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sonsadelbarrio", "id": "405271857"}]}, "text": "@sonsadelbarrio JAJAJAJAJA a los champions? Pos se fueron alv jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161078691893522432"], "created_at": "2019-08-13T00:55:06.000Z", "author_id": "751268740122046464", "in_reply_to_user_id": "405271857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161078366788870145"}], "id": "1161078691893522432"}, {"text": "@OxlackCastro Que pasa si lo APLASTO? https://t.co/IQDZh4hO9j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160949511314903040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OxlackCastro", "id": "158523014"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/IQDZh4hO9j", "expanded_url": "https://twitter.com/Nailss_NS2/status/1160949511314903040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQDZh4hO9j", "media_key": "3_1160949491027103746"}]}, "created_at": "2019-08-12T16:21:47.000Z", "author_id": "1125890764150575105", "in_reply_to_user_id": "158523014", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160694488920145920"}], "id": "1160949511314903040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qyYcx0Pqqi", "expanded_url": "https://twitter.com/Segundo98831898/status/1161007449597497344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyYcx0Pqqi", "media_key": "3_1161007447068282880"}]}, "text": "Argentina, UNO de los pa\u00edses m\u00e1s cultos de Latinoam\u00e9rica, vot\u00f3 por el populismo y de nuevo por quienes se levantaron en peso a su pa\u00eds. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 pr\u00f3ximamente en el Per\u00fa? \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/qyYcx0Pqqi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161007449597497344"], "created_at": "2019-08-12T20:12:01.000Z", "author_id": "1058118893133316096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "id": "1161007449597497344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5635, "type": "Person", "normalized_text": "Frollo"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Clayton"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Tarzan"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Kerchack"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YgorFremo", "id": "129643876"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/OAjGPNIGFg", "expanded_url": "https://twitter.com/brunothomaaz/status/1161008571443757059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OAjGPNIGFg", "media_key": "16_1161008552485543943"}]}, "text": "@YgorFremo O Frollo \u00e9 um desgra\u00e7ado mesmo mas eu tinha \u00f3dio mortal do Clayton. O cara era um babaca que enganou o Tarzan e matou o Kerchack \ud83d\ude21 https://t.co/OAjGPNIGFg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161008571443757059"], "created_at": "2019-08-12T20:16:28.000Z", "author_id": "170882941", "in_reply_to_user_id": "129643876", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161006945962201088"}], "id": "1161008571443757059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}]}, "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "author_id": "548095877", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "id": "1160652721986428928"}, {"text": "Nunca se guarden nada porque ma\u00f1ana puede ser tarde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161074676375928839"], "created_at": "2019-08-13T00:39:09.000Z", "author_id": "1325267365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161074676375928839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4709, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio R M"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/3OExTErXDH", "expanded_url": "https://twitter.com/Oaxaca_AlDia/status/1161019792125509634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OExTErXDH", "media_key": "3_1161019788820434947"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "Oaxaca"}]}, "text": "Doble feminicida se suicida en su celda de Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio R M quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019.\n\n#Oaxaca https://t.co/3OExTErXDH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161019792125509634"], "created_at": "2019-08-12T21:01:03.000Z", "author_id": "857658755185385472", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1161019792125509634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458190360576"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458181959685"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458194481152"}]}, "text": "Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nuestro compromiso es concienciar y brindar educaci\u00f3n sobre el comportamiento suicida a toda la poblaci\u00f3n en general. https://t.co/5ACysO9dEx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160973466692202498"], "created_at": "2019-08-12T17:56:58.000Z", "author_id": "822185179477315584", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 15, "like_count": 356, "quote_count": 0}, "id": "1160973466692202498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}]}, "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "author_id": "961115066", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "id": "1161001760867192839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 167, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Ferrero"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Civil"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 221, "username": "YamileJimenez", "id": "1441616172890296320"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/vl7u5MUd85", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1160971726374801408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vl7u5MUd85", "media_key": "7_1160971505091645441"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "12Ago"}]}, "text": "#12Ago |  \"Es suicida hacer elecciones ahorita\"\n\n\"Tenemos 20 a\u00f1os con esta cruz encima, ellos puedes hacer cualquier cosa para legalizar lo ilegal\" coment\u00f3 In\u00e9s Ferrero, activista de la Sociedad Civil | Por @yamilejimenez https://t.co/vl7u5MUd85", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160971726374801408"], "created_at": "2019-08-12T17:50:04.000Z", "author_id": "171299971", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "id": "1160971726374801408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.3873, "type": "Organization", "normalized_text": "BC"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n44Xem1AVt", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1161004779256127488", "display_url": "twitter.com/politicomx/sta\u2026"}]}, "text": "Yo no soy tolerante, soy respetuoso. Bloque\u00e9 a Claudia porque fue grosera conmigo el fin. La conoc\u00ed hace tiempo en BC, me cay\u00f3 bien. Hoy es novia de amigo que admiro. Prefiero bloquearla para quedarme con recuerdo que verla apoyando a Calder\u00f3n, el intolerante anti derechos.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/n44Xem1AVt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161005762702979074"], "created_at": "2019-08-12T20:05:18.000Z", "author_id": "18607266", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 136, "like_count": 648, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161004779256127488"}], "id": "1161005762702979074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3997, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "text": "Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161045973675782144"], "created_at": "2019-08-12T22:45:05.000Z", "author_id": "41156599", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "id": "1161045973675782144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "author_id": "46954627", "in_reply_to_user_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "id": "1161030390330662912"}, {"text": "@maxiaricocchi03 @DaddyFurtado @FedeSioux Las acciones suben y bajan de forma constante, un dia valen millones y al otro centavos, todo en cuesti\u00f3n de horas, arriesgarse a perder inversiones por un cambio electoral que se va a dar en 4 meses es rid\u00edculo, si en un mes las mismas acciones subieron y bajaron 20 veces", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161077315276812289"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "DaddyFurtado", "id": "33899192"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "FedeSioux", "id": "82724816"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:49:38.000Z", "author_id": "1075641206330322944", "in_reply_to_user_id": "803362658829352961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160924092624752640"}], "id": "1161077315276812289"}, {"text": "No se si escucharon. https://t.co/jzLWnEnyit", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161058508047036421"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/jzLWnEnyit", "expanded_url": "https://twitter.com/albertodefazio/status/1161058508047036421/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jzLWnEnyit", "media_key": "7_1161058308729573376"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:34:54.000Z", "author_id": "50061474", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 209, "like_count": 1284, "quote_count": 144}, "id": "1161058508047036421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 168, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "AsAventurasDePoliana324"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "queen_jully", "id": "2466400306"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 169, "tag": "AsAventurasDePoliana324"}]}, "text": "@queen_jully Sim, creio que em breve ela ser\u00e1 diagnosticada com depress\u00e3o. \nS\u00f3 n\u00e3o acho interessante associar isso a namorico de adolescentes... #AsAventurasDePoliana324", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161076222635495425"], "created_at": "2019-08-13T00:45:17.000Z", "author_id": "3214490849", "in_reply_to_user_id": "2466400306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161075356473995274"}], "id": "1161076222635495425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9021, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mnsBrWpMYs", "expanded_url": "https://twitter.com/luismorocho/status/1160996985580732416", "display_url": "twitter.com/luismorocho/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 160, "end": 183, "tag": "VacanciaPresidencialYa"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "VacanciaYa"}, {"start": 196, "end": 220, "tag": "RenunciaVizcarraIncapaz"}]}, "text": "#LoUltimo : \"Congresista Mauricio Mulder anuncia que el APRA impulsar\u00e1 una moci\u00f3n de vacancia presidencial a la que se sumar\u00e1n legisladores de otras bancadas\".\n#VacanciaPresidencialYa\n#VacanciaYa\n#RenunciaVizcarraIncapaz https://t.co/mnsBrWpMYs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161002738454618113"], "created_at": "2019-08-12T19:53:17.000Z", "author_id": "20321943", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 67, "like_count": 662, "quote_count": 21}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160996985580732416"}], "id": "1161002738454618113"}, {"text": "Faltan dos meses. Si algo parece ser el electorado argentino es voluble. Veremos ahora si es suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160922107951407104"], "created_at": "2019-08-12T14:32:54.000Z", "author_id": "40583093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1160922107951407104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Argentina se suicida y no va a ser lentamente.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161042648246968320"], "created_at": "2019-08-12T22:31:53.000Z", "author_id": "108382975", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1161042648246968320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 286, "end": 288, "probability": 0.4918, "type": "Place", "normalized_text": "PBA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}]}, "text": "@FerIglesias @Peperina_Pomoro No puedo creer que el pueblo vote esto.\nNo puedo creer que seamos esto como pa\u00eds.\nLos peronistas han mostrado su peor cara, hasta volvieron a poner bombas... y volvieron a votarlos, y mas que nunca.\nMe duele que nos merezcamos esto.\n47% pa\u00eds y casi 50% en PBA... somos suicidas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160740404960079872"], "created_at": "2019-08-12T02:30:52.000Z", "author_id": "1155963539124903936", "in_reply_to_user_id": "43814969", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160726703855022081"}], "id": "1160740404960079872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Gibran Ram\u00edrez"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 277, "tag": "DepresionesalPsiquiatra"}]}, "text": "Alguien: Amigo me siento s\u00faper mal, siento que nada tiene sentido, quiz\u00e1 ni mi existencia.\nGibran Ram\u00edrez: ah, deber\u00edas de salir a caminar y platicar con tus amigos para que ya no te sientas as\u00ed, \u00c9CHALE GANAS.\nAlguien: -se suicida-\n \nEs por eso que...\ud83d\udc47\n#DepresionesalPsiquiatra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070378665619458"], "created_at": "2019-08-13T00:22:04.000Z", "author_id": "302969201", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1161070378665619458"}, {"text": "@delfincamila3 Yo curso 7 materias jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065532512264192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "delfincamila3", "id": "1062190356475904001"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:02:49.000Z", "author_id": "1308280452", "in_reply_to_user_id": "1062190356475904001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063739808002048"}], "id": "1161065532512264192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7171, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ItnzdpVcc9", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Portada&articulo=Montano-ve-acto-suicida-anular-el-SUS&cat=1&pla=3&id_articulo=284305", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=Po\u2026"}]}, "text": "El MAS es incapaz de implementar el improvisado SUS en m\u00e1s de 13 a\u00f1os. El siguiente Gobierno lo tendr\u00e1 que ajustar e iniciar, por mandato constitucional. https://t.co/ItnzdpVcc9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160883100106272768"], "created_at": "2019-08-12T11:57:53.000Z", "author_id": "3083052137", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1160883100106272768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/878QvhZr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/CCarrizosaC/status/1160751897407627264", "display_url": "twitter.com/CCarrizosaC/st\u2026"}]}, "text": "\u00bfHilo muy delgado si en este gesto suicida de colgar a dos muchachos de la bandera de Colombia y de la de Antioquia, veo \u201cenmendar\u201d (en cuerpo ajeno) con \u201cpatriotismo\u201c a los molestos por la bandera gay en el pueblito paisa?\nEsos son los machistas populistas que gobiernan aqu\u00ed . https://t.co/878QvhZr3C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160874711502544898"], "created_at": "2019-08-12T11:24:33.000Z", "author_id": "923693461", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "id": "1160874711502544898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9786, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5214, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "text": "Yo vengo a ver Escuadr\u00f3n Suicida en 2019 cuando ya est\u00e1 en Netflix \n\nDe paso no puedo verla bien pq el internet es una mierda :^)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068651145048064"], "created_at": "2019-08-13T00:15:12.000Z", "author_id": "771281103063773184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1161068651145048064"}, {"text": "@Duraes_X Melhor ainda: o inferno s\u00e3o os outros... esquerdistas. \ud83d\ude01", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161074821272408064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "duraes_x", "id": "1371986892237979648"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:39:43.000Z", "author_id": "15726088", "in_reply_to_user_id": "2715586598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161074266722492417"}], "id": "1161074821272408064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Mario"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Qkb5mF8s4o", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoachchino/status/1160630132576591872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qkb5mF8s4o", "media_key": "3_1160630130089373697"}]}, "text": "Mirando la la lista del ped\u00f3filo \"suicida\" Jeffrey Epstein, donde aparece @AndresPastrana_ , se encuentra uno con otro nombre importante que nadie ha mencionado,\nJulio Mario santo domingo\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 su hija? https://t.co/Qkb5mF8s4o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160630132576591872"], "created_at": "2019-08-11T19:12:41.000Z", "author_id": "1002955042322894848", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "id": "1160630132576591872"}, {"text": "@Gieniffer_ Haha nem sempre em, namorei 5 anos e at\u00e9 hoje somos os mesmo que sempre fomos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161031349307891715"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gieniffer_", "id": "1049076439331561478"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:46:59.000Z", "author_id": "1160935840329228289", "in_reply_to_user_id": "1049076439331561478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160912715461697537"}], "id": "1161031349307891715"}, {"text": "@FalaRafo O q houve?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161075203478364160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FalaRafo", "id": "597855628"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:41:14.000Z", "author_id": "226585335", "in_reply_to_user_id": "597855628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161023403731632132"}], "id": "1161075203478364160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6124, "type": "Place", "normalized_text": "Tapes"}]}, "text": "N\u00e3o \u00e9 querer ser chata, mas aontece um suic\u00eddio em Tapes e todo mundo se solidariza, todo mundo se preocupa, mas quando o amiguinho do lado pede ajuda ningu\u00e9m da a m\u00ednima...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161044598149582848"], "created_at": "2019-08-12T22:39:38.000Z", "author_id": "955218026579857414", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "id": "1161044598149582848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "l3m0nc1t0", "id": "630450954"}]}, "text": "@l3m0nc1t0 @mine5_994 Naaa pibita te estas re confundiendo, cuando asuma Alberto como presidente voy a tener pan y trabajo! Las cogidas me la va a dar otra persona jaja a vos no s\u00e9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161073644296126464"], "created_at": "2019-08-13T00:35:03.000Z", "author_id": "1520336108", "in_reply_to_user_id": "630450954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161072975589908480"}], "id": "1161073644296126464"}, {"text": "\ud83d\udc40 https://t.co/I8iV1nPOtR", "lang": "art", "edit_history_tweet_ids": ["1161073939449360385"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/I8iV1nPOtR", "expanded_url": "https://twitter.com/robmed_/status/1161073481771077634", "display_url": "twitter.com/robmed_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:36:13.000Z", "author_id": "716765183570546690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161073939449360385"}, {"text": "Conforme previsto, pipocam os hip\u00f3critas. Os mesmos babacas que fingem se importar, mas na primeira oportunidade xingaram nossos garotos da base usando a trag\u00e9dia que matou os amigos deles. Nunca houve consterna\u00e7\u00e3o. Pequenos demais... https://t.co/IYizM08KYB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161038983989727232"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IYizM08KYB", "expanded_url": "https://twitter.com/EwertonSouza/status/1160922265342664704", "display_url": "twitter.com/EwertonSouza/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:17:19.000Z", "author_id": "918110053453959174", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "id": "1161038983989727232"}, {"text": "Oye idiota (disculpen el franc\u00e9s) @socioperiodismo no puedes ganarte los frijoles sin mencionar a @AlanGarciaPeru  ? a\u00fan despu\u00e9s de muerto te sigue dando de comer? estudia un poco para que puedas argumentar sin recurrir a los difuntos!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161066714488082433"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:07:30.000Z", "author_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 195, "like_count": 298, "quote_count": 17}, "id": "1161066714488082433"}, {"text": "@alienweeks @gab1cristina_ o v\u00eddeo mais \u00fatil que vai ver na vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161062725885276162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alienweeks", "id": "3044321971"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gab1cristina_", "id": "1067450976838320133"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:51:40.000Z", "author_id": "3399489250", "in_reply_to_user_id": "3044321971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160738394810605568"}], "id": "1161062725885276162"}, {"text": "@MolinariJulia @AlanGarciaPeru ah\u00f3rrese su \"idiota\", tranquil\u00edcese, y asuma que podemos hablar de \u00e9l, con respeto, cuando nos de la gana, que no le gane su fanatismo al punto de insultar, despu\u00e9s de quejsan del odio, cuando los que odian, son ustedes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161067386432344064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:10:11.000Z", "author_id": "628015213", "in_reply_to_user_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 56, "like_count": 1432, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161066714488082433"}], "id": "1161067386432344064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6541, "type": "Place", "normalized_text": "Illia"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Frondizi"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1IJuDbDFWi", "expanded_url": "https://twitter.com/javiernavia/status/1160886645186605056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IJuDbDFWi", "media_key": "3_1160886636714037249"}]}, "text": "Lo volvimos a hacer. Otra vez lo sacamos de la oreja a Illia. Otra vez barremos a Frondizi. Otra vez una oportunidad hist\u00f3rica perdida. Pero esta vez no le vamos a poder echar la culpa a los militares. Esta vez los responsables somos los votantes. https://t.co/1IJuDbDFWi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160886645186605056"], "created_at": "2019-08-12T12:11:59.000Z", "author_id": "31556297", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 150, "like_count": 2970, "quote_count": 60}, "id": "1160886645186605056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 192, "probability": 0.7762, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidade de Cambridge"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ZRejkCRF4z", "expanded_url": "https://bbc.in/2KEEL3Y", "display_url": "bbc.in/2KEEL3Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-49165671?ocid=socialflow_twitter"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "MaisLidas"}]}, "text": "#MaisLidas \u2018Armas s\u00e3o letais. Quem disser que (mais armas) s\u00e3o efetivas, n\u00e3o olhou de perto as evid\u00eancias\u2019, diz diretor do departamento de criminologia experimental da Universidade de Cambridge https://t.co/ZRejkCRF4z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160857812530028544"], "created_at": "2019-08-12T10:17:24.000Z", "author_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 15, "like_count": 539, "quote_count": 9}, "id": "1160857812530028544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160980540033552384"], "created_at": "2019-08-12T18:25:05.000Z", "author_id": "8077952", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "id": "1160980540033552384"}, {"text": "@OrquideaStu @lgalup @luisnovaresio Es que lo que est\u00e1n haciendo es la \u00faltima estrategia: \"disciplinar\" al Pueblo para que se \"arrepienta\" y cambie su voto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161071976603144192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OrquideaStu", "id": "102112152"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "lgalup", "id": "50002594"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:28:25.000Z", "author_id": "785025013", "in_reply_to_user_id": "102112152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161069052850294785"}], "id": "1161071976603144192"}, {"text": "sla a minha menstrua\u00e7\u00e3o durou 2 dias e o dia inteiro s\u00f3 aparece coisa de maternidade na internet sla o jeito que eu n tenho paz \u00e9 diferente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161071909821435908"], "created_at": "2019-08-13T00:28:09.000Z", "author_id": "919792784726511618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161071909821435908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8263, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Macri el 9 de diciembre va a tener que soportar que se cumpla un aniversario de su muerte en Madrid y al d\u00eda siguiente darle el bast\u00f3n a Alberto Fern\u00e1ndez. Para m\u00ed se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161070544781008897"], "created_at": "2019-08-13T00:22:44.000Z", "author_id": "345136099", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161070544781008897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "author_id": "49849732", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "id": "1159533379945226243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5742, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Axel"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Mat\u00edas"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/oggzVtkMef", "expanded_url": "https://twitter.com/OfeFernandez_/status/1160767839705489410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oggzVtkMef", "media_key": "3_1160767827814617088"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/oggzVtkMef", "expanded_url": "https://twitter.com/OfeFernandez_/status/1160767839705489410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oggzVtkMef", "media_key": "3_1160767827806248960"}]}, "text": "Descripci\u00f3n gr\u00e1fica \u2600\ufe0f Siempre con Alberto, Cristina, Axel y Mat\u00edas https://t.co/oggzVtkMef", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160767839705489410"], "created_at": "2019-08-12T04:19:53.000Z", "author_id": "1003049219131920386", "public_metrics": {"retweet_count": 1503, "reply_count": 717, "like_count": 20738, "quote_count": 867}, "id": "1160767839705489410"}, {"text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "author_id": "84617128", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "id": "1160743739205099525"}, {"text": "invadindo o espa\u00e7o pessoal de duas mulheres rec\u00e9m casadas que est\u00e3o na mais alta aprecia\u00e7\u00e3o da companhia uma da outra.\n\nNa minha prima eu n\u00e3o fico nem fodendo por causa que minha tia \u00e9 l o u c a.\n\nSe eu tivesse um emprego, eu arranjaria um canto sozinha, mas mto provavelmente+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161070825052790784"], "created_at": "2019-08-13T00:23:51.000Z", "author_id": "98448215", "in_reply_to_user_id": "98448215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161070822959828992"}], "id": "1161070825052790784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix \u00e9 a melhor coisa que j\u00e1 fizeram, at\u00e9 pq vou poder ver com calma esse filme que at\u00e9 hoje n\u00e3o entendi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161058982657691648"], "created_at": "2019-08-12T23:36:47.000Z", "author_id": "3588397523", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161058982657691648"}, {"text": "To ficando um pouco assustado com a quantidade de gente sendo diagnosticada com ansiedade e/ou depress\u00e3o. Voc\u00ea j\u00e1 foi diagnosticado com alguma das duas?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161037137288093696"], "created_at": "2019-08-12T22:09:59.000Z", "author_id": "16691155", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 61, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1161037137288093696"}, {"text": "@Rafaellavp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 una viuda m\u00e1s del cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161068694832742400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:15:23.000Z", "author_id": "2782745085", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161068694832742400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4081, "type": "Person", "normalized_text": "Trampa"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.5945, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/sLtbAjsE4D", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161058664389758978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLtbAjsE4D", "media_key": "3_1161058655623684101"}]}, "text": "@JorgeDCG @congresoperu No habran hecho Trampa, como la que genero el Suicida que embebecio a todos aquellos ignorantes y gente no educada para ser reelegido y continuar con la corrupcion enquistada desde 1980 hasta que Sr. Vizcarra dio guerra abierta contra toda la corrupcion enquistada en el Kongreso. https://t.co/sLtbAjsE4D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161058664389758978"], "created_at": "2019-08-12T23:35:31.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161056147283034112"}], "id": "1161058664389758978"}, {"text": "Se preguntan porque el 47% de argentinos votaron por la Ladrona de @CFKArgentina la respuesta es f\u00e1cil es gente que se ACOSTUMBRO al subsidio del gobierno dicho en castellano les gusto el no hacer nada y que el estado los mantenga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160961997338546176"], "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:11:24.000Z", "author_id": "396966917", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 98, "quote_count": 3}, "id": "1160961997338546176"}, {"text": "En vivo: conferencia de prensa https://t.co/IOxDqy1ZMs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160996793871675393"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/IOxDqy1ZMs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/mauriciomacri/videos/2289875027793854", "display_url": "facebook.com/mauriciomacri/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/CasaRosada2015.2019/videos/en-vivo-conferencia-de-prensa/2289793344468689/"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:29:40.000Z", "author_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 767, "reply_count": 3192, "like_count": 4671, "quote_count": 147}, "id": "1160996793871675393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.334, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "text": "Ning\u00fan kamikaze...har\u00eda un pacto suicida con Macri....tranquilos...seguir laburando por la CABA.....para atrapar al \"guas\u00f3n\"....el responsable de la muerte de Favaloro..y de su miseria ....que padecemos a diario....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160908669082619908"], "created_at": "2019-08-12T13:39:30.000Z", "author_id": "1088158477082599425", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1160908669082619908"}, {"text": "N\u00e3o penso em ir embora. Pretendo ficar aqui at\u00e9 onde for poss\u00edvel. Mas n\u00e3o vou virar m\u00e1rtir de um del\u00edrio coletivo suicida, ou de um governo tarado por destrui\u00e7\u00e3o. E longe estou de ser exce\u00e7\u00e3o nisso.\n\nVirou quest\u00e3o de at\u00e9 onde d\u00e1 para aguentar. Quem n\u00e3o enxerga est\u00e1 delirando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161029588752982016"], "created_at": "2019-08-12T21:39:59.000Z", "author_id": "112543044", "in_reply_to_user_id": "112543044", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027672371335175"}], "id": "1161029588752982016"}, {"text": "Eu passei uns momentos muito merdas e essa musica era tudo que eu ouvia pra lembrar que as coisas valem a pena", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161068320755462144"], "created_at": "2019-08-13T00:13:53.000Z", "author_id": "54977808", "in_reply_to_user_id": "54977808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161068141826445318"}], "id": "1161068320755462144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.565, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "S. Gamboa"}, {"start": 143, "end": 161, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "J. L\u00e1cides Mosquera"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.467, "type": "Organization", "normalized_text": "CACOM 5"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.6753, "type": "Organization", "normalized_text": "FFMM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d7xA9G0M2M", "expanded_url": "https://twitter.com/CGurisattiNTN24/status/1160846126536384517/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d7xA9G0M2M", "media_key": "3_1160846114209304576"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/d7xA9G0M2M", "expanded_url": "https://twitter.com/CGurisattiNTN24/status/1160846126536384517/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d7xA9G0M2M", "media_key": "3_1160846114226094081"}]}, "text": "Como si fuera poco los hombres de las FFMM que perdemos por ataques del crimen organizado,hoy decimos adi\u00f3s al T\u00e9cnico  S. Gamboa y al t\u00e9cnico J. L\u00e1cides Mosquera/del CACOM 5 quienes murieron en un accidente de revista a\u00e9rea. FFMM deben aclarar la tr\u00e1gica falla y sus responsables https://t.co/d7xA9G0M2M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160846126536384517"], "created_at": "2019-08-12T09:30:58.000Z", "author_id": "124355265", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 37, "like_count": 486, "quote_count": 5}, "id": "1160846126536384517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Iudica"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/czetMO9U8e", "expanded_url": "https://twitter.com/PolemicaBar/status/1161054070955806721", "display_url": "twitter.com/PolemicaBar/st\u2026"}]}, "text": "Justo, se juntaron los dos en el programa de mierda de Iudica https://t.co/czetMO9U8e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161067245356892160"], "created_at": "2019-08-13T00:09:37.000Z", "author_id": "163334437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161054070955806721"}], "id": "1161067245356892160"}, {"text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- sim\n- sim\n- sim\n- sim\n- sim\n- sim\n- simkk\n- sim \n- sim\n- q isso?\n\nresponde com um emoji q eu mando as perguntas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065319760371713"], "created_at": "2019-08-13T00:01:58.000Z", "author_id": "888947817208852480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1161065319760371713"}, {"text": "@Twitter mi obbliga a rimuovere un twt per \"#odio\", anche dopo l'appello. Leggetelo.\nPer loro, noi italiani dovremmo odiare l'Italia, le sue leggi, i confini, rinunciare al diritto alla sicurezza -per noi e i nostri cari- e flagellarci per ogni suicida in mare.\nRT, per favore. https://t.co/2QDORF6SXL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1155845726485843969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631715491840"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631770058758"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631749087232"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631761686530"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "odio"}]}, "created_at": "2019-07-29T14:21:10.000Z", "author_id": "1145354510912630785", "in_reply_to_user_id": "783214", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "id": "1155845726485843969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "text": "Mal voltou as aulas e j\u00e1 veio reclama\u00e7\u00f5es do Pietro na creche \ud83d\ude24\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161065722329665536"], "created_at": "2019-08-13T00:03:34.000Z", "author_id": "967307508766396416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161065722329665536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "Ganda Veloso"}]}, "text": "Ah Ganda Veloso suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161066583680331776"], "created_at": "2019-08-13T00:06:59.000Z", "author_id": "1116467062048731136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161066583680331776"}, {"text": "@Naniel16 Bueno, si sabes como son presentate a declarar ante la justicia y seguramente colabores a su condena inmediata. De no ser asi, hasta que se demuestre lo contrario tanto ella como cualquier otro es inocente. Lo digo con la mejor. Abrazo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161062133813194757"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Naniel16", "id": "1262510449955868677"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:49:18.000Z", "author_id": "1264696596", "in_reply_to_user_id": "1702455912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161061028597325825"}], "id": "1161062133813194757"}, {"text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje !!!\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital.\nFica aqui nossa homenagem para essa GUERREIRA !!!\n   https://t.co/zmP86Vsh74 https://t.co/1ybkV0u3eg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063854144708608"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/zmP86Vsh74", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Urupanoticiasjornal/videos/344170569869487/", "display_url": "facebook.com/Urupanoticiasj\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/1ybkV0u3eg", "expanded_url": "https://twitter.com/ElsonBotelho/status/1161063854144708608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ybkV0u3eg", "media_key": "3_1161063824079970304"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:56:09.000Z", "author_id": "1088820626", "in_reply_to_user_id": "1088820626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063795776786440"}], "id": "1161063854144708608"}, {"text": "@Demesura_ @HUCA_Asturias No vayamos a ser nosotr@s quienes sigamos la t\u00f3nica social de criminalizar el suicidio...y fortalezcamos el discurso represivo de las unidades d siquiatr\u00eda hospitalarias...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161065093221818374"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Demesura_", "id": "955410649395363840"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "HUCA_Asturias", "id": "801470370742235136"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:01:04.000Z", "author_id": "922357287481757697", "in_reply_to_user_id": "955410649395363840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160816219773124608"}], "id": "1161065093221818374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 131, "end": 151, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinClintonScandal"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "HillaryBodyCount"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 152, "tag": "EpsteinClintonScandal"}, {"start": 153, "end": 170, "tag": "HillaryBodyCount"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "DemocratMafia"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "Hillary"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "arrechera"}, {"start": 206, "end": 216, "tag": "bellacoso"}, {"start": 217, "end": 230, "tag": "BuildTheWall"}, {"start": 235, "end": 250, "tag": "StopChildAbuse"}, {"start": 252, "end": 269, "tag": "HumanTrafficking"}, {"start": 270, "end": 281, "tag": "NotiUno630"}]}, "text": "Trump found Epstein sexually assaulted a woman at a club &amp; banned him from his resorts permanently back in 2009 Others didn't #EpsteinClintonScandal #HillaryBodyCount #DemocratMafia #Hillary #arrechera #bellacoso #BuildTheWall and #StopChildAbuse  #HumanTrafficking #NotiUno630", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1160926203404017664"], "created_at": "2019-08-12T14:49:10.000Z", "author_id": "864507527144361984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1160926203404017664"}, {"text": "@callmediniz \ud83e\uddd0", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1161065644256894976"], "created_at": "2019-08-13T00:03:15.000Z", "author_id": "291939943", "in_reply_to_user_id": "2805218230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160695341299245056"}], "id": "1161065644256894976"}, {"text": "a pessoa quando est\u00e1 na faixa de pedestres se torna uma suicida\n\npode t\u00e1 vindo um caminh\u00e3o 200km por hora ela t\u00e1 andando plena&amp;calmamente pensando \"fodase se me atropela vo ganha indeniza\u00e7\u00e3o\ud83e\udd18\ud83e\udd18\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160962991107518465"], "created_at": "2019-08-12T17:15:21.000Z", "author_id": "1034450734559977472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1160962991107518465"}, {"text": "38; ah verga https://t.co/ZR3hye9PVL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161063840970186752"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ZR3hye9PVL", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161063840970186752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZR3hye9PVL", "media_key": "3_1161063829008048128"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ZR3hye9PVL", "expanded_url": "https://twitter.com/BumBomblueg/status/1161063840970186752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZR3hye9PVL", "media_key": "3_1161063831549820928"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:56:05.000Z", "author_id": "955544995930386432", "in_reply_to_user_id": "955544995930386432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161063096221229056"}], "id": "1161063840970186752"}, {"text": "Esses dias perguntei o que estavam ouvindo e veio tanta coisa boa que vou repetir a f\u00f3rmula, s\u00f3 que agora quero saber o que vcs est\u00e3o assistindo (s\u00e9rie, filme, document\u00e1rio) ? Manda a\u00ed", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160902407074848770"], "created_at": "2019-08-12T13:14:37.000Z", "author_id": "78473551", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1111, "like_count": 2888, "quote_count": 19}, "id": "1160902407074848770"}, {"text": "@javiervidalp Y a veces hasta suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160949963700002818"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "javiervidalp", "id": "189505030"}]}, "created_at": "2019-08-12T16:23:35.000Z", "author_id": "152671499", "in_reply_to_user_id": "189505030", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160945083073650688"}], "id": "1160949963700002818"}, {"text": "Penoso el discurso de @mauriciomacri, cero autocr\u00edtica, no entendi\u00f3 nada de lo que le dijeron las urnas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161006834959958017"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:09:34.000Z", "author_id": "113030999", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 341, "like_count": 1506, "quote_count": 18}, "id": "1161006834959958017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 154, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/1fV3CFMzdR", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/governo-bolsonaro-estuda-rever-mercosul-se-macri-for-derrotado-de-fato-23872103", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/governo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/governo-bolsonaro-estuda-rever-mercosul-se-macri-for-derrotado-de-fato-23872103"}]}, "text": "Puxando de mem\u00f3ria, n\u00e3o lembro de um governo que tenha tocado a pol\u00edtica externa de forma t\u00e3o radicalmente ideol\u00f3gica quanto o atual.\n\n(N\u00e3o. Nem mesmo o PT. Nem de perto.)\n\nhttps://t.co/1fV3CFMzdR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160992151100174342"], "created_at": "2019-08-12T19:11:13.000Z", "author_id": "14124402", "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 501, "like_count": 3443, "quote_count": 95}, "id": "1160992151100174342"}, {"text": "Otra cosa que no me banco de este pais es ma enfermedad de todos por el d\u00f3lar. Solo ac\u00e1 pasa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161047782469382145"], "created_at": "2019-08-12T22:52:17.000Z", "author_id": "2407521121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161047782469382145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "LINHA"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}]}, "text": "PARAB\u00c9NS !!!\n\n\u00c9 O FIM DA LINHA PARA OS BANDIDOS E ASSASSINOS NO BRASIL !!!\n\nEssa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima d um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e  foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses. Isso aconteceu m\u00eas passado em BEL\u00c9M-PA !!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161063795776786440"], "created_at": "2019-08-12T23:55:55.000Z", "author_id": "1088820626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161063795776786440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FUwIwRdW68", "expanded_url": "https://twitter.com/rede_marco/status/1160986797402480640", "display_url": "twitter.com/rede_marco/sta\u2026"}]}, "text": "Que povo fant\u00e1stico esse da Argentina. https://t.co/FUwIwRdW68", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161030086121971713"], "created_at": "2019-08-12T21:41:58.000Z", "author_id": "49696756", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 164, "like_count": 101, "quote_count": 6}, "id": "1161030086121971713"}, {"text": "@marybensuley Estuve igual todo el d\u00eda! No caigo en lo que eligieron! No entienden nada!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161042168343121920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marybensuley", "id": "141421442"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:29:58.000Z", "author_id": "445071888", "in_reply_to_user_id": "141421442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160732362961051649"}], "id": "1161042168343121920"}, {"text": "QUIERO VER SI SALE! #viernesdeganatseguidores\n#viernesdeganarsubscriptores https://t.co/0C3QO1KEdI", "lang": "es", "geo": {"place_id": "07d9efe1f2c83001"}, "edit_history_tweet_ids": ["1159788146709733377"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0C3QO1KEdI", "expanded_url": "https://twitter.com/FectoCine/status/1159788146709733377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0C3QO1KEdI", "media_key": "3_1159788144163741696"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "viernesdeganatseguidores"}, {"start": 46, "end": 74, "tag": "viernesdeganarsubscriptores"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:26:56.000Z", "author_id": "1029012000599359490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1159788146709733377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}]}, "text": "@ElbiCortezFunes @martintetaz Es cierto. Pero, \u00bf es de Fernandez la culpa ? . Casi la mitad de los votantes prefieren a los que roban, mientras dejen migajas. El resto preferimos apechugar la tormenta en pos de un futuro digno, libre de delincuentes, para nuestros hijos y nietos. \u00bf estamos equivocados ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161026248879071233"], "created_at": "2019-08-12T21:26:43.000Z", "author_id": "1144795103036366848", "in_reply_to_user_id": "3403398057", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 11, "like_count": 142, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161013612363898883"}], "id": "1161026248879071233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}]}, "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"], "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "id": "1160535418464608257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6429, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "@OlavoOpressor Mas pra que fazer essa afirma\u00e7\u00e3o? Independente de quem matou o pai do presidente da OAB, qual a necessidade de falar isso? Toda semana \u00e9 uma pedrada! O governo n\u00e3o vai se sustentar desse jeito por 4 anos!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156159583896948736"], "created_at": "2019-07-30T11:08:19.000Z", "author_id": "896723522466271233", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156015642115395584"}], "id": "1156159583896948736"}, {"text": "|| Por favor https://t.co/UO45SbCbSI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161061773539184645"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/UO45SbCbSI", "expanded_url": "https://twitter.com/FLUTTEERFLY/status/1161060880668352512", "display_url": "twitter.com/FLUTTEERFLY/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:47:52.000Z", "author_id": "1088189179861917705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161060880668352512"}], "id": "1161061773539184645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Trotski"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "depheliolopes", "id": "2585621855"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "alvaro1773", "id": "858440748"}]}, "text": "@depheliolopes @alvaro1773 Trotski tamb\u00e9m foi um p\u00e9ssimo pai. A filha mais velha tamb\u00e9m se suicidou. Outros morreram antes dele, causas estranhas.Para ver que nem seus filhos eles amam. Imagine o povo ent\u00e3o!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161036118286098432"], "created_at": "2019-08-12T22:05:56.000Z", "author_id": "1126612233361002496", "in_reply_to_user_id": "2585621855", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160645545595158529"}], "id": "1161036118286098432"}, {"text": "\u00d3bvio sem negar a necessidade de procurar ajuda m\u00e9dica. Mas as vezes a pessoa s\u00f3 quer ser notada, s\u00f3 quer entender que algu\u00e9m de fato se importa. Mas nesse mundo atual, sei l\u00e1. Tudo \u00e9 resumido em likes e nada mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061159740596224"], "created_at": "2019-08-12T23:45:26.000Z", "author_id": "38943908", "in_reply_to_user_id": "38943908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161060348948094976"}], "id": "1161061159740596224"}, {"text": "vai ser enquanto eu durmo pq qro estar de conchinha com a mulher que eu amo q n\u00e3o me ama mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161061552147107840"], "created_at": "2019-08-12T23:47:00.000Z", "author_id": "4014317296", "in_reply_to_user_id": "4014317296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161060998700249088"}], "id": "1161061552147107840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9321, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Berr\u00edo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GHERDC9usC", "expanded_url": "https://twitter.com/teofb/status/1160721767666786304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHERDC9usC", "media_key": "3_1160721759433306112"}]}, "text": "Com isso, o Flamengo\n1- Matou o buraco defensivo na \"entrelinha\"\n2- Voltou a fazer \"sa\u00edda de 3\" e melhorou a circula\u00e7\u00e3o\n3- Ganhou superioridade num\u00e9rica no meio. Se os zagueiros do Gr\u00eamio acompanhassem Arrascaeta, BH e Berr\u00edo estavam preparados para atacar as costas da defesa. https://t.co/GHERDC9usC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160721767666786304"], "created_at": "2019-08-12T01:16:49.000Z", "author_id": "177517866", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160721755889164288"}], "id": "1160721767666786304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9278, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3736, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcotel"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Eusebio RM"}, {"start": 150, "end": 168, "probability": 0.6365, "type": "Place", "normalized_text": "San Sebasti\u00e1n Tutla"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992722674737153"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/h8VMajwqGj", "expanded_url": "https://twitter.com/heyoaxacamx/status/1160992732913045504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h8VMajwqGj", "media_key": "3_1160992727930212352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 17, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Ixcotel"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate #Oaxaca doble feminicida se suicida en su celda de #Ixcotel esta ma\u00f1ana.\n\nSe trata de Eusebio RM quien asesinara a su pareja e hijastra  en San Sebasti\u00e1n Tutla el 2 de mayo 2019. https://t.co/h8VMajwqGj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160992732913045504"], "created_at": "2019-08-12T19:13:32.000Z", "author_id": "791030577499549696", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1160992732913045504"}, {"text": "Si gana fulanito me voy del pa\u00eds\n\n*Gana fulanito*\n\n*Se va a otro pa\u00eds*\n\n*Descubre que en otro pa\u00eds sucede lo mismo porque el problema es el sistema capitalista que ya est\u00e1 dise\u00f1ado de forma tal que el que sufra siempre sea proletario*\n\n*Se suicida*", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161016645546053644"], "created_at": "2019-08-12T20:48:33.000Z", "author_id": "150476389", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "id": "1161016645546053644"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8746, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na Netflix \nN E M  F O D E N D O\nVou assistir pela 100\u00aa vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159319998566977536"], "created_at": "2019-08-08T04:26:41.000Z", "author_id": "949293405825323008", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "id": "1159319998566977536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OSnYU0zorH", "expanded_url": "https://glo.bo/2YFr4vy", "display_url": "glo.bo/2YFr4vy", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/economia/noticia/2019/08/12/previa-do-pib-do-banco-central-recua-013percent-no-2o-trimestre-e-indica-inicio-de-recessao-tecnica.ghtml"}]}, "text": "'Pr\u00e9via' do PIB do Banco Central recua 0,13% no 2\u00ba trimestre e indica in\u00edcio de 'recess\u00e3o t\u00e9cnica' https://t.co/OSnYU0zorH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160876688596774914"], "created_at": "2019-08-12T11:32:25.000Z", "author_id": "31494764", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 207, "like_count": 931, "quote_count": 326}, "id": "1160876688596774914"}, {"text": "@MaurizioDG_tale @marcogrenoble84 @ConteZero76 @CarloCalenda Diritti e prerogative... Sinonimi, che vuoi. \ud83d\ude01\n\nComunque dai, stiamo in una discussione su Twitter: non attacchiamoci ai dettagli\nTorniamo al punto capitale: perch\u00e9 imbarcarsi in una campagna elettorale suicida e consegnare il Paese a un proto-nazista sarebbe giusto e opportuno?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161031383030083584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaurizioDG_tale", "id": "573972162"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "ConteZero76", "id": "916522718"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:47:07.000Z", "author_id": "258269178", "in_reply_to_user_id": "573972162", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161030755696500738"}], "id": "1161031383030083584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/weMW8FnBrG", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicanAnglo/status/1160936350859685889", "display_url": "twitter.com/MexicanAnglo/s\u2026"}]}, "text": "La inacci\u00f3n de la Iglesia, es suicida, y los protestantes est\u00e1n ocupando \u00e9ste vac\u00edo.\n\nNo solo en America, tambi\u00e9n en la India y en China. https://t.co/weMW8FnBrG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160998034718806021"], "created_at": "2019-08-12T19:34:36.000Z", "author_id": "4454522417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160936350859685889"}], "id": "1160998034718806021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": ".C."}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2Ap28L18UU", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriayDatos/status/1160989329570881537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Ap28L18UU", "media_key": "3_1160386895483768833"}]}, "text": "12 de agosto del a\u00f1o 30 A.C. se estima que es en esta fecha cuando Cleopatra, \u00faltima reina del antiguo Egipto, se suicida. https://t.co/2Ap28L18UU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160989329570881537"], "created_at": "2019-08-12T19:00:00.000Z", "author_id": "277605358", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1160989329570881537"}, {"text": "@sidviciious Aos humanos \u00e9 relativamente inofensivo - o m\u00e1ximo que faz \u00e9 causar um aborto.\nMas de alguma vez vires um gato a fugir de um rato \u00e9 porque o rato tem esse v\u00edrus e est\u00e1 suicida - os bi\u00f3logos literalmente chamam comportamento suicida, porque ataca bu\u00e9 \u00e0 toa - controlado pelo v\u00edrus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161059330713669632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SidViciious", "id": "1483204570142674946"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:38:10.000Z", "author_id": "968853089997422592", "in_reply_to_user_id": "2840756266", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161058551936290816"}], "id": "1161059330713669632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "M.M"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Bipolar"}]}, "text": "Muchos hablan del voto cast\u00edgo..\nSi antes votaste a M.M. y ahora estas enojada/do...el voto castigo se lo tendrias que haber d\u00e1do a Lavagna..\nSe lo diste a la Bipolar y sus secuaces...no es voto cast\u00edgo..es voto suic\u00edda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161008728432435201"], "created_at": "2019-08-12T20:17:06.000Z", "author_id": "1553568727", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "id": "1161008728432435201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Grindr"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4257, "type": "Other", "normalized_text": "BH"}]}, "text": "Abri o Grindr aqui em BH e bicho o neg\u00f3cio ferve de macho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160894267092606976"], "created_at": "2019-08-12T12:42:16.000Z", "author_id": "2148049952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1160894267092606976"}, {"text": "hell noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo https://t.co/fLSUHhA348", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1161058551936290816"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/fLSUHhA348", "expanded_url": "https://twitter.com/minouye271/status/1160908705535184897", "display_url": "twitter.com/minouye271/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:35:04.000Z", "author_id": "2840756266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160908705535184897"}], "id": "1161058551936290816"}, {"text": "se fosse meu filho eu pegava o cara que matou e metia de bala n to nem a\u00ed", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161052531897831426"], "created_at": "2019-08-12T23:11:09.000Z", "author_id": "926218684187709440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161052531897831426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.6365, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.5511, "type": "Organization", "normalized_text": "IPD"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.7274, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kl5mmQppqv", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1161056147283034112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl5mmQppqv", "media_key": "3_1161056137346723842"}]}, "text": "Premiaci\u00f3n en el @congresoperu a los Medallistas Panamericanos.\nTodo muy bien, pero me he enterado que el Gobierno no ha cumplido con abonar las subvenciones de los Entrenadores y de los atletas desde el mes de Julio.\nFederaciones no reciben del IPD a quien no le gira el MEF. !! https://t.co/Kl5mmQppqv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161056147283034112"], "created_at": "2019-08-12T23:25:31.000Z", "author_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 476, "like_count": 386, "quote_count": 41}, "id": "1161056147283034112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SmalldickCom", "id": "1091273745006759937"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "CZJ_17", "id": "1161113846423199744"}]}, "text": "@SmalldickCom @CarlaZambelli17 @czj_17 Brasil j\u00e1 estava no suic\u00eddio. Agora que tiramos a corda do pesco\u00e7o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161030607725572096"], "created_at": "2019-08-12T21:44:02.000Z", "author_id": "915653071660830726", "in_reply_to_user_id": "1091273745006759937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160974135406813185"}], "id": "1161030607725572096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 262, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos2019"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "MuricioMulder"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uHrtgC27hK", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1161030156200349698/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHrtgC27hK", "media_key": "7_1161029622357745667"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "NoSirveParaNada"}, {"start": 187, "end": 207, "tag": "Insconstitucionales"}, {"start": 245, "end": 263, "tag": "Panamericanos2019"}, {"start": 265, "end": 279, "tag": "MuricioMulder"}]}, "text": "#NoSirveParaNada\nPol\u00edtico sin mayores palmar\u00e9s que el de defender a un cobarde corrupto, lleva m\u00e1s de 15 a\u00f1os y bati\u00f3 el r\u00e9cord de solo presentar 4 leyes, 2 de las cuales se consideraron #Insconstitucionales, blindador de corruptos y se opuso a #Panamericanos2019: #MuricioMulder https://t.co/uHrtgC27hK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161030156200349698"], "created_at": "2019-08-12T21:42:14.000Z", "author_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 601, "reply_count": 128, "like_count": 1218, "quote_count": 61}, "id": "1161030156200349698"}], "places": [{"full_name": "Pilar, Argentina", "id": "0005a92a6b72edeb"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Coimbra, Portugal", "id": "f096ee2126f773f3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082663037490868227", "value": "1082663037490868227", "detail": "User has been suspended: [1082663037490868227].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161044478221836288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161044478221836288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161044478221836288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160965106169200640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160965106169200640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160965106169200640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "613823318", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [613823318].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "613823318", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161077021872742401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161077021872742401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161077021872742401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161068857534091265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161068857534091265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161068857534091265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071500135979515910", "value": "1071500135979515910", "detail": "User has been suspended: [1071500135979515910].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161069740841938944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161069740841938944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161069740841938944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161073133471883266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161073133471883266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161073133471883266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1299719935", "value": "1299719935", "detail": "User has been suspended: [1299719935].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161056972155871233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161056972155871233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161056972155871233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948656061594120192", "value": "948656061594120192", "detail": "User has been suspended: [948656061594120192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161062506120581120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161062506120581120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161062506120581120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125244396130185216", "value": "1125244396130185216", "detail": "User has been suspended: [1125244396130185216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161069886992461826", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161069886992461826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161069886992461826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125244396130185216", "value": "1125244396130185216", "detail": "User has been suspended: [1125244396130185216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161069693186318341", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161069693186318341].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161069693186318341", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161051034837573633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161051034837573633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161051034837573633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2155858776", "value": "2155858776", "detail": "User has been suspended: [2155858776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161067814180012033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161067814180012033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161067814180012033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005264266092564482", "value": "1005264266092564482", "detail": "User has been suspended: [1005264266092564482].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161066504890269696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161066504890269696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161066504890269696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3130331685", "value": "3130331685", "detail": "User has been suspended: [3130331685].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160853355335475200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160853355335475200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160853355335475200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161060161382952960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161060161382952960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161060161382952960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160744019439185922", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160744019439185922", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160744019439185922].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161058408394645505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161058408394645505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161058408394645505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161057701906063362", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161057701906063362", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161057701906063362].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1161083661548228609", "oldest_id": "1161057000375148551", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yzy2cj6mxgnnfzrd1lhqm76rul"}}