{"data": [{"author_id": "1148517011787517953", "created_at": "2019-08-17T01:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539566965886976"], "text": "Todo era placer y exitacion mientras me ped\u00eda que la ahorcada m\u00e1s fuerte, hasta que descubr\u00ed que la muy pendeja era suicida. \ud83d\ude12", "lang": "es", "id": "1162539566965886976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1158741011851620353", "created_at": "2019-08-17T01:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539535105966086"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162539535105966086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162532103503917056"}], "author_id": "1911506022", "created_at": "2019-08-17T01:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539503371849728"], "in_reply_to_user_id": "1942524446", "text": "@carlos_ebaa desculpa ser suicida :(", "lang": "pt", "id": "1162539503371849728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162394419921936384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Cabello"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "citizenpowerarg", "id": "2149354638"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Clau_claudius8", "id": "247929216"}]}, "author_id": "2609386182", "created_at": "2019-08-17T01:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539500112875520"], "text": "RT @citizenpowerarg: @Clau_claudius8 Con las declaraciones de Maduro y de Cabello esta m\u00e1s que claro quien va ha gobernar en Argentina, Alb\u2026", "lang": "es", "id": "1162539500112875520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1074897712162725888", "created_at": "2019-08-17T01:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539480756174848"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162539480756174848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "991721750252654593", "created_at": "2019-08-17T01:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539472363413504"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162539472363413504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "996847053094432768", "created_at": "2019-08-17T01:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539314640838657"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162539314640838657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "589505340", "created_at": "2019-08-17T01:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539197233807365"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162539197233807365"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2321293957", "created_at": "2019-08-17T01:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539106985041920"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162539106985041920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "930279826723934208", "created_at": "2019-08-17T01:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539004333559808"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162539004333559808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153081659564208128"}], "author_id": "245146096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lopezftalboran", "id": "1077694382994874368"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "PabloLopezMusic", "id": "189525837"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162539001737359360"], "text": "RT @lopezftalboran: Mood con la mentalidad suicida.\nLo que dice @PabloLopezMusic con lo del \u00e9xito me flipa me tatuaria el v\u00eddeo https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1162539001737359360"}, {"author_id": "133858798", "created_at": "2019-08-17T01:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538962700963840"], "text": "El coraz\u00f3n perdona pero sabes nunca olvida, me hace sentir como un suicida por no tenerte, dame siete de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme...", "lang": "es", "id": "1162538962700963840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.7219, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "author_id": "1094637394299625475", "created_at": "2019-08-17T01:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538957369958400"], "text": "E minha m\u00e3e que descobriu esses dias que o Chester do Linkin Park se suicidou (h\u00e1 mtoooooo tempo) e agora t\u00e1 insuportavelmente de luto.\n\nAcho que ela t\u00e1 mais de luto que o pr\u00f3prio povo do Linkin Park mano! E ela nem sabia quem o cara era direito... Dou risada e choro junto kkk", "lang": "pt", "id": "1162538957369958400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "author_id": "762800530498396160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538877359448064"], "text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "lang": "es", "id": "1162538877359448064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "201081608", "created_at": "2019-08-17T01:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538841414275072"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162538841414275072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162532317656522752"}], "author_id": "226737716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "german_nobody", "id": "1513191566533443592"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Jhaidenny", "id": "122791880"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Malonsaurio", "id": "2589543940"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538803585699840"], "in_reply_to_user_id": "199096785", "text": "@German_Nobody @Jhaidenny @Malonsaurio Jajajaja, viejo, nada como el humor suicida.", "lang": "es", "id": "1162538803585699840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "833485548253802496", "created_at": "2019-08-17T01:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538674128609285"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162538674128609285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1059604189997875200", "created_at": "2019-08-17T01:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538486731292673"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162538486731292673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325240615227392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.9339, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "author_id": "309327010", "created_at": "2019-08-17T01:35:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538415419789313"], "text": "RT @lcamiguel: @deltanmd O PL proteger\u00e1 cidad\u00e3os como o reitor Cancellier que teve sua reputa\u00e7\u00e3o jogada na lama, foi humilhado, maltratado\u2026", "lang": "pt", "id": "1162538415419789313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162428357952311296"}], "author_id": "34005330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deedeebronson", "id": "14464037"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "drmembrillo", "id": "164518520"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538409048649728"], "in_reply_to_user_id": "14464037", "text": "@deedeebronson @drmembrillo Pobre del motoquero que se comi\u00f3 a esa suicida", "lang": "es", "id": "1162538409048649728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162439891730522120"}], "author_id": "738797315389952000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cdenissevm", "id": "531704732"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538372184678400"], "in_reply_to_user_id": "531704732", "text": "@cdenissevm *se suicida* \u00bf?", "lang": "es", "id": "1162538372184678400"}, {"author_id": "1144572342548467712", "created_at": "2019-08-17T01:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538272607887362"], "text": "Comecei v\u00ea esse filme esquadr\u00e3o suicida mais o sono tava demais, acabei cochilando.", "lang": "pt", "id": "1162538272607887362"}, {"author_id": "1144199054", "created_at": "2019-08-17T01:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538264382902273"], "text": "Necesito una Playlist as\u00ed bien suicida", "lang": "es", "id": "1162538264382902273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "991950235", "created_at": "2019-08-17T01:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538176981979136"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162538176981979136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3606226696", "created_at": "2019-08-17T01:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538143708581888"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162538143708581888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1036651792006823937", "created_at": "2019-08-17T01:34:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538119985545217"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162538119985545217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162013258716463104"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7l5acYBCnb", "expanded_url": "https://twitter.com/rosariovillalb/status/1162013258716463104", "display_url": "twitter.com/rosariovillalb\u2026"}]}, "author_id": "717303300", "created_at": "2019-08-17T01:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162538113371168769"], "text": "Si llego a hacer esto, mi gente me suicida directamente. https://t.co/7l5acYBCnb", "lang": "es", "id": "1162538113371168769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 168, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}]}, "author_id": "2615951517", "created_at": "2019-08-17T01:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537963298971648"], "text": "Mano, tu t\u00e1 8/0 o sup quer ir pra cima igual suic\u00edda num 2 x 4 estando low e sem spells. Morre sozinho numa luta doente que n\u00e3o valia nem objetivo e mete um \"reporta ADC lixo\". Faz favor n\u00e9 irm\u00e3o, pau no seu c\u00fa", "lang": "pt", "id": "1162537963298971648"}, {"author_id": "3635372488", "created_at": "2019-08-17T01:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537942474219520"], "text": "Nadie se suicida en una comisaria, yo abortaria por si se hace policiaaa", "lang": "es", "id": "1162537942474219520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "363360452", "created_at": "2019-08-17T01:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537897720983557"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "id": "1162537897720983557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2853957375", "created_at": "2019-08-17T01:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537881874894849"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162537881874894849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162506417275883521"}], "author_id": "1133901874439081984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537798488010753"], "in_reply_to_user_id": "2203709322", "text": "@maisa Te odeio voc\u00ea n\u00e3o ser suicida", "lang": "pt", "id": "1162537798488010753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/nDDUIuFMX2", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/filmes/noticias/esquadr%C3%A3o-suicida-sintonia-e-outras-estreias-da-semana-na-netflix/ss-AAFUaIH?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/filmes/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "40042091", "created_at": "2019-08-17T01:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537610633289729"], "text": "'Esquadr\u00e3o Suicida' e estreias da semana na Netflix https://t.co/nDDUIuFMX2", "lang": "pt", "id": "1162537610633289729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162521244476067840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Yago Euvidinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ribeirocatolico", "id": "3460959436"}]}, "author_id": "837792786", "created_at": "2019-08-17T01:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537561719488513"], "text": "RT @ribeirocatolico: Qual a maior bobagem da semana?\n1- Sr. Yago Euvidinho que disse que \"caridade aumenta a mis\u00e9ria\" e escreveu um livro p\u2026", "lang": "pt", "id": "1162537561719488513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162354295934738432"}], "author_id": "178105343", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537426486775809"], "in_reply_to_user_id": "171110904", "text": "@tanoproductor Secta suicida", "lang": "es", "id": "1162537426486775809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "laudo"}]}, "author_id": "838537259154554880", "created_at": "2019-08-17T01:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537240830128128"], "text": "laudo m\u00e9dico: suicida", "lang": "es", "id": "1162537240830128128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 225, "end": 235, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "264551006", "created_at": "2019-08-17T01:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162537239882149889"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Te metes LITIO vencido del suicida Alan o que? T\u00fa que podr\u00edas saber de esa nefasta \u00e9poca si tu padre,seguidor de Alan, te manten\u00eda muy bien con lo q sacaba al Estado empobrecido por el mal gob. del suicida cobarde Alan Garc\u00eda. Monguito eres!!!!", "lang": "es", "id": "1162537239882149889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "945801199894302721", "created_at": "2019-08-17T01:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536864911364096"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162536864911364096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162535010223738882"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brughela", "id": "168998337"}]}, "author_id": "148579858", "created_at": "2019-08-17T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536791976620033"], "in_reply_to_user_id": "168998337", "text": "@Brughela Suicida es exponer a los trabajadores a este calvario hasta diciembre. Van a asumir en medio de un incendio y con un programa ajustador. A ud le parece que Macri provoc\u00f3 la ca\u00edda de las acciones adrede?", "lang": "es", "id": "1162536791976620033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "394325694", "created_at": "2019-08-17T01:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536609142775809"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162536609142775809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162534396051824641"}], "author_id": "2997455010", "created_at": "2019-08-17T01:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536604109541376"], "in_reply_to_user_id": "1099551638212222976", "text": "@TheLordMeracho Todos tuvimos nuestra suicida loca que quer\u00eda que la mataran", "lang": "es", "id": "1162536604109541376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "731487745546301440", "created_at": "2019-08-17T01:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536575428956160"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162536575428956160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "author_id": "772875863054487552", "created_at": "2019-08-17T01:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536565584945152"], "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "id": "1162536565584945152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162520559080693761"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/nHe9XLP1V3", "expanded_url": "https://twitter.com/cbuteler/status/1162520559080693761", "display_url": "twitter.com/cbuteler/statu\u2026"}]}, "author_id": "2253351470", "created_at": "2019-08-17T01:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536216551727104"], "text": "Hay que ser suicida para no sacarlo https://t.co/nHe9XLP1V3", "lang": "es", "id": "1162536216551727104"}, {"author_id": "1551859274", "created_at": "2019-08-17T01:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536119206109189"], "text": "Me queme con la estufa y me quedo la marca, sub\u00ed una foto a mj y pensaron que me cort\u00e9 jajajajajajaja tan suicida no soy lpm", "lang": "es", "id": "1162536119206109189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "972653079190495233", "created_at": "2019-08-17T01:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536086960295936"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162536086960295936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "823330596", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536076856242176"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162536076856242176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162442240691716096"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zDiUAZhpRG", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsantox/status/1161438401536634880", "display_url": "twitter.com/wilsantox/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "thedobrevirus", "id": "1688945623"}]}, "author_id": "1688945623", "created_at": "2019-08-17T01:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162536015824859137"], "text": "RT @alefnaja: @thedobrevirus em todo rol\u00ea tendo que lidar com minha vers\u00e3o b\u00eabada suicida https://t.co/zDiUAZhpRG", "lang": "pt", "id": "1162536015824859137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1011399970056998913", "created_at": "2019-08-17T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535953149386752"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162535953149386752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162535632431923202"}], "author_id": "919629815870836736", "created_at": "2019-08-17T01:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535868244082688"], "in_reply_to_user_id": "919629815870836736", "text": "assisti o eliminado bom demais a mulher quase se matou com a faca balangando na mao dela \u00f3timo filme", "lang": "pt", "id": "1162535868244082688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "970662464546320385", "created_at": "2019-08-17T01:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535867996676096"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162535867996676096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4374566908", "created_at": "2019-08-17T01:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535789823234048"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162535789823234048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "226714997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535671438946304"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162535671438946304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "762428958763720705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535520158789642"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162535520158789642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "1092059695383281666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535506695131137"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162535506695131137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "917039587", "created_at": "2019-08-17T01:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535396049412097"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162535396049412097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "328564862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535338637758464"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162535338637758464"}, {"author_id": "526853918", "created_at": "2019-08-17T01:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535214477918208"], "text": "Ah se o edredom falasse \ud83d\ude02 \nBoy at\u00e9 me enforcou \ud83d\ude05\ud83d\ude1c", "lang": "pt", "id": "1162535214477918208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2469936990", "created_at": "2019-08-17T01:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535134823890944"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162535134823890944"}, {"author_id": "944611096698212354", "created_at": "2019-08-17T01:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535111876927488"], "text": "quem tem coragem de falar q esquadr\u00e3o suicida eh ruim? pqp bom dms", "lang": "pt", "id": "1162535111876927488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "920089927894929408", "created_at": "2019-08-17T01:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535093753262080"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162535093753262080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "3199055422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535017672773632"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162535017672773632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162534467338211334"}], "author_id": "168998337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esveritas_esvit", "id": "148579858"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535010223738882"], "in_reply_to_user_id": "148579858", "text": "@esveritas_esvit Pedir adelantamiento de elecciones???? eso es suicida , pasa a ser el mega golpista y les da la raz\u00f3n a todos los que operaron. usted no ve lo que pas\u00f3 con la bolsa???", "lang": "es", "id": "1162535010223738882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "778314787109371905", "created_at": "2019-08-17T01:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534991110266886"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162534991110266886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529156816674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConsulFlavio", "id": "1384773007"}]}, "author_id": "199438246", "created_at": "2019-08-17T01:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534933384048641"], "text": "RT @ConsulFlavio: Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia\u2026", "lang": "es", "id": "1162534933384048641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3990499534", "created_at": "2019-08-17T01:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534603686600710"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162534603686600710"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162098810753036302"}], "author_id": "1295374939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lybertad_", "id": "130352375"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534575307984897"], "text": "RT @Lybertad_: @Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farm\u2026", "lang": "es", "id": "1162534575307984897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "423355750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534574544564225"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162534574544564225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "701463272361480192", "created_at": "2019-08-17T01:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534536691011584"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162534536691011584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1884688645", "created_at": "2019-08-17T01:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534508119384065"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162534508119384065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1003446849955561472", "created_at": "2019-08-17T01:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534506282323968"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162534506282323968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2189260928", "created_at": "2019-08-17T01:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534504935972865"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162534504935972865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Plihal"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 159, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "author_id": "8467242", "created_at": "2019-08-17T01:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534394562842625"], "text": "Plihal matou legal o resenha hein. Todo mundo com cara de vel\u00f3rio. Os caras antes se soltavam, agora parece que t\u00e3o numa coletiva. Seria foda se o @boliviazica assumisse. Al\u00f4 @ESPNagora", "lang": "pt", "id": "1162534394562842625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "2590455522", "created_at": "2019-08-17T01:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534344138919936"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162534344138919936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "138899176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533971659567105"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162533971659567105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1049646830684921856", "created_at": "2019-08-17T01:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533940546146304"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162533940546146304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162499863331913730"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 66, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "ManchesterUnited"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 67, "tag": "ManchesterUnited"}]}, "author_id": "484545285", "created_at": "2019-08-17T01:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533935236046848"], "text": "RT @LaRazon_mx: Se suicida juvenil de 20 a\u00f1os del #ManchesterUnited, tras no regresar a practicar futbol debido a dos lesiones \ud83d\ude22https://t.c\u2026", "lang": "es", "id": "1162533935236046848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "988464973893521409", "created_at": "2019-08-17T01:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533790532755456"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162533790532755456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "946217801349586944", "created_at": "2019-08-17T01:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533756160397314"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162533756160397314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "399838102", "created_at": "2019-08-17T01:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533754864328704"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162533754864328704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1063609632", "created_at": "2019-08-17T01:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533718134796294"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162533718134796294"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "144996911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533552724107264"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162533552724107264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1033052194759696384", "created_at": "2019-08-17T01:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533491587866624"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162533491587866624"}, {"author_id": "852659180733431812", "created_at": "2019-08-17T01:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533435749126144"], "text": "Esse \u00faltimo livro q eu li o cara era t\u00e3o cult q se matou", "lang": "pt", "id": "1162533435749126144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529613945475072"}], "author_id": "289522179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TecitoDeAmapola", "id": "314180068"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533381973905408"], "text": "RT @TecitoDeAmapola: @Fatinoriega Jajajja.Hace 1 semana llam\u00f3 el primo de pap\u00e1.Dec\u00eda nro privado,eran 20.30,imagin\u00e9 que ser\u00edanventas.Levant\u2026", "lang": "es", "id": "1162533381973905408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162526831569977344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crfrancof1", "id": "293109677"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "1082004380591812609", "created_at": "2019-08-17T01:15:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533367784628226"], "in_reply_to_user_id": "293109677", "text": "@crfrancof1 @VEJA Tem que ser esclarecido sim, n\u00e3o s\u00f3 esse como todos, tipo quem matou Celso Daniel, quem mandou matar JB. Votei em.JB e acho que ele n\u00e3o mandou matar ela nao. Se foi policial, mil\u00edcia, que descendem. E honesto at\u00e9 agora acho que, ao contr\u00e1rio de quem est\u00e1 em.curitiba", "lang": "pt", "id": "1162533367784628226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162511181455790081"}], "author_id": "1066715110834651136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elestanciero2", "id": "2551177400"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533356002783233"], "in_reply_to_user_id": "2551177400", "text": "@elestanciero2 Tienen presente a un suicida? Maamita, que mal est\u00e1n. Teniendo todo el poder y medios a su favor no pudieron demostrar nada de eso, as\u00ed que o son muy inoperantes o se hartaron de mentir todos \u00e9stos a\u00f1os. Yo apoyo m\u00e1s la segunda opci\u00f3n ya que son buenos en esos.", "lang": "es", "id": "1162533356002783233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "296952796", "created_at": "2019-08-17T01:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533054562406401"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162533054562406401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "899314855429189632", "created_at": "2019-08-17T01:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162533016280997888"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162533016280997888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "192303185", "created_at": "2019-08-17T01:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532865491554305"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162532865491554305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162516279800078336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "CMILANOTICIA", "id": "67654599"}]}, "author_id": "1156530277159755777", "created_at": "2019-08-17T01:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532785522954240"], "text": "RT @Lumbuitragoro: @CMILANOTICIA \u00bfEst\u00e1 diciendo que si lo van a coger se suicida como Hitler?", "lang": "es", "id": "1162532785522954240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "740666405713027073", "created_at": "2019-08-17T01:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532745505124353"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162532745505124353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "306477687", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532618543325184"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162532618543325184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1136592516181037057", "created_at": "2019-08-17T01:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532521390878720"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162532521390878720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1161457722455408641", "created_at": "2019-08-17T01:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532462758641664"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162532462758641664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zNTAjeKshp", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "author_id": "1223059453", "created_at": "2019-08-17T01:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532395175882752"], "text": "Primero pobre se\u00f1ora. Y segundo SE\u00d1ORA USTED ES SUICIDA NO VE QUE EST\u00c1 EN ROJO EL SEM\u00c1FORO DE PEAT\u00d3N !!! https://t.co/zNTAjeKshp", "lang": "es", "id": "1162532395175882752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "389825224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532350904942592"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162532350904942592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162532152086601729"}], "author_id": "90092451", "created_at": "2019-08-17T01:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532271267692544"], "in_reply_to_user_id": "170156561", "text": "@pattricksnt To vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1162532271267692544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/my29hGApF9", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "author_id": "283270504", "created_at": "2019-08-17T01:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532122768412673"], "text": "Donde est\u00e1 el de la moto le quiero dar un beso, alta suicida la pelotuda https://t.co/my29hGApF9", "lang": "es", "id": "1162532122768412673"}, {"author_id": "1148310797157900288", "created_at": "2019-08-17T01:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532045542821888"], "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida\ud83c\udfac\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1162532045542821888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "author_id": "1075857958280536064", "created_at": "2019-08-17T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531993785180161"], "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "id": "1162531993785180161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162462665941442564"}], "author_id": "1143228523072634881", "created_at": "2019-08-17T01:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531983186112512"], "in_reply_to_user_id": "908473952623845382", "text": "@MeMataSenhor Uma vez minha professora falou o mesmo, disse que depress\u00e3o era coisa de pessoas desocupadas sem objetivo na vida, isso  me matou um pouquinho mas resolvi n\u00e3o dizer nada. Certeza que se dissesse a resposta dela s\u00f3 ia piorar a situa\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1162531983186112512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1949363592", "created_at": "2019-08-17T01:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531970221576192"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162531970221576192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1009209013559586816", "created_at": "2019-08-17T01:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531955990302721"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162531955990302721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "author_id": "1136322376562544645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531955285667841"], "in_reply_to_user_id": "54091900", "text": "@evelinorcon Y que me dices del suicida que dijo que el que nada debe nada teme...a otros habr\u00e1n comprado a m\u00ed no y se pega un tiro....eso har\u00eda hecho un inocente de cualquier culpa ???", "lang": "es", "id": "1162531955285667841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/92zUZUloLm", "expanded_url": "https://twitter.com/rindoaleatorio/status/1162428196882722817", "display_url": "twitter.com/rindoaleatorio\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Burrona"}]}, "author_id": "2610124791", "created_at": "2019-08-17T01:09:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531948427960325"], "text": "Burrona se matou atoa kkkkk https://t.co/92zUZUloLm", "lang": "pt", "id": "1162531948427960325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "202394218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531920934293505"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162531920934293505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YsABUXaH70", "expanded_url": "https://twitter.com/Aslaug59/status/1162482068816838656", "display_url": "twitter.com/Aslaug59/statu\u2026"}]}, "author_id": "1645595130", "created_at": "2019-08-17T01:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531917604040704"], "text": "Cr\u00f3nica de una agon\u00eda anunciada!!\nSomos un pueblo SUICIDA? https://t.co/YsABUXaH70", "lang": "es", "id": "1162531917604040704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "author_id": "1014948575699177472", "created_at": "2019-08-17T01:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531873123442689"], "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "id": "1162531873123442689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162493970414559233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7585, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeamLuceroBr", "id": "4513915035"}]}, "author_id": "1009251906412269568", "created_at": "2019-08-17T01:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531844103036928"], "text": "RT @TeamLuceroBr: Chora por Benita e logo come\u00e7a a se culpar por deix\u00e1-la sozinha. Rodrigo a consola e diz que Ivana que \u00e9 culpada, ela mat\u2026", "lang": "pt", "id": "1162531844103036928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529156816674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConsulFlavio", "id": "1384773007"}]}, "author_id": "1852924153", "created_at": "2019-08-17T01:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531643011325952"], "text": "RT @ConsulFlavio: Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia\u2026", "lang": "es", "id": "1162531643011325952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162512254421688320"}], "author_id": "624948281", "created_at": "2019-08-17T01:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531504012107776"], "text": "RT @AlexSchupmannS: @pazferreiray Aca la gente q no es suicida nm", "lang": "pt", "id": "1162531504012107776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "885239329957830656", "created_at": "2019-08-17T01:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531420952256512"], "text": "Acho q vou ver Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd14\ud83d\ude34", "lang": "pt", "id": "1162531420952256512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529156816674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConsulFlavio", "id": "1384773007"}]}, "author_id": "1372493378", "created_at": "2019-08-17T01:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531353428135936"], "text": "RT @ConsulFlavio: Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia\u2026", "lang": "es", "id": "1162531353428135936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162426467659239425"}], "author_id": "328801095", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jscurz", "id": "964807558140694529"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "AlertaProvincia", "id": "886776530680074246"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531221886443521"], "in_reply_to_user_id": "964807558140694529", "text": "@jscurz @AlertaProvincia Subiste a una moto alguna vez? No seas payaso, esa mina es una suicida hija de puta", "lang": "es", "id": "1162531221886443521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162527823397085185"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BUoF9OIMu7", "expanded_url": "https://twitter.com/vitu_universe/status/1162531115682471939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BUoF9OIMu7", "media_key": "3_1162531113430110209"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Magn\u00f3lia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "veraholtzirreal", "id": "733391412851544064"}]}, "author_id": "1113777722097057792", "created_at": "2019-08-17T01:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531115682471939"], "in_reply_to_user_id": "733391412851544064", "text": "@veraholtzirreal Magn\u00f3lia fada suicida que n\u00e3o paga pelos crimes https://t.co/BUoF9OIMu7", "lang": "pt", "id": "1162531115682471939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529156816674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConsulFlavio", "id": "1384773007"}]}, "author_id": "552063747", "created_at": "2019-08-17T01:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531106949873665"], "text": "RT @ConsulFlavio: Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia\u2026", "lang": "es", "id": "1162531106949873665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1032434225683853312", "created_at": "2019-08-17T01:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162531041975918592"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162531041975918592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "104331592", "created_at": "2019-08-17T01:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530899369635841"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530899369635841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162523835134042113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "author_id": "2507386423", "created_at": "2019-08-17T01:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530883896782849"], "in_reply_to_user_id": "1143504203899461634", "text": "@IzahSchwartzX Parece que testemunha de Jeov\u00e1 n\u00e3o aceita transfus\u00e3o de sangue,  mas se ele se matou foi pro inferno de qualquer jeito", "lang": "pt", "id": "1162530883896782849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3177729065", "created_at": "2019-08-17T01:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530809368240129"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530809368240129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1223202102", "created_at": "2019-08-17T01:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530770696712192"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530770696712192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "179246922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530739692408833"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162530739692408833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162399521936203778"}], "author_id": "1007013977098989568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fmrbass", "id": "295635841"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "vvracional", "id": "1028060116640309248"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530669588881408"], "text": "RT @fmrbass: @vvracional @aeciodepapelao @wilsonwitzel Se a pol\u00edcia matou preto e pobre ent\u00e3o a culpa \u00e9 dos direitos humanos que exigem que\u2026", "lang": "pt", "id": "1162530669588881408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2220548857", "created_at": "2019-08-17T01:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530472838213638"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530472838213638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9326, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "author_id": "946932168844079104", "created_at": "2019-08-17T01:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530470673965056"], "text": "Estoy mirando Escuadron suicida y estoy enamorada de \u00e9l guas\u00f3n, aunque me d miedo pero eso me gusta m\u00e1s je", "lang": "es", "id": "1162530470673965056"}, {"author_id": "183789058", "created_at": "2019-08-17T01:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530451623276545"], "text": "nossa, impressionante como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim n\u00e9? kkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1162530451623276545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "817473671971405824", "created_at": "2019-08-17T01:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530351257968640"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530351257968640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "737822175642693632", "created_at": "2019-08-17T01:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530340818292736"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530340818292736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3863852549", "created_at": "2019-08-17T01:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530327522418689"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530327522418689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "919271237813198848", "created_at": "2019-08-17T01:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530259939594244"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530259939594244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "947215175622504448", "created_at": "2019-08-17T01:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530218390802432"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530218390802432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "716455971795648512", "created_at": "2019-08-17T01:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530208882278410"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162530208882278410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529156816674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConsulFlavio", "id": "1384773007"}]}, "author_id": "179104932", "created_at": "2019-08-17T01:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530180411404288"], "text": "RT @ConsulFlavio: Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia\u2026", "lang": "es", "id": "1162530180411404288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9306, "type": "Organization", "normalized_text": "U2"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Bono"}]}, "author_id": "34318694", "created_at": "2019-08-17T01:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530138644525056"], "text": "Essa musica do U2 fez 18 anos em que ela foi lan\u00e7ada. N\u00e3o sabia que foi composta pelo Bono sobre um amigo que se matou.\n\nYou've got stuck in a moment and now you can't get out of it\nDon't say that later will be better now\nYou're stuck in a moment and you can't get out of it", "lang": "en", "id": "1162530138644525056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "333017144", "created_at": "2019-08-17T01:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162530039990276096"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162530039990276096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1012689999261786112", "created_at": "2019-08-17T01:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529894200467462"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162529894200467462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "293796092", "created_at": "2019-08-17T01:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529732853981186"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162529732853981186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "author_id": "421571381", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529721986535425"], "in_reply_to_user_id": "2548184223", "text": "@Lucidez_pe Porque no hablas con la gente que era joven en los 80. Preg\u00fantale a tu api, dile que te cuente la verdad sobre la miseria en la que nos dej\u00f3 el suicida, a ese que hoy le lames el culo. Todos fuimos testigos de la mayor inflaci\u00f3n y resecci\u00f3n  del pa\u00eds. Imb\u00e9cil c\u00f3mprate un cerebro.", "lang": "es", "id": "1162529721986535425"}, {"author_id": "394777425", "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"], "text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste", "lang": "es", "id": "1162529706903789568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "943123030775091202", "created_at": "2019-08-17T01:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529686481715200"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162529686481715200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162528167195742209"}], "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/5dOyHtjdpg", "expanded_url": "https://twitter.com/TecitoDeAmapola/status/1162529613945475072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5dOyHtjdpg", "media_key": "16_1162529605879762945"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}]}, "author_id": "314180068", "created_at": "2019-08-17T01:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529613945475072"], "in_reply_to_user_id": "1323520896", "text": "@Fatinoriega Jajajja.Hace 1 semana llam\u00f3 el primo de pap\u00e1.Dec\u00eda nro privado,eran 20.30,imagin\u00e9 que ser\u00edanventas.Levant\u00e9 la llamada y dije \"Centro psiqui\u00e1trico y de atenci\u00f3n al suicida, buenas noches\" Cort\u00f3. Llam\u00f3 10 mins dsps y le dijo a mam\u00e1 que marc\u00f3 mal porque llamo a un loquero, jajaja https://t.co/5dOyHtjdpg", "lang": "es", "id": "1162529613945475072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529156816674816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ConsulFlavio", "id": "1384773007"}]}, "author_id": "727666699", "created_at": "2019-08-17T01:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529597390499842"], "text": "RT @ConsulFlavio: Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia\u2026", "lang": "es", "id": "1162529597390499842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162519203561267200"}], "author_id": "978796239557931010", "created_at": "2019-08-17T01:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529543128854528"], "in_reply_to_user_id": "965066122235142145", "text": "@brxzno Vc tem mais de 15 anos e n\u00e3o se matou, meta", "lang": "pt", "id": "1162529543128854528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2572577075", "created_at": "2019-08-17T01:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529522438332416"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162529522438332416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1966809650", "created_at": "2019-08-17T01:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529518554423297"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162529518554423297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529206955315202"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/m2eU2g38WN", "expanded_url": "https://twitter.com/svlinesolution/status/1162529048058302465", "display_url": "twitter.com/svlinesolution\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "BRANCA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "syndrigastsoul", "id": "2813663382"}]}, "author_id": "1392174138", "created_at": "2019-08-17T01:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529486577049600"], "text": "RT @syndrigastsoul: HUGH SE SUICIDA ANTES DE MATAR A BRANCA. https://t.co/m2eU2g38WN", "lang": "es", "id": "1162529486577049600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1958624586", "created_at": "2019-08-17T00:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529411750645761"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162529411750645761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "964768052926656512", "created_at": "2019-08-17T00:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529311649411072"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162529311649411072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162404471600812036"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "plot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AleeGimenez7", "id": "319904038"}]}, "author_id": "1306351988", "created_at": "2019-08-17T00:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529207668432902"], "in_reply_to_user_id": "319904038", "text": "@AleeGimenez7 *se embarazaba y ten\u00eda seis* plot twist se suicida", "lang": "es", "id": "1162529207668432902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/m2eU2g38WN", "expanded_url": "https://twitter.com/svlinesolution/status/1162529048058302465", "display_url": "twitter.com/svlinesolution\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "BRANCA"}]}, "author_id": "2813663382", "created_at": "2019-08-17T00:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529206955315202"], "text": "HUGH SE SUICIDA ANTES DE MATAR A BRANCA. https://t.co/m2eU2g38WN", "lang": "es", "id": "1162529206955315202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}]}, "author_id": "1384773007", "created_at": "2019-08-17T00:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529156816674816"], "text": "Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia suicida. Son masoquistas, gente? Tanto les cuesta soltar ese lastre? Clickeen links piolas q generan periodistas cabales fuera del circuito mercenario!", "lang": "es", "id": "1162529156816674816"}, {"author_id": "279532088", "created_at": "2019-08-17T00:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529152722964481"], "text": "Quemando la vida, obrero suicida.", "lang": "es", "id": "1162529152722964481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8392, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "90092451", "created_at": "2019-08-17T00:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529076260872192"], "text": "Vou assistir \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d.", "lang": "pt", "id": "1162529076260872192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162332395133186048"}], "author_id": "1161695187141373952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528968576262144"], "text": "RT @suicida_lovatic: Hoje a minha motiva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abaixo de zero", "lang": "pt", "id": "1162528968576262144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523711943172099"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/aONPLz4NXu", "expanded_url": "https://twitter.com/piratinha777/status/1162523711943172099/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aONPLz4NXu", "media_key": "7_1162523674286678018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "piratinha777", "id": "816423288570347522"}]}, "author_id": "4411867581", "created_at": "2019-08-17T00:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528925135904769"], "text": "RT @piratinha777: \ud83e\udd2d\ud83e\udd2dta fluindoo o suicida \ud83d\ude0d\ud83e\udd4b\ud83c\udfc1\ud83d\udea9 https://t.co/aONPLz4NXu", "lang": "pt", "id": "1162528925135904769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2912848186", "created_at": "2019-08-17T00:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528785499115525"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162528785499115525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162345967313653761"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JqwMCCb1c5", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1162345967313653761", "display_url": "twitter.com/jrisco/status/\u2026"}]}, "author_id": "473495524", "created_at": "2019-08-17T00:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528725273108480"], "text": "\u00bfDonde est\u00e1 \u201cpolic\u00edas salvan a suicida compr\u00e1ndole unos tacos\u201d? Esa es la mejor, pero mi voto va para los mixiotes https://t.co/JqwMCCb1c5", "lang": "es", "id": "1162528725273108480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 79, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "The House of Rising Sun"}]}, "author_id": "4227191969", "created_at": "2019-08-17T00:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528670126432256"], "text": "Nem lembrava que Esquadr\u00e3o Suicida come\u00e7ava com a m\u00fasica The House of Rising Sun.", "lang": "pt", "id": "1162528670126432256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162513101645914112"}], "author_id": "118249168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipekast", "id": "16193496"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528626639802368"], "in_reply_to_user_id": "16193496", "text": "@felipekast Administrar ese colegio hoy es un acto suicida...es lo mismo que comprar una casa con ocupas en su interior!!", "lang": "es", "id": "1162528626639802368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1002817833242382337", "created_at": "2019-08-17T00:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528473371566087"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162528473371566087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3spera"}]}, "author_id": "73463505", "created_at": "2019-08-17T00:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528395235864579"], "text": "Vei do c\u00e9u. Cara da Pr\u00f3spera matou a pr\u00f3pria m\u00e3e a cadeirada!?\nS\u00e9rio isso tio? ??\nO mundo t\u00e1 acabando mesmo gurizada.  O amor se esfriou.  J\u00e1 tava escrito essas cenaradas todas a\u00ed oh...\nCaralho...", "lang": "pt", "id": "1162528395235864579"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162354418639089664"}], "author_id": "2332632564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alertasurbanas", "id": "803594829053775872"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528339443224576"], "in_reply_to_user_id": "803594829053775872", "text": "@alertasurbanas Alguna causa muy fuerte los impulso a realizar ese ataque suicida..trat\u00e1ndose de soldados israelies los agredidos, cualquier cosa pudieron haber hecho en agravio de esos jovenes antes para provocar tal agresi\u00f3n...sab\u00edan q moririan", "lang": "es", "id": "1162528339443224576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162353703652864000"}], "author_id": "1134208191267573777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdolfinaMehr", "id": "1106359465698361345"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "RDFRecl", "id": "747525179279024128"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Cristian_Neder_", "id": "4509981496"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528316513038336"], "text": "RT @AdolfinaMehr: @RDFRecl @Cristian_Neder_ daaale, si sabiendo todo esto el gobierno no modifica el proceso de asignaci\u00f3n, hay un serio pr\u2026", "lang": "es", "id": "1162528316513038336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "515001063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528290541903873"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162528290541903873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "ramon"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "diogo"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "gisele"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "nana"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "BomSucesso"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 251, "tag": "BomSucesso"}]}, "author_id": "852621119500767233", "created_at": "2019-08-17T00:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528289292017665"], "text": "me machuca demais entrar na tag de bom sucesso e ver s\u00f3 hate pro ramon, sendo que o vil\u00e3o e mais escroto \u00e9 o diogo que quase afogou a gisele numa banheira, quase enforcou ela e amea\u00e7ou ela de morte se contasse que eles s\u00e3o amantes pra nana #BomSucesso", "lang": "pt", "id": "1162528289292017665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4770082937", "created_at": "2019-08-17T00:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528237001613312"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162528237001613312"}, {"author_id": "918141150212521984", "created_at": "2019-08-17T00:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528166449242112"], "text": "Esquadr\u00e3o  suicida e muito bom, bora ver dnv", "lang": "pt", "id": "1162528166449242112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162433261337042945"}], "author_id": "933353540294270976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JonasSete", "id": "1000785083773739009"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JuGinger", "id": "1038074729167577088"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528149529399297"], "in_reply_to_user_id": "1000785083773739009", "text": "@JonasSete @juginger E se ele realmente se suicidou depois de ver o tamanho da nojeira?", "lang": "pt", "id": "1162528149529399297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1088603028477960193", "created_at": "2019-08-17T00:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528145465065474"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162528145465065474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "78910730", "created_at": "2019-08-17T00:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162528024740413440"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162528024740413440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "910337513079889920", "created_at": "2019-08-17T00:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527976141000705"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527976141000705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "823740059992150018", "created_at": "2019-08-17T00:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527883962830853"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527883962830853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1861918226", "created_at": "2019-08-17T00:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527882570285056"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527882570285056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162104120746156035"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Carbazas_", "id": "408022565"}]}, "author_id": "279242745", "created_at": "2019-08-17T00:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527879479119873"], "text": "RT @Carbazas_: entregados a la misma v\u00eda suicida de la represi\u00f3n por los tribunales que el PP.\nEn el fondo, la cuesti\u00f3n de fondo, es que ni\u2026", "lang": "es", "id": "1162527879479119873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "882076523532103680", "created_at": "2019-08-17T00:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527582727868416"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527582727868416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "722031887213047809", "created_at": "2019-08-17T00:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527533046386690"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527533046386690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4054485395", "created_at": "2019-08-17T00:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527425227608064"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527425227608064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162526744156528640"}], "author_id": "916397422800027649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "davinci_026", "id": "1122283167111630850"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "Mirza_Benine", "id": "298854927"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527403966652418"], "in_reply_to_user_id": "1122283167111630850", "text": "@davinci_026 @Bats_AS @Mirza_Benine Se um suicida se mata \u00e9 um suicida a mais no mundo ou um a menos?\n\nReflit\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1162527403966652418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "721782374556647425", "created_at": "2019-08-17T00:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527370970054657"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527370970054657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "993145282090160128", "created_at": "2019-08-17T00:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527163373019137"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162527163373019137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162525361814540288"}], "author_id": "2330840268", "created_at": "2019-08-17T00:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527160952938497"], "in_reply_to_user_id": "634109519", "text": "@exequielpg Pacto suicida o ke ahre", "lang": "es", "id": "1162527160952938497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "902255009814982656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527099321757696"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162527099321757696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162482556538904583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "author_id": "330967960", "created_at": "2019-08-17T00:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527046737825792"], "text": "RT @EffigsEduardo: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1162527046737825792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "AlanistaLloron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 112, "tag": "AlanistaLloron"}]}, "author_id": "939294554", "created_at": "2019-08-17T00:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162527040446222336"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "text": "@gonzalesposadal Tendr\u00edas que revisar la redacci\u00f3n, es de el suicida no de su muerte mi estimado #AlanistaLloron", "lang": "es", "id": "1162527040446222336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1082848375970639878", "created_at": "2019-08-17T00:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526937325154305"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162526937325154305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3393194675", "created_at": "2019-08-17T00:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526910758494208"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162526910758494208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "628902541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526817019998208"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162526817019998208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "889983564", "created_at": "2019-08-17T00:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526783440334848"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme mto bommm", "lang": "pt", "id": "1162526783440334848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "2191070167", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526660752740356"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162526660752740356"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "939536946812121088", "created_at": "2019-08-17T00:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526605660610561"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162526605660610561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "473222405", "created_at": "2019-08-17T00:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526473502285825"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162526473502285825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "961426022", "created_at": "2019-08-17T00:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526375858855937"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162526375858855937"}, {"author_id": "959446082240630784", "created_at": "2019-08-17T00:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526297433804800"], "text": "M\u00edrame soy un suicida\nTan solo b\u00e1ilame encima\nSexo t\u00fa y yo en la cocina", "lang": "es", "id": "1162526297433804800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "author_id": "795347562387673088", "created_at": "2019-08-17T00:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526281663168512"], "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "lang": "es", "id": "1162526281663168512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162486023529664513"}], "author_id": "1161695187141373952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526184686673922"], "text": "RT @suicida_lovatic: Este des\u00e2nimo est\u00e1 insuport\u00e1vel", "lang": "pt", "id": "1162526184686673922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162497824736632832"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/oI5i1ho4Df", "expanded_url": "https://twitter.com/WeLikeEmThick/status/1162497824736632832", "display_url": "twitter.com/WeLikeEmThick/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "aleijou"}]}, "author_id": "896205927564619776", "created_at": "2019-08-17T00:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526147210616832"], "text": "Dei like s\u00f3 pq ele quase matou ela. Se n\u00e3o matou aleijou. https://t.co/oI5i1ho4Df", "lang": "pt", "id": "1162526147210616832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MdF56rWTnB", "expanded_url": "https://twitter.com/levadors55/status/1162017056017043456", "display_url": "twitter.com/levadors55/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon Jackson"}]}, "author_id": "752662520377122817", "created_at": "2019-08-17T00:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526101404618758"], "text": "Maicon Jackson n\u00e3o tinha um so desse n\u00e3o, tinha v\u00e1rios. E se matou . Dinheiro e fama n\u00e3o preenche vazio . https://t.co/MdF56rWTnB", "lang": "pt", "id": "1162526101404618758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "969346631580647425", "created_at": "2019-08-17T00:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526041728081920"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162526041728081920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "1070032742", "created_at": "2019-08-17T00:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525950724194305"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162525950724194305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2628553167", "created_at": "2019-08-17T00:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525942369198080"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525942369198080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "840669331", "created_at": "2019-08-17T00:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525937566703616"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525937566703616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "911658960108900354", "created_at": "2019-08-17T00:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525860332806144"], "text": "Ya vi escuadron suicida ahora no se que pelicula ver", "lang": "es", "id": "1162525860332806144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "162702896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525858260803585"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162525858260803585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "2705029125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525813281103872"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162525813281103872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162486156094771200"}], "author_id": "1161695187141373952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525770520117248"], "text": "RT @suicida_lovatic: N\u00e3o consigo que a minha mente pare de pensar nas l\u00e2minas \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1162525770520117248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "169785740", "created_at": "2019-08-17T00:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525746079907840"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525746079907840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "DG"}]}, "author_id": "1146230882707156992", "created_at": "2019-08-17T00:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525692724228099"], "text": "tava vendo esse caso desse tal de DG que fez filme porn\u00f4 e o pessoal t\u00e1 zoando, gostaria de dizer que quem t\u00e1 zoando eh completamente fudido, n\u00e3o \u00e9 zoeira saud\u00e1vel, a\u00ed o indiv\u00edduo se suicida e vem falar de amor a\u00ed pr\u00f3ximo, fds q o mlq gravou porn\u00f4 gay a vida eh dele, bando de pnc", "lang": "pt", "id": "1162525692724228099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "2309403182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525683563847681"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162525683563847681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1033915710018334720", "created_at": "2019-08-17T00:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525648386236417"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525648386236417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162525449865572354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "taric"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TaricOProtetor", "id": "1156765680567488514"}]}, "author_id": "1067534722958544898", "created_at": "2019-08-17T00:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525644942643200"], "in_reply_to_user_id": "1156765680567488514", "text": "@TaricOProtetor Se algu\u00e9m do vazio morrer \nVou saber Quem foi que matou senhor taric", "lang": "pt", "id": "1162525644942643200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Filminho"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Filminho"}]}, "author_id": "1151715403850297346", "created_at": "2019-08-17T00:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525584624431104"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida #Filminho.", "lang": "pt", "id": "1162525584624431104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "713451985987624960", "created_at": "2019-08-17T00:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525467569721349"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525467569721349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "432948921", "created_at": "2019-08-17T00:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525346127929344"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525346127929344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "author_id": "1057574711180357632", "created_at": "2019-08-17T00:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525278540836865"], "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "id": "1162525278540836865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3400199601", "created_at": "2019-08-17T00:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525245225492480"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525245225492480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162524664247345154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Marticito"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martingonnas", "id": "976192999"}]}, "author_id": "2935084643", "created_at": "2019-08-17T00:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525168792723456"], "in_reply_to_user_id": "976192999", "text": "@martingonnas Marticito \"militando\" la \"grieta\" entre CFK y Alberto...son tan previsibles....Cambiemos es una Secta Suicida donde ya impera el SALVESE QUIEN PUEDA y el tipo rema en dulce de leche repostero....", "lang": "es", "id": "1162525168792723456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "author_id": "711634937175216128", "created_at": "2019-08-17T00:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525107870412810"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "lang": "es", "id": "1162525107870412810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4784631675", "created_at": "2019-08-17T00:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525054665744384"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162525054665744384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "881233561000476673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524810351718401"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162524810351718401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162524071776739329"}], "author_id": "2468626844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kanizen473", "id": "981255460694130688"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524728411561985"], "in_reply_to_user_id": "981255460694130688", "text": "@kanizen473 \u2661\u2661\u2661 UvU \nMi nena pecosa y re suicida uvu", "lang": "und", "id": "1162524728411561985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162482556538904583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4571, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}]}, "author_id": "66463266", "created_at": "2019-08-17T00:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524631376568320"], "text": "RT @EffigsEduardo: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1162524631376568320"}, {"author_id": "8609412", "created_at": "2019-08-17T00:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524574816321536"], "text": "\"Essa gente chata do Direitos Humanos\"\n\nDireitos Humanos: proteger condenados injustamente, defender melhorias pra policiais, se posicionar contra tortura por crimes e delitos menores, \u00faltima inst\u00e2ncia se a Justi\u00e7a condena uma m\u00e3e a 24 anos de pris\u00e3o pq o MARIDO matou o filho.", "lang": "pt", "id": "1162524574816321536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1406360173", "created_at": "2019-08-17T00:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524543107457025"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162524543107457025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "author_id": "1187109408", "created_at": "2019-08-17T00:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524509150355456"], "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "lang": "pt", "id": "1162524509150355456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1138821836", "created_at": "2019-08-17T00:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524449071124481"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162524449071124481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162520725401587712"}], "author_id": "1206940656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RubeenBe", "id": "892140626120241157"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524417429331969"], "in_reply_to_user_id": "892140626120241157", "text": "@RubeenBe Deber\u00edas trabajar en ayuda a el suicida bro", "lang": "es", "id": "1162524417429331969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "796189820318007297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524295618281472"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162524295618281472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1161070317038637059", "created_at": "2019-08-17T00:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524240920416256"], "text": "assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez essa semana kkkkk\n\neh mt bom ASSISTAM juro", "lang": "pt", "id": "1162524240920416256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1136738066108997632", "created_at": "2019-08-17T00:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524238307364864"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162524238307364864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "562215572", "created_at": "2019-08-17T00:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524233093853186"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162524233093853186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162522476125020163"}], "author_id": "912344303996997632", "created_at": "2019-08-17T00:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524212566904833"], "in_reply_to_user_id": "912344303996997632", "text": "1\u00b0: o cantor no clipe sa\u00ed logo com  A ESPOSA DO GODFATHER DA PARADA, BURRO DO KRL.\n2\u00b0: a mina nem pra como chamar o maluco pra DPS  da festa pq porra o cara tem 325 seguran\u00e7as.\n3\u00b0: o cara se matou junta com mulher pra que ???????????????????????????????????????????????...", "lang": "pt", "id": "1162524212566904833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2273505173", "created_at": "2019-08-17T00:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524153485938688"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162524153485938688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/OtXtRTkY8m", "expanded_url": "https://twitter.com/wolf_in_red/status/1162523920215543810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtXtRTkY8m", "media_key": "3_1162523912485449728"}]}, "author_id": "61291249", "created_at": "2019-08-17T00:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523920215543810"], "text": "Ja, te gan\u00e9 carrera yo ya estaba suicida y depresiva antes https://t.co/OtXtRTkY8m", "lang": "es", "id": "1162523920215543810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162522361222090752"}], "author_id": "62136140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danpineschi", "id": "1080141560208130048"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523910547615744"], "in_reply_to_user_id": "1080141560208130048", "text": "@danpineschi Adoro quando eles choram, nem parece a torcida que matou um botafoguense com espeto de churrasco e se orgulha disso.", "lang": "pt", "id": "1162523910547615744"}, {"author_id": "979240170", "created_at": "2019-08-17T00:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523797829890049"], "text": "la cantidad de tragos que me tomo en la rumba es directamente proporcional a la cantidad de porros que me voy a fumar al d\u00eda siguiente pa soportar el rat\u00f3n sin ponerme suicida", "lang": "es", "id": "1162523797829890049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "486936063", "created_at": "2019-08-17T00:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523752141348866"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162523752141348866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/aONPLz4NXu", "expanded_url": "https://twitter.com/piratinha777/status/1162523711943172099/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aONPLz4NXu", "media_key": "7_1162523674286678018"}]}, "author_id": "816423288570347522", "created_at": "2019-08-17T00:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523711943172099"], "text": "\ud83e\udd2d\ud83e\udd2dta fluindoo o suicida \ud83d\ude0d\ud83e\udd4b\ud83c\udfc1\ud83d\udea9 https://t.co/aONPLz4NXu", "lang": "pt", "id": "1162523711943172099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "1011321629622833154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523674152439808"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162523674152439808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162504993443909637"}], "author_id": "718619095051149314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523614501113858"], "text": "RT @maralaska: @jdealthaus y algo del puente q se desplomo de garcia?? el suicida??uuuuuu q tal periodista a de ser de la artiller\u00eda de la\u2026", "lang": "es", "id": "1162523614501113858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4852470911", "created_at": "2019-08-17T00:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523608717156352"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162523608717156352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2IAwoa0lkW", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "author_id": "204838830", "created_at": "2019-08-17T00:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523517864370176"], "text": "Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocupa. N\u00e3o tava na hora. Depois voc\u00ea tenta de novo.\n\n- a fulana n\u00e3o tem filho. https://t.co/2IAwoa0lkW", "lang": "pt", "id": "1162523517864370176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2254021267", "created_at": "2019-08-17T00:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523491964477441"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162523491964477441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1100963775291838464", "created_at": "2019-08-17T00:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523470514798592"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162523470514798592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2670258878", "created_at": "2019-08-17T00:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523453448175616"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162523453448175616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2448206371", "created_at": "2019-08-17T00:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523424440442880"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162523424440442880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "CristinaCorrupcion"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4161, "type": "Person", "normalized_text": "fernandez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "CristinaCorrupcion"}]}, "author_id": "298492936", "created_at": "2019-08-17T00:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523248975908864"], "text": "#CristinaCorrupcion ni siquiera sabe la plataforma el titere fernandez!!! Pobre chirolita, no llega a a\u00f1o nuevo, se suicida...", "lang": "es", "id": "1162523248975908864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "2719035609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523246530613253"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162523246530613253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "1096938214085009408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523183829921793"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162523183829921793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4709274101", "created_at": "2019-08-17T00:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523037985640448"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162523037985640448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "author_id": "779436978", "created_at": "2019-08-17T00:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522994432008194"], "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida.\n\n\u2014 Mill\u00f4r Fernandes", "lang": "pt", "id": "1162522994432008194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "author_id": "1103707264693743617", "created_at": "2019-08-17T00:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522994201300994"], "text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "lang": "es", "id": "1162522994201300994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "791623874", "created_at": "2019-08-17T00:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522972520943616"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522972520943616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162426274763214849"}], "author_id": "912825089720242177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nmartinblanco", "id": "852681528"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522950303715330"], "in_reply_to_user_id": "852681528", "text": "@Nmartinblanco Ohhhh. Terror\u00edfic! Espant\u00f3s! Suicida\u2019t i s\u2019haur\u00e0 acabat el patiment.", "lang": "ca", "id": "1162522950303715330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "780250819883110400", "created_at": "2019-08-17T00:34:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522947594141697"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522947594141697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "819881073333116928", "created_at": "2019-08-17T00:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522866128236545"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522866128236545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "790604371373527040", "created_at": "2019-08-17T00:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522846020677633"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522846020677633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "264281470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522765016129536"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162522765016129536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PrKLST9hTI", "expanded_url": "http://bit.ly/31HD64F", "display_url": "bit.ly/31HD64F"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/A14pZ7O6Qs", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1162522740261302272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A14pZ7O6Qs", "media_key": "3_1162522734611574784"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "8110402", "created_at": "2019-08-17T00:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522740261302272"], "text": "Aut\u00f3psia de bilion\u00e1rio ped\u00f3filo mostra que ele se matou em pris\u00e3o nos EUA\n\n\u2192 https://t.co/PrKLST9hTI https://t.co/A14pZ7O6Qs", "lang": "pt", "id": "1162522740261302272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "4149891700", "created_at": "2019-08-17T00:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522728194367489"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162522728194367489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161734061070651394"}], "author_id": "2858622354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thaliasromania", "id": "1082786768183877632"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522579372040192"], "in_reply_to_user_id": "1082786768183877632", "text": "@thaliasromania Se matou more... T\u00e1 na bribia", "lang": "pt", "id": "1162522579372040192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1507081885", "created_at": "2019-08-17T00:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522576683491330"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522576683491330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "836820231246995456", "created_at": "2019-08-17T00:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522524716077056"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522524716077056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/jzbF7FxjrA", "expanded_url": "https://twitter.com/monteirokah1/status/1162522455791034373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jzbF7FxjrA", "media_key": "3_1162522449478606848"}]}, "author_id": "4277072015", "created_at": "2019-08-17T00:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522455791034373"], "text": "puta que pariu, at\u00e9 em livro eu passo raiva com mulher sendo colocada como louca suicida e desacreditada, francamente https://t.co/jzbF7FxjrA", "lang": "pt", "id": "1162522455791034373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "495195715", "created_at": "2019-08-17T00:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522445632430091"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522445632430091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "author_id": "2348836473", "created_at": "2019-08-17T00:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522442306379777"], "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "lang": "pt", "id": "1162522442306379777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2803076069", "created_at": "2019-08-17T00:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522298785640449"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162522298785640449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162412749550497792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Duarte"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Palito"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Dias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeneralNhaga", "id": "887231950410440704"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}]}, "author_id": "2821352152", "created_at": "2019-08-17T00:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522282041970688"], "text": "RT @GeneralNhaga: @AndreCVentura Oh Andr\u00e9, o Duarte \u201cMata Velhas\u201d Lima tamb\u00e9m \u00e9 paquistan\u00eas?\nE o Manuel Palito? E o Pedro Dias? E a outra m\u2026", "lang": "pt", "id": "1162522282041970688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "1063558529678802945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522262932807681"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162522262932807681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "1141359954009436161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521900440018945"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162521900440018945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "serie"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.778, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1001168839613337601", "created_at": "2019-08-17T00:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521887647424513"], "text": "Tamta serie e filme pra ver e eu assistindo esquadr\u00e3o suicida novamente", "lang": "pt", "id": "1162521887647424513"}, {"author_id": "1493698394", "created_at": "2019-08-17T00:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521881255251969"], "text": "Ahrre suicida el loco jajaja", "lang": "es", "id": "1162521881255251969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "author_id": "362998610", "created_at": "2019-08-17T00:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521862183763968"], "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "lang": "es", "id": "1162521862183763968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162513986128154624"}], "author_id": "2715357871", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KioscoToni", "id": "1085959467546615808"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ColomtLacombe", "id": "4764721818"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521808542851072"], "in_reply_to_user_id": "1085959467546615808", "text": "@KioscoToni @ColomtLacombe Yo no se quien mierda puede disfrutar tomando eso, o sos un suicida y queres hacerte mierda el higado y pasarte para el otro lado o tenes el paladar, la lengua ya la garganta de madera.", "lang": "es", "id": "1162521808542851072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "geo": {"place_id": "36775d842cbec509"}, "author_id": "720649399760744448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521793292328961"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "text": "@gonzalesposadal Eres un mentiroso. Bien sabes sinverg\u00fcenza que al no poder el suicida ser acusado de los evidentes delitos a decir de sus propios testaferros,  los fiscales solo lo mencionaran en otros casos por qu\u00e9 a el ya no lo investigan. \u00bfQue pruebas entonces te dar\u00e1n? Imbecil. Vil farsante", "lang": "es", "id": "1162521793292328961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "996813307251253248", "created_at": "2019-08-17T00:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521785776168961"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162521785776168961"}, {"author_id": "895270601769791489", "created_at": "2019-08-17T00:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521771918135301"], "text": "Papo de perereca suicida \u26ab\ud83d\ude4a", "lang": "es", "id": "1162521771918135301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2815576955", "created_at": "2019-08-17T00:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521758999687172"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162521758999687172"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "author_id": "4685146459", "created_at": "2019-08-17T00:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521673779810304"], "text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "id": "1162521673779810304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162520885682757632"}], "author_id": "775061787641249792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irrirrita", "id": "181566344"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521643408920576"], "in_reply_to_user_id": "181566344", "text": "@irrirrita N\u00e3o estou a querer inferiorizar a dor de ningu\u00e9m, mas uma pessoa para se matar \u00e9 preciso estar a sofrer bastante, e tu ao sofreres pela morte da pessoa acho que o sofrimento n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o grande como da pessoa que se matou\n\nN\u00e3o sei se me estou a fazer entender", "lang": "pt", "id": "1162521643408920576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/MN6bFwSMOe", "expanded_url": "https://twitter.com/HUGOLEONROJITO/status/1162357233239375872", "display_url": "twitter.com/HUGOLEONROJITO\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "869287896066527234", "created_at": "2019-08-17T00:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521637448798208"], "text": "Suicida https://t.co/MN6bFwSMOe", "lang": "en", "id": "1162521637448798208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "1133587734109577216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521591793750021"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162521591793750021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "1028432016847659008", "created_at": "2019-08-17T00:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521303036960768"], "text": "llore viendo Escuadr\u00f3n Suicida \u00bf?\u00bf?", "lang": "es", "id": "1162521303036960768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Yago Euvidinho"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.3329, "type": "Person", "normalized_text": "Baboseira"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "3460959436", "created_at": "2019-08-17T00:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521244476067840"], "text": "Qual a maior bobagem da semana?\n1- Sr. Yago Euvidinho que disse que \"caridade aumenta a mis\u00e9ria\" e escreveu um livro para \"provar\" tal tese. (??)\n2- Srta. D\u00e9bora Baboseira que falou que se matou ''milh\u00f5es'' de \u00edndios nas Am\u00e9ricas, impondo Jesus e a B\u00edblia.\nDisputa acirrad\u00edssima", "lang": "pt", "id": "1162521244476067840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162358806317273097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rominamanguel", "id": "242969570"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "author_id": "2935084643", "created_at": "2019-08-17T00:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521209239670784"], "in_reply_to_user_id": "242969570", "text": "@rominamanguel @alferdez Por ahora tranquilizando...pero no s\u00e9 cuanto tiempo soportar\u00e1 los insultos de Carri\u00f3 y TODO Cambiemos aplaudiendola de pi\u00e9...hay l\u00edmites para la paciencia...esperemos que esta Secta Suicida que nos gobierna por ahora tome nota...", "lang": "es", "id": "1162521209239670784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162504993443909637"}], "author_id": "73023403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521075449810945"], "text": "RT @maralaska: @jdealthaus y algo del puente q se desplomo de garcia?? el suicida??uuuuuu q tal periodista a de ser de la artiller\u00eda de la\u2026", "lang": "es", "id": "1162521075449810945"}, {"author_id": "1085886631314419714", "created_at": "2019-08-17T00:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521064263618562"], "text": "A pessoa que se suicida merece morrer", "lang": "pt", "id": "1162521064263618562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "author_id": "4718353823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521052125245441"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "lang": "es", "id": "1162521052125245441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "852877994020532224", "created_at": "2019-08-17T00:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520892485906432"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162520892485906432"}, {"author_id": "982093796962746369", "created_at": "2019-08-17T00:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520843844562946"], "text": "Aqui vale mt pouco a sua vida, nossa lei e falha, violenta e suicida \ud83c\udfb6\ud83c\udf43\ud83d\udd25", "lang": "pt", "id": "1162520843844562946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162469078851870721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Educaion"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "author_id": "2620774239", "created_at": "2019-08-17T00:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520750106075138"], "in_reply_to_user_id": "2401702404", "text": "@PBODigital @YeniVilcatoma2 Con todo respeto ...p\u00f3ngase a trabajar para el Peru ...dale dale con lo mismo......de criticas no avanzamos ....acciones concretas. Arimborgo a Educaion eso fue suicida.", "lang": "es", "id": "1162520750106075138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "344746354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520743386763271"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162520743386763271"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162389486493454338"}], "author_id": "404167379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520504428826626"], "in_reply_to_user_id": "21617951", "text": "@whuacasi Infeliz, pat\u00e9tica!! Buena pupila del suicida AG.", "lang": "es", "id": "1162520504428826626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "377942752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520502897954828"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162520502897954828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162442592275095552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.4184, "type": "Other", "normalized_text": "ApraPlenarioilegal"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "edfel20", "id": "831320144127393793"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 32, "tag": "ApraPlenarioilegal"}]}, "author_id": "986044819691769856", "created_at": "2019-08-17T00:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520400598851584"], "text": "RT @edfel20: #ApraPlenarioilegal Es hora de desaparecer el alanismo mal nacido... Apra del bueno de V\u00edctor Ra\u00fal... no del suicida cobarde q\u2026", "lang": "es", "id": "1162520400598851584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/iPhvekOYt7", "expanded_url": "https://www.informantesenred.com/campesino-se-suicida-en-cosamaloapan/", "display_url": "informantesenred.com/campesino-se-s\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/09R9mHYB2z", "expanded_url": "https://twitter.com/informanteenred/status/1162520347834560513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09R9mHYB2z", "media_key": "3_1162520346207170561"}]}, "author_id": "268591710", "created_at": "2019-08-17T00:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520347834560513"], "text": "Campesino se suicida en\u00a0Cosamaloapan https://t.co/iPhvekOYt7 https://t.co/09R9mHYB2z", "lang": "es", "id": "1162520347834560513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "782953685802426369", "created_at": "2019-08-17T00:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520218444402688"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162520218444402688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "1776534056", "created_at": "2019-08-17T00:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520120226471939"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162520120226471939"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "779506447327584256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519970141605888"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162519970141605888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "959600793426038787", "created_at": "2019-08-17T00:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519961849466880"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162519961849466880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1150089840609939456", "created_at": "2019-08-17T00:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519920174882816"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162519920174882816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "923211253597818881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519861052002304"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162519861052002304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "109320308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519848402001922"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162519848402001922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162518344689508354"}], "author_id": "406980256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519684731822080"], "in_reply_to_user_id": "2570787820", "text": "@BabyAlexiel Me la tatuo in fronte. \nQuesto \u00e8 quello che quando la gente si suicida si chiede \"Ma perch\u00e9? Ma come?\" \nNon concepire le malattie mentali come mortali \u00e8 totalmente sbagliato", "lang": "it", "id": "1162519684731822080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "925800620753346561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519666041982976"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162519666041982976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162518921817313282"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hHwUDLiTQI", "expanded_url": "https://twitter.com/BumperCrop1/status/1162518921817313282", "display_url": "twitter.com/BumperCrop1/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "El Ni\u00f1o"}]}, "author_id": "1027322569156947968", "created_at": "2019-08-17T00:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519642054770688"], "text": "Solo un suicida o un inconsciente. (adem\u00e1s, se est\u00e1 diluyendo El Ni\u00f1o, que dio tanto ma\u00edz, este a\u00f1o) https://t.co/hHwUDLiTQI", "lang": "es", "id": "1162519642054770688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162450303830151173"}], "author_id": "1096986630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519636874862592"], "in_reply_to_user_id": "836389031382503428", "text": "@amarillokanario hay una pelicula donde a una chica la adoctrinan   para explotar una bomba suicida ya en la calle la chica con la bomba se da cuenta que la vida no es tan mala y declina", "lang": "es", "id": "1162519636874862592"}, {"author_id": "490086979", "created_at": "2019-08-17T00:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519585180049411"], "text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte", "lang": "es", "id": "1162519585180049411"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162502635611668480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "author_id": "1040747894347841536", "created_at": "2019-08-17T00:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519529295101955"], "in_reply_to_user_id": "20372050", "text": "@lobaoeletrico Eu s\u00f3 queria entender pq o eleitores do Bolsonaro se auto intitulam \"cidad\u00e3os de bem\" como se fossem \"superiores\" a quem tem ideologia diferente,  tinha um alem\u00e3o nazista que pensava assim e matou tanta gente...", "lang": "pt", "id": "1162519529295101955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161741010357149696"}], "author_id": "903037122", "created_at": "2019-08-17T00:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519378618998784"], "text": "RT @diosespansexual: Las evidencias (algunas las he recogido como investigadora), q son contundentes, indican q lo q dices es falso: las te\u2026", "lang": "es", "id": "1162519378618998784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "718513605721899008", "created_at": "2019-08-17T00:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519145142988800"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162519145142988800"}, {"author_id": "129052024", "created_at": "2019-08-17T00:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519119562006530"], "text": "Como nunca hab\u00eda visto el escuadr\u00f3n suicida ay los amo a todos pero con la rubia me caso literal", "lang": "es", "id": "1162519119562006530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "514557566", "created_at": "2019-08-17T00:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518951961726981"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162518951961726981"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2614985307", "created_at": "2019-08-17T00:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518837834764288"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162518837834764288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162423210102677506"}], "author_id": "30789831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DivagoTM", "id": "562889603"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:17:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518837629259776"], "text": "RT @DivagoTM: Gente vcs precisam ver que o cara matou a mulher e deu pro cachorro comer por\u00e9m ele est\u00e1 reabilitado a se integrar \u00e0 sociedad\u2026", "lang": "pt", "id": "1162518837629259776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "966674163531440128", "created_at": "2019-08-17T00:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518744339537923"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162518744339537923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162518028774531078"}], "author_id": "181566344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fckinglostboy", "id": "775061787641249792"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518596393865216"], "in_reply_to_user_id": "775061787641249792", "text": "@fckinglostboy Discut\u00edvel. E at\u00e9 que ponto \u00e9 que o suicidio n\u00e3o cometido n\u00e3o acaba tamb\u00e9m por ser dor para outras pessoas ? Uma pessoa com depress\u00e3o e uma perspectiva suicida acaba por afetar n\u00e3o s\u00f3 a sua vida, como das pessoas que os podem rodear. Podemos concluir que o ego\u00edsmo \u00e9 algo +", "lang": "pt", "id": "1162518596393865216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "the house Otrino"}]}, "author_id": "4172884288", "created_at": "2019-08-17T00:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518584033259520"], "text": "Hoy presentamos ola suicida gracias a viernes bajon in the house Otrino..... ahre", "lang": "es", "id": "1162518584033259520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "591050334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518580581339136"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162518580581339136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161804001005965313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 51, "tag": "AG"}]}, "author_id": "2781383187", "created_at": "2019-08-17T00:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518533248573440"], "text": "RT @ArgosMozart: el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda\u2026", "lang": "es", "id": "1162518533248573440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "178189539", "created_at": "2019-08-17T00:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518488847650816"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162518488847650816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162494758444503040"}], "author_id": "1075166591753568256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518479465005056"], "text": "RT @dw_brasil: Legistas conclu\u00edram que milion\u00e1rio americano que estava preso aguardando julgamento por tr\u00e1fico sexual de menores se enforco\u2026", "lang": "pt", "id": "1162518479465005056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1061695465887092736", "created_at": "2019-08-17T00:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518456673144832"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162518456673144832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1065393700635897856", "created_at": "2019-08-17T00:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518369762992128"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162518369762992128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162516737788698625"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/6OVxfFcZE9", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,com-434-mortes-letalidade-policial-no-rio-no-1-trimestre-de-2019-e-a-maior-em-21-anos,70002827768", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "ISP"}]}, "author_id": "89733001", "created_at": "2019-08-17T00:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518351995899909"], "in_reply_to_user_id": "295346505", "text": "@Leandro0687 nunca matou tanto, Leandro! desde 1998 \u00e9 contabilizado pelo ISP e nunca se matou tanto em 20 anos. https://t.co/6OVxfFcZE9", "lang": "pt", "id": "1162518351995899909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162511820524965888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5426, "type": "Organization", "normalized_text": "tdv"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "patoarce7", "id": "1285333584"}]}, "author_id": "426917555", "created_at": "2019-08-17T00:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518237202014208"], "in_reply_to_user_id": "1285333584", "text": "@patoarce7 Reconoce que sos argentino y tdv estas en usa, en el momento en el que llegues se suicida la bata", "lang": "es", "id": "1162518237202014208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "334078728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518185435901953"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162518185435901953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "211412672", "created_at": "2019-08-17T00:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517989096402944"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162517989096402944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/AztuoOK9fo", "expanded_url": "https://twitter.com/Caro_Gtz23/status/1162517910683869184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AztuoOK9fo", "media_key": "3_1162517811962548224"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "BuckCDMX", "id": "21217573"}]}, "author_id": "74319252", "created_at": "2019-08-17T00:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517910683869184"], "text": "\u00bfEsto significa que soy suicida, @BuckCDMX? https://t.co/AztuoOK9fo", "lang": "es", "id": "1162517910683869184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1135598302194556929", "created_at": "2019-08-17T00:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517837874946048"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162517837874946048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162400373165961217"}], "author_id": "863145785193631744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mateobostero121", "id": "1087837643516379136"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517820304973827"], "in_reply_to_user_id": "1087837643516379136", "text": "@mateobostero121 Nooooooo maestro a esta hora ver eso es cuasi suicida....!!!", "lang": "es", "id": "1162517820304973827"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "954141638", "created_at": "2019-08-17T00:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517808594468865"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162517808594468865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1008537008745209862", "created_at": "2019-08-17T00:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517744111280129"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162517744111280129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "624968514", "created_at": "2019-08-17T00:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517611676098560"], "text": "Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tempo depois.", "lang": "pt", "id": "1162517611676098560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "author_id": "2361866946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517581024153600"], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1162517581024153600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "2683902000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517542667206656"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162517542667206656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162516967414226944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Emi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kanizen473", "id": "981255460694130688"}]}, "author_id": "2468626844", "created_at": "2019-08-17T00:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517504402444288"], "in_reply_to_user_id": "981255460694130688", "text": "@kanizen473 Voy a tratar de revivir a mi ni\u00f1a qwp mi peque\u00f1a y suicida Emi", "lang": "es", "id": "1162517504402444288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "2502369267", "created_at": "2019-08-17T00:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517473129828352"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162517473129828352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3294553245", "created_at": "2019-08-17T00:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517424362668037"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162517424362668037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106336565809332224"}], "author_id": "2950223452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "swxxtlou", "id": "1349787670503895041"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517378867089410"], "text": "RT @swxxtlou: O jovem PRECISA de ajuda.\nRicos ou pobres, os que t\u00eam oportunidades ou os que n\u00e3o t\u00eam.\nN\u00d3S precisamos de ajuda.\nEstamos nos m\u2026", "lang": "pt", "id": "1162517378867089410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "427745518", "created_at": "2019-08-17T00:11:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517316745224194"], "text": "No mames van 3 veces en esta semana que pongo la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y la parte que mas me gusta en esas 3 veces que la eh visto es cuando me quedo dormido \ud83d\ude4a", "lang": "es", "id": "1162517316745224194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "author_id": "1157430243315081216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517266015162368"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "lang": "es", "id": "1162517266015162368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "985323276707692544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517079746076672"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162517079746076672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162513202036576257"}], "author_id": "3280556279", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosefinaFarru", "id": "1609676582"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517068346023936"], "in_reply_to_user_id": "1609676582", "text": "@JosefinaFarru Suicida demennnnte", "lang": "es", "id": "1162517068346023936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/35BjvbNqKN", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=667175", "display_url": "notizieoggi.com/?p=667175"}]}, "author_id": "834431658279501825", "created_at": "2019-08-17T00:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162517045247918080"], "text": "Jeffrey Epstein morto suicida\nAccusato di abusi su minori\nil finanziere si uccide in cella-\nhttps://t.co/35BjvbNqKN", "lang": "it", "id": "1162517045247918080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "author_id": "368468163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516880978042880"], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1162516880978042880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "43935704", "created_at": "2019-08-17T00:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516781229137926"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162516781229137926"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "916703310400409600", "created_at": "2019-08-17T00:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516656276541440"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162516656276541440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "author_id": "1072551896", "created_at": "2019-08-17T00:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516516505563136"], "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026", "lang": "pt", "id": "1162516516505563136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "961475102528409600", "created_at": "2019-08-17T00:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516459316293632"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162516459316293632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "3397281424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516346879578118"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162516346879578118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162514878973636609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CMILANOTICIA", "id": "67654599"}]}, "author_id": "559821478", "created_at": "2019-08-17T00:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516279800078336"], "in_reply_to_user_id": "67654599", "text": "@CMILANOTICIA \u00bfEst\u00e1 diciendo que si lo van a coger se suicida como Hitler?", "lang": "es", "id": "1162516279800078336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162515517594382336"}], "author_id": "978046506325413888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Heroi_Romanesco", "id": "320418868"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516199667916808"], "in_reply_to_user_id": "978046506325413888", "text": "@Heroi_Romanesco @ggreenwald @wilsonwitzel @davidmirandario matou a amante, s\u00e3o geralmente aqueles que se acham tao certo que podem fazer qualquer coisa, e sao bem mais perigosos que um da extrema esquerda, pq o da esquerda sabe que ta errado, mas acredita que n\u00e3o tem outro jeito, j\u00e1 o  da direita acredita que ta certo, e que n\u00e3o pode", "lang": "pt", "id": "1162516199667916808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "946299205781467136", "created_at": "2019-08-17T00:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516162959335425"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162516162959335425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515564490821632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}]}, "author_id": "1075473783706828801", "created_at": "2019-08-17T00:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516149243994112"], "text": "RT @LaBelgrana: Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al\u2026", "lang": "es", "id": "1162516149243994112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "977211776", "created_at": "2019-08-17T00:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516128536637443"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162516128536637443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104777607667712"}], "author_id": "165536026", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "suicida_thinker", "id": "1156286872798343168"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515957480337408"], "in_reply_to_user_id": "1156286872798343168", "text": "@suicida_thinker Chega a\u00ed meu parceiro vamo sair dessa bad", "lang": "pt", "id": "1162515957480337408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162515187859120128"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/weuND6bOgj", "expanded_url": "https://twitter.com/LifeBays/status/1162515187859120128", "display_url": "twitter.com/LifeBays/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 182, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}]}, "author_id": "2424555740", "created_at": "2019-08-17T00:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515859073589248"], "text": "Sem contar que foram feitas pesquisar no suposto restos mortais dele e foi comprovado que era de uma mulher. Comprovando assim, que ele n\u00e3o se matou! Investiga\u00e7\u00f5es que come\u00e7ou com FBI logo ap\u00f3s a guerra e vem at\u00e9 hj https://t.co/weuND6bOgj", "lang": "pt", "id": "1162515859073589248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "4795201692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515838794162176"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162515838794162176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1083881473357348865", "created_at": "2019-08-17T00:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515606362607621"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162515606362607621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 145, "end": 162, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "CristinaCorrupcion"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 163, "tag": "CristinaCorrupcion"}]}, "author_id": "3321734585", "created_at": "2019-08-17T00:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515564490821632"], "text": "Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al borde del abismo K. \n#CristinaCorrupcion", "lang": "es", "id": "1162515564490821632"}, {"author_id": "1115998414804803584", "created_at": "2019-08-17T00:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515513731440642"], "text": "Por causa de uns bglh desse que nego suicida", "lang": "pt", "id": "1162515513731440642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "555631316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515510682116096"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162515510682116096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kHL1l5qHQC", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/famosos/2019/08/atriz-de-esquadrao-suicida-mostra-tatuagem-romantica-em-foto-nua", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/famosos/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://observatoriodocinema.uol.com.br/famosos/2019/08/atriz-de-esquadrao-suicida-mostra-tatuagem-romantica-em-foto-nua"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Atriz"}, {"start": 9, "end": 25, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1024648003255238656", "created_at": "2019-08-17T00:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515457074708480"], "text": "Atriz de Esquadr\u00e3o Suicida mostra tatuagem rom\u00e2ntica em foto nua https://t.co/kHL1l5qHQC", "lang": "pt", "id": "1162515457074708480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "3321734585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515322173349897"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162515322173349897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162515086415671296"}], "author_id": "186668669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcivecreal", "id": "186668669"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "MfsiqueiraAdv", "id": "866620338280562689"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515293341650945"], "text": "RT @marcivecreal: @MfsiqueiraAdv @dariojjunior ...Acho que o 'PR' tem se dado ao luxo, com razo\u00e1vel frequ\u00eancia, de ser...incauto, precipita\u2026", "lang": "pt", "id": "1162515293341650945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161766522823614467"}], "author_id": "1152997901796331520", "created_at": "2019-08-17T00:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515216988561408"], "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984", "text": "@mariaclarabolso @francarvalhost No caso voc\u00ea acabou de defender assinato,\u00c9 CLARO QUE SE ELE MATOU A FILHA ELE PRECISA SER DETIDO,no caso da ultimo questionamento foi um erro de digita\u00e7\u00e3o pois ao falar \u201cpais\u201d voc\u00ea se refere a m\u00e3e e o pai.", "lang": "pt", "id": "1162515216988561408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "63306149", "created_at": "2019-08-17T00:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515189453004800"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "id": "1162515189453004800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "2424555740", "created_at": "2019-08-17T00:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515187859120128"], "text": "Aconselho a quem gosta de hist\u00f3ria, colocar no history 2 \n\nT\u00e1 passando \"Ca\u00e7ando Hitler!\" \n\nCom documentos do FBI comprovando que Hitler n\u00e3o se matou, n\u00e3o acharam corpo. Come\u00e7aram pesquisar e depois de supostamente \"morto\" ele foi visto em alguns pa\u00edses", "lang": "pt", "id": "1162515187859120128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162505184628678656"}], "author_id": "186668669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MfsiqueiraAdv", "id": "866620338280562689"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 196, "tag": "VETA"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515086415671296"], "in_reply_to_user_id": "866620338280562689", "text": "@MfsiqueiraAdv @dariojjunior ...Acho que o 'PR' tem se dado ao luxo, com razo\u00e1vel frequ\u00eancia, de ser...incauto, precipitado e, por vezes, inconsequente. Mas...suicida ele, por certo, N\u00c3O \u00e9!!\n#VETA!", "lang": "pt", "id": "1162515086415671296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162451820616278016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "930100563030704129", "created_at": "2019-08-17T00:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515011861917696"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel Wilson entenda que atira de helic\u00f3ptero \u00e9 enxugar gelo, voc\u00ea mata inocente, mata bandido e no outro dia tem uma fila querendo entrar na boca no lugar do que morreu, tr\u00e1fico paga bem, \u00e9 como uma f\u00e1brica de carro, matou um eles rep\u00f5e, na favela n\u00e3o se produz coca, Fuzil nem maconha", "lang": "pt", "id": "1162515011861917696"}, {"author_id": "1154152118124797953", "created_at": "2019-08-17T00:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514946435026950"], "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "id": "1162514946435026950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1694193716", "created_at": "2019-08-17T00:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514806559166466"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162514806559166466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "871544475197288453", "created_at": "2019-08-17T00:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514616922116096"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162514616922116096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1028462126665478146", "created_at": "2019-08-17T00:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514479298613248"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162514479298613248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "820048367841591298", "created_at": "2019-08-17T00:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514470721265664"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162514470721265664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1095074230423703555", "created_at": "2019-08-17T00:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514462819213316"], "text": "Maior desperd\u00edcio de talento do s\u00e9culo \u00e9 a Margot Robbie como Arlequina naquela bomba de Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "id": "1162514462819213316"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "author_id": "772531171615989761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514409803210752"], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1162514409803210752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162461036433334273"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hOqLXOajKe", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1162303414740627457", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ignacioblanco", "id": "37888712"}]}, "author_id": "303393965", "created_at": "2019-08-16T23:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514354157293570"], "text": "RT @ignacioblanco: Modelo de multiculturalismo suicida europeo https://t.co/hOqLXOajKe", "lang": "es", "id": "1162514354157293570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "author_id": "451403449", "created_at": "2019-08-16T23:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514171432448000"], "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "lang": "es", "id": "1162514171432448000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1537680481", "created_at": "2019-08-16T23:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514160099438592"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162514160099438592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162417914366058497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "alek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcelo_Csta", "id": "4731412773"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "alek_mndes", "id": "2862694473"}]}, "author_id": "2940050321", "created_at": "2019-08-16T23:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514042621235201"], "in_reply_to_user_id": "4731412773", "text": "@Marcelo_Csta @alek_mndes Saindo com o alek da nisso, s\u00f3 role torto suicida", "lang": "pt", "id": "1162514042621235201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162380269913030656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 231, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "Fernantitre"}, {"start": 294, "end": 298, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "Flora"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 18, "username": "l_p_o", "id": "195214242"}]}, "author_id": "3078707500", "created_at": "2019-08-16T23:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513976091127809"], "in_reply_to_user_id": "839079268797804544", "text": "@NArenaNora @l_p_o Un  se\u00f1or encuentra a un hombre que se quiere suicidar, trata de convencerlo que no es lo correcto, pero el hombre igual se suicida, \u00bfa quien culpan por el suicidio? al que trat\u00f3 de salvarlo. El efecto Fernantitre se vino, si bajaba quemaba reservas, sino lo dejaba escapar. Flora", "lang": "es", "id": "1162513976091127809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "783015788", "created_at": "2019-08-16T23:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513913478598657"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162513913478598657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "1125970348959252480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513583793672193"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162513583793672193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "author_id": "924238117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513556773986306"], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1162513556773986306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "761863878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513540760166401"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162513540760166401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "851249798002954240", "created_at": "2019-08-16T23:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513439769710592"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162513439769710592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "747445501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513354977681410"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162513354977681410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1110315927617355777", "created_at": "2019-08-16T23:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513320911560705"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162513320911560705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162388067988246530"}], "author_id": "2342681832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iDelt4", "id": "207722967"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513302800359426"], "in_reply_to_user_id": "207722967", "text": "@iDelt4 Alv jaja Pinche gabinete suicida", "lang": "es", "id": "1162513302800359426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "author_id": "711230013564129280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513264640765953"], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1162513264640765953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "980535998160539649", "created_at": "2019-08-16T23:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513235368665093"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162513235368665093"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "866804744878215173", "created_at": "2019-08-16T23:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513223150702593"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162513223150702593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "335474724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513215768670209"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162513215768670209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "729764754097512448", "created_at": "2019-08-16T23:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513172936478726"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162513172936478726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4893821081", "created_at": "2019-08-16T23:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512966241177601"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162512966241177601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "author_id": "898223221299961856", "created_at": "2019-08-16T23:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512938709782534"], "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "lang": "es", "id": "1162512938709782534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "2308562981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512878798290945"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162512878798290945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "3255084874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512550665379840"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162512550665379840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "921984665011015680", "created_at": "2019-08-16T23:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512511297605632"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162512511297605632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "780156990735671296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512446017478656"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162512446017478656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "970386652035207168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512426337787905"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162512426337787905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162349080825290752"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/1yw68NKm3F", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1162349080825290752", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-08-16T23:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512284540964864"], "text": "Buena voz @APRA_CNdeAccion!!!!!!! Ay!! @Mauriciomulder lo \u00fanico que te queda despu\u00e9s si no robaste con el SUICIDA, es seguir sus pasos!! https://t.co/1yw68NKm3F", "lang": "es", "id": "1162512284540964864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1250390204", "created_at": "2019-08-16T23:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512282322112512"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162512282322112512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "41210427", "created_at": "2019-08-16T23:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512262000590848"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "id": "1162512262000590848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162503161845878784"}], "author_id": "1062120743717257217", "created_at": "2019-08-16T23:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512254421688320"], "in_reply_to_user_id": "624948281", "text": "@pazferreiray Aca la gente q no es suicida nm", "lang": "pt", "id": "1162512254421688320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "959478023115427841", "created_at": "2019-08-16T23:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512228907700224"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162512228907700224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "author_id": "2644909407", "created_at": "2019-08-16T23:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512112150884358"], "text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "lang": "es", "id": "1162512112150884358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2730013773", "created_at": "2019-08-16T23:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512030164758528"], "text": "Quando que Esquadr\u00e3o Suicida se tornou um filme t\u00e3o... \"meh\" ?", "lang": "pt", "id": "1162512030164758528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "999837540", "created_at": "2019-08-16T23:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511960254103552"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511960254103552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162504993443909637"}], "author_id": "909155301961629696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511914813014016"], "text": "RT @maralaska: @jdealthaus y algo del puente q se desplomo de garcia?? el suicida??uuuuuu q tal periodista a de ser de la artiller\u00eda de la\u2026", "lang": "es", "id": "1162511914813014016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1001665954013696007", "created_at": "2019-08-16T23:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511844340314113"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511844340314113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "811043487122649088", "created_at": "2019-08-16T23:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511763327410177"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511763327410177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "935743404222410755", "created_at": "2019-08-16T23:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511759229542400"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511759229542400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSQCM4FVvl", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11869", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11869"}]}, "author_id": "578529652", "created_at": "2019-08-16T23:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511655730761730"], "text": "\u98ef\u4f0f\u306e\u9023\u65e5\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u6848\u306f\u5947\u60f3\u5929\u5916\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u5168\u3066\u306f\u8a08\u7b97\u304b\u2026 https://t.co/PSQCM4FVvl", "lang": "ja", "id": "1162511655730761730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "3074014469", "created_at": "2019-08-16T23:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511597874688006"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511597874688006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "author_id": "1095704002933780480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511536939851777"], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "lang": "es", "id": "1162511536939851777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "751108976956309504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511494514446337"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162511494514446337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2911321646", "created_at": "2019-08-16T23:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511485177872384"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511485177872384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162510443006611456"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/hIN3YHJPNq", "expanded_url": "https://twitter.com/MysteriousJudge/status/1162511466257428480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hIN3YHJPNq", "media_key": "3_1162511457986273280"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bampede", "id": "1056943550146007040"}]}, "author_id": "979347821404057600", "created_at": "2019-08-16T23:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511466257428480"], "in_reply_to_user_id": "1056943550146007040", "text": "@bampede Matou de amores, s\u00f3 se for https://t.co/hIN3YHJPNq", "lang": "pt", "id": "1162511466257428480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "153188036", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511391401684993"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162511391401684993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162511003894059008"}], "author_id": "700118035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielaacallee", "id": "265714930"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511349697732608"], "in_reply_to_user_id": "265714930", "text": "@danielaacallee Estoy viendo el escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "lang": "es", "id": "1162511349697732608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511331406295045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oJVuU9rfXO", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-br/noticias/mundo/aut%C3%B3psia-confirma-que-epstein-se-suicidou-na-pris%C3%A3o/ar-AAFUyWj?ocid=ob-tw-ptbr-579", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4917, "type": "Organization", "normalized_text": "Aut\u00f3psia"}]}, "author_id": "40042091", "created_at": "2019-08-16T23:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511279023484928"], "text": "Aut\u00f3psia confirma suic\u00eddio de milion\u00e1rio na pris\u00e3o https://t.co/oJVuU9rfXO", "lang": "pt", "id": "1162511279023484928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "author_id": "240802976", "created_at": "2019-08-16T23:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511175659196416"], "text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "lang": "es", "id": "1162511175659196416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vmeI83h3pH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11876", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11876"}]}, "author_id": "578529652", "created_at": "2019-08-16T23:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511158433087488"], "text": "\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u6700\u5f37\u6226\u58eb\u3092\u6c7a\u3081\u308b\u95d8\u3044\u304c\u9042\u306b\u958b\u5e55\uff01N-\uff11\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u512a\u52dd\u4e88\u60f3 https://t.co/vmeI83h3pH", "lang": "ja", "id": "1162511158433087488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162494758444503040"}], "author_id": "801419098408288256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511081593561089"], "text": "RT @dw_brasil: Legistas conclu\u00edram que milion\u00e1rio americano que estava preso aguardando julgamento por tr\u00e1fico sexual de menores se enforco\u2026", "lang": "pt", "id": "1162511081593561089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "104474864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162510824268845056"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162510824268845056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "819000194234773504", "created_at": "2019-08-16T23:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162510663123685378"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.", "lang": "pt", "id": "1162510663123685378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162470128740634624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 167, "probability": 0.4159, "type": "Organization", "normalized_text": "globolixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "benjaminpj", "id": "58276639"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "denirdesto", "id": "1057727574296723458"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "author_id": "82128295", "created_at": "2019-08-16T23:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162510512011272192"], "in_reply_to_user_id": "58276639", "text": "@benjaminpj @denirdesto @davialcolumbre At\u00e9 p/ \u00f1 afinar c/bandidos \u00e9 preciso intelig\u00eancia estrat\u00e9gica, caso contr\u00e1rio, \u00e9 mera a\u00e7\u00e3o suicida.Xingamos a m\u00eddia de globolixo, foice de sp, mas ainda somos massa de manobra. Todas as narrativas da extrema-imprensa, apontando p/ \"ind\u00edcios\" de trai\u00e7\u00e3o, est\u00e3o encontrando eco.", "lang": "pt", "id": "1162510512011272192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162179933558300673"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uSphOfGz02", "expanded_url": "https://twitter.com/PaolaSosaS/status/1162179933558300673", "display_url": "twitter.com/PaolaSosaS/sta\u2026"}]}, "author_id": "96203919", "created_at": "2019-08-16T23:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162510320897859584"], "text": "No amiga, lo ideal es suicidarse hasta ma\u00f1ana.\n\n*se suicida antes pa ganarle el spot* https://t.co/uSphOfGz02", "lang": "es", "id": "1162510320897859584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "paddy"}]}, "author_id": "357029344", "created_at": "2019-08-16T23:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162510072242683904"], "text": "He hecho limpieza en la privada y se ha quedado un suicida como yo y el puto paddy", "lang": "es", "id": "1162510072242683904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162508945568804866"}], "author_id": "1003969359197458434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ifhsx", "id": "1021756704898408455"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "Louisthebesty", "id": "1077613235770150913"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Syndrome_Harry", "id": "1702353966"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "BluDiLouis", "id": "852499937862578176"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "you_said_4Ever_", "id": "1012340576262508544"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "_prxcious", "id": "968552745287417856"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509832445976577"], "in_reply_to_user_id": "1021756704898408455", "text": "@ifhsx @Louisthebesty @Syndrome_Harry @_kingstylex @BluDiLouis @PerfectlyHaz_ @sohugmelouis @proudofmy1d @Larryslittleth1 @you_said_4Ever_ @_prxcious Beh oddio non ricordo se si suicida o lo uccide Harry ma fatto sta che muore, e si poi Harry passa oltre e finisce li, la ragazza poi continua la sua vita senza di lui lol, questa storia \u00e8 stata un po\u2019 un\u2019angoscia diciamo ahahahah", "lang": "it", "id": "1162509832445976577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162153749172723713"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8165, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "author_id": "972975306591166465", "created_at": "2019-08-16T23:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509688581345281"], "in_reply_to_user_id": "69416519", "text": "@infobae Carri\u00f3 se suicida: se sube a su ego y se tira... \ud83d\ude1a", "lang": "es", "id": "1162509688581345281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "360384656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509645099012097"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162509645099012097"}, {"author_id": "467600810", "created_at": "2019-08-16T23:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509597929811968"], "text": "Hoje foi engra\u00e7ado, eu e minha amiga correndo no corredor da facul pra se abra\u00e7ar pois sdd n\u00e9, e a gente quase se matou", "lang": "pt", "id": "1162509597929811968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162508619025461248"}], "author_id": "200619112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dhionep", "id": "2389497578"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "LucasFaria005", "id": "3044739755"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "playerlinkpl", "id": "742401554372829184"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509579705565187"], "in_reply_to_user_id": "2389497578", "text": "@dhionep @G_Almeida87 @LucasFaria005 @mu_faci @playerlinkpl @brttOficial n\u00e3o \u00e9 bem assim, tem penta bonito e tem penta que s\u00f3 se vc trollar vc n\u00e3o pega. O dele foi o segundo, foi dado de gra\u00e7a esse penta pra ele, ele matou 5 pessoas usando 6 aa", "lang": "pt", "id": "1162509579705565187"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "263366074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509570222301184"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162509570222301184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.7896, "type": "Place", "normalized_text": "sps"}]}, "author_id": "2857904519", "created_at": "2019-08-16T23:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509438860877824"], "text": "assistir naruto e esquadr\u00e3o suicida c meus pequenos aqui em sps", "lang": "pt", "id": "1162509438860877824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162503470580215809"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jKvSsvLvPt", "expanded_url": "https://twitter.com/BarcelonaSC/status/1162503470580215809", "display_url": "twitter.com/BarcelonaSC/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6108, "type": "Organization", "normalized_text": "LDU"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6133, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Beder"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Arce"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Diaz"}]}, "geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "author_id": "196899274", "created_at": "2019-08-16T23:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509293448519680"], "text": "Vuelve el 4-2-3-1. A priori es un esquema en el que protege bandas porque con el rombo contra LDU en Quito era casi suicida. Sorpresa Beder de extremo por izquierda y veremos Arce puede dar una mano por derecha. Fidel sali\u00f3 del equipo, yo lo pon\u00eda de arranque y a Diaz al cambio. https://t.co/jKvSsvLvPt", "lang": "es", "id": "1162509293448519680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162470433930846209"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/WtelRm5cp9", "expanded_url": "https://soundcloud.com/theliljeff/renegadosuicida", "display_url": "soundcloud.com/theliljeff/ren\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Gvnt7"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Jeff"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "SoundCloud"}, {"start": 108, "end": 111, "tag": "np"}]}, "author_id": "971425789123203073", "created_at": "2019-08-16T23:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509153673371648"], "text": "RT @kkjkkato: chego merdaaaaaaaaaaaa\n\nJ\u00e1 ouviu \u2018RENEGADO SUICIDA [prod. Gvnt7]\u2019 de Lil Jeff na #SoundCloud? #np https://t.co/WtelRm5cp9", "lang": "pt", "id": "1162509153673371648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162504993443909637"}], "author_id": "1335526807", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509125261152256"], "text": "RT @maralaska: @jdealthaus y algo del puente q se desplomo de garcia?? el suicida??uuuuuu q tal periodista a de ser de la artiller\u00eda de la\u2026", "lang": "es", "id": "1162509125261152256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2875581894", "created_at": "2019-08-16T23:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509029073178624"], "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida \u2620\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1162509029073178624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.7433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "58258325", "created_at": "2019-08-16T23:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162509013688492032"], "text": "Ser\u00e1 que todo mundo desse twitter lembra o surto coletivo que a gente teve pensando que Esquadr\u00e3o Suicida ia ser foda? Iludidos... todos n\u00f3s.", "lang": "pt", "id": "1162509013688492032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124954660211761152"}], "author_id": "1005592273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CBalsalobre", "id": "1445363990377414660"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508915017420802"], "text": "RT @cbalsalobre: Acabo de ver a uno en mi gym haciendo press de banca:\n\u274cCon agarre suicida\n\u274cPies en el aire\n\u274cAnchura al tope de la barra\n\u274cB\u2026", "lang": "es", "id": "1162508915017420802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "1080960712711770113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508869291118593"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162508869291118593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "1034231215996448768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508737610965000"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162508737610965000"}, {"author_id": "1008465224490463232", "created_at": "2019-08-16T23:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508713598627846"], "text": "Tengo que volver en un auto CON 5 HOMBRES RECIEN SALIDOS DE JUGAR, meterme a una camara de gas era menos suicida", "lang": "es", "id": "1162508713598627846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "2998196811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508624830369798"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162508624830369798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "1150430191858180097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508345871351814"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162508345871351814"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "1123599001138487296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507996024516609"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162507996024516609"}, {"geo": {"place_id": "6ee6527dc6c49a30"}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "890026526695202818", "created_at": "2019-08-16T23:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507956195405824"], "text": "Sextou e to assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29", "lang": "pt", "id": "1162507956195405824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162507493324537856"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/UyM5oQNh1f", "expanded_url": "http://bit.ly/33CSscx", "display_url": "bit.ly/33CSscx"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6591, "type": "Place", "normalized_text": "Cosamaloapan"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias", "id": "70538650"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "Policiaca"}]}, "author_id": "195956625", "created_at": "2019-08-16T23:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507737621848066"], "text": "RT @xeunoticias: Campesino se suicida en Cosamaloapan, Veracruz https://t.co/UyM5oQNh1f #Policiaca", "lang": "es", "id": "1162507737621848066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "541915851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507654922735616"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162507654922735616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/UyM5oQNh1f", "expanded_url": "http://bit.ly/33CSscx", "display_url": "bit.ly/33CSscx"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "Cosamaloapan"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 81, "tag": "Policiaca"}]}, "author_id": "70538650", "created_at": "2019-08-16T23:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507493324537856"], "text": "Campesino se suicida en Cosamaloapan, Veracruz https://t.co/UyM5oQNh1f #Policiaca", "lang": "es", "id": "1162507493324537856"}, {"author_id": "55659981", "created_at": "2019-08-16T23:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507069263622145"], "text": "Sabem como funciona a cabe\u00e7a de algu\u00e9m est\u00e1 com depress\u00e3o e tem tend\u00eancia suicida? Basicamente tudo o que voc\u00ea olha ao redor te faz pensar como aquilo poderia te matar. Na mesa da minha frente, 8. Na caixa de ferramentas, olhando daqui de cima, 16.", "lang": "pt", "id": "1162507069263622145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "916762819386859520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507045242904576"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162507045242904576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "1143282662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507031611412482"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162507031611412482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "257797459", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506945607229443"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162506945607229443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6808, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "2724748192", "created_at": "2019-08-16T23:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506921951318016"], "text": "vo assistir esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 deus pode me julgar", "lang": "pt", "id": "1162506921951318016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/e9OPM2ualr", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}]}, "author_id": "931543659853570051", "created_at": "2019-08-16T23:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506861909827586"], "text": "https://t.co/e9OPM2ualr", "lang": "zxx", "id": "1162506861909827586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "459607320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506822261063680"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162506822261063680"}, {"author_id": "1114123054832148480", "created_at": "2019-08-16T23:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506775700152320"], "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida.. \nAquelas Coisas", "lang": "pt", "id": "1162506775700152320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162505194925694976"}], "author_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506616324968448"], "text": "RT @21_06_78: @AccionDeAmparo @PacitaGuerra @MecheAF ah\u00ed esta la otra viuda del delincuente suicida AG... hoy alucinandose moralista... q s\u2026", "lang": "es", "id": "1162506616324968448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "486503648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506574088298496"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162506574088298496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "927339474689974273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506548620550144"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162506548620550144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "2288939745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506160131493889"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162506160131493889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "234925755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506008343863303"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162506008343863303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "190494783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505955671777280"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162505955671777280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/CmfkBVM2Z0", "expanded_url": "http://lsbarroso.blogspot.com/2018/06/o-que-vim-fazer-em-saigon-por-anthony.html?m=1", "display_url": "lsbarroso.blogspot.com/2018/06/o-que-\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/lOZagY4PUU", "expanded_url": "https://twitter.com/lsbarroso/status/1162505951972380675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOZagY4PUU", "media_key": "3_1162505926349328385"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "Bourdain"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "author_id": "573681866", "created_at": "2019-08-16T23:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505951972380675"], "text": "Ta\u00ed, um livro que t\u00f4 gostando de ler. Bourdain, como nos programas de televis\u00e3o, despeja sinceridade em seus relatos de viagem.\n\nEle se matou ano passado em um quarto de hotel, na Fran\u00e7a.\n\nTem um trecho do livro aqui https://t.co/CmfkBVM2Z0 https://t.co/lOZagY4PUU", "lang": "pt", "id": "1162505951972380675"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "454431420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505796829241346"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162505796829241346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "46096501", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505599625641986"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162505599625641986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162505178353766400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Ride"}]}, "author_id": "71868795", "created_at": "2019-08-16T23:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505544579653632"], "in_reply_to_user_id": "71868795", "text": "As \u00fanicas m\u00fasicas que tor\u00e7o um pouco o nariz s\u00e3o Ride e aquela do esquadr\u00e3o suicida\n\nA primeira pq enjoei, a segunda pq me faz lembrar que esse filme horr\u00edvel existe", "lang": "pt", "id": "1162505544579653632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "555997804", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505495577583616"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1162505495577583616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162505074393964544"}], "author_id": "2626732612", "created_at": "2019-08-16T23:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505471904931841"], "in_reply_to_user_id": "1104865983460712450", "text": "@awcherophine mano eles sempre ditaram \"regras\" escrotas, ai uma vez uma menina se matou por nao se sentir encaixada na sociedade por nao ser magra , ai ele fizeram uma materia ... eu fiquei puta puta puta", "lang": "pt", "id": "1162505471904931841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162505358948130816"}], "author_id": "3053294487", "created_at": "2019-08-16T23:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505362496507910"], "in_reply_to_user_id": "3053294487", "text": "(+) e a \u00fanica coisa que importa \u00e9 fazer uma declara\u00e7\u00e3o antes de se entrar nela. rasgar a pele do mundo e deixar uma cicatriz. \u00e9 disto que se trata a hist\u00f3ria, afinal: cicatrizes.\"\n\nking pq me MATOU????", "lang": "pt", "id": "1162505362496507910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "1016440675632648193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505300303327232"], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "id": "1162505300303327232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162502078285172736"}], "author_id": "1091862065621491712", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "lizephyros", "id": "1145434108920827904"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505205159739392"], "in_reply_to_user_id": "1046943200399769606", "text": "@musaoutono @lizephyros os verdadeiros donos dessa terra sao indios, eles ja reconheciam outros generos e sexualidades, coisa que europeu nunca fez inclusive matou indio homossexual, belissima essa cultura seletiva neh? tem que ter coragem pra encher a boca e dizer que se comporta como quem colonizou", "lang": "pt", "id": "1162505205159739392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162414185977995264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.3767, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-16T23:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505194925694976"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "text": "@AccionDeAmparo @PacitaGuerra @MecheAF ah\u00ed esta la otra viuda del delincuente suicida AG... hoy alucinandose moralista... q sinverg\u00fcenza es esta mujer...", "lang": "es", "id": "1162505194925694976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162503994792665088"}], "author_id": "856172877216968704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YWestcoast", "id": "1436723179532206084"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505187954757633"], "in_reply_to_user_id": "1058737586095734784", "text": "@ywestcoast \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 quem se suicida vai p inferno\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0b", "lang": "pt", "id": "1162505187954757633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162495444833976322"}], "author_id": "1566766766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cero01286457", "id": "1160893209075179522"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505055540514826"], "in_reply_to_user_id": "1160893209075179522", "text": "@Cero01286457 Quiere incendiar todo. Como no lo suicida porota pronto!", "lang": "es", "id": "1162505055540514826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162496144624238592"}], "author_id": "462564819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504993443909637"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "text": "@jdealthaus y algo del puente q se desplomo de garcia?? el suicida??uuuuuu q tal periodista a de ser de la artiller\u00eda de la prensa al servicio de la corrupci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1162504993443909637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162503304842219521"}], "author_id": "1086006434389770246", "created_at": "2019-08-16T23:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504980168945665"], "in_reply_to_user_id": "1062171241921028096", "text": "@marina_BMB Pua merda,me matou aqui aaaaaa se fosse eu j\u00e1 teria beijado ele\ud83d\ude0d\nMentira eu iria morrer de vergonha kkk", "lang": "pt", "id": "1162504980168945665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "286271753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504971759292416"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162504971759292416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/SgatDI6HxH", "expanded_url": "https://www.fatonews.com.br/?p=84115", "display_url": "fatonews.com.br/?p=84115"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kDCzgtvI3c", "expanded_url": "https://twitter.com/samukacamara/status/1162504884190621696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDCzgtvI3c", "media_key": "3_1162504882626224128"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "israelense"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "drone"}]}, "author_id": "46490764", "created_at": "2019-08-16T23:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504884190621696"], "text": "Empresa israelense cria drone \u2018suicida\u2019 que se lan\u00e7a sobre os\u00a0inimigos https://t.co/SgatDI6HxH https://t.co/kDCzgtvI3c", "lang": "pt", "id": "1162504884190621696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162503051321757705"}], "author_id": "336910414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "giphz", "id": "3065976851"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504761855401985"], "in_reply_to_user_id": "3065976851", "text": "@giphz se auto-suicidou-se a si mesma", "lang": "pt", "id": "1162504761855401985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "author_id": "1308777697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504624072515584"], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "lang": "es", "id": "1162504624072515584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/8jiWzLpE0Y", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAFUyWj?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAFUy\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3263, "type": "Organization", "normalized_text": "Aut\u00f3psia"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "73254822", "created_at": "2019-08-16T23:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504428940910592"], "text": "Aut\u00f3psia confirma que Epstein se suicidou na pris\u00e3o https://t.co/8jiWzLpE0Y", "lang": "pt", "id": "1162504428940910592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162474489663369216"}], "author_id": "134986468", "created_at": "2019-08-16T23:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504417301729280"], "in_reply_to_user_id": "2873794236", "text": "@gabxbdnx Fala isso nao miga, hj de manh\u00e3 um conhecido se matou aqui do lado de casa, cara novo :/", "lang": "pt", "id": "1162504417301729280"}], "includes": {"users": [{"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 0, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "id": "1148517011787517953", "verified": false, "username": "ElEsKiRLA", "name": "EsKiRLA"}, {"location": "maldonado, uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 415, "tweet_count": 69348, "listed_count": 0}, "id": "1158741011851620353", "verified": false, "username": "taaati_f", "name": "tatiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA"}, {"location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 10862, "following_count": 4504, "tweet_count": 188838, "listed_count": 21}, "id": "1911506022", "verified": false, "username": "roguevolution", "name": "p\u00e2mwla \u2297"}, {"location": "I\u00e7ara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 200, "tweet_count": 51126, "listed_count": 1}, "id": "1942524446", "verified": false, "username": "carloseduardowz", "name": "imemor\u00e1vel"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4385, "tweet_count": 241827, "listed_count": 25}, "id": "2609386182", "verified": false, "username": "tonyCANOB", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3aTony42,4%\ud83c\udf7b\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd\ud83d\udcaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 3021, "tweet_count": 12795, "listed_count": 4}, "id": "2149354638", "verified": false, "username": "citizenpowerarg", "name": "Citizen Power"}, {"location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 477, "tweet_count": 20127, "listed_count": 0}, "id": "1074897712162725888", "verified": false, "username": "NoeAndrada7", "name": "Noe"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 268, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}, "id": "991721750252654593", "verified": false, "username": "ainirigoin", "name": "aini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 260, "tweet_count": 37768, "listed_count": 0}, "id": "996847053094432768", "verified": false, "username": "ktanarp", "name": "\ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83d\udc09\ud83c\udff9"}, {"location": "Betelgeuse ", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 280, "tweet_count": 38458, "listed_count": 0}, "id": "589505340", "verified": false, "username": "TomiBrizuela", "name": "To"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 115, "tweet_count": 12381, "listed_count": 0}, "id": "2321293957", "verified": false, "username": "Ailenmel_", "name": "Ail\u00e9n."}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 256, "tweet_count": 18602, "listed_count": 0}, "id": "930279826723934208", "verified": false, "username": "SoleBustosss", "name": "\ud83d\udc8e"}, {"location": "Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 3534, "tweet_count": 92900, "listed_count": 3}, "id": "245146096", "verified": false, "username": "DayanaDeLeon_", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd8b"}, {"location": "AlboL\u00f3pez ", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 427, "tweet_count": 33723, "listed_count": 5}, "id": "1077694382994874368", "verified": false, "username": "lopezftalboran", "name": "Sr.Rubio\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 449, "tweet_count": 50143, "listed_count": 1}, "id": "133858798", "verified": false, "username": "RitaGarjav_", "name": "Sorry papi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 161, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "id": "1094637394299625475", "verified": false, "username": "AcioleMariana", "name": "Ariel t\u00e1 diferente \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 1051, "tweet_count": 10452, "listed_count": 1}, "id": "762800530498396160", "verified": false, "username": "domicarlitos198", "name": "Evelyn Bravo Castillo \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd18\ud83e\udd89"}, {"location": "Santiago, Chilezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2431, "tweet_count": 131093, "listed_count": 12}, "id": "394777425", "verified": false, "username": "_dmoralesd__", "name": "DanieL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 349, "tweet_count": 43389, "listed_count": 1}, "id": "201081608", "verified": false, "username": "Cecilia__parra", "name": "Ce"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 207, "tweet_count": 8771, "listed_count": 2}, "id": "226737716", "verified": false, "username": "DonZarate", "name": "El Machape"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 952, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}, "id": "199096785", "verified": false, "username": "GerIsAPunk", "name": "Sir Ike Moisha Broflovski"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 351, "tweet_count": 42687, "listed_count": 1}, "id": "833485548253802496", "verified": false, "username": "luciasilvva_", "name": "\u029f\u1d1c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 500, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}, "id": "1059604189997875200", "verified": false, "username": "beluu_castro68", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2391, "tweet_count": 20362, "listed_count": 0}, "id": "309327010", "verified": false, "username": "elisalmeida2", "name": "Elis\u00e2ngela Almeida"}, {"location": "Sucupira - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 4332, "tweet_count": 25852, "listed_count": 0}, "id": "1529605500", "verified": false, "username": "licamaria05", "name": "Lica \ud83d\udc99\u2764"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 971, "tweet_count": 321936, "listed_count": 16}, "id": "34005330", "verified": false, "username": "USlTE2022", "name": "Daniel"}, {"location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 31848, "following_count": 426, "tweet_count": 118911, "listed_count": 94}, "id": "14464037", "verified": false, "username": "deedeebronson", "name": "Dora la Exportadroga"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 703, "tweet_count": 17774, "listed_count": 2}, "id": "738797315389952000", "verified": false, "username": "diegogrt", "name": "GoDiego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 664, "tweet_count": 56044, "listed_count": 14}, "id": "531704732", "verified": false, "username": "cdenissevm", "name": "denno\ud83d\udc8c"}, {"location": "404 - Not found", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 200, "tweet_count": 5811, "listed_count": 0}, "id": "1144572342548467712", "verified": false, "username": "monyqueSEP", "name": "Monyque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 497, "tweet_count": 4173, "listed_count": 0}, "id": "1144199054", "verified": false, "username": "JaviiUm", "name": "cheems feliz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 584, "tweet_count": 62523, "listed_count": 0}, "id": "991950235", "verified": false, "username": "apxconfort", "name": "anaibmoloc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 168, "tweet_count": 12312, "listed_count": 1}, "id": "3606226696", "verified": false, "username": "Macarenafeyer", "name": "\u2741Macarena Feyer\u2741"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 196, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "id": "1036651792006823937", "verified": false, "username": "juliettaleon_", "name": "fuck"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 158, "tweet_count": 9847, "listed_count": 1}, "id": "717303300", "verified": false, "username": "Pf_Ummagumma", "name": "Ezequiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26887, "following_count": 695, "tweet_count": 109136, "listed_count": 22}, "id": "633314187", "verified": false, "username": "rosariovillalb", "name": "rovi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 500, "tweet_count": 8193, "listed_count": 2}, "id": "2615951517", "verified": false, "username": "asfj04", "name": "AJ56\u2019"}, {"location": "Reconquista, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 877, "tweet_count": 18379, "listed_count": 8}, "id": "3635372488", "verified": false, "username": "caineroflor", "name": "FlorCa"}, {"location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 32, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "id": "363360452", "verified": false, "username": "NeftaliCarrero", "name": "Neftali Carrero A."}, {"location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160248, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "id": "49849732", "verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 337, "tweet_count": 35538, "listed_count": 0}, "id": "2853957375", "verified": false, "username": "Jere_vic", "name": "T1 jere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 3, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "id": "1133901874439081984", "verified": false, "username": "Sugapanda1", "name": "s\u00f3 mais uma pisicopata"}, {"location": "BEVELE RIOS", "public_metrics": {"followers_count": 12667675, "following_count": 9006, "tweet_count": 75437, "listed_count": 1733}, "id": "2203709322", "verified": true, "username": "maisa", "name": "+a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223854, "following_count": 20, "tweet_count": 291161, "listed_count": 1169}, "id": "40042091", "verified": true, "username": "portalMSN", "name": "MSN Brasil"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil / Male", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 371, "tweet_count": 88683, "listed_count": 0}, "id": "837792786", "verified": false, "username": "SonofImmaculate", "name": "\u2626 Schiavo della Trinit\u00e0 \u2627\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Campinas, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12718, "following_count": 353, "tweet_count": 18882, "listed_count": 27}, "id": "3460959436", "verified": false, "username": "ribeirocatolico", "name": "Maur\u00edcio Ribeiro"}, {"location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4664, "tweet_count": 175746, "listed_count": 19}, "id": "178105343", "verified": false, "username": "eleuge1", "name": "Eugenio Parada Dacal"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 57380, "following_count": 14730, "tweet_count": 518917, "listed_count": 134}, "id": "171110904", "verified": false, "username": "tanoproductor", "name": "Tano"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 7031, "tweet_count": 50869, "listed_count": 9}, "id": "838537259154554880", "verified": false, "username": "loveonly_bb", "name": "mafe \u00a1hiatus!"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "id": "264551006", "verified": false, "username": "mario_190810", "name": "mbl.mario"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 453, "tweet_count": 17297, "listed_count": 0}, "id": "945801199894302721", "verified": false, "username": "Juanaa11874239", "name": "\u263c\ud835\udc8b \ud835\udc96 \ud835\udc82 \ud835\udc8f \ud835\udc82\u263c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 919, "tweet_count": 21892, "listed_count": 0}, "id": "148579858", "verified": false, "username": "esveritas_esvit", "name": "Marcelo"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1620, "tweet_count": 51010, "listed_count": 12}, "id": "168998337", "verified": false, "username": "Brughela", "name": "Celestino Ino"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1008, "tweet_count": 33158, "listed_count": 0}, "id": "394325694", "verified": false, "username": "antodeCampo", "name": "anto.decampo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2922, "following_count": 110, "tweet_count": 78229, "listed_count": 24}, "id": "2997455010", "verified": false, "username": "SoyJVModel", "name": "JVModel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 828, "tweet_count": 24166, "listed_count": 0}, "id": "731487745546301440", "verified": false, "username": "fatimaperez_1", "name": "fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 174, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "id": "772875863054487552", "verified": false, "username": "angelacontilde_", "name": "\u00c1ngela"}, {"location": "east is up", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "id": "993899457631703040", "verified": false, "username": "julitoide", "name": "julit\u00f8"}, {"location": "gato colorado,", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 550, "tweet_count": 9461, "listed_count": 2}, "id": "2253351470", "verified": false, "username": "barriojordan", "name": "karai guasu"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61677, "following_count": 1500, "tweet_count": 84169, "listed_count": 606}, "id": "160341518", "verified": false, "username": "cbuteler", "name": "Christian Buteler"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1800, "tweet_count": 38413, "listed_count": 3}, "id": "1551859274", "verified": false, "username": "RoroBarrientos", "name": "R \ud83e\udd0e"}, {"location": "El Palacio Duc\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 7222, "listed_count": 0}, "id": "972653079190495233", "verified": false, "username": "martucanuso", "name": "Martu"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 858, "tweet_count": 116691, "listed_count": 1}, "id": "823330596", "verified": false, "username": "susan81838486", "name": "susan"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "id": "166790278", "verified": false, "username": "Apuntes_", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"location": "Peak ", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 956, "tweet_count": 56023, "listed_count": 12}, "id": "1688945623", "verified": false, "username": "thedobrevirus", "name": "K."}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1845, "tweet_count": 35192, "listed_count": 1}, "id": "1139794415441125376", "verified": false, "username": "aleffontinele", "name": "Alef Sensei \ud83e\udd8b 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"location": "Copenhagen, Denmark", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 310, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "id": "1011399970056998913", "verified": false, "username": "piluuruiz", "name": "Pilu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 273, "tweet_count": 95584, "listed_count": 4}, "id": "919629815870836736", "verified": false, "username": "bluejulhous", "name": "commedia dell'arte"}, {"location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 215, "tweet_count": 13735, "listed_count": 0}, "id": "970662464546320385", "verified": false, "username": "_gsalome", "name": "salo"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 949, "tweet_count": 17200, "listed_count": 10}, "id": "4374566908", "verified": false, "username": "mvmbvmusic", "name": "m v m b v"}, {"location": "Villa Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2113, "tweet_count": 108983, "listed_count": 0}, "id": "226714997", "verified": false, "username": "agzambrano", "name": "Grieta Builder"}, {"location": "Lecce, Apulia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 90, "tweet_count": 4753, "listed_count": 1}, "id": "762428958763720705", "verified": false, "username": "dario0567", "name": "Dario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "id": "3241806322", "verified": true, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 890, "tweet_count": 58098, "listed_count": 0}, "id": "1092059695383281666", "verified": false, "username": "fernu2103", "name": "fernu2103"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 502, "tweet_count": 352488, "listed_count": 32}, "id": "917039587", "verified": false, "username": "detoxoriana", "name": "sof \ud83e\udd8b"}, {"location": "h\ud835\uddfcpe \u2ffb \ud835\uddf8ook %", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 3218, "tweet_count": 244547, "listed_count": 21}, "id": "328564862", "verified": false, "username": "jkpurpose", "name": "jacke;"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "id": "1033743789687558144", "verified": false, "username": "onismoon", "name": "\u17f9 andy."}, {"location": "Guadalupe - Melhoral City ", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1943, "tweet_count": 11176, "listed_count": 1}, "id": "526853918", "verified": false, "username": "MaiaraAnnatock", "name": "Maay \u2661B\u00ea.H\u2661"}, {"location": "Las Junturas, C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 983, "tweet_count": 30222, "listed_count": 1}, "id": "2469936990", "verified": false, "username": "JuliMata28", "name": "ju \ud83e\ude90"}, {"location": "guainases, ZL", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 515, "tweet_count": 25353, "listed_count": 0}, "id": "944611096698212354", "verified": false, "username": "leletssr", "name": "leletsss miauuuu caralho"}, {"location": "Senillosa, neuquen", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 473, "tweet_count": 12510, "listed_count": 0}, "id": "920089927894929408", "verified": false, "username": "Maauu98", "name": "Mauu"}, {"location": "MdP Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 541, "tweet_count": 39683, "listed_count": 0}, "id": "3199055422", "verified": false, "username": "sergio206700", "name": "Sergio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 329, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}, "id": "778314787109371905", "verified": false, "username": "cxncxz", "name": "t\u00e9 verde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 948, "tweet_count": 166983, "listed_count": 1}, "id": "199438246", "verified": false, "username": "silvanadls", "name": "silvana de los santo"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1452, "tweet_count": 14389, "listed_count": 2}, "id": "1384773007", "verified": false, "username": "ConsulFlavio", "name": "Agrup. Elpidio Gonz\u00e1lez"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 41, "tweet_count": 15672, "listed_count": 2}, "id": "3990499534", "verified": false, "username": "AminJoaquin", "name": "Joaqu\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 133, "tweet_count": 8669, "listed_count": 0}, "id": "1295374939", "verified": false, "username": "EricJea35y", "name": "Jose Eric Alberto"}, {"location": " San Francisco, US /MX/Germany", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 4272, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "id": "130352375", "verified": false, "username": "Lybertad_", "name": "Hayd\u00e9e GL (She/her)"}, {"location": "campi flegrei", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 181, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}, "id": "423355750", "verified": false, "username": "emchir", "name": "emilio chirico"}, {"location": "santa fe ", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 133, "tweet_count": 40983, "listed_count": 0}, "id": "701463272361480192", "verified": false, "username": "mmilibenitez", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 663, "tweet_count": 37374, "listed_count": 1}, "id": "1884688645", "verified": false, "username": "ericadb_", "name": "Erica"}, {"location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 315, "tweet_count": 22349, "listed_count": 0}, "id": "1003446849955561472", "verified": false, "username": "sumerce___", "name": "\ud83d\udda4"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1558, "tweet_count": 36427, "listed_count": 2}, "id": "2189260928", "verified": false, "username": "JulietaChiti", "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d07\u1d1b\u1d00\u264f\ufe0e"}, {"location": "Acre, o Mississipi boliviano", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 385, "tweet_count": 78140, "listed_count": 23}, "id": "8467242", "verified": false, "username": "helderjr", "name": "Helder Jr."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2616, "tweet_count": 249426, "listed_count": 6}, "id": "2590455522", "verified": false, "username": "thekinglizard75", "name": "klaus dopelghat\ud83d\udc31"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2927, "tweet_count": 297307, "listed_count": 101}, "id": "3321734585", "verified": false, "username": "LaBelgrana", "name": "LaBelgrana"}, {"location": "Buenos Aires. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3299, "tweet_count": 87440, "listed_count": 3}, "id": "138899176", "verified": false, "username": "Noecarestia", "name": "Noe Carest. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 281, "tweet_count": 15258, "listed_count": 0}, "id": "1049646830684921856", "verified": false, "username": "Valenmiraanda", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude8a\u30b7\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 507, "tweet_count": 158377, "listed_count": 22}, "id": "484545285", "verified": false, "username": "yaya10piquis", "name": "MARC"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158057, "following_count": 1156, "tweet_count": 481623, "listed_count": 1947}, "id": "47379940", "verified": true, "username": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico"}, {"location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 110, "tweet_count": 6887, "listed_count": 0}, "id": "988464973893521409", "verified": false, "username": "taniacafardo", "name": "Tania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 164, "tweet_count": 28189, "listed_count": 0}, "id": "946217801349586944", "verified": false, "username": "comepelones", "name": "ani"}, {"location": "lomas \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 518, "tweet_count": 96358, "listed_count": 0}, "id": "399838102", "verified": false, "username": "AbrilCamilaM", "name": ". \u00b7 \u2727 . \u00b0 \u00b7 .\u2727"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 973, "tweet_count": 24613, "listed_count": 0}, "id": "1063609632", "verified": false, "username": "Catagarb", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2b \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd36"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1790, "tweet_count": 128067, "listed_count": 3}, "id": "144996911", "verified": false, "username": "mobrickles", "name": "#ElLiderEsMacri #CristinaQuiereCaosParaSalvarse"}, {"location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 332, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}, "id": "1033052194759696384", "verified": false, "username": "pppachi__", "name": "\ud835\udd2d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 152, "tweet_count": 39976, "listed_count": 0}, "id": "852659180733431812", "verified": false, "username": "julisprudencias", "name": "hi octane by sofia coppola"}, {"location": "Capit\u00e1n Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 645, "tweet_count": 75429, "listed_count": 4}, "id": "289522179", "verified": false, "username": "niconoriega", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"location": "Finisterre", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 341, "tweet_count": 62082, "listed_count": 6}, "id": "314180068", "verified": false, "username": "TecitoDeAmapola", "name": "Mar\u00eda Victoria"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp. Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52280, "following_count": 47006, "tweet_count": 162266, "listed_count": 31}, "id": "1082004380591812609", "verified": false, "username": "joao_merisio", "name": "Jo\u00e3o Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Campinas-SP", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 3812, "tweet_count": 14799, "listed_count": 7}, "id": "293109677", "verified": false, "username": "crfrancof1", "name": "Franco, Crist\u00e3o Canhoto\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 50, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}, "id": "1066715110834651136", "verified": false, "username": "diazmarcejuan", "name": "Marcelo Diaz \u2b5072\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 4469, "tweet_count": 28157, "listed_count": 2}, "id": "2551177400", "verified": false, "username": "elestanciero2", "name": "El Estanciero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 2309, "tweet_count": 32553, "listed_count": 3}, "id": "296952796", "verified": false, "username": "PFrauth", "name": "Pilar Frauth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 89, "tweet_count": 32393, "listed_count": 0}, "id": "899314855429189632", "verified": false, "username": "garciaari2", "name": "arian\u0105"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 233, "tweet_count": 65017, "listed_count": 0}, "id": "192303185", "verified": false, "username": "jaz_brito", "name": "jazch\u00fc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 67, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}, "id": "1156530277159755777", "verified": false, "username": "CardobaFernando", "name": "Fernando Cardoba"}, {"location": "Bogota / Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 536, "tweet_count": 6976, "listed_count": 1}, "id": "559821478", "verified": false, "username": "LalocuraMa", "name": "LaloCura Mag\u00f3n"}, {"location": "Floresta", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 515, "tweet_count": 25685, "listed_count": 0}, "id": "740666405713027073", "verified": false, "username": "Sofi_Finola", "name": "\u0455o\u0493\u03b9\ud83c\udf3b"}, {"location": "Pisa, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1529, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "id": "306477687", "verified": false, "username": "paulbelard", "name": "Paolo Belardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 144, "tweet_count": 21352, "listed_count": 0}, "id": "1136592516181037057", "verified": false, "username": "Naiesain1", "name": "Nai \ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 77, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "id": "1161457722455408641", "verified": false, "username": "bastesell", "name": "CataLIna"}, {"location": "Buenos Aires -Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 821, "tweet_count": 26284, "listed_count": 4}, "id": "1223059453", "verified": false, "username": "PatoDubravka", "name": "Pato"}, {"location": " Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 199, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "id": "389825224", "verified": false, "username": "FerminMandagara", "name": "Ferm\u00edn"}, {"location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 889, "tweet_count": 22844, "listed_count": 3}, "id": "90092451", "verified": false, "username": "Correia_Jr", "name": "SR.Correia\u2648"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 498, "tweet_count": 21479, "listed_count": 1}, "id": "170156561", "verified": false, "username": "ptkxsantos", "name": "patrick"}, {"location": "V.Dominico ", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 461, "tweet_count": 30622, "listed_count": 0}, "id": "283270504", "verified": false, "username": "ZoeSharon_", "name": "Zoita"}, {"location": "errejota ", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1254, "tweet_count": 16911, "listed_count": 0}, "id": "1148310797157900288", "verified": false, "username": "uendell_vn7", "name": "\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\u2077\ud83e\udef6\ud83c\udffe\ud83d\udc51"}, {"location": "Hong Kong", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 515, "tweet_count": 16483, "listed_count": 0}, "id": "1075857958280536064", "verified": false, "username": "qebra2", "name": "Turq Cobain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1143228523072634881", "verified": false, "username": "Raque_Elesbao", "name": "Raquel Teixeira \ud83d\ude33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5187, "following_count": 1277, "tweet_count": 14989, "listed_count": 23}, "id": "908473952623845382", "verified": false, "username": "_yukitosan", "name": "Yukito \u2728 COMMISSIONS ABERTAS"}, {"location": "Arg", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1310, "tweet_count": 88735, "listed_count": 6}, "id": "1949363592", "verified": false, "username": "SofiiBitencourt", "name": "Sofia"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 16935, "listed_count": 0}, "id": "1009209013559586816", "verified": false, "username": "m222______", "name": "solls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "id": "1136322376562544645", "verified": false, "username": "EliasP66379777", "name": "Elias P"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900", "verified": false, "username": "evelinorcon", "name": "Evelin Orc\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1025, "tweet_count": 31170, "listed_count": 0}, "id": "2610124791", "verified": false, "username": "PorraAdrian_", "name": "Adrian\ud83e\udd85"}, {"location": "Homeless", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3495, "tweet_count": 334556, "listed_count": 38}, "id": "202394218", "verified": false, "username": "eepbustos", "name": "\u00b1 Emilio Bustos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2089, "tweet_count": 121205, "listed_count": 3}, "id": "1645595130", "verified": false, "username": "marucalp", "name": "MM"}, {"location": "\u264fI\u2653I\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 856, "tweet_count": 79938, "listed_count": 0}, "id": "1014948575699177472", "verified": false, "username": "youremydoll_", "name": "\u2604\ufe0f\ud83e\uddc9"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 980, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "id": "1009251906412269568", "verified": false, "username": "BrRondonia", "name": "#TeamLucero\ud83d\udc9b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 73, "tweet_count": 29708, "listed_count": 7}, "id": "4513915035", "verified": false, "username": "TeamLuceroBr", "name": "T L BR \ud83d\udc9a"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1995, "tweet_count": 92453, "listed_count": 0}, "id": "1852924153", "verified": false, "username": "cintiaspy", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Cintia \ud83d\ude08"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 176, "tweet_count": 16763, "listed_count": 0}, "id": "624948281", "verified": false, "username": "0000000nobody", "name": "\u2796"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 194, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "id": "1062120743717257217", "verified": false, "username": "AlexSchupmann", "name": "Alexander Schupmann Saucedo"}, {"location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 395, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "id": "885239329957830656", "verified": false, "username": "Mts_Prl", "name": "Mendes\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 6022, "tweet_count": 461505, "listed_count": 33}, "id": "1372493378", "verified": false, "username": "lecanardfou", "name": "Le canard fou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 262, "tweet_count": 16302, "listed_count": 0}, "id": "328801095", "verified": false, "username": "Juliyacuzio", "name": "Juli"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 627, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}, "id": "964807558140694529", "verified": false, "username": "jscurz", "name": "J. Curzweil"}, {"location": "Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 337, "tweet_count": 11126, "listed_count": 5}, "id": "1113777722097057792", "verified": false, "username": "vitubuwg", "name": "v\u00edtu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415709, "following_count": 896, "tweet_count": 6993, "listed_count": 304}, "id": "733391412851544064", "verified": false, "username": "veraholtzirreal", "name": "vera holtz irreal"}, {"location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 20200, "following_count": 18537, "tweet_count": 173831, "listed_count": 18}, "id": "552063747", "verified": false, "username": "N_libertad", "name": "Normdq"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 205, "tweet_count": 12800, "listed_count": 0}, "id": "1032434225683853312", "verified": false, "username": "catttaromero", "name": "cata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 139, "tweet_count": 21452, "listed_count": 2}, "id": "104331592", "verified": false, "username": "MCZalimben", "name": "Clari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 533, "tweet_count": 13134, "listed_count": 1}, "id": "2507386423", "verified": false, "username": "Ivan__Ares", "name": "Ivan Ares"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 203, "tweet_count": 38440, "listed_count": 1}, "id": "3177729065", "verified": false, "username": "xxloreanaxx", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude72\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\udea2."}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 209, "tweet_count": 31149, "listed_count": 0}, "id": "1223202102", "verified": false, "username": "AlzuetaSol", "name": "Sol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186783, "following_count": 130714, "tweet_count": 507808, "listed_count": 416}, "id": "179246922", "verified": false, "username": "AleBG__71", "name": "\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a#NoAlPaseSanitario\ud83e\udd2c"}, {"location": "Republica da Opera Bufa ", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 468, "tweet_count": 41891, "listed_count": 0}, "id": "1007013977098989568", "verified": false, "username": "AnaMatutando", "name": "Matutando"}, {"location": "Joinville - SC", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 559, "tweet_count": 55529, "listed_count": 9}, "id": "295635841", "verified": false, "username": "fmrbass", "name": "Fmrbass 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": " Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 349, "tweet_count": 24665, "listed_count": 0}, "id": "2220548857", "verified": false, "username": "giacaradonna", "name": "G"}, {"location": "Berisso, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 683, "tweet_count": 28404, "listed_count": 0}, "id": "946932168844079104", "verified": false, "username": "SamiraCoronel22", "name": "Sami \ud83d\udc3a"}, {"location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 252, "tweet_count": 25666, "listed_count": 0}, "id": "183789058", "verified": false, "username": "paaulamendes", "name": "meu nome \u00e9 Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 92, "tweet_count": 11764, "listed_count": 0}, "id": "817473671971405824", "verified": false, "username": "milagrosaylen__", "name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d00\u0262\u0280\u1d0fs"}, {"location": "Marcos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 2307, "tweet_count": 14017, "listed_count": 0}, "id": "737822175642693632", "verified": false, "username": "nieva_lauti", "name": "Lautii"}, {"location": "Mendoza, Las Heras", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 325, "tweet_count": 54655, "listed_count": 0}, "id": "3863852549", "verified": false, "username": "SheiiMole", "name": "Shei\ud83e\udec0"}, {"location": "Avellaneda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 670, "tweet_count": 13555, "listed_count": 0}, "id": "919271237813198848", "verified": false, "username": "maailennataly", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"location": "Dolores ", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 899, "tweet_count": 50688, "listed_count": 0}, "id": "947215175622504448", "verified": false, "username": "estefiduarte_", "name": "t3f1"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2810, "tweet_count": 149555, "listed_count": 0}, "id": "716455971795648512", "verified": false, "username": "DeCordoba10", "name": "Libre Alberdi"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1679, "tweet_count": 31814, "listed_count": 0}, "id": "179104932", "verified": false, "username": "HankRearden1985", "name": "Hank"}, {"location": "Fortaleza,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1337, "tweet_count": 423219, "listed_count": 18}, "id": "34318694", "verified": false, "username": "Regys_Silva", "name": "Regys Silva - Lula 13\u2b50"}, {"location": "Gloriosa Butteler", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2902, "tweet_count": 51865, "listed_count": 1}, "id": "333017144", "verified": false, "username": "_migenioamorR", "name": "c a l l e j e r o s \ud83e\ude90"}, {"location": "Burzaco", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 221, "tweet_count": 50827, "listed_count": 0}, "id": "1012689999261786112", "verified": false, "username": "brisaturturici_", "name": "bricha"}, {"location": "donde mi novia juli este ", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 434, "tweet_count": 44812, "listed_count": 5}, "id": "293796092", "verified": false, "username": "AyluuVazquez", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc27"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "id": "421571381", "verified": false, "username": "RosaMariaAlvar6", "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "id": "2548184223", "verified": false, "username": "Lucidez_pe", "name": "Lucidez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 490, "tweet_count": 26869, "listed_count": 1}, "id": "943123030775091202", "verified": false, "username": "darlingssharry", "name": "walls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23020, "following_count": 2183, "tweet_count": 129760, "listed_count": 32}, "id": "1323520896", "verified": false, "username": "Fatinoriega", "name": "F\u00e1tima Noriega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8626, "following_count": 4258, "tweet_count": 718041, "listed_count": 83}, "id": "727666699", "verified": false, "username": "ArgentinaSoyNSB", "name": "ArgentinaSoy #NSB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 246, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "id": "978796239557931010", "verified": false, "username": "LuanMaas1", "name": "oMAASlindo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 145, "tweet_count": 13605, "listed_count": 1}, "id": "965066122235142145", "verified": false, "username": "badbornn", "name": "bruno"}, {"location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 4360, "tweet_count": 20783, "listed_count": 0}, "id": "2572577075", "verified": false, "username": "lucianadurr", "name": "L"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 887, "tweet_count": 61701, "listed_count": 2}, "id": "1966809650", "verified": false, "username": "beluluna61", "name": "Bel\u00e9n\u262a"}, {"location": "bartender \u2022 INFP-T.", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 603, "tweet_count": 46122, "listed_count": 22}, "id": "1392174138", "verified": false, "username": "simmonwayne", "name": "\u275b luc\u00eda."}, {"location": "\u3164\u3164\u3164 \u3164 *  *  \ud835\udde5\ud835\udde3  \u17f8\u17f8", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 513, "tweet_count": 38292, "listed_count": 15}, "id": "2813663382", "verified": false, "username": "syndrigastsoul", "name": "hana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 541, "tweet_count": 20895, "listed_count": 0}, "id": "1958624586", "verified": false, "username": "0camilanavarro", "name": "camila"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 513, "tweet_count": 10459, "listed_count": 0}, "id": "964768052926656512", "verified": false, "username": "ALANEXXXX", "name": "4LAN"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 777, "tweet_count": 19644, "listed_count": 5}, "id": "1306351988", "verified": false, "username": "ailinpescia", "name": "\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 333, "tweet_count": 16236, "listed_count": 1}, "id": "319904038", "verified": false, "username": "AleeGimenez7", "name": "AleG"}, {"location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 194, "tweet_count": 19831, "listed_count": 6}, "id": "279532088", "verified": false, "username": "Piranhitadk", "name": "Ryuzu"}, {"location": "Muito feliz \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 48, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "id": "1161695187141373952", "verified": false, "username": "Raphael27025263", "name": "ella de avalor\u2764\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "id": "1127504176412614658", "verified": false, "username": "suicida_lovatic", "name": "suicida_lovatic"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 402, "tweet_count": 41120, "listed_count": 0}, "id": "4411867581", "verified": false, "username": "Batore7_", "name": "insta: batorezada"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 405, "tweet_count": 572, "listed_count": 0}, "id": "816423288570347522", "verified": false, "username": "piratinha777", "name": "pitbulzado \ud83d\ude0e\u270c\ud83e\udd4b\ud83c\udfc1"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1050, "tweet_count": 36153, "listed_count": 0}, "id": "2912848186", "verified": false, "username": "Micaa01__", "name": "\u1d0d\u026a\u1d04\u1d00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 669, "tweet_count": 40294, "listed_count": 3}, "id": "473495524", "verified": false, "username": "theyvesningsun", "name": "n #\uc624\ube5b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329834, "following_count": 998, "tweet_count": 48918, "listed_count": 2136}, "id": "8044452", "verified": true, "username": "jrisco", "name": "Risco"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 312, "tweet_count": 49843, "listed_count": 7}, "id": "4227191969", "verified": false, "username": "matheusnobrga", "name": "Matheus"}, {"location": "Quilpue", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 218, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "id": "118249168", "verified": false, "username": "alefasara", "name": "El \u00daltimo Escudo!!"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 528944, "following_count": 35967, "tweet_count": 27857, "listed_count": 1751}, "id": "16193496", "verified": true, "username": "felipekast", "name": "Felipe Kast"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 488, "tweet_count": 22778, "listed_count": 0}, "id": "1002817833242382337", "verified": false, "username": "camivcruz1", "name": "kmi"}, {"location": "Yamal\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 1239, "tweet_count": 136601, "listed_count": 175}, "id": "73463505", "verified": false, "username": "ThiagoY4m4", "name": "Yamakasi"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 581, "tweet_count": 6126, "listed_count": 0}, "id": "2332632564", "verified": false, "username": "SRanpers", "name": "Sa\u00fal"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 87182, "following_count": 911, "tweet_count": 63056, "listed_count": 421}, "id": "803594829053775872", "verified": false, "username": "alertasurbanas", "name": "Alertas Urbanas AU \u26a0\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1185, "tweet_count": 192650, "listed_count": 1}, "id": "1134208191267573777", "verified": false, "username": "ExbondO", "name": "Exbond y ola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 760, "tweet_count": 24424, "listed_count": 1}, "id": "1106359465698361345", "verified": false, "username": "AdolfinaMehr", "name": "Adolfina Mehr \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 213, "tweet_count": 65351, "listed_count": 5}, "id": "515001063", "verified": false, "username": "oh_namjoonie", "name": "dudiss \u2077"}, {"location": "\u2014 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 1095, "tweet_count": 81078, "listed_count": 31}, "id": "852621119500767233", "verified": false, "username": "angstaviena", "name": "raquel"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 617, "tweet_count": 18564, "listed_count": 0}, "id": "4770082937", "verified": false, "username": "facuncz", "name": "facu"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 578, "tweet_count": 9829, "listed_count": 0}, "id": "918141150212521984", "verified": false, "username": "airton_netoo", "name": "MC Lovin\ud83c\udf1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 620, "tweet_count": 12623, "listed_count": 0}, "id": "933353540294270976", "verified": false, "username": "msnban", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5f"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 692, "tweet_count": 239, "listed_count": 2}, "id": "1000785083773739009", "verified": false, "username": "JonasSete", "name": "Honey Badger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 130, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "id": "1088603028477960193", "verified": false, "username": "aguusfigueredo", "name": "\u00aa\ud83d\udda4"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 664, "tweet_count": 37353, "listed_count": 0}, "id": "78910730", "verified": false, "username": "kidor", "name": "KDR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 129, "tweet_count": 23866, "listed_count": 0}, "id": "910337513079889920", "verified": false, "username": "aabarrionuevo_", "name": "\u00aa\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 727, "tweet_count": 23758, "listed_count": 0}, "id": "823740059992150018", "verified": false, "username": "victtoria505", "name": "vicc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 549, "tweet_count": 40238, "listed_count": 1}, "id": "1861918226", "verified": false, "username": "CanduuRomero14", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 2976, "tweet_count": 183386, "listed_count": 1}, "id": "279242745", "verified": false, "username": "cagontooh", "name": "Tito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10731, "following_count": 10710, "tweet_count": 208641, "listed_count": 98}, "id": "408022565", "verified": false, "username": "Carbazas_", "name": "C. V\u00e1zquez"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 309, "tweet_count": 21878, "listed_count": 1}, "id": "882076523532103680", "verified": false, "username": "bxrntxdiex", "name": "F A C U \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Villa Lugano", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 782, "tweet_count": 21968, "listed_count": 0}, "id": "722031887213047809", "verified": false, "username": "aandreamastro", "name": "andy"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 784, "tweet_count": 24910, "listed_count": 1}, "id": "4054485395", "verified": false, "username": "GerezAgusss", "name": "agus gerez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 292, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "id": "916397422800027649", "verified": false, "username": "gabri_elz", "name": "don comedia"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 153, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}, "id": "1122283167111630850", "verified": false, "username": "davinci_026", "name": "Davizin ruindade pura"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 584, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}, "id": "721782374556647425", "verified": false, "username": "CeciRodrguez2", "name": "\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 100, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}, "id": "993145282090160128", "verified": false, "username": "MiliMacedra", "name": "Mili"}, {"location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 936, "tweet_count": 24767, "listed_count": 4}, "id": "2330840268", "verified": false, "username": "Mel1sandree", "name": "Mel"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 518, "tweet_count": 38993, "listed_count": 3}, "id": "634109519", "verified": false, "username": "ineedbeerr", "name": "Guare"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 5440, "tweet_count": 213791, "listed_count": 2}, "id": "902255009814982656", "verified": false, "username": "scgarcin", "name": "India Garcin"}, {"location": "Salvador -Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2363, "tweet_count": 515323, "listed_count": 26}, "id": "330967960", "verified": false, "username": "ediiaa", "name": "EDIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 4814, "tweet_count": 78481, "listed_count": 2}, "id": "723674931695902720", "verified": false, "username": "EffigsEduardo", "name": "EdFigs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "id": "939294554", "verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "id": "730567425930862593", "verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 388, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "id": "1082848375970639878", "verified": false, "username": "SfLenna", "name": "aithana\u00b0.DFF"}, {"location": "P Sherman calle Wallaby 42 ", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 301, "tweet_count": 36920, "listed_count": 0}, "id": "3393194675", "verified": false, "username": "CandelaNicole5", "name": "Lucerna \ud83c\udf3b"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1254, "tweet_count": 134607, "listed_count": 5}, "id": "628902541", "verified": false, "username": "LafandeLP", "name": "La Fan de LP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 163, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}, "id": "889983564", "verified": false, "username": "NaatyBorba", "name": "Nataly Borba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 356, "tweet_count": 8045, "listed_count": 0}, "id": "2191070167", "verified": false, "username": "RosanoVanesa", "name": "Vanesa Rosano"}, {"location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 119, "tweet_count": 14056, "listed_count": 0}, "id": "939536946812121088", "verified": false, "username": "JulisaaAlcocer", "name": "J\u03c5l\u03b9\u0455\u03b1\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5302, "following_count": 420, "tweet_count": 42235, "listed_count": 24}, "id": "473222405", "verified": false, "username": "sheid_d", "name": "mik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 944, "tweet_count": 9004, "listed_count": 0}, "id": "961426022", "verified": false, "username": "DelfinaMatiazzo", "name": "Delfina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 387, "tweet_count": 43560, "listed_count": 0}, "id": "959446082240630784", "verified": false, "username": "gaelgonn", "name": "\ud835\udffa\ud835\udffa\ud835\udffa\ud83e\udd77\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 237, "tweet_count": 13108, "listed_count": 0}, "id": "795347562387673088", "verified": false, "username": "AlexWalinski", "name": "Ale"}, {"location": "Ibiza - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 234067, "following_count": 984, "tweet_count": 19652, "listed_count": 207}, "id": "129842597", "verified": true, "username": "ManuelHuedo", "name": "Manuel Huedo"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 490, "tweet_count": 30590, "listed_count": 0}, "id": "896205927564619776", "verified": false, "username": "amintas_jose", "name": "Escurinho."}, {"location": "\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 415021, "following_count": 176, "tweet_count": 29341, "listed_count": 1983}, "id": "1121893449685438465", "verified": false, "username": "WeLikeEmThick", "name": "( 18+)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 395, "tweet_count": 17901, "listed_count": 0}, "id": "752662520377122817", "verified": false, "username": "Surtadott160", "name": "\ud83d\udd73\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 387, "tweet_count": 60204, "listed_count": 2}, "id": "969346631580647425", "verified": false, "username": "nahirrludmila_", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2757, "tweet_count": 50626, "listed_count": 4}, "id": "1070032742", "verified": false, "username": "ruth_dellarosa", "name": "ruth dellarosa"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 220, "tweet_count": 30993, "listed_count": 2}, "id": "2628553167", "verified": false, "username": "ludmilabaezz", "name": "lud"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 476, "tweet_count": 6988, "listed_count": 0}, "id": "840669331", "verified": false, "username": "mejorqnosepan", "name": "\ud83e\udd74\ud83d\udc8b"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 4417, "tweet_count": 33243, "listed_count": 12}, "id": "911658960108900354", "verified": false, "username": "LuisaFsayas", "name": "Sayas Luisa"}, {"location": "Catania,sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 193, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "id": "162702896", "verified": false, "username": "Antoniomagr", "name": "Antonio Magr\u00ec"}, {"location": "Nintendo", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 4229, "tweet_count": 61495, "listed_count": 6}, "id": "2705029125", "verified": false, "username": "5plus13heaven", "name": "Jojo KinnPorsche!au \ud83d\udccc (hiatus au)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 808, "tweet_count": 102471, "listed_count": 4}, "id": "169785740", "verified": false, "username": "anngela_d", "name": "ange"}, {"location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 285, "tweet_count": 9565, "listed_count": 0}, "id": "1146230882707156992", "verified": false, "username": "okandrevictor", "name": "andr\u00e9 victor 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 75, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "id": "2309403182", "verified": false, "username": "carinap10", "name": "Carina"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 43, "tweet_count": 8728, "listed_count": 0}, "id": "1033915710018334720", "verified": false, "username": "valen4zul", "name": "valentina"}, {"location": "Lavender", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1142, "tweet_count": 63682, "listed_count": 5}, "id": "1067534722958544898", "verified": false, "username": "TioHarucifer", "name": "Haru usu\u00e1rio de Rod of Ages"}, {"location": "Monte Targon, Runeterra", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 81, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}, "id": "1156765680567488514", "verified": false, "username": "TaricOProtetor", "name": "Taric"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "id": "1151715403850297346", "verified": false, "username": "izabelfacao", "name": "Izabel Falc\u00e3o"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 339, "tweet_count": 9955, "listed_count": 0}, "id": "713451985987624960", "verified": false, "username": "florsimonelli", "name": "Flor\ud83d\udc9a"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 521, "tweet_count": 6123, "listed_count": 1}, "id": "432948921", "verified": false, "username": "black_xnmxrtxl", "name": "ivss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 802, "tweet_count": 8366, "listed_count": 0}, "id": "1057574711180357632", "verified": false, "username": "RuggiaMariaa", "name": "Maapi \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 277, "tweet_count": 49358, "listed_count": 0}, "id": "3400199601", "verified": false, "username": "f_eugee", "name": "eu"}, {"location": "mar del plata", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1423, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "id": "2935084643", "verified": false, "username": "alfreborgioli", "name": "alfredo borgioli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 74, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}, "id": "711634937175216128", "verified": false, "username": "tochimonzon1", "name": "Teresa Monzon"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256", "verified": false, "username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 103, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "id": "4784631675", "verified": false, "username": "marti_terraza", "name": "martina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 219, "tweet_count": 63575, "listed_count": 0}, "id": "881233561000476673", "verified": false, "username": "EduScolarici", "name": "Eduardo Scolarici"}, {"location": "Calexico, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "id": "2468626844", "verified": false, "username": "SayaMatsukaze", "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 397, "tweet_count": 53270, "listed_count": 24}, "id": "981255460694130688", "verified": false, "username": "kanizen473", "name": "Kani\u00b3"}, {"location": "Juazeiro/Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2552, "tweet_count": 184643, "listed_count": 13}, "id": "66463266", "verified": false, "username": "JACKPRAIA", "name": "JACKSON"}, {"location": "onde moram os itinerantes", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2350, "tweet_count": 46415, "listed_count": 9}, "id": "8609412", "verified": false, "username": "coiote4fun", "name": "Coiote Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 383, "tweet_count": 12775, "listed_count": 0}, "id": "1406360173", "verified": false, "username": "_JulietaDaniel", "name": "negra \ud83e\udd40"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 409, "tweet_count": 23152, "listed_count": 0}, "id": "1187109408", "verified": false, "username": "malu_miranda1", "name": "Malu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}, "id": "188567766", "verified": false, "username": "Nandiinhaaf", "name": "Nanda, eu!"}, {"location": "Camilo Aldao - C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 620, "tweet_count": 30992, "listed_count": 0}, "id": "1138821836", "verified": false, "username": "facundo_FMB", "name": "el flako"}, {"location": "Rio Grande , Tierra Del Fuego", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 400, "tweet_count": 21545, "listed_count": 2}, "id": "1206940656", "verified": false, "username": "MicaAguilarr", "name": "Mic\u03b1"}, {"location": "R\u00edo Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 36, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}, "id": "892140626120241157", "verified": false, "username": "RubeenBe", "name": "Rubeen"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 2946, "tweet_count": 24169, "listed_count": 0}, "id": "796189820318007297", "verified": false, "username": "GegC21", "name": "Gi\u2661\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 17, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "id": "1161070317038637059", "verified": false, "username": "bethebiitch", "name": "just mee"}, {"location": "San Luis Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 161, "tweet_count": 7342, "listed_count": 0}, "id": "1136738066108997632", "verified": false, "username": "Emigonzalezz222", "name": "E M I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 72, "tweet_count": 34278, "listed_count": 1}, "id": "562215572", "verified": false, "username": "FrancoSuarez20", "name": "Fran."}, {"location": "casa", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 383, "tweet_count": 16802, "listed_count": 0}, "id": "912344303996997632", "verified": false, "username": "CrfBrand", "name": "Urubu Red\ud83d\udc79"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 573, "tweet_count": 23576, "listed_count": 5}, "id": "2273505173", "verified": false, "username": "brisasyflores", "name": "b r i"}, {"location": "Ishgard", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1030, "tweet_count": 36643, "listed_count": 34}, "id": "61291249", "verified": false, "username": "wolf_in_red", "name": "That Reaper Bunny"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 629, "tweet_count": 22519, "listed_count": 0}, "id": "62136140", "verified": false, "username": "bielpacca", "name": "Pacca \u1d2e\u1da0\u1d3f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 477, "tweet_count": 2662, "listed_count": 1}, "id": "1080141560208130048", "verified": false, "username": "danpineschi", "name": "daniel pineschi"}, {"location": "Puerto La Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 315, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}, "id": "979240170", "verified": false, "username": "casanovaclues", "name": "jenn"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 242, "tweet_count": 9010, "listed_count": 2}, "id": "486936063", "verified": false, "username": "altilin", "name": "Lili Cinto\u264c\ud83d\udc9a"}, {"location": "bangtan\ud80c\udf7cwoodz", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1546, "tweet_count": 36704, "listed_count": 22}, "id": "1011321629622833154", "verified": false, "username": "heiwategguk", "name": "bibs \ud83c\udf4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 846, "tweet_count": 57826, "listed_count": 1}, "id": "718619095051149314", "verified": false, "username": "ANeukolnl1", "name": "Neuk\u00f6lln"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "id": "462564819", "verified": false, "username": "maralaska", "name": "kandy_kristal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 471, "tweet_count": 92100, "listed_count": 2}, "id": "4852470911", "verified": false, "username": "Mmagnin07", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83d\udda4"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36148, "following_count": 1916, "tweet_count": 60432, "listed_count": 64}, "id": "204838830", "verified": false, "username": "bikedebigode", "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 496, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}, "id": "999940870626598912", "verified": false, "username": "CHICOSILva41", "name": "Xabregas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 353, "tweet_count": 26505, "listed_count": 1}, "id": "2254021267", "verified": false, "username": "UryySagalito", "name": "Uryy"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2193, "tweet_count": 39559, "listed_count": 2}, "id": "1100963775291838464", "verified": false, "username": "maxiarce09", "name": "MAxl\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 406, "tweet_count": 31627, "listed_count": 10}, "id": "2670258878", "verified": false, "username": "unmateporfa", "name": "Silvia Lima \ud83d\udc9a"}, {"location": "Guernica, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 390, "tweet_count": 14041, "listed_count": 1}, "id": "2448206371", "verified": false, "username": "fresiaagx_", "name": "F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 91, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "id": "298492936", "verified": false, "username": "Gpatty03", "name": "Patricia robledo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2130, "tweet_count": 381331, "listed_count": 10}, "id": "2719035609", "verified": false, "username": "Gabywierig05", "name": "Gaby"}, {"location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 204, "tweet_count": 26444, "listed_count": 0}, "id": "1096938214085009408", "verified": false, "username": "AgustinTau", "name": "Agust\u00edn Tau"}, {"location": "Corea del Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 159, "tweet_count": 41756, "listed_count": 0}, "id": "4709274101", "verified": false, "username": "_colett", "name": "flor"}, {"location": "Carpina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50891, "following_count": 48651, "tweet_count": 113439, "listed_count": 16}, "id": "779436978", "verified": false, "username": "NenoSk13", "name": "Maurilio Ven\u00e2ncio \ud83c\udf39"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 304, "tweet_count": 8018, "listed_count": 0}, "id": "1103707264693743617", "verified": false, "username": "Mendipeyahooco1", "name": "Mendipe@yahoo.com"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "id": "112801997", "verified": true, "username": "alvarezrodrich", "name": "Augusto Alvarez Rodrich"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 91, "tweet_count": 112724, "listed_count": 1}, "id": "791623874", "verified": false, "username": "guilleperez06", "name": "Guille"}, {"location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 4306, "tweet_count": 54685, "listed_count": 1}, "id": "912825089720242177", "verified": false, "username": "Briquetgriffon3", "name": "Briquetgriffon \ud83d\udc36 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 16386, "following_count": 1304, "tweet_count": 9780, "listed_count": 169}, "id": "852681528", "verified": true, "username": "Nmartinblanco", "name": "Nacho Mart\u00edn Blanco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 699, "tweet_count": 19067, "listed_count": 0}, "id": "780250819883110400", "verified": false, "username": "camm_deramo", "name": "camila \ud83e\udd8b\ud83e\udde3"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 365, "tweet_count": 17184, "listed_count": 0}, "id": "819881073333116928", "verified": false, "username": "lu_galvannn", "name": "lu_galvann\ud83d\udc90"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 349, "tweet_count": 15429, "listed_count": 0}, "id": "790604371373527040", "verified": false, "username": "byczampini_", "name": "\uff41\uff5a\uff55\uff4c"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 824, "tweet_count": 8392, "listed_count": 3}, "id": "264281470", "verified": false, "username": "JMFtweet", "name": "Juan M. Fernandez"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428882, "following_count": 651, "tweet_count": 233914, "listed_count": 2920}, "id": "8110402", "verified": true, "username": "ultimosegundo", "name": "iG \u00daltimo Segundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 604, "tweet_count": 41059, "listed_count": 2}, "id": "4149891700", "verified": false, "username": "nela7921", "name": "Nela"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 411, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}, "id": "2858622354", "verified": false, "username": "LohrandraNayara", "name": "Estrelinha com formato de cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc96\ud83d\udcab"}, {"location": "k-12 ", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 3265, "tweet_count": 32934, "listed_count": 3}, "id": "1082786768183877632", "verified": false, "username": "thaliasromania", "name": "lia coruja do fefo | RENAISSANCE 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f"}, {"location": "peronia del sur", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1283, "tweet_count": 59219, "listed_count": 7}, "id": "1507081885", "verified": false, "username": "LaraJustiniano", "name": "Lara"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 584, "tweet_count": 35047, "listed_count": 0}, "id": "836820231246995456", "verified": false, "username": "valennchr", "name": "\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1059, "tweet_count": 38012, "listed_count": 9}, "id": "4277072015", "verified": false, "username": "bridstyles", "name": "karol \ud83e\udd91// LULA NO SEGUNDO TURNO"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 485, "tweet_count": 17896, "listed_count": 0}, "id": "495195715", "verified": false, "username": "Lauti_nahuel18", "name": "gnasdown\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 447, "tweet_count": 31623, "listed_count": 1}, "id": "2348836473", "verified": false, "username": "Teres17_", "name": "LT"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 719, "tweet_count": 54872, "listed_count": 1}, "id": "2803076069", "verified": false, "username": "Miicaborrello", "name": "miki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1605, "tweet_count": 81607, "listed_count": 23}, "id": "2821352152", "verified": false, "username": "GBHIATO", "name": "Jorge"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1113, "tweet_count": 20703, "listed_count": 6}, "id": "887231950410440704", "verified": false, "username": "GeneralNhaga", "name": "General Nhaga"}, {"location": "by eric sohn and lee jeno.", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 3068, "tweet_count": 46949, "listed_count": 13}, "id": "1063558529678802945", "verified": false, "username": "baekriot", "name": "jenz"}, {"location": "ela (no caso eu) dela (karina)", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 916, "tweet_count": 31450, "listed_count": 2}, "id": "1141359954009436161", "verified": false, "username": "iChaerYxu", "name": "A:iMi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 959, "tweet_count": 12724, "listed_count": 0}, "id": "1001168839613337601", "verified": false, "username": "the_LM_", "name": "Zagallo \u2605\u5f61"}, {"location": "senillosa-Neuqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1076, "tweet_count": 22634, "listed_count": 2}, "id": "1493698394", "verified": false, "username": "RastaSen23", "name": "PaYaSoViAjErO \ud83d\udc4d\u270c\ud83c\udfaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 142, "tweet_count": 16232, "listed_count": 2}, "id": "362998610", "verified": false, "username": "andrea_pla17", "name": "ejejejej"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 556, "tweet_count": 45445, "listed_count": 0}, "id": "2715357871", "verified": false, "username": "Charrualeo41", "name": "\u2623\ufe0fPORKO\u2623\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16923, "following_count": 11052, "tweet_count": 17475, "listed_count": 21}, "id": "1085959467546615808", "verified": false, "username": "KioscoToni", "name": "Toni El Canilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "id": "720649399760744448", "verified": false, "username": "quovadisperu", "name": "Quo vadis Peru"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 243, "tweet_count": 9360, "listed_count": 0}, "id": "996813307251253248", "verified": false, "username": "princessalanis_", "name": "\ud83d\udc51"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 664, "tweet_count": 1530, "listed_count": 4}, "id": "895270601769791489", "verified": false, "username": "menodobroklyn", "name": "Lucas Nathan \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 193, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}, "id": "2815576955", "verified": false, "username": "AMiserizky", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 399, "tweet_count": 46127, "listed_count": 0}, "id": "4685146459", "verified": false, "username": "ludmitheillet", "name": "ludmi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1531, "tweet_count": 124044, "listed_count": 2}, "id": "775061787641249792", "verified": false, "username": "fckinglostboy", "name": "\u2020"}, {"location": "2800", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 189, "tweet_count": 100607, "listed_count": 4}, "id": "181566344", "verified": false, "username": "irrirrita", "name": "chinesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 635, "tweet_count": 178957, "listed_count": 1}, "id": "869287896066527234", "verified": false, "username": "MATILDE09372560", "name": "MATILDE"}, {"location": "\ud83d\udcad !!  P1H & KDRAMAS ", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 1605, "tweet_count": 73644, "listed_count": 80}, "id": "1133587734109577216", "verified": false, "username": "intakgirl", "name": "isa \ud83c\udf5c cheer up"}, {"location": "Z\u00e1rate, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 210, "tweet_count": 19594, "listed_count": 0}, "id": "1028432016847659008", "verified": false, "username": "melinavalley_", "name": "\ud835\udcdc \ud835\udcee\ud835\udcf5\ud83e\uddc9"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 102425, "following_count": 1544, "tweet_count": 75959, "listed_count": 461}, "id": "242969570", "verified": false, "username": "rominamanguel", "name": "#ONCE #R MANGUEL"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180825, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "verified": false, "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo"}, {"location": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 22, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "id": "1085886631314419714", "verified": false, "username": "Maveruckk", "name": "Maveruck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1698, "tweet_count": 98809, "listed_count": 6}, "id": "4718353823", "verified": false, "username": "Iberiamagna3", "name": "Iberiamagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "id": "257332880", "verified": true, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch"}, {"location": "sue\u00f1o americano", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 60, "tweet_count": 14152, "listed_count": 0}, "id": "852877994020532224", "verified": false, "username": "lulalula65432", "name": "."}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 392, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "id": "982093796962746369", "verified": false, "username": "2p_tjf", "name": "Pedr\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113383, "listed_count": 4}, "id": "2620774239", "verified": false, "username": "TonygStark", "name": "tony stark"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 478973, "following_count": 2664, "tweet_count": 80014, "listed_count": 660}, "id": "2401702404", "verified": false, "username": "PBOPeru", "name": "PBO"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 5001, "tweet_count": 102258, "listed_count": 0}, "id": "344746354", "verified": false, "username": "siripoci", "name": "Irisoy\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\ude3b\ud83c\udf1f\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 46785, "following_count": 1436, "tweet_count": 34558, "listed_count": 178}, "id": "21617951", "verified": true, "username": "whuacasi", "name": "Wilber Huacasi"}, {"location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 4016, "tweet_count": 55916, "listed_count": 1}, "id": "377942752", "verified": false, "username": "FrancescoVilla2", "name": "Francesco Paolo Villani \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 260, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "id": "986044819691769856", "verified": false, "username": "enriquesantan82", "name": "enriquesantan82@hotmail.com"}, {"location": "AQP", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "831320144127393793", "verified": false, "username": "edfel20", "name": "edfel_20"}, {"location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 901, "tweet_count": 35459, "listed_count": 4}, "id": "268591710", "verified": false, "username": "informanteenred", "name": "Informantes en Red"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 346, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "id": "782953685802426369", "verified": false, "username": "laraaredondo", "name": "lara\ud83e\udd8b"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1733, "tweet_count": 95333, "listed_count": 2}, "id": "1776534056", "verified": false, "username": "mnicogauna", "name": "Nicolas \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"location": "sulli seola han younghoon ", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 967, "tweet_count": 51327, "listed_count": 3}, "id": "779506447327584256", "verified": false, "username": "skztwinkle", "name": "clarinha1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f"}, {"location": "avellanegra", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 297, "tweet_count": 6412, "listed_count": 0}, "id": "959600793426038787", "verified": false, "username": "__eugeee__", "name": "MARR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 152, "tweet_count": 4037, "listed_count": 0}, "id": "1150089840609939456", "verified": false, "username": "_aramezaa", "name": "ara :p"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 947, "tweet_count": 33481, "listed_count": 2}, "id": "923211253597818881", "verified": false, "username": "Cacaumd_s", "name": "Cacau \u2661"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 640, "tweet_count": 105929, "listed_count": 4}, "id": "109320308", "verified": false, "username": "MoniAzur", "name": "Suyai #42,3%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ud83e\udde1\ud83d\udc36\ud83e\udd85"}, {"location": "she/her , bi ", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 934, "tweet_count": 104974, "listed_count": 6}, "id": "406980256", "verified": false, "username": "izarynn", "name": "\ud83c\udf83 | WANGNAN ANIMATO MI SALVER\u00c0 LA VITA |"}, {"location": "Raccoon City", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}, "id": "2570787820", "verified": false, "username": "BabyAlexiel", "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-8"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 907, "tweet_count": 137604, "listed_count": 0}, "id": "925800620753346561", "verified": false, "username": "lautarovidencia", "name": "Lautaro    periodist"}, {"location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 369, "tweet_count": 11157, "listed_count": 2}, "id": "1027322569156947968", "verified": false, "username": "DoniaDaniel", "name": "Daniel Donia"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 108710, "following_count": 14541, "tweet_count": 96424, "listed_count": 222}, "id": "1366380860", "verified": false, "username": "BumperCrop1", "name": "Bumper Crop"}, {"location": "concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1382, "tweet_count": 43261, "listed_count": 5}, "id": "1096986630", "verified": false, "username": "gatoconhipo", "name": "gatoconhipo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 18630, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}, "id": "836389031382503428", "verified": false, "username": "amarillokanario", "name": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 363, "tweet_count": 30364, "listed_count": 1}, "id": "490086979", "verified": false, "username": "DianaPazMtz", "name": "Dianita"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 971, "tweet_count": 8524, "listed_count": 0}, "id": "1040747894347841536", "verified": false, "username": "CecliaOrnelas1", "name": "Cec\u00edlia Ornelas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 533149, "following_count": 8387, "tweet_count": 641574, "listed_count": 2102}, "id": "20372050", "verified": true, "username": "lobaoeletrico", "name": "Lob\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 240, "tweet_count": 12363, "listed_count": 0}, "id": "903037122", "verified": false, "username": "ClaudiaMG07", "name": "Rayito de sol \ud83c\udf80"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 1554, "tweet_count": 19132, "listed_count": 11}, "id": "200533297", "verified": false, "username": "alexhmuro", "name": "Alex Hern\u00e1ndez Muro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 468, "tweet_count": 73186, "listed_count": 0}, "id": "718513605721899008", "verified": false, "username": "lopezvalen35", "name": "\u0475\u03b1\u2113\u03b5\u0273\u01ad\u0e40\u0273\u03b1 \u2113\u03c3\u03c1\u03b5\u01b6 \u2605\u2605"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 930, "tweet_count": 30541, "listed_count": 1}, "id": "129052024", "verified": false, "username": "paolartigas", "name": "Paola \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 425, "tweet_count": 59856, "listed_count": 0}, "id": "514557566", "verified": false, "username": "micadomene_", "name": "Mica \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 549, "tweet_count": 16498, "listed_count": 1}, "id": "2614985307", "verified": false, "username": "nose_987", "name": "m\u00e5ca"}, {"location": "D\u00e9cimo C\u00edrculo", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 791, "tweet_count": 196668, "listed_count": 7}, "id": "30789831", "verified": false, "username": "sratoz", "name": "Meramente protelat\u00f3rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10663, "following_count": 1319, "tweet_count": 219818, "listed_count": 68}, "id": "562889603", "verified": false, "username": "DivagoTM", "name": "Mr Divago\u2122"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 470, "tweet_count": 25808, "listed_count": 0}, "id": "966674163531440128", "verified": false, "username": "canbb28", "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\ude07"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 405, "tweet_count": 5859, "listed_count": 0}, "id": "4172884288", "verified": false, "username": "GianlucaOtrino", "name": "Harry Cyrus"}, {"location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2690, "tweet_count": 163784, "listed_count": 13}, "id": "591050334", "verified": false, "username": "scar2512", "name": "#PoliticosBajenseLosSueldos \ud83d\udc3e\ud83d\udc31\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134582, "listed_count": 0}, "id": "2781383187", "verified": false, "username": "oclaros06", "name": "Odo Clauxs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1049, "tweet_count": 71427, "listed_count": 1}, "id": "178189539", "verified": false, "username": "andrespildain", "name": "PILDAIN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "id": "1075166591753568256", "verified": false, "username": "Michell69330944", "name": "Michelle"}, {"location": "Bonn, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 189999, "following_count": 188, "tweet_count": 64494, "listed_count": 1618}, "id": "6135602", "verified": true, "username": "dw_brasil", "name": "DW Brasil"}, {"location": "cuc", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 211, "tweet_count": 31844, "listed_count": 0}, "id": "1061695465887092736", "verified": false, "username": "pilarestevezz", "name": "trolo narcisista"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 125, "tweet_count": 8786, "listed_count": 0}, "id": "1065393700635897856", "verified": false, "username": "agoscaceres__", "name": "\u03b1\u0262\u1d0f\u0455\u1d1b\u026a\u03b7\u03b1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 624, "tweet_count": 10386, "listed_count": 3}, "id": "89733001", "verified": false, "username": "mentevientreS2", "name": "menteventrecora\u00e7\u00e3o"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1000, "tweet_count": 5772, "listed_count": 0}, "id": "426917555", "verified": false, "username": "Santetch", "name": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 131, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "id": "1285333584", "verified": false, "username": "patoarce7", "name": "pato"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 477, "tweet_count": 9560, "listed_count": 0}, "id": "334078728", "verified": false, "username": "GorillaEchoes", "name": "K\u00f6ng \u2022 \u30b4\u30ea\u30e9\u306e\u30bf\u30ab"}, {"location": "rosario-argentina", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1123, "tweet_count": 133843, "listed_count": 0}, "id": "211412672", "verified": false, "username": "luzalcielo", "name": "#Art 36 CN Desobediencia Civil\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, {"location": "M\u00e9xico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 626, "tweet_count": 13812, "listed_count": 4}, "id": "74319252", "verified": false, "username": "carobonnie23", "name": "Carolina Guti\u00e9rrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 97, "tweet_count": 8865, "listed_count": 0}, "id": "1135598302194556929", "verified": false, "username": "Daniela37562319", "name": "Das"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 628, "tweet_count": 18564, "listed_count": 9}, "id": "863145785193631744", "verified": false, "username": "mmmagnone6", "name": "Marce Magnone"}, {"location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 343, "tweet_count": 21948, "listed_count": 0}, "id": "954141638", "verified": false, "username": "LuchoCousinet", "name": "lucho"}, {"location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 0, "tweet_count": 9126, "listed_count": 0}, "id": "1008537008745209862", "verified": false, "username": "florr_almonacid", "name": "Florr"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36461, "following_count": 70, "tweet_count": 243542, "listed_count": 47}, "id": "624968514", "verified": false, "username": "vocesabendo", "name": "Voc\u00ea Sabia?"}, {"location": "Laja, 8va regi\u00f3n Chile", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 522, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}, "id": "2361866946", "verified": false, "username": "Marlene_gbm", "name": "Marlene Mu\u00f1oz B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 303, "tweet_count": 373272, "listed_count": 23}, "id": "2683902000", "verified": false, "username": "galgo25582", "name": "Jorge\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 535, "tweet_count": 68159, "listed_count": 1}, "id": "2502369267", "verified": false, "username": "MarcelaSaina", "name": "Marce.\ud83e\udd82 \ud83d\udc9b \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Villa Luzuriaga ", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 870, "tweet_count": 15797, "listed_count": 0}, "id": "3294553245", "verified": false, "username": "ailu_dolz", "name": "ailuuu \u03a8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2249, "tweet_count": 8605, "listed_count": 4}, "id": "2950223452", "verified": false, "username": "Tesshyp", "name": "Caah \u2077\ud83e\uddc8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 819, "tweet_count": 65780, "listed_count": 8}, "id": "762788898", "verified": false, "username": "zainfaIls", "name": "ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 11358, "listed_count": 0}, "id": "427745518", "verified": false, "username": "osiel61", "name": "osiel"}, {"location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 12, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "id": "1157430243315081216", "verified": false, "username": "RRR55979819", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 R.R.R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "\u2800\u2800\u2800\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\ude05       ", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 710, "tweet_count": 87595, "listed_count": 4}, "id": "985323276707692544", "verified": false, "username": "linotear", "name": "camz"}, {"location": "Rafaela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 588, "tweet_count": 8186, "listed_count": 0}, "id": "3280556279", "verified": false, "username": "lucre_abeld", "name": "lucre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 755, "tweet_count": 20758, "listed_count": 0}, "id": "1609676582", "verified": false, "username": "JosefinaFarru", "name": "Josefina"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "id": "834431658279501825", "verified": false, "username": "notizieoggi_com", "name": "Notizie Oggi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 503, "tweet_count": 135296, "listed_count": 0}, "id": "368468163", "verified": false, "username": "paulinafuentes2", "name": "paulina fuentes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1328, "tweet_count": 27521, "listed_count": 0}, "id": "43935704", "verified": false, "username": "flavita74", "name": "flavita74"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 314, "tweet_count": 151652, "listed_count": 0}, "id": "916703310400409600", "verified": false, "username": "Ruth23sj", "name": "Ruth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 107, "tweet_count": 57259, "listed_count": 1}, "id": "1072551896", "verified": false, "username": "victorcomacento", "name": "Abacaxi com pizza"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 716, "tweet_count": 33929, "listed_count": 0}, "id": "961475102528409600", "verified": false, "username": "Mar_uruena23", "name": "\u1d50\u1d43\u02b3\ud83e\uddda\ud83c\udffc"}, {"location": "JYPN\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 566, "tweet_count": 174508, "listed_count": 2}, "id": "3397281424", "verified": false, "username": "JujuIamyou", "name": "Ju\ud83c\udf40 MAXIDENT"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1584303, "following_count": 12145, "tweet_count": 263628, "listed_count": 3742}, "id": "67654599", "verified": true, "username": "CMILANOTICIA", "name": "Noticentro 1 CM&"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 278, "tweet_count": 34343, "listed_count": 0}, "id": "978046506325413888", "verified": false, "username": "andreiarosaaro", "name": "andreia rosa de oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 145, "tweet_count": 11679, "listed_count": 0}, "id": "946299205781467136", "verified": false, "username": "avriltoledo_", "name": "Avvvril"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1752, "tweet_count": 334170, "listed_count": 0}, "id": "1075473783706828801", "verified": false, "username": "AcademiaAny", "name": "@any_academia\ud83d\ude3a mucho m\u00e1s que el 41%"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 352, "tweet_count": 47894, "listed_count": 3}, "id": "977211776", "verified": false, "username": "MartiDecima", "name": "Matu \u2615\ufe0f"}, {"location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 526, "tweet_count": 9648, "listed_count": 0}, "id": "165536026", "verified": false, "username": "skayfora", "name": "Anakin Skyvodka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1156286872798343168", "verified": false, "username": "suicida_thinker", "name": "Thinker suicida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11522, "following_count": 395, "tweet_count": 313086, "listed_count": 15}, "id": "2424555740", "verified": false, "username": "LifeBays", "name": "Naay \ud83c\udfaa\u2696\ufe0f"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4572, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}, "id": "4795201692", "verified": false, "username": "clucci39", "name": "Clucci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 77, "tweet_count": 16189, "listed_count": 0}, "id": "1083881473357348865", "verified": false, "username": "BrenchuLedesma", "name": "brenchi\ud83e\uddc3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 326, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}, "id": "1115998414804803584", "verified": false, "username": "Thziiim", "name": "TH\uf8ff"}, {"location": "Lan\u00fas, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1945, "tweet_count": 26115, "listed_count": 0}, "id": "555631316", "verified": false, "username": "marcelomassan", "name": "Marcelo Massan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "id": "1024648003255238656", "verified": false, "username": "Giancar11717832", "name": "Giancarlo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP/BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 78, "tweet_count": 100121, "listed_count": 16}, "id": "186668669", "verified": false, "username": "marcivecreal", "name": "M\u00e1rcia De Vecchi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 49, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "id": "1152997901796331520", "verified": false, "username": "Mariana50458328", "name": "Nada&Tedios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 9085, "tweet_count": 24174, "listed_count": 11}, "id": "1093808475057065984", "verified": false, "username": "clara1850", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 909, "tweet_count": 10133, "listed_count": 0}, "id": "63306149", "verified": false, "username": "kspp76", "name": "Caty \ud83e\udd8b\ud83d\udc3e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "id": "22864100", "verified": true, "username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 385, "tweet_count": 12470, "listed_count": 0}, "id": "866620338280562689", "verified": false, "username": "MfsiqueiraAdv", "name": "Manoel Siqueira"}, {"location": "Carioca em \u00c1guas Claras-DF", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 225, "tweet_count": 13383, "listed_count": 0}, "id": "930100563030704129", "verified": false, "username": "LuisAlexandrino", "name": "Lu\u00eds Alexandrino\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227473, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "id": "971110539169591298", "verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"location": "Rosario del Tal\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 324, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "id": "1154152118124797953", "verified": false, "username": "elio_paparielo", "name": "chino"}, {"location": "bigriver", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 471, "tweet_count": 55501, "listed_count": 3}, "id": "1694193716", "verified": false, "username": "teng0muchased", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30.\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30.\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 654, "tweet_count": 18975, "listed_count": 0}, "id": "871544475197288453", "verified": false, "username": "mooralola", "name": "lolita"}, {"location": "\uc774\ub3d9\ud601", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1761, "tweet_count": 31245, "listed_count": 22}, "id": "1028462126665478146", "verified": false, "username": "calumhbt", "name": "c\u5f00mi\u534c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 737, "tweet_count": 18014, "listed_count": 0}, "id": "820048367841591298", "verified": false, "username": "micaperaltaxx1", "name": "mica"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 547, "tweet_count": 66220, "listed_count": 1}, "id": "1095074230423703555", "verified": false, "username": "SoturnoSamurai", "name": "Soturno Samurai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 404, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "id": "772531171615989761", "verified": false, "username": "SGodoyOficial", "name": "Sebastian Godoy"}, {"location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 157, "tweet_count": 216193, "listed_count": 1}, "id": "303393965", "verified": false, "username": "RafaelRag", "name": "Rafael AG"}, {"location": "Asturias-Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 14647, "following_count": 3471, "tweet_count": 7928, "listed_count": 123}, "id": "37888712", "verified": false, "username": "ignacioblanco", "name": "Ignacio Blanco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd66"}, {"location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1276, "tweet_count": 68927, "listed_count": 1}, "id": "451403449", "verified": false, "username": "criisbarzabal", "name": "Cris"}, {"location": "Ezeiza, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2163, "tweet_count": 27504, "listed_count": 5}, "id": "1537680481", "verified": false, "username": "Gonzalez15Melii", "name": "meli\ud83d\udc9a"}, {"location": "Na puta que pariu - GO", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 237, "tweet_count": 22520, "listed_count": 0}, "id": "2940050321", "verified": false, "username": "pncdojoao", "name": "Jo\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 259, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}, "id": "4731412773", "verified": false, "username": "Marcelo_Csta", "name": "Marcelin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 138, "tweet_count": 21074, "listed_count": 0}, "id": "3078707500", "verified": false, "username": "goridescart", "name": "juandescartes"}, {"location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 234, "tweet_count": 105475, "listed_count": 1}, "id": "783015788", "verified": false, "username": "LaraDiamante1", "name": "\u05dc\u05e8\u05d4"}, {"location": "\ud83c\udfe0 = ludovic, olivia.", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 608, "tweet_count": 13699, "listed_count": 0}, "id": "1125970348959252480", "verified": false, "username": "stxrslv", "name": "aiko"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 921, "tweet_count": 17884, "listed_count": 3}, "id": "924238117", "verified": false, "username": "Miklobius", "name": "John H. Mallory"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 869, "tweet_count": 106501, "listed_count": 0}, "id": "761863878", "verified": false, "username": "karumar70", "name": "KaRu"}, {"location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 672, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "id": "851249798002954240", "verified": false, "username": "Nahuediaz8", "name": "nahue"}, {"location": "Buenos Aires, C", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 202, "tweet_count": 20784, "listed_count": 1}, "id": "747445501", "verified": false, "username": "enriquezielli", "name": "Enrique Zielli"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 989, "tweet_count": 9924, "listed_count": 0}, "id": "1110315927617355777", "verified": false, "username": "tanmogolicaa", "name": "\u2113\u03c3\u03bd\u0454\u2113\u0443"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 37, "tweet_count": 4385, "listed_count": 13}, "id": "2342681832", "verified": false, "username": "AnibitScream", "name": "ANIBIT SCR\u039eAM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95363, "following_count": 168, "tweet_count": 13838, "listed_count": 57}, "id": "207722967", "verified": false, "username": "iDelt4", "name": "Delt4 El inbaneable"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 3563, "tweet_count": 125049, "listed_count": 1}, "id": "711230013564129280", "verified": false, "username": "JaimeSo61767119", "name": "Jaime David S."}, {"location": "rio4 cba", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 282, "tweet_count": 12343, "listed_count": 0}, "id": "980535998160539649", "verified": false, "username": "stpautasso", "name": "sofia"}, {"location": "Coney Island", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 404, "tweet_count": 14451, "listed_count": 0}, "id": "866804744878215173", "verified": false, "username": "ludmy2ka", "name": "Lud\u2661"}, {"location": "Lazio, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 117, "tweet_count": 5344, "listed_count": 5}, "id": "335474724", "verified": false, "username": "Alex_Raccoony", "name": "Fino alla fin\u0259! \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68 \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 592, "tweet_count": 15324, "listed_count": 0}, "id": "729764754097512448", "verified": false, "username": "rozanconi", "name": "Zanconi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 372, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}, "id": "4893821081", "verified": false, "username": "aguiirree_erii", "name": "erika\ud83e\udec0"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 84, "tweet_count": 21364, "listed_count": 0}, "id": "898223221299961856", "verified": false, "username": "lleodrago", "name": "Lle\u00f3"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 507, "tweet_count": 5812, "listed_count": 0}, "id": "2308562981", "verified": false, "username": "herariati", "name": "Hernan Ariati \ud83c\udf31"}, {"location": "xiao & albedo \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 983, "tweet_count": 26663, "listed_count": 2}, "id": "3255084874", "verified": false, "username": "volkobee", "name": "sabi #SDOL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 215, "tweet_count": 13609, "listed_count": 0}, "id": "921984665011015680", "verified": false, "username": "origoncebatt", "name": "oryg"}, {"location": "Buenos Aires, Argentine", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 278, "tweet_count": 92723, "listed_count": 0}, "id": "780156990735671296", "verified": false, "username": "CHECHIYMARI", "name": "MARIEL PALACIOS"}, {"location": "\u1db0\u1d9c\u1d57 \u207a \u02b7\u1d43\u02b8\u1d5b\u02d2 \u02e2\u1d4f\u1dbb\u02d2 \u02e2\u1db0\u1d4f\u02d2 \u02b0\u1d60\u1d4e\u1d4e ", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1382, "tweet_count": 12253, "listed_count": 1}, "id": "970386652035207168", "verified": false, "username": "looneyjen_", "name": "duda \u26a2\ufe0e"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "id": "709607721306333184", "verified": false, "username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "id": "924332864786784256", "verified": false, "username": "APRA_CNdeAccion", "name": "APRA"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 1413, "tweet_count": 54560, "listed_count": 5}, "id": "1250390204", "verified": false, "username": "sofiavicpaez", "name": "sofinda"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 82, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "id": "41210427", "verified": false, "username": "nadyasilveira", "name": "N\u00e1dya Silveira"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 480, "tweet_count": 37947, "listed_count": 0}, "id": "959478023115427841", "verified": false, "username": "Bbygirlxuniver1", "name": "\uff29\uff41\uff52\uff41"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 262, "tweet_count": 6839, "listed_count": 0}, "id": "2644909407", "verified": false, "username": "door_98", "name": "door"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 760, "tweet_count": 29223, "listed_count": 0}, "id": "2730013773", "verified": false, "username": "_matoli_", "name": "matt"}, {"location": "lanus", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 597, "tweet_count": 63830, "listed_count": 2}, "id": "999837540", "verified": false, "username": "brisaag_", "name": "bri \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696", "verified": false, "username": "AlfonsoMDelgado", "name": "Victor Manosalva D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 143, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}, "id": "1001665954013696007", "verified": false, "username": "laritaaaat", "name": "Lara"}, {"location": "Zona sur, Daegu ", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1273, "tweet_count": 54980, "listed_count": 0}, "id": "811043487122649088", "verified": false, "username": "MinYoongismile7", "name": "Minlina\u2661JIN VIENE A ARGENTINA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 937, "tweet_count": 17816, "listed_count": 0}, "id": "935743404222410755", "verified": false, "username": "Ax315alina5", "name": "Axel Salinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"location": "Merlo, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 69, "tweet_count": 67941, "listed_count": 1}, "id": "3074014469", "verified": false, "username": "laureeanno", "name": "ysl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 4810, "tweet_count": 113192, "listed_count": 0}, "id": "1095704002933780480", "verified": false, "username": "AlfonsoFGra1", "name": "A.F.G. V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4418, "tweet_count": 282934, "listed_count": 8}, "id": "751108976956309504", "verified": false, "username": "CeiranoLiliana", "name": "liliana ceirano"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 535, "tweet_count": 41597, "listed_count": 0}, "id": "2911321646", "verified": false, "username": "luchivrkljan", "name": "luuuu"}, {"location": "na merda (como sempre)", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 881, "tweet_count": 33327, "listed_count": 12}, "id": "979347821404057600", "verified": false, "username": "MysteriousJudge", "name": "felipe"}, {"location": "Sotenbori", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 465, "tweet_count": 84336, "listed_count": 11}, "id": "1056943550146007040", "verified": false, "username": "bampede", "name": "bamps \u30d0\u30f3\u30d7\u30b9"}, {"location": "Bs As Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 104, "tweet_count": 15795, "listed_count": 2}, "id": "153188036", "verified": false, "username": "PUPEREINA", "name": "PUP\u00c9"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1921, "tweet_count": 13842, "listed_count": 2}, "id": "700118035", "verified": false, "username": "sncm_x", "name": "ScArLeT\ud83d\ude0e"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2034124, "following_count": 1114, "tweet_count": 9484, "listed_count": 315}, "id": "265714930", "verified": true, "username": "danielaacallee", "name": "Daniela Calle"}, {"location": "HIDALGO, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 5318, "following_count": 5852, "tweet_count": 51770, "listed_count": 50}, "id": "240802976", "verified": false, "username": "CONNYOCADIZ_", "name": "CONNY OCADIZ"}, {"location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "id": "961115066", "verified": false, "username": "presademi", "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 814, "tweet_count": 82990, "listed_count": 1}, "id": "801419098408288256", "verified": false, "username": "medithroll", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1293, "tweet_count": 226, "listed_count": 1}, "id": "104474864", "verified": false, "username": "flabbate", "name": "Francesco L'Abbate"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 4042, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "id": "819000194234773504", "verified": false, "username": "Jean2201732665", "name": "Jean Paulo \ud83d\udc00\ud83d\udca8"}, {"location": "Peru\u00edbe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14768, "following_count": 14096, "tweet_count": 56989, "listed_count": 7}, "id": "82128295", "verified": false, "username": "TRMatheus", "name": "Telma Matheus \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1289, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}, "id": "58276639", "verified": false, "username": "benjaminpj", "name": "Benjamin Pianowski"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 248, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "id": "96203919", "verified": false, "username": "alexdgv", "name": "Alejandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 564, "tweet_count": 14197, "listed_count": 0}, "id": "918530256566398976", "verified": false, "username": "PaolaSosaS", "name": "Paola"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 198, "tweet_count": 17450, "listed_count": 4}, "id": "357029344", "verified": false, "username": "AhmedRod10", "name": "AhmedRod10"}, {"location": "She/Her, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 221, "tweet_count": 4557, "listed_count": 0}, "id": "1003969359197458434", "verified": false, "username": "shadowh1631", "name": "fangirls\u2022R&E\u2022"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1833, "tweet_count": 6160, "listed_count": 4}, "id": "1021756704898408455", "verified": false, "username": "ifhsx", "name": "\u026a\u029f\u1d00"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1873, "tweet_count": 14508, "listed_count": 0}, "id": "972975306591166465", "verified": false, "username": "Deliagalass0k", "name": "Quieropuedodebo?~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936420, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 353, "tweet_count": 60308, "listed_count": 3}, "id": "360384656", "verified": false, "username": "eduguarnido", "name": "Chiquitin"}, {"location": "minimini collector", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 400, "tweet_count": 204326, "listed_count": 9}, "id": "467600810", "verified": false, "username": "mdws28bphid", "name": "\ud83d\uded2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 299, "tweet_count": 32508, "listed_count": 0}, "id": "200619112", "verified": false, "username": "GuiBar_", "name": "Gui"}, {"location": "Shinhwa", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 507, "tweet_count": 25273, "listed_count": 0}, "id": "2389497578", "verified": false, "username": "dhionep", "name": "Dhi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 251, "tweet_count": 22608, "listed_count": 0}, "id": "263366074", "verified": false, "username": "mabchpell", "name": "bear"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 343, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}, "id": "2857904519", "verified": false, "username": "eloysap_", "name": "\u1d07\u029f\u1d0f\u028fs\u1d00"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 55375, "following_count": 481, "tweet_count": 85379, "listed_count": 87}, "id": "196899274", "verified": false, "username": "gallardogerman", "name": "Germ\u00e1n Gallardo R."}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1389323, "following_count": 41, "tweet_count": 66587, "listed_count": 1482}, "id": "112757144", "verified": true, "username": "BarcelonaSC", "name": "BARCELONA S.C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 312, "tweet_count": 2918, "listed_count": 1}, "id": "971425789123203073", "verified": false, "username": "supeboy2003", "name": "supeboy."}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 285, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "id": "4730887114", "verified": false, "username": "kape041", "name": "kape"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 48730, "following_count": 42169, "tweet_count": 78176, "listed_count": 90}, "id": "1335526807", "verified": false, "username": "BruBarrets", "name": "TataScaroneSr"}, {"location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 320, "tweet_count": 17231, "listed_count": 0}, "id": "2875581894", "verified": false, "username": "Duda_Crf08", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9f\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcb6"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 379, "tweet_count": 54875, "listed_count": 9}, "id": "58258325", "verified": false, "username": "nelliebatista", "name": "Nellie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2734, "tweet_count": 60682, "listed_count": 6}, "id": "1005592273", "verified": false, "username": "JairoLeproso", "name": "Jairo"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 21841, "following_count": 182, "tweet_count": 13412, "listed_count": 204}, "id": "226150116", "verified": true, "username": "balsalobrephd", "name": "Carlos Balsalobre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 3740, "tweet_count": 114003, "listed_count": 2}, "id": "1080960712711770113", "verified": false, "username": "Lavidafluyendo", "name": "Lili \ud83c\udf39\ud83e\udd8b\u2763\ud83d\ude4f"}, {"location": "Coronel de Marina Leonardo Ros", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2796, "tweet_count": 28307, "listed_count": 0}, "id": "1034231215996448768", "verified": false, "username": "BrunoRubnRuiz1", "name": "Bruno.R.Diaz."}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 168, "tweet_count": 6592, "listed_count": 0}, "id": "1008465224490463232", "verified": false, "username": "_agossvargas", "name": "Agos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 940, "tweet_count": 82103, "listed_count": 2}, "id": "2998196811", "verified": false, "username": "MaFierens", "name": "Ma Fiera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 166, "tweet_count": 9496, "listed_count": 0}, "id": "1150430191858180097", "verified": false, "username": "GuidoRuiz007", "name": "Guido Ruiz"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 420, "tweet_count": 2832, "listed_count": 0}, "id": "1123599001138487296", "verified": false, "username": "m4rt1nxrtn", "name": "Martina"}, {"location": "047 ", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 652, "tweet_count": 15743, "listed_count": 8}, "id": "890026526695202818", "verified": false, "username": "emilyreiter14", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9e \ud83e\udd8b"}, {"location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1560, "tweet_count": 4757, "listed_count": 3}, "id": "195956625", "verified": false, "username": "JAGUARNEGRO2020", "name": "RICHARD TABLE"}, {"location": "Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619921, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "verified": false, "username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 635, "tweet_count": 8167, "listed_count": 50}, "id": "541915851", "verified": false, "username": "emiliapatta", "name": "emiliapatta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 131, "tweet_count": 13216, "listed_count": 4}, "id": "55659981", "verified": false, "username": "silviino", "name": "silvino"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 391, "tweet_count": 6143, "listed_count": 0}, "id": "916762819386859520", "verified": false, "username": "saamstarszz", "name": "S a m u e l."}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 531, "tweet_count": 5270, "listed_count": 1}, "id": "1143282662", "verified": false, "username": "lsmcga", "name": "Marco Gardenghi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 200, "tweet_count": 85614, "listed_count": 0}, "id": "257797459", "verified": false, "username": "tutunsen", "name": "tutunsen"}, {"location": "091", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 352, "tweet_count": 72573, "listed_count": 1}, "id": "2724748192", "verified": false, "username": "lichfrog", "name": "Ilmar\u00eb \u2022 pippa stan"}, {"location": "Midden-Drenthe, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2708, "tweet_count": 43090, "listed_count": 44}, "id": "931543659853570051", "verified": false, "username": "SteakUtsee", "name": "Steak Hutsee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1815, "tweet_count": 82193, "listed_count": 0}, "id": "459607320", "verified": false, "username": "Antikuka64", "name": "Mr Black List"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 118, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "id": "1114123054832148480", "verified": false, "username": "LetrasMelhores", "name": "TrechoseFrases"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 257, "tweet_count": 650, "listed_count": 0}, "id": "486503648", "verified": false, "username": "dissentfactory", "name": "Rob Nigelli"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 114, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "id": "927339474689974273", "verified": false, "username": "LaLeona61117404", "name": "La Leona"}, {"location": "PROV  BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927097, "listed_count": 49}, "id": "2288939745", "verified": false, "username": "MaggieBu1", "name": "Maggie Bu"}, {"location": "Peronia, Banaland", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "id": "234925755", "verified": false, "username": "_DagnyTaggart_", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7"}, {"location": "prov. de Bs. As., Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}, "id": "190494783", "verified": false, "username": "MnaveiroMiguel", "name": "minave"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 562, "tweet_count": 3764, "listed_count": 10}, "id": "573681866", "verified": false, "username": "lsbarroso", "name": "Lucas Barroso"}, {"location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 137, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}, "id": "454431420", "verified": false, "username": "MiloneMariana", "name": "Mariana Milone"}, {"location": "University of Cagliari, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 11771, "following_count": 11903, "tweet_count": 122218, "listed_count": 109}, "id": "46096501", "verified": false, "username": "ddgiusto", "name": "Daniele Giusto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 378, "tweet_count": 13953, "listed_count": 2}, "id": "71868795", "verified": false, "username": "Deh_Rossetti", "name": "esc\u00f3ria rebelde vai de 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Salerno, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1023, "tweet_count": 35774, "listed_count": 2}, "id": "555997804", "verified": false, "username": "carmenfuriosa", "name": "carmen d'andrea"}, {"location": "mundo de bobby ", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 242, "tweet_count": 39896, "listed_count": 3}, "id": "2626732612", "verified": false, "username": "giu19_95", "name": "giulia (filha de j\u00fapiter)"}, {"location": "1997.", "public_metrics": {"followers_count": 3927, "following_count": 1451, "tweet_count": 73889, "listed_count": 4}, "id": "1104865983460712450", "verified": false, "username": "joswifft", "name": "mile"}, {"location": "rancho fontini", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 169, "tweet_count": 30531, "listed_count": 0}, "id": "3053294487", "verified": false, "username": "angstyandgore", "name": "g'iulia \u26be\ufe0f"}, {"location": "ela-elu", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 873, "tweet_count": 40215, "listed_count": 5}, "id": "1016440675632648193", "verified": false, "username": "depirwin", "name": "felina tem dois empregos"}, {"location": "@jjkfalls \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 2808, "tweet_count": 28067, "listed_count": 21}, "id": "1091862065621491712", "verified": false, "username": "jeonocturne", "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddd2\ud835\uddc4\ud835\uddc8 \u5fa1\u5ba4"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564271, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1485, "tweet_count": 23419, "listed_count": 2}, "id": "856172877216968704", "verified": false, "username": "amcinderway", "name": "ari da quebrada \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "infierno", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2246, "tweet_count": 113317, "listed_count": 15}, "id": "1566766766", "verified": false, "username": "Mechacortarl", "name": "RAYA"}, {"location": "Rep\u00fablica Bananera de Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 289, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "id": "1160893209075179522", "verified": false, "username": "Cero01286457", "name": "Cero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498794, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "id": "97446514", "verified": false, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1842, "tweet_count": 71574, "listed_count": 17}, "id": "1086006434389770246", "verified": false, "username": "Dbora14975647", "name": "Baby D\u00e9bora\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 1658, "tweet_count": 275662, "listed_count": 58}, "id": "286271753", "verified": false, "username": "MCecilia62", "name": "Cecilia"}, {"location": "Dourados/MS/BR", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 390, "tweet_count": 28957, "listed_count": 0}, "id": "46490764", "verified": false, "username": "samukacamara", "name": "Samuka C\u00e2mara"}, {"location": "Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 96, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "id": "336910414", "verified": false, "username": "meetheu", "name": "selo de correio ainda existe?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 353, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "1308777697", "verified": false, "username": "NoemiHiga", "name": "Noe"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31458, "following_count": 14069, "tweet_count": 466990, "listed_count": 38}, "id": "73254822", "verified": false, "username": "AMAROK_LUPPUS", "name": "J. B. de Araujo"}, {"location": "Vila Velha, ES", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 117, "tweet_count": 41478, "listed_count": 15}, "id": "134986468", "verified": false, "username": "filipecom_fi", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude96 \ud835\ude92, \ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8a! \ud83c\udf40"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 237, "tweet_count": 19042, "listed_count": 0}, "id": "2873794236", "verified": false, "username": "gxbxbdnx", "name": "."}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511331406295045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162531685340258304"}], "author_id": "1942524446", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "scarlewtwitch", "id": "991084052219351040"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532103503917056"], "in_reply_to_user_id": "1911506022", "text": "@scarlewtwitch sabia q vc ia falar algo do tipo :(", "lang": "pt", "id": "1162532103503917056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161713558956257281"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Cabello"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Clau_claudius8", "id": "247929216"}]}, "author_id": "2149354638", "created_at": "2019-08-16T16:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162394419921936384"], "in_reply_to_user_id": "247929216", "text": "@Clau_claudius8 Con las declaraciones de Maduro y de Cabello esta m\u00e1s que claro quien va ha gobernar en Argentina, Albertitere sera una marioneta de los K, o se enfermara 6 meses despu\u00e9s de asumir o sufrir\u00e1 un accidente mortal o se deprimir\u00e1 tanto que capaz que se suicida.", "lang": "es", "id": "1162394419921936384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/etzjGPGAcu", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezftalboran/status/1153081659564208128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/etzjGPGAcu", "media_key": "7_1153079698706112518"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 60, "username": "PabloLopezMusic", "id": "189525837"}]}, "author_id": "1077694382994874368", "created_at": "2019-07-21T23:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1153081659564208128"], "text": "Mood con la mentalidad suicida.\nLo que dice @PabloLopezMusic con lo del \u00e9xito me flipa me tatuaria el v\u00eddeo https://t.co/etzjGPGAcu", "lang": "es", "id": "1153081659564208128"}, {"author_id": "394777425", "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"], "text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste", "lang": "es", "id": "1162529706903789568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3Cjw6HBKBp", "expanded_url": "https://twitter.com/German_Nobody/status/1162532317656522752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Cjw6HBKBp", "media_key": "3_1162532311948320768"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "DonZarate", "id": "226737716"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Jhaidenny", "id": "122791880"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "Malonsaurio", "id": "2589543940"}]}, "author_id": "199096785", "created_at": "2019-08-17T01:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532317656522752"], "text": "Yo, hablando con ustedes. @DonZarate @Jhaidenny @Malonsaurio https://t.co/3Cjw6HBKBp", "lang": "es", "id": "1162532317656522752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162303144866590727"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "author_id": "1529605500", "created_at": "2019-08-16T11:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 22, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162325240615227392"], "in_reply_to_user_id": "2296138146", "text": "@deltanmd O PL proteger\u00e1 cidad\u00e3os como o reitor Cancellier que teve sua reputa\u00e7\u00e3o jogada na lama, foi humilhado, maltratado e tirou a pr\u00f3pria vida por n\u00e3o ter suportado as agress\u00f5es perpetradas por um bando de abutres sedendos por fama e poder como a horda da Lava Jato.", "lang": "pt", "id": "1162325240615227392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/xQpwEGY2h6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "author_id": "14464037", "created_at": "2019-08-16T18:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 31, "like_count": 699, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162428357952311296"], "text": "Y PERO MIRA COMO CRUZA LA PUTA MADRE https://t.co/xQpwEGY2h6", "lang": "es", "id": "1162428357952311296"}, {"author_id": "531704732", "created_at": "2019-08-16T19:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162439891730522120"], "text": "dice mi mam\u00e1 que me va a partir mi madre... ????\u00bf\u00bf\u00bf???????\u00bf\u00bf??????", "lang": "es", "id": "1162439891730522120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4HWLqeI76c", "expanded_url": "https://twitter.com/rosariovillalb/status/1162013258716463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HWLqeI76c", "media_key": "3_1162013248260071424"}]}, "author_id": "633314187", "created_at": "2019-08-15T14:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1738, "reply_count": 2109, "like_count": 31688, "quote_count": 2068}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013258716463104"], "text": "Mandenle un \u201cvolvi con mi ex\u201d a alg\u00fan amigo o familiar y a ver que pasa https://t.co/4HWLqeI76c", "lang": "es", "id": "1162013258716463104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "49849732", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "id": "1159533379945226243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fRYJM1FfqS", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa/status/1162506417275883521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fRYJM1FfqS", "media_key": "3_1162506409919094784"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "Millie"}]}, "author_id": "2203709322", "created_at": "2019-08-16T23:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 156, "like_count": 9657, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1162506417275883521"], "text": "Eu mando meus dds com a Millie pra minha melhor amiga e ela: https://t.co/fRYJM1FfqS", "lang": "pt", "id": "1162506417275883521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "Yago Euvidinho"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.3329, "type": "Person", "normalized_text": "Baboseira"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "3460959436", "created_at": "2019-08-17T00:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162521244476067840"], "text": "Qual a maior bobagem da semana?\n1- Sr. Yago Euvidinho que disse que \"caridade aumenta a mis\u00e9ria\" e escreveu um livro para \"provar\" tal tese. (??)\n2- Srta. D\u00e9bora Baboseira que falou que se matou ''milh\u00f5es'' de \u00edndios nas Am\u00e9ricas, impondo Jesus e a B\u00edblia.\nDisputa acirrad\u00edssima", "lang": "pt", "id": "1162521244476067840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162534467338211334"}], "author_id": "168998337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esveritas_esvit", "id": "148579858"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535010223738882"], "in_reply_to_user_id": "148579858", "text": "@esveritas_esvit Pedir adelantamiento de elecciones???? eso es suicida , pasa a ser el mega golpista y les da la raz\u00f3n a todos los que operaron. usted no ve lo que pas\u00f3 con la bolsa???", "lang": "es", "id": "1162535010223738882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}]}, "author_id": "993899457631703040", "created_at": "2019-08-16T20:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162467080647692288"], "text": "A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "lang": "es", "id": "1162467080647692288"}, {"author_id": "160341518", "created_at": "2019-08-17T00:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 20, "like_count": 109, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520559080693761"], "text": "Los dep\u00f3sitos privados en d\u00f3lares bajaron u$s 733 millones entre lunes y martes", "lang": "es", "id": "1162520559080693761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u0DlxqbVZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiannmillo/status/1162420690244558848", "display_url": "twitter.com/cristiannmillo\u2026"}]}, "author_id": "166790278", "created_at": "2019-08-16T17:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 61, "like_count": 888, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1162422600682868736"], "text": "\u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un mercado de salarios de u$30.000 per capita porque el 47% de la poblaci\u00f3n se suicida a \u201cvivir con lo nuestro\u201d? https://t.co/u0DlxqbVZJ", "lang": "es", "id": "1162422600682868736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zDiUAZhpRG", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsantox/status/1161438401536634880", "display_url": "twitter.com/wilsantox/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thedobrevirus", "id": "1688945623"}]}, "author_id": "1139794415441125376", "created_at": "2019-08-16T19:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162442240691716096"], "in_reply_to_user_id": "1688945623", "text": "@thedobrevirus em todo rol\u00ea tendo que lidar com minha vers\u00e3o b\u00eabada suicida https://t.co/zDiUAZhpRG", "lang": "pt", "id": "1162442240691716096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ezG0L3Kfjj", "expanded_url": "https://twitter.com/julhous/status/1162535632431923202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ezG0L3Kfjj", "media_key": "3_1162535532011950080"}]}, "author_id": "919629815870836736", "created_at": "2019-08-17T01:24:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162535632431923202"], "text": "n\u00f3s agora pouco https://t.co/ezG0L3Kfjj", "lang": "pt", "id": "1162535632431923202"}, {"author_id": "3241806322", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "lang": "it", "id": "1162390321801699328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}]}, "author_id": "1033743789687558144", "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "lang": "pt", "id": "1162389715842162688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162524893805760514"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "148579858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Brughela", "id": "168998337"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162534467338211334"], "in_reply_to_user_id": "168998337", "text": "@Brughela Esto se revuelve muy f\u00e1cil, el ganador legitimado pide un adelantamiento de elecciones y expone su programa de gobierno. Como no difiere a grandes rasgos del actual, no lo hace. Eso es lo \u00fanico obvio. Socios en el mega ajuste.", "lang": "es", "id": "1162534467338211334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Animales"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Viale"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "Longobardi"}]}, "author_id": "1384773007", "created_at": "2019-08-17T00:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529156816674816"], "text": "Los leo rabiando con Animales, Viale, Longobardi y el resto de los canallas del 4to poder c\u00f3mplice d 70 a\u00f1os d decadencia suicida. Son masoquistas, gente? Tanto les cuesta soltar ese lastre? Clickeen links piolas q generan periodistas cabales fuera del circuito mercenario!", "lang": "es", "id": "1162529156816674816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089404959207424"}], "author_id": "130352375", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "created_at": "2019-08-15T20:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162098810753036302"], "in_reply_to_user_id": "606897391", "text": "@Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farmacol\u00f3gico es ineficaz nada m\u00e1s xq eso dice 1 fuente con dudoso an\u00e1lisis cr\u00edtico-cient\u00edfico es \n\n                       IRRESPONSABLE. \n\n** La gente con depresi\u00f3n severa sin Tx se suicida !!!", "lang": "es", "id": "1162098810753036302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Mercosur"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Europea"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 145, "end": 162, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "CristinaCorrupcion"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 163, "tag": "CristinaCorrupcion"}]}, "author_id": "3321734585", "created_at": "2019-08-17T00:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515564490821632"], "text": "Se complica la posici\u00f3n de Argentina en el Mercosur. Se complica el tratado con la Uni\u00f3n Europea. Argentina se suicida. Al borde del abismo K. \n#CristinaCorrupcion", "lang": "es", "id": "1162515564490821632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SBpB15jZyx", "expanded_url": "https://bit.ly/31FBjNq", "display_url": "bit.ly/31FBjNq"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Yxethaptq9", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1162499863331913730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yxethaptq9", "media_key": "3_1162499544422211587"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.6401, "type": "Organization", "normalized_text": "ManchesterUnited"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "ManchesterUnited"}]}, "author_id": "47379940", "created_at": "2019-08-16T23:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162499863331913730"], "text": "Se suicida juvenil de 20 a\u00f1os del #ManchesterUnited, tras no regresar a practicar futbol debido a dos lesiones \ud83d\ude22https://t.co/SBpB15jZyx https://t.co/Yxethaptq9", "lang": "es", "id": "1162499863331913730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162528167195742209"}], "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/5dOyHtjdpg", "expanded_url": "https://twitter.com/TecitoDeAmapola/status/1162529613945475072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5dOyHtjdpg", "media_key": "16_1162529605879762945"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}]}, "author_id": "314180068", "created_at": "2019-08-17T01:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529613945475072"], "in_reply_to_user_id": "1323520896", "text": "@Fatinoriega Jajajja.Hace 1 semana llam\u00f3 el primo de pap\u00e1.Dec\u00eda nro privado,eran 20.30,imagin\u00e9 que ser\u00edanventas.Levant\u00e9 la llamada y dije \"Centro psiqui\u00e1trico y de atenci\u00f3n al suicida, buenas noches\" Cort\u00f3. Llam\u00f3 10 mins dsps y le dijo a mam\u00e1 que marc\u00f3 mal porque llamo a un loquero, jajaja https://t.co/5dOyHtjdpg", "lang": "es", "id": "1162529613945475072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162459255271825410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joao_merisio", "id": "1082004380591812609"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "author_id": "293109677", "created_at": "2019-08-17T00:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526831569977344"], "in_reply_to_user_id": "1082004380591812609", "text": "@joao_merisio @VEJA Tem q ser esclarecido...n\u00e3o acha? E se os mandantes forem pol\u00edticos aos quais vc confiou seu voto, pensando q fossem honestos...pessoas de bem, q colocam Deus acima de tudo?", "lang": "pt", "id": "1162526831569977344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/STpiCg2SvX", "expanded_url": "https://twitter.com/elestanciero2/status/1162511181455790081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STpiCg2SvX", "media_key": "3_1162511154020790273"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/STpiCg2SvX", "expanded_url": "https://twitter.com/elestanciero2/status/1162511181455790081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STpiCg2SvX", "media_key": "3_1162511154012393472"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/STpiCg2SvX", "expanded_url": "https://twitter.com/elestanciero2/status/1162511181455790081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STpiCg2SvX", "media_key": "3_1162511154146611200"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "CristinaCorrupcion"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "CristinaCorrupcion"}]}, "author_id": "2551177400", "created_at": "2019-08-16T23:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 140, "like_count": 980, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511181455790081"], "text": "#CristinaCorrupcion Cristina Kirchner ya suma 13 procesamientos y 7 pedidos de prisi\u00f3n preventiva \u00a1\u00a1NO VOTEN LADRONES!! Y adem\u00e1s: \u00a1\u00a1NISMAN, PRESENTE!! https://t.co/STpiCg2SvX", "lang": "es", "id": "1162511181455790081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162514878973636609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CMILANOTICIA", "id": "67654599"}]}, "author_id": "559821478", "created_at": "2019-08-17T00:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516279800078336"], "in_reply_to_user_id": "67654599", "text": "@CMILANOTICIA \u00bfEst\u00e1 diciendo que si lo van a coger se suicida como Hitler?", "lang": "es", "id": "1162516279800078336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162531494033797120"}], "author_id": "170156561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Correia_Jr", "id": "90092451"}]}, "created_at": "2019-08-17T01:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162532152086601729"], "in_reply_to_user_id": "90092451", "text": "@Correia_Jr nem fala amg", "lang": "pt", "id": "1162532152086601729"}, {"author_id": "908473952623845382", "created_at": "2019-08-16T20:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162462665941442564"], "text": "Minha professora deu uma de psic\u00f3loga e quis falar que ansiedade e depress\u00e3o vem da pregui\u00e7a.\nSeria melhor se tivesse ficado quieta", "lang": "pt", "id": "1162462665941442564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "54091900", "created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"], "text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "lang": "es", "id": "1161656555051343872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ybgnUkBPSW", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamLuceroBr/status/1162493970414559233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ybgnUkBPSW", "media_key": "7_1162493918082154497"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Benita"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "ADona100"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 170, "tag": "ADona100"}]}, "author_id": "4513915035", "created_at": "2019-08-16T22:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162493970414559233"], "text": "Chora por Benita e logo come\u00e7a a se culpar por deix\u00e1-la sozinha. Rodrigo a consola e diz que Ivana que \u00e9 culpada, ela matou a Benita. Pede pra ela n\u00e3o chorar. \ud83d\ude22\n#ADona100 https://t.co/ybgnUkBPSW", "lang": "pt", "id": "1162493970414559233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162503161845878784"}], "author_id": "1062120743717257217", "created_at": "2019-08-16T23:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162512254421688320"], "in_reply_to_user_id": "624948281", "text": "@pazferreiray Aca la gente q no es suicida nm", "lang": "pt", "id": "1162512254421688320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377842979725312"}], "author_id": "964807558140694529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlertaProvincia", "id": "886776530680074246"}]}, "created_at": "2019-08-16T18:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162426467659239425"], "in_reply_to_user_id": "886776530680074246", "text": "@AlertaProvincia El de la moto ven\u00eda muy fuerte igual. Tendr\u00eda que haberla esquivando. La mina que se joda.", "lang": "es", "id": "1162426467659239425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162389990988374016"}], "author_id": "295635841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vvracional", "id": "1028060116640309248"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "aeciodepapelao", "id": "179057277"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-16T16:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162399521936203778"], "in_reply_to_user_id": "1028060116640309248", "text": "@vvracional @aeciodepapelao @wilsonwitzel Se a pol\u00edcia matou preto e pobre ent\u00e3o a culpa \u00e9 dos direitos humanos que exigem que a pol\u00edcia pare de matar preto e pobre? \u00c9 isso que esse escroto t\u00e1 dizendo?", "lang": "pt", "id": "1162399521936203778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Olxlz7tEBL", "expanded_url": "https://bit.ly/31KTD7Q", "display_url": "bit.ly/31KTD7Q"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yYCzMaIFCY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1162411188338212864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYCzMaIFCY", "media_key": "3_1162411170642432000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "2548184223", "created_at": "2019-08-16T17:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 584, "like_count": 212, "quote_count": 152}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411188338212864"], "text": "Mijael Garrido Lecca: \u00abLos j\u00f3venes nunca hab\u00edamos visto al Per\u00fa retroceder as\u00ed\u00bb\nhttps://t.co/Olxlz7tEBL https://t.co/yYCzMaIFCY", "lang": "es", "id": "1162411188338212864"}, {"author_id": "965066122235142145", "created_at": "2019-08-17T00:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162519203561267200"], "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n       \u2728 tour da autoestima \u2728\n\n coloque isso no seu mural e deixe que seus seguidores digam o que mais admiram em voc\u00ea \n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\nVai q resolve alguma coisa na minha autoestima", "lang": "pt", "id": "1162519203561267200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/m2eU2g38WN", "expanded_url": "https://twitter.com/svlinesolution/status/1162529048058302465", "display_url": "twitter.com/svlinesolution\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "BRANCA"}]}, "author_id": "2813663382", "created_at": "2019-08-17T00:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162529206955315202"], "text": "HUGH SE SUICIDA ANTES DE MATAR A BRANCA. https://t.co/m2eU2g38WN", "lang": "es", "id": "1162529206955315202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162391415936229376"}], "author_id": "319904038", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ailinpescia", "id": "1306351988"}]}, "created_at": "2019-08-16T16:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162404471600812036"], "in_reply_to_user_id": "1306351988", "text": "@ailinpescia Ah la verga wey", "lang": "es", "id": "1162404471600812036"}, {"author_id": "1127504176412614658", "created_at": "2019-08-16T11:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162332395133186048"], "text": "Hoje a minha motiva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abaixo de zero", "lang": "pt", "id": "1162332395133186048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/aONPLz4NXu", "expanded_url": "https://twitter.com/piratinha777/status/1162523711943172099/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aONPLz4NXu", "media_key": "7_1162523674286678018"}]}, "author_id": "816423288570347522", "created_at": "2019-08-17T00:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162523711943172099"], "text": "\ud83e\udd2d\ud83e\udd2dta fluindoo o suicida \ud83d\ude0d\ud83e\udd4b\ud83c\udfc1\ud83d\udea9 https://t.co/aONPLz4NXu", "lang": "pt", "id": "1162523711943172099"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/70mUODdNuY", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1162345967313653761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/70mUODdNuY", "media_key": "3_1162345941942358016"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/70mUODdNuY", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1162345967313653761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/70mUODdNuY", "media_key": "3_1162345941950746624"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/70mUODdNuY", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1162345967313653761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/70mUODdNuY", "media_key": "3_1162345941933985792"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/70mUODdNuY", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1162345967313653761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/70mUODdNuY", "media_key": "3_1162345941954945024"}]}, "author_id": "8044452", "created_at": "2019-08-16T12:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2617, "reply_count": 760, "like_count": 10537, "quote_count": 447}, "edit_history_tweet_ids": ["1162345967313653761"], "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nVOTE USTED POR LA NOTICIA M\u00c1S MEXICANA DE TODOS LOS TIEMPOS\n\n\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36 https://t.co/70mUODdNuY", "lang": "es", "id": "1162345967313653761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.4901, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Nacional"}]}, "author_id": "16193496", "created_at": "2019-08-16T23:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 548, "like_count": 72, "quote_count": 166}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513101645914112"], "text": "La situaci\u00f3n del Instituto Nacional nos obliga a pensar en soluciones dr\u00e1sticas. \u00bfQu\u00e9 te parece la idea de que el Municipio entregue su administraci\u00f3n a una corporaci\u00f3n de ex alumnos?", "lang": "es", "id": "1162513101645914112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/OOZ5JbMG4I", "expanded_url": "https://twitter.com/alertasurbanas/status/1162354418639089664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOZ5JbMG4I", "media_key": "7_1162353776960921603"}]}, "author_id": "803594829053775872", "created_at": "2019-08-16T13:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 141, "like_count": 857, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1162354418639089664"], "text": "Nos hacen llegar este video donde polic\u00edas son atacados por menores y repelen la agresi\u00f3n, no dan ubicaci\u00f3n ni fecha del mismo. https://t.co/OOZ5JbMG4I", "lang": "es", "id": "1162354418639089664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183240649773057"}], "author_id": "1106359465698361345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RDFRecl", "id": "747525179279024128"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Cristian_Neder_", "id": "4509981496"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162353703652864000"], "in_reply_to_user_id": "747525179279024128", "text": "@RDFRecl @Cristian_Neder_ daaale, si sabiendo todo esto el gobierno no modifica el proceso de asignaci\u00f3n, hay un serio problema de idiotez eh. Es suicida que falten fiscales.. y sin embargo tambi\u00e9n ocurri\u00f3. No quiero leer mas loco.", "lang": "es", "id": "1162353703652864000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104119081021440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "author_id": "408022565", "created_at": "2019-08-15T20:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162104120746156035"], "in_reply_to_user_id": "408022565", "text": "entregados a la misma v\u00eda suicida de la represi\u00f3n por los tribunales que el PP.\nEn el fondo, la cuesti\u00f3n de fondo, es que ni el PP ni el PSOE ni los dem\u00e1s partidos espa\u00f1oles, Podemos, C's o Vox saben qu\u00e9 hacer ante una revoluci\u00f3n de nuevo tipo que son totalmente incapaces de", "lang": "es", "id": "1162104120746156035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162526586152849409"}], "author_id": "1122283167111630850", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "Mirza_Benine", "id": "298854927"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162526744156528640"], "in_reply_to_user_id": "3031620124", "text": "@Bats_AS @Mirza_Benine Fiz de prop\u00f3sito pra manter o n\u00edvel de intelectualidade da conversa de voc\u00eas", "lang": "pt", "id": "1162526744156528640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162522754102509568"}], "author_id": "634109519", "created_at": "2019-08-17T00:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525361814540288"], "in_reply_to_user_id": "2330840268", "text": "@MelisaVera_ Yo me mato atr\u00e1s tuyo", "lang": "es", "id": "1162525361814540288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/61YeOXawq6", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "CartaCampinas"}]}, "author_id": "723674931695902720", "created_at": "2019-08-16T21:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162482556538904583"], "text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou \u2013 CartaCampinas https://t.co/61YeOXawq6", "lang": "pt", "id": "1162482556538904583"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VYjWskNhc2", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/el-ul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-16T03:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 212, "like_count": 629, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1162207844667551744"], "text": "Arturo Valverde,talentoso escritor, recuerda la falta q nos hace un estadista como el presidente Alan Garc\u00eda,v\u00edctima del odio y la maldad.A 120 d\u00edas de su muerte,los fiscales ODEBRECHISTAS no presentan ninguna prueba q justificara su detenci\u00f3n. https://t.co/VYjWskNhc2", "lang": "es", "id": "1162207844667551744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "129842597", "created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "lang": "es", "id": "1162341576783347712"}, {"author_id": "1127504176412614658", "created_at": "2019-08-16T22:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162486023529664513"], "text": "Este des\u00e2nimo est\u00e1 insuport\u00e1vel", "lang": "pt", "id": "1162486023529664513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/FdUaUlGeN0", "expanded_url": "https://twitter.com/COLOMBIAXXX7/status/1162172949727797248/video/1", "display_url": "twitter.com/COLOMBIAXXX7/s\u2026"}]}, "author_id": "1121893449685438465", "created_at": "2019-08-16T22:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 219, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162497824736632832"], "text": "LMFAOOO https://t.co/FdUaUlGeN0", "lang": "en", "id": "1162497824736632832"}, {"author_id": "1127504176412614658", "created_at": "2019-08-16T22:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162486156094771200"], "text": "N\u00e3o consigo que a minha mente pare de pensar nas l\u00e2minas \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1162486156094771200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162524845445459968"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/lmLtawlmB4", "expanded_url": "https://twitter.com/TaricOProtetor/status/1162525449865572354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmLtawlmB4", "media_key": "16_1162525418924183552"}]}, "author_id": "1156765680567488514", "created_at": "2019-08-17T00:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162525449865572354"], "in_reply_to_user_id": "1067534722958544898", "text": "@HaruciferBN FOGO NO VAZIO https://t.co/lmLtawlmB4", "lang": "it", "id": "1162525449865572354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-15T16:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162040020791959558"], "text": "Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista a la Argentina. No entienden la vocaci\u00f3n suicida d 1Pa\u00eds q se estaba insertando al mundo Globalizado, para hundirse nuevamente en el aislamiento y la marginalidad", "lang": "es", "id": "1162040020791959558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162523832852205570"}], "author_id": "981255460694130688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162524071776739329"], "in_reply_to_user_id": "2468626844", "text": "@SayaMatsukaze UvU  \ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728", "lang": "und", "id": "1162524071776739329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "author_id": "188567766", "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF", "lang": "pt", "id": "1162411035086721025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162519571586322432"}], "author_id": "892140626120241157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MicaAguilarr", "id": "1206940656"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520725401587712"], "in_reply_to_user_id": "1206940656", "text": "@MicaAguilarr Pegate un balazo amiga", "lang": "es", "id": "1162520725401587712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/H4TKGqiYAo", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DjJNyJypCZg", "display_url": "youtube.com/watch?v=DjJNyJ\u2026"}]}, "author_id": "912344303996997632", "created_at": "2019-08-17T00:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162522476125020163"], "text": "https://t.co/H4TKGqiYAo mano esse clipe n\u00e3o faz o minimo sentido e eu explicarei o pq:", "lang": "pt", "id": "1162522476125020163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162496144624238592"}], "author_id": "462564819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162504993443909637"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "text": "@jdealthaus y algo del puente q se desplomo de garcia?? el suicida??uuuuuu q tal periodista a de ser de la artiller\u00eda de la prensa al servicio de la corrupci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1162504993443909637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/shImwWQffn", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shImwWQffn", "media_key": "3_1161706419965575168"}]}, "author_id": "999940870626598912", "created_at": "2019-08-14T18:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 348, "like_count": 1174, "quote_count": 8741}, "edit_history_tweet_ids": ["1161706422440271876"], "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/shImwWQffn", "lang": "in", "id": "1161706422440271876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "author_id": "112801997", "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "lang": "es", "id": "1161977573561249792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/hPZhkIPfqj", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/08/16/5d5675a3fdddff21798b4677.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/08/16/5d5675a3fdddff21798b4677.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8098, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}]}, "author_id": "852681528", "created_at": "2019-08-16T18:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 1074, "like_count": 991, "quote_count": 121}, "edit_history_tweet_ids": ["1162426274763214849"], "text": "En Catalu\u00f1a tenemos una consellera que promociona una cerveza con la etiqueta \"Fuck Spain\"; otro que dice que le da \"pereza\" hablar espa\u00f1ol y un presidente que dice que los espa\u00f1oles \"son locos que solo saben expoliar\". \u00bfQu\u00e9 hemos hecho para merecer esto? https://t.co/hPZhkIPfqj", "lang": "es", "id": "1162426274763214849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161678190571601920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LohrandraNayara", "id": "2858622354"}]}, "author_id": "1082786768183877632", "created_at": "2019-08-14T20:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161734061070651394"], "in_reply_to_user_id": "2858622354", "text": "@LohrandraNayara Excuse me? A Hannah no inferno?", "lang": "en", "id": "1161734061070651394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162115432435867649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Duarte"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4786, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Palito"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Dias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreCVentura", "id": "1097962618596327424"}]}, "author_id": "887231950410440704", "created_at": "2019-08-16T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162412749550497792"], "in_reply_to_user_id": "1097962618596327424", "text": "@AndreCVentura Oh Andr\u00e9, o Duarte \u201cMata Velhas\u201d Lima tamb\u00e9m \u00e9 paquistan\u00eas?\nE o Manuel Palito? E o Pedro Dias? E a outra maluca que matou a m\u00e3e \u00e0 martelada? \nVamos expulsar estes portugueses brancos ou s\u00f3 se apanharem muito sol?\n\nLeva l\u00e1 o teu racismo para a gruta de onde vieste.", "lang": "pt", "id": "1162412749550497792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/9Jr42WBy6S", "expanded_url": "https://twitter.com/KioscoToni/status/1162513986128154624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Jr42WBy6S", "media_key": "3_1162513940083019777"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/9Jr42WBy6S", "expanded_url": "https://twitter.com/KioscoToni/status/1162513986128154624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Jr42WBy6S", "media_key": "3_1162513964401614848"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Absenta"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Coma et\u00edlico"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "ColomtLacombe", "id": "4764721818"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "HoyMeMamo"}]}, "author_id": "1085959467546615808", "created_at": "2019-08-16T23:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162513986128154624"], "text": "JUSTITO!\nViernes de #HoyMeMamo y me llega esta joya de 3 botellas de Absenta para sumar a la colecci\u00f3n.\nUna maravilla que viene con 3 niveles de graduaci\u00f3n: Incineraci\u00f3n de es\u00f3fago, Coma et\u00edlico y Muerte por cirrosis.\nGracias @ColomtLacombe !!! https://t.co/9Jr42WBy6S", "lang": "es", "id": "1162513986128154624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162520362216755202"}], "author_id": "181566344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fckinglostboy", "id": "775061787641249792"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162520885682757632"], "in_reply_to_user_id": "775061787641249792", "text": "@fckinglostboy Como \u00e9 que podes dizer isso se cada um sofre a sua maneira ? Tu dizeres que sofres mais que algu\u00e9m s\u00f3 porque \u00e9s tu quem passa pela depress\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 egoista em si", "lang": "pt", "id": "1162520885682757632"}, {"author_id": "242969570", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 15, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 707, "like_count": 228, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1162358806317273097"], "text": ". Que @alferdez no es \" s\u00f3lo un candidato\" y que su palabra impacta en la econom\u00eda ya qued\u00f3 claro \u00bfNo? Por ahora tranquilizando.  Pero estas PASO dejan con sus resultados responsabilidades compartidas.", "lang": "es", "id": "1162358806317273097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "257332880", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "lang": "es", "id": "1162120761278177282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rNTLtCF6iY", "expanded_url": "https://youtu.be/u-jedKZWOAk", "display_url": "youtu.be/u-jedKZWOAk"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/L1aYysHahE", "expanded_url": "https://twitter.com/PBODigital/status/1162469078851870721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1aYysHahE", "media_key": "7_1162466158613815304"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4595, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeRam\u00edrez"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.6343, "type": "Person", "normalized_text": "PhillipButters"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 73, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "SinCorrupci\u00f3n"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "JorgeRam\u00edrez"}, {"start": 201, "end": 208, "tag": "Estado"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "SinCensura"}, {"start": 250, "end": 265, "tag": "PhillipButters"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "Vizcarra"}]}, "author_id": "2401702404", "created_at": "2019-08-16T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 29, "like_count": 115, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162469078851870721"], "text": "#SinCorrupci\u00f3n\n#Odebrecht: Participaci\u00f3n de autoridades\n\n\u27a1@YeniVilcatoma2 \u201cEn el acuerdo preparatorio donde participa #JorgeRam\u00edrez est\u00e1n los primeros datos de como se planifica seguir perjudicando al #Estado\u201d\n\n#SinCensura\n\u25ba https://t.co/rNTLtCF6iY\n\n#PhillipButters #Vizcarra https://t.co/L1aYysHahE", "lang": "es", "id": "1162469078851870721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162378587791605760"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/hh1RXg0PzP", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1162378587791605760", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "author_id": "21617951", "created_at": "2019-08-16T15:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 79, "like_count": 774, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1162389486493454338"], "text": "Infeliz declaraci\u00f3n de la vicepresidenta Mercedes Ar\u00e1oz sobre el 'Baguazo': \"Lamento profundamente la p\u00e9rdida de vidas humanas y sobre todo de 23 polic\u00edas que fueron las principales v\u00edctimas\".\n\n\u00bfY las 10 v\u00edctimas ind\u00edgenas qu\u00e9 son?, \u00bfv\u00edctimas de segunda clase? https://t.co/hh1RXg0PzP", "lang": "es", "id": "1162389486493454338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "ApraPlenarioilegal"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ApraPlenarioilegal"}]}, "author_id": "831320144127393793", "created_at": "2019-08-16T19:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162442592275095552"], "text": "#ApraPlenarioilegal Es hora de desaparecer el alanismo mal nacido... Apra del bueno de V\u00edctor Ra\u00fal... no del suicida cobarde que asalt\u00f3 el Per\u00fa junto con los 5 delincuentes del congreso", "lang": "es", "id": "1162442592275095552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162517775052693505"}], "author_id": "2570787820", "created_at": "2019-08-17T00:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518344689508354"], "in_reply_to_user_id": "406980256", "text": "@imselene623 La mia frase preferita \u00e8 \"tu non hai il diritto di avere un'opinione. Hai il diritto ad avere un'opinione informata\"\nDescrive perfettamente quel thread. Un coglione disinformato (e probabilmente lui stesso frustrato) che ha parlato col culo e non col cervello", "lang": "it", "id": "1162518344689508354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162514376865095680"}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KnaiF6TIfW", "expanded_url": "https://twitter.com/agrositio/status/1162514376865095680", "display_url": "twitter.com/agrositio/stat\u2026"}]}, "author_id": "1366380860", "created_at": "2019-08-17T00:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 22, "like_count": 388, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518921817313282"], "text": "\u00bfY el a\u00f1o que viene?\n\u00bfQui\u00e9n va a enterrar 600/700 d\u00f3lares por hect\u00e1rea para luego tener que regalarle el ma\u00edz a los prebendarios de siempre? https://t.co/KnaiF6TIfW", "lang": "es", "id": "1162518921817313282"}, {"author_id": "836389031382503428", "created_at": "2019-08-16T19:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450303830151173"], "text": "Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1162450303830151173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "author_id": "20372050", "created_at": "2019-08-16T23:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 1342, "like_count": 902, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1162502635611668480"], "text": "S\u00d3 QUERO VER QUEM AINDA VAI  TER A CARA DE PAU DE ESTAR DEFENDENDO O BOLSONARO L\u00c1 PRA OUTUBRO,EH EH EH", "lang": "pt", "id": "1162502635611668480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jShA1QJAnr", "expanded_url": "https://t.co/jShA1QJAnr", "display_url": "t.co/jShA1QJAnr"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTI"}]}, "author_id": "200533297", "created_at": "2019-08-14T20:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161741010357149696"], "text": "Las evidencias (algunas las he recogido como investigadora), q son contundentes, indican q lo q dices es falso: las terapias de conversi\u00f3n dejan afectada a la persona LGBTI, incluso inciden en ideaci\u00f3n suicida. Que hayan \"ex gays\" (algunxs arrepentidxs de ello) no borra evidencia https://t.co/jShA1QJAnr", "lang": "es", "id": "1161741010357149696"}, {"author_id": "562889603", "created_at": "2019-08-16T17:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162423210102677506"], "text": "Gente vcs precisam ver que o cara matou a mulher e deu pro cachorro comer por\u00e9m ele est\u00e1 reabilitado a se integrar \u00e0 sociedade bora comprar um poster dele pro quarto do seu filho", "lang": "pt", "id": "1162423210102677506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162517544403656704"}], "author_id": "775061787641249792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irrirrita", "id": "181566344"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162518028774531078"], "in_reply_to_user_id": "181566344", "text": "@irrirrita N\u00e3o acho que suic\u00eddio seja um ato de ego\u00edsmo, acho que ego\u00edsta seria continuares a viver contra a tua pr\u00f3pria vontade para n\u00e3o causares dor \u00e0s pessoas que te rodeiam, est\u00e1s sim a ser ego\u00edsta para ti mesma porque te est\u00e1s a causar dor pr\u00f3pria", "lang": "pt", "id": "1162518028774531078"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9TDbirWZIm", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "\u00a8si"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 34, "tag": "AG"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "BaguaNoSeOlvida"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-15T00:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161804001005965313"], "text": "el cobarde delincuente suicida #AG \u00a8si respet\u00f3 la instituci\u00f3n de la presidencia\u00a8. Mand\u00f3 asesinar a los peruanos de segunda categor\u00eda como EL los llamaba, enviando a polic\u00edas que tambi\u00e9n resultaron muertos. #BaguaNoSeOlvida. https://t.co/9TDbirWZIm", "lang": "es", "id": "1161804001005965313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Kn0C8M9xn1", "expanded_url": "https://www.dw.com/pt-br/aut%C3%B3psia-confirma-que-epstein-se-suicidou-na-pris%C3%A3o/a-50060213", "display_url": "dw.com/pt-br/aut%C3%B\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/aut%C3%B3psia-confirma-que-epstein-se-suicidou/a-50060213"}]}, "author_id": "6135602", "created_at": "2019-08-16T22:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162494758444503040"], "text": "Legistas conclu\u00edram que milion\u00e1rio americano que estava preso aguardando julgamento por tr\u00e1fico sexual de menores se enforcou em sua cela. Morte tem alimentado teorias conspirat\u00f3rias. https://t.co/Kn0C8M9xn1", "lang": "pt", "id": "1162494758444503040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "wacho"}, {"start": 116, "end": 139, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "reactor nuclear portatil"}]}, "author_id": "1285333584", "created_at": "2019-08-16T23:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511820524965888"], "text": "wacho es impresionante lo que le dura la bata al cel nuevo lo estoy usando hace 10 horas y esta al 90%\nque tengo un reactor nuclear portatil", "lang": "es", "id": "1162511820524965888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162516652249845760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Yi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "author_id": "981255460694130688", "created_at": "2019-08-17T00:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162516967414226944"], "in_reply_to_user_id": "2468626844", "text": "@SayaMatsukaze Yi tambien los tengo olvidados qwqww", "lang": "es", "id": "1162516967414226944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 257, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "Fizzy"}]}, "author_id": "762788898", "created_at": "2019-03-14T23:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1106336565809332224"], "text": "O jovem PRECISA de ajuda.\nRicos ou pobres, os que t\u00eam oportunidades ou os que n\u00e3o t\u00eam.\nN\u00d3S precisamos de ajuda.\nEstamos nos matando e ningu\u00e9m parece ao menos ligar pra isso.\nOntem um menino de 18 anos se suicidou pulando do pr\u00e9dio na faculdade e hoje a Fizzy, de 18 anos tamb\u00e9m...", "lang": "pt", "id": "1106336565809332224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/E9u4YgB6uH", "expanded_url": "http://bit.ly/31LdiVy", "display_url": "bit.ly/31LdiVy"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gC2iNpxPHl", "expanded_url": "https://twitter.com/CMILANOTICIA/status/1162514878973636609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gC2iNpxPHl", "media_key": "3_1162509985382842373"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4154, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Granados"}]}, "author_id": "67654599", "created_at": "2019-08-17T00:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 458, "like_count": 354, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1162514878973636609"], "text": "\u2018Uribe no le teme a nadie, solamente a Dios\u2019: Jaime Granados https://t.co/E9u4YgB6uH https://t.co/gC2iNpxPHl", "lang": "es", "id": "1162514878973636609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162507311732154373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 297, "end": 301, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Heroi_Romanesco", "id": "320418868"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "author_id": "978046506325413888", "created_at": "2019-08-17T00:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515517594382336"], "in_reply_to_user_id": "320418868", "text": "@Heroi_Romanesco @ggreenwald @wilsonwitzel @davidmirandario acho que vc n\u00e3o conhece a extrema direita, s\u00e3o os msm que diz a uma mulher que ela precisa de macho e que vai mostrar, e o msm que aplaudiram aquelo jovem esquizofr\u00eanico que foi sufocado ate a morte, que soltaram roj\u00e3o quase atingindo o Glenn, foi aquele que quase matou a", "lang": "pt", "id": "1162515517594382336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/uEKSWkl9Iy", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_thinker/status/1162104777607667712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uEKSWkl9Iy", "media_key": "3_1162104770355703815"}]}, "author_id": "1156286872798343168", "created_at": "2019-08-15T20:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162104777607667712"], "text": "Sempre sozinho. https://t.co/uEKSWkl9Iy", "lang": "pt", "id": "1162104777607667712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "2424555740", "created_at": "2019-08-17T00:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515187859120128"], "text": "Aconselho a quem gosta de hist\u00f3ria, colocar no history 2 \n\nT\u00e1 passando \"Ca\u00e7ando Hitler!\" \n\nCom documentos do FBI comprovando que Hitler n\u00e3o se matou, n\u00e3o acharam corpo. Come\u00e7aram pesquisar e depois de supostamente \"morto\" ele foi visto em alguns pa\u00edses", "lang": "pt", "id": "1162515187859120128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162505184628678656"}], "author_id": "186668669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MfsiqueiraAdv", "id": "866620338280562689"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 196, "tag": "VETA"}]}, "created_at": "2019-08-17T00:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162515086415671296"], "in_reply_to_user_id": "866620338280562689", "text": "@MfsiqueiraAdv @dariojjunior ...Acho que o 'PR' tem se dado ao luxo, com razo\u00e1vel frequ\u00eancia, de ser...incauto, precipitado e, por vezes, inconsequente. Mas...suicida ele, por certo, N\u00c3O \u00e9!!\n#VETA!", "lang": "pt", "id": "1162515086415671296"}, {"author_id": "1093808475057065984", "created_at": "2019-08-14T22:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161766522823614467"], "text": "Como assim s\u00f3 por uma pessoa ser um traficante justifica o uso da viol\u00eancia? S\u00f3 porque tem um fuzil merece ser abatido? S\u00f3 porque matou a filha de cinco anos tem que ficar preso? S\u00f3 porque matou os pais n\u00e3o pode sair no dias m\u00e3es? \n\nDitadura do relativismo\nTempos sombrios", "lang": "pt", "id": "1161766522823614467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}]}, "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "id": "1161818482415153153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162324938935717889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 168, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dariojjunior", "id": "2842615187"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "marcivecreal", "id": "186668669"}]}, "author_id": "866620338280562689", "created_at": "2019-08-16T23:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505184628678656"], "in_reply_to_user_id": "2842615187", "text": "@dariojjunior @marcivecreal Esse \u00e9 um caminho sem volta e os seus eleitores n\u00e3o perdoar\u00e3o uma guinada \u00e0 esquerda para proteger seus filhotes. Essa fritura do S\u00e9rgio Moro, se for levada adiante, ser\u00e1 um desastre para o governo. Perder\u00e1 a credibilidade.", "lang": "pt", "id": "1162505184628678656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/jcEGekpOCz", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1162451820616278016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcEGekpOCz", "media_key": "7_1162451695797972993"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-08-16T19:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3502, "reply_count": 3944, "like_count": 20530, "quote_count": 1123}, "edit_history_tweet_ids": ["1162451820616278016"], "text": "Eu n\u00e3o vou recuar da pol\u00edtica de seguran\u00e7a, que vai resgatar o RJ das m\u00e3os dos narcoterroristas. Vamos devolver os territ\u00f3rios do Estado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/jcEGekpOCz", "lang": "pt", "id": "1162451820616278016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162303414740627457"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/hOqLXOajKe", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1162303414740627457", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "author_id": "37888712", "created_at": "2019-08-16T20:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162461036433334273"], "text": "Modelo de multiculturalismo suicida europeo https://t.co/hOqLXOajKe", "lang": "es", "id": "1162461036433334273"}, {"author_id": "4731412773", "created_at": "2019-08-16T17:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162417914366058497"], "text": "Que role doido foi esse, era s\u00f3 pra tomar umas de boa no sj kkk", "lang": "pt", "id": "1162417914366058497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/FeqFlFYdd1", "expanded_url": "https://twitter.com/iDelt4/status/1162388067988246530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeqFlFYdd1", "media_key": "7_1162387984819392512"}]}, "author_id": "207722967", "created_at": "2019-08-16T15:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 150, "like_count": 1926, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1162388067988246530"], "text": "Resulta que se trono de la nada el panel lateral de cristal del gabinete, me corto pero por suerte fue leve jajajaja nomas no me la creo https://t.co/FeqFlFYdd1", "lang": "es", "id": "1162388067988246530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162261458744414208"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hqjBWDUH3g", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1162261458744414208", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 151, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "Ejecutivo Nacional"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.6177, "type": "Organization", "normalized_text": "CEN"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "JNE"}]}, "author_id": "924332864786784256", "created_at": "2019-08-16T13:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 14, "like_count": 81, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162349080825290752"], "text": "\"Art\u00edculo 35\u00b0.-El Plenario Nacional es la reuni\u00f3n de dirigentes en el que se eval\u00faa la marcha del partido. Es convocado por el Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional,con agenda espec\u00edfica\".Al no haber dirigentes,ni CEN.Reconocido por el JNE.Y la militancia APRISTA,este acto ALANISTA es NULO. https://t.co/hqjBWDUH3g", "lang": "es", "id": "1162349080825290752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162428431969193984"}], "author_id": "624948281", "created_at": "2019-08-16T23:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162503161845878784"], "in_reply_to_user_id": "1062120743717257217", "text": "@AlexSchupmannS Me impresiona q tenga rts esto", "lang": "es", "id": "1162503161845878784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "MysteriousJudge", "id": "979347821404057600"}]}, "author_id": "1056943550146007040", "created_at": "2019-08-16T23:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162510443006611456"], "text": "Matei o menino Felipe @MysteriousJudge \n\nSe foi t\u00e3o jovem \ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1162510443006611456"}, {"author_id": "265714930", "created_at": "2019-08-16T23:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 884, "reply_count": 1157, "like_count": 14901, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511003894059008"], "text": "En que andan? Cositas lindas? Yo me voy a la tina \ud83e\uddd6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1162511003894059008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}]}, "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "author_id": "961115066", "created_at": "2019-08-16T02:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162184631485177856"], "text": "\"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "lang": "es", "id": "1162184631485177856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162469997551194112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2879, "type": "Other", "normalized_text": "Bolso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TRMatheus", "id": "82128295"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "denirdesto", "id": "1057727574296723458"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "author_id": "58276639", "created_at": "2019-08-16T21:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162470128740634624"], "in_reply_to_user_id": "58276639", "text": "@TRMatheus @denirdesto @davialcolumbre Votei no Bolso por isso", "lang": "pt", "id": "1162470128740634624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Andy Benavides"}]}, "author_id": "918530256566398976", "created_at": "2019-08-16T01:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1267, "reply_count": 88, "like_count": 3822, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1162179933558300673"], "text": "Si me suicido hoy creen que haya posibilidades de reencarnar en la nueva bebe de Andy Benavides?", "lang": "es", "id": "1162179933558300673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162507999488991233"}], "author_id": "1021756704898408455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "shadowh1631", "id": "1003969359197458434"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Louisthebesty", "id": "1077613235770150913"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Syndrome_Harry", "id": "1702353966"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "BluDiLouis", "id": "852499937862578176"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "you_said_4Ever_", "id": "1012340576262508544"}, {"start": 145, "end": 155, "username": "_prxcious", "id": "968552745287417856"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508945568804866"], "in_reply_to_user_id": "1003969359197458434", "text": "@shadowh1631 @Louisthebesty @Syndrome_Harry @_kingstylex @BluDiLouis @PerfectlyHaz_ @sohugmelouis @proudofmy1d @Larryslittleth1 @you_said_4Ever_ @_prxcious \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nMa non si uccide da solo? vabb\u00e8 cmq questo lo sapevo ma dopo ci\u00f2 non succede pi\u00f9 nulla giusto? Cio\u00e8 lui oltrepassa e finisce l\u00ec giusto?", "lang": "it", "id": "1162508945568804866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/IsX8NVadZa", "expanded_url": "https://ibae.am/2OYsVY1", "display_url": "ibae.am/2OYsVY1"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/agKo1NkH2g", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162153749172723713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/agKo1NkH2g", "media_key": "13_1162147652924055557"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}]}, "author_id": "69416519", "created_at": "2019-08-16T00:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 350, "like_count": 794, "quote_count": 271}, "edit_history_tweet_ids": ["1162153749172723713"], "text": "\"NOS VAN A SACAR MUERTOS DE OLIVOS\"\nLa diputada Elisa Carri\u00f3 areng\u00f3 al gabinete ampliado y pronostic\u00f3 una victoria \"por paliza\" en octubre https://t.co/IsX8NVadZa https://t.co/agKo1NkH2g", "lang": "es", "id": "1162153749172723713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162490591177060352"}], "author_id": "2389497578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GuiBar_", "id": "200619112"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "LucasFaria005", "id": "3044739755"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "playerlinkpl", "id": "742401554372829184"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}, "created_at": "2019-08-16T23:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162508619025461248"], "in_reply_to_user_id": "200619112", "text": "@GuiBar_ @G_Almeida87 @LucasFaria005 @mu_faci @playerlinkpl @brttOficial E dai irm\u00e3o, penta e penta caralho", "lang": "pt", "id": "1162508619025461248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/O84N3Pgx5a", "expanded_url": "https://twitter.com/BarcelonaSC/status/1162503470580215809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O84N3Pgx5a", "media_key": "3_1162503460627144705"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 44, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "LigaProBancoPichincha"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 45, "tag": "LigaProBancoPichincha"}, {"start": 46, "end": 64, "tag": "M\u00e1sUnidosQueNunca"}]}, "author_id": "112757144", "created_at": "2019-08-16T23:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 71, "like_count": 456, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1162503470580215809"], "text": "Alineaci\u00f3n Confirmada!\n#LigaProBancoPichincha\n#M\u00e1sUnidosQueNunca https://t.co/O84N3Pgx5a", "lang": "es", "id": "1162503470580215809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WtelRm5cp9", "expanded_url": "https://soundcloud.com/theliljeff/renegadosuicida", "display_url": "soundcloud.com/theliljeff/ren\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Gvnt7"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Jeff"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "SoundCloud"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 92, "tag": "SoundCloud"}, {"start": 94, "end": 97, "tag": "np"}]}, "author_id": "4730887114", "created_at": "2019-08-16T21:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162470433930846209"], "text": "chego merdaaaaaaaaaaaa\n\nJ\u00e1 ouviu \u2018RENEGADO SUICIDA [prod. Gvnt7]\u2019 de Lil Jeff na #SoundCloud? #np https://t.co/WtelRm5cp9", "lang": "pt", "id": "1162470433930846209"}, {"author_id": "226150116", "created_at": "2019-05-05T08:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1124954660211761152"], "text": "Acabo de ver a uno en mi gym haciendo press de banca:\n\u274cCon agarre suicida\n\u274cPies en el aire\n\u274cAnchura al tope de la barra\n\u274cBajando a un palmo del pecho\n\nDif\u00edcil hacerlo peor\ud83d\ude91. Qu\u00e9 importante es contar con entrenadores cualificados!", "lang": "es", "id": "1124954660211761152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/UyM5oQNh1f", "expanded_url": "http://bit.ly/33CSscx", "display_url": "bit.ly/33CSscx"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "Cosamaloapan"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 81, "tag": "Policiaca"}]}, "author_id": "70538650", "created_at": "2019-08-16T23:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162507493324537856"], "text": "Campesino se suicida en Cosamaloapan, Veracruz https://t.co/UyM5oQNh1f #Policiaca", "lang": "es", "id": "1162507493324537856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162414185977995264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.3767, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-16T23:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505194925694976"], "in_reply_to_user_id": "3193276859", "text": "@AccionDeAmparo @PacitaGuerra @MecheAF ah\u00ed esta la otra viuda del delincuente suicida AG... hoy alucinandose moralista... q sinverg\u00fcenza es esta mujer...", "lang": "es", "id": "1162505194925694976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.3655, "type": "Person", "normalized_text": "blurryface g"}]}, "author_id": "71868795", "created_at": "2019-08-16T23:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505178353766400"], "text": "Eu amo todas as musicas do twenty one pilots, adoro a vibe do trench e acho o blurryface g e n i a l\nMas a suavidade da melodia das musicas do primeiro \u00e1lbum me deixa t\u00e3o bem", "lang": "pt", "id": "1162505178353766400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162504889542598659"}], "author_id": "1104865983460712450", "created_at": "2019-08-16T23:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505074393964544"], "in_reply_to_user_id": "2626732612", "text": "@KoalaStyles18 n\u00e3o me admira, quem e que ainda quer comprar essa chatice", "lang": "pt", "id": "1162505074393964544"}, {"author_id": "3053294487", "created_at": "2019-08-16T23:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162505358948130816"], "text": "\"tchau para voc\u00eas, assassinos e assassinados, para o cen\u00e1rio vazio universal que cerca um planeta azul solit\u00e1rio e todos os seus habitantes ocupados e alheios. toda religi\u00e3o mente. todo preceito moral \u00e9 uma ilus\u00e3o. at\u00e9 as estrelas s\u00e3o miragem. a verdade \u00e9 a escurid\u00e3o, (+)", "lang": "pt", "id": "1162505358948130816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PYgIwGFBF7", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1162414185977995264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYgIwGFBF7", "media_key": "3_1162414177933283329"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PYgIwGFBF7", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1162414185977995264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYgIwGFBF7", "media_key": "3_1162414180621852672"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PYgIwGFBF7", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionDeAmparo/status/1162414185977995264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PYgIwGFBF7", "media_key": "3_1162414183167774721"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-08-16T17:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162414185977995264"], "text": "Para saber lo que trama @MecheAF s\u00f3lo miren \u00e9stas fotos.. \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/PYgIwGFBF7", "lang": "es", "id": "1162414185977995264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162490768558350336"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/qNJ5ACKgVj", "expanded_url": "https://twitter.com/nachomdeo/status/1162490768558350336", "display_url": "twitter.com/nachomdeo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1160893209075179522", "created_at": "2019-08-16T22:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162495444833976322"], "text": "Jjjajaa, ay dios. https://t.co/qNJ5ACKgVj", "lang": "es", "id": "1162495444833976322"}, {"author_id": "97446514", "created_at": "2019-08-16T22:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 209, "like_count": 1086, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1162496144624238592"], "text": "Como ouede permitir el gobierno el delito de bloquear un puente con un tubo soldado a las barandas del puente? Ya van 5 d\u00edas y no se hace nada!", "lang": "es", "id": "1162496144624238592"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "id": "36775d842cbec509"}, {"full_name": "Guayaquil, Ecuador", "id": "009924a469d7ace1"}, {"full_name": "Indaial, Brasil", "id": "6ee6527dc6c49a30"}]}, "errors": [{"resource_id": "1162354295934738432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162354295934738432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162354295934738432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1099551638212222976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1099551638212222976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099551638212222976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162534396051824641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162534396051824641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162534396051824641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162527823397085185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162527823397085185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162527823397085185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143504203899461634", "value": "1143504203899461634", "detail": "User has been suspended: [1143504203899461634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162523835134042113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162523835134042113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162523835134042113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162528167195742209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162528167195742209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162528167195742209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162433261337042945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162433261337042945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162433261337042945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976192999", "value": "976192999", "detail": "User has been suspended: [976192999].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162524664247345154", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162524664247345154", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162524664247345154].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162522361222090752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162522361222090752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162522361222090752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "295346505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [295346505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "295346505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162516737788698625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162516737788698625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162516737788698625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087837643516379136", "value": "1087837643516379136", "detail": "User has been suspended: [1087837643516379136].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162400373165961217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162400373165961217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162400373165961217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162513202036576257", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162513202036576257", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162513202036576257].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "839079268797804544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [839079268797804544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839079268797804544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162380269913030656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162380269913030656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162380269913030656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046943200399769606", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046943200399769606].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046943200399769606", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162502078285172736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162502078285172736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162502078285172736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1058737586095734784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058737586095734784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058737586095734784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162503994792665088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162503994792665088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162503994792665088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1062171241921028096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062171241921028096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062171241921028096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162503304842219521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162503304842219521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162503304842219521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3065976851", "value": "3065976851", "detail": "User has been suspended: [3065976851].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162503051321757705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162503051321757705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162503051321757705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162474489663369216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162474489663369216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162474489663369216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1162539566965886976", "oldest_id": "1162504417301729280", "result_count": 490, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfeaf48jx6h0zlc32ylidzydml"}}