{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "178546067", "id": "1197594670882328579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594670882328579"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "914119644402855937", "id": "1197594648711065601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594648711065601"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "727316352789262336", "id": "1197594542440140801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594542440140801"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1104908834068484101", "id": "1197594486240665600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594486240665600"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1064161912466915330", "id": "1197594461594886145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594461594886145"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "448561931", "id": "1197594403042471936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594403042471936"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "712480023270309888", "id": "1197594305331896320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594305331896320"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "248423994", "id": "1197594265582481408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594265582481408"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197590350715654148"}], "author_id": "1190450876554661888", "id": "1197594224893579264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hyunji_nnie", "id": "1362892869799792640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1187558429755432961", "edit_history_tweet_ids": ["1197594224893579264"], "text": "@Hyunji_nnie AMAS SE FOR ASSIM TU ME MATOU FAZ UM BOM TEMPO J\u00c1"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "2363670784", "id": "1197594190915473410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594190915473410"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "901892486259462145", "id": "1197594164764041218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594164764041218"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "702682739292696581", "id": "1197594139736580098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594139736580098"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "866093374855688193", "id": "1197594102822555648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 178, "tag": "prevensi\u00f3n"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "condon"}, {"start": 187, "end": 200, "tag": "enfermedades"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197594102822555648"], "text": "Valiente es quien se mete con alguien\nQue tiene videos en internet donde coge sin condon con varios y aun asi paga para comerse eso\nNo se si es Valiente o un suicida.\n#prevensi\u00f3n\n#condon\n#enfermedades"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197507392797319173"}], "author_id": "758152130930864133", "id": "1197594064188846080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2203709322", "edit_history_tweet_ids": ["1197594064188846080"], "text": "@maisa Desempregado, depressivo, suicida, sem amigos e sem perspectiva de vida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "249818684", "id": "1197594059092705282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594059092705282"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "253714436", "id": "1197594050834190341", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:14:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197594050834190341"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "317358612", "id": "1197593975936434178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593975936434178"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197553106927656960"}], "author_id": "398032197", "id": "1197593949617168384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArturoP66023286", "id": "1620487452"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/g5bkakOc0F", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/palermo/si-suicida-ex-capo-dei-gip-tribunale-palermo-1788189.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/palermo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:13:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593949617168384"], "text": "RT @ArturoP66023286: https://t.co/g5bkakOc0F di @ilGiornale"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2519146450", "id": "1197593936648425474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:13:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593936648425474"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197592073509187584"}], "author_id": "985594027700637696", "id": "1197593916075397133", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fernandoscb1", "id": "1554626432"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:13:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1554626432", "edit_history_tweet_ids": ["1197593916075397133"], "text": "@Fernandoscb1 1. Fez o Jesse matar o cara\n2. Matou o filho da namo dele\n3. Matou a namo dele\n4. \u00c9 um ganacioso que s\u00f3 se importa com ele mesmo\n5. DESGRA\u00c7OU o enocional do Jesse\n\nVc quer mais?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "193708848", "id": "1197593788509835264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593788509835264"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "870087488450252800", "id": "1197593769983533056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593769983533056"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197346453074481153"}], "author_id": "17909839", "id": "1197593679738761217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MarkRedbeliever", "id": "27850530"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "DarbyAllin", "id": "728015864012771329"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:12:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128707845589876736", "edit_history_tweet_ids": ["1197593679738761217"], "text": "@AEWonTNT @MarkRedbeliever Seriously @DarbyAllin has my favorite Tope Suicida in the business. He comes through the ropes like a rocket leading shoulder forward and it always looks devastating."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "164113795", "id": "1197593559467081728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593559467081728"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1189634482392981504", "id": "1197593490697441281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593490697441281"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1239268687", "id": "1197593453254914049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593453254914049"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1186822885643563013", "id": "1197593396795396096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593396795396096"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1088316034992484352", "id": "1197593376989892608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:11:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593376989892608"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "107134028", "id": "1197593367821066240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:11:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593367821066240"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "397170517", "id": "1197593343259291648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593343259291648"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1895353393", "id": "1197593290457190401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593290457190401"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1194411215193362433", "id": "1197593176506286080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593176506286080"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2936836875", "id": "1197593141236436993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593141236436993"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1195427960205070337", "id": "1197593070218469376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593070218469376"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1016030190701510657", "id": "1197593051042140163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197593051042140163"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "327612006", "id": "1197592932049653761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592932049653761"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197591858039447555"}], "author_id": "1051914323830935552", "id": "1197592828043517958", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "psandoval001", "id": "1194359952359510017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:09:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1194359952359510017", "edit_history_tweet_ids": ["1197592828043517958"], "text": "@psandoval001 Mas como suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "65654241", "id": "1197592826646847488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iogmxKJDDq", "expanded_url": "https://youtu.be/G2PT5JliqGk", "display_url": "youtu.be/G2PT5JliqGk"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/MlqF4yjYJD", "expanded_url": "https://twitter.com/gutonu/status/1197592826646847488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlqF4yjYJD", "media_key": "3_1197592819294179336"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592826646847488"], "text": "Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assunto delicado mas depois de ver alguns coment\u00e1rios irrespons\u00e1veis na internet decidi fazer. \u263a\ufe0f LINK: https://t.co/iogmxKJDDq https://t.co/MlqF4yjYJD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197592718488289280"}], "author_id": "904769207451213826", "id": "1197592786591272962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "guerra mundial"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Trilog\u00eda"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8J00sr7ZIp", "expanded_url": "https://twitter.com/JonSanRW0/status/1197592718488289280", "display_url": "twitter.com/JonSanRW0/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:09:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592786591272962"], "text": "Al finalizar la segunda guerra mundial ser americano en territorio alem\u00e1n no es nada f\u00e1cil. Y menos cuando te intentan meter en un complot suicida para hacer un atentado. Interesant\u00edsimo cuanto menos y un pelicul\u00f3n. Que cierra la Trilog\u00eda de Europa de manera inmejorable. https://t.co/8J00sr7ZIp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "194676909", "id": "1197592727170551808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592727170551808"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "996224549833363456", "id": "1197592700373131266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592700373131266"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "779006423447564289", "id": "1197592684266958849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:08:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592684266958849"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2424962854", "id": "1197592547054563328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592547054563328"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "44641286", "id": "1197592535482425350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592535482425350"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1066706431074885633", "id": "1197592520903053316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592520903053316"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1167634553281896448", "id": "1197592504683704320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592504683704320"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "33437640", "id": "1197592485725376515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:07:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592485725376515"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "32523381", "id": "1197592458248491009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592458248491009"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1134979858772176897", "id": "1197592454087815174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592454087815174"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "50265477", "id": "1197592452221288448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592452221288448"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196095666818342913"}], "author_id": "455108533", "id": "1197592350308151298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8175, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ+"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8235, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/OVAWfiP2Rj", "expanded_url": "https://twitter.com/hazteoir/status/1196095666818342913", "display_url": "twitter.com/hazteoir/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592350308151298"], "text": "Esto es una broma no? En serio han hecho un v\u00eddeo en el que Mickey se suicida metiendose al mar en contra de que se hable de derechos del colectivo LGBTQ+ en Disney? Mira de verdad, ridiculo https://t.co/OVAWfiP2Rj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "188736401", "id": "1197592274810658816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592274810658816"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3225836326", "id": "1197592270662488068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592270662488068"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "1044657439444996098", "id": "1197592247996469248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:06:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/plMdiL7uWI", "expanded_url": "https://twitter.com/puto_das_putas/status/1197293726214873088", "display_url": "twitter.com/puto_das_putas\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197592247996469248"], "text": "MANO?????? \n\"Amas quando t\u00e1 na tua casa vc usa veneno, ratoeira e pipipipopopo\" MEU CU, papai nunca matou 1 animal se quer aqui dentro de casa, sempre deixou tudo lindo por causa disso, vivia entrando r\u00e3 aqui no quintal por causa que s\u00f3 tinha mato ao redor do condom\u00ednio+ https://t.co/plMdiL7uWI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "586135221", "id": "1197592190261825538", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592190261825538"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "762126227972956161", "id": "1197592176164782080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592176164782080"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "284810075", "id": "1197592148880904193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:06:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Pngi0tpzq4", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0aePOPP6t864hWQGL8izY5?si=Nh1FuNVkTO2aXE1NO1TAHg", "display_url": "open.spotify.com/track/0aePOPP6\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197592148880904193"], "text": "\"S\u00f3lo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAmante de las causas perdidas\nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\nCuidado con las expectativas...\"\n\n \ud83c\udfb6Breaking Bad- Leiva\ud83c\udfb6\nhttps://t.co/Pngi0tpzq4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "2214580497", "id": "1197592090689056769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592090689056769"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197590068422164480"}], "author_id": "948275504473362433", "id": "1197592040768507910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "puchetamayra15", "id": "1019721010625634306"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Salu3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:06:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1019721010625634306", "edit_history_tweet_ids": ["1197592040768507910"], "text": "@puchetamayra15 Un suicida m\u00e1s porque si estar\u00eda vivo no ser\u00eda un suicida. Salu3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1160646992294494208", "id": "1197591919712505857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591919712505857"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "922952541792538624", "id": "1197591845833990150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591845833990150"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "991166504782745602", "id": "1197591815089803264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591815089803264"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197578609969553409"}], "author_id": "708367907739271168", "id": "1197591795733016577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bigus_Digus", "id": "46335115"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 171, "end": 184, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Corr\u00eaa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:05:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "46335115", "edit_history_tweet_ids": ["1197591795733016577"], "text": "@Bigus_Digus N\u00e3o t\u00f4 deixando.\nEu ate achei apropriado o t\u00edtulo, menos a parte da emboscada pq ficou amb\u00edguo.\nSe fosse assim, tava bom?\n\"Indicado por Bolsonaro, empres\u00e1rio Augusto Corr\u00eaa que matou f\u00e3 ASSASINO em hotel de belo horizonte ap\u00f3s emboscada, \u00e9 homenageado com medalha\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197455220718100480"}], "author_id": "205179174", "id": "1197591673573986304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:04:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "405608652", "edit_history_tweet_ids": ["1197591673573986304"], "text": "@MyHardCandy Escuadr\u00f3n suicida. A\u00fan lloro por los 6,80 euros que pagu\u00e9 por verla."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197582272834215936"}], "author_id": "144655230", "id": "1197591657446887425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiogoRafa17", "id": "355205744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591657446887425"], "text": "RT @DiogoRafa17: Infelizmente, essa \u00e9 a humanidade.  Retrato de \u00f3dio e indiferen\u00e7a representado numa \u00fanica frase. E assim vamos caminhando\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "816777045900492804", "id": "1197591651071475712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591651071475712"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1083821150533283840", "id": "1197591582008107008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591582008107008"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "83622687", "id": "1197591569571946496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591569571946496"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "76335177", "id": "1197591529331843073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:04:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591529331843073"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "922114056", "id": "1197591416102363136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591416102363136"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "69044569", "id": "1197591405583097857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 256, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hQJFuoYZcm", "expanded_url": "https://twitter.com/FridaLulaKhalo/status/1197591405583097857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQJFuoYZcm", "media_key": "3_1197591386549374977"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591405583097857"], "text": "Esse bandido matou sua fome 1 dia,esse bandido lhe prop\u00f4s entrar num universidade,esse bandido nunca desrespeitou uma mulher em rede nacional,esse bandido criou o bolsa fam\u00edlia que sua m\u00e3e recebe hj pra te sustentar. Se toca antes de cham\u00e1-lo de ladr\u00e3o!Lula t\u00e1 livre, leve e solto https://t.co/hQJFuoYZcm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197534420275777536"}], "author_id": "284763782", "id": "1197591317947330562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AnaGabsilv", "id": "1139734991296978945"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "enriquerua4", "id": "1006338508921942016"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "LAltezor", "id": "1248175212"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "CavcDelSur", "id": "160811341"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "Fedespot", "id": "523210503"}, {"start": 57, "end": 59, "username": "s", "id": "347002675"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/WZxAZDAw5C", "expanded_url": "https://twitter.com/118ari/status/1197591317947330562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZxAZDAw5C", "media_key": "3_1197591308921180161"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:03:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1139734991296978945", "edit_history_tweet_ids": ["1197591317947330562"], "text": "@AnaGabsilv @enriquerua4 @LAltezor @CavcDelSur @Fedespot @s Fue una crisis enorme, salir r\u00e1pido nos permiti\u00f3 crecer despu\u00e9s, todo no se puede y hoy se suicida m\u00e1s gente que en 2002 no desmerece que ello haya ocurrido pero es una realidad.\nEsta es de este periodo no del 2002.. https://t.co/WZxAZDAw5C"}, {"lang": "pt", "author_id": "2651733936", "id": "1197591302805823490", "entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 77, "username": "leaomilgr4u", "id": "920777112268701698"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Kopa"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "SalvemAghata"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.5756, "type": "Other", "normalized_text": "SuperAghataBros"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "SalvemAghata"}, {"start": 48, "end": 64, "tag": "SuperAghataBros"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wrMoTDdjI5", "expanded_url": "https://twitter.com/brunorafaeltf/status/1197591302805823490/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wrMoTDdjI5", "media_key": "7_1197591174900523008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591302805823490"], "text": "Algu\u00e9m sabe se ela matou o Kopa?\n\n#SalvemAghata #SuperAghataBros @leaomilgr4u https://t.co/wrMoTDdjI5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "980633578009694209", "id": "1197591266198016002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591266198016002"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1185777543825285120", "id": "1197591247973683200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:02:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591247973683200"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1285839925", "id": "1197591216428376064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591216428376064"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "81460846", "id": "1197591105941987328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591105941987328"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "64945528", "id": "1197591073553600512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591073553600512"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "131815919", "id": "1197591036358512641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197591036358512641"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "46380881", "id": "1197590996663652354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590996663652354"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573661726793728"}], "author_id": "707983257233715201", "id": "1197590858255781888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:01:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "15862782", "edit_history_tweet_ids": ["1197590858255781888"], "text": "@brunasantini Nooossa, ele se suicidou quando? @brunasantini n\u00e3o sabia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1093871315566690314", "id": "1197590812885954560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590812885954560"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197586419205718017"}], "author_id": "2281246267", "id": "1197590803088117761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5355, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/BeCruZ96FR", "expanded_url": "https://twitter.com/marveIgirls/status/1197586419205718017", "display_url": "twitter.com/marveIgirls/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590803088117761"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 3\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 7\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 10\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 6 https://t.co/BeCruZ96FR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197585972919189504"}], "author_id": "125825118", "id": "1197590803050315780", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TiaBiba49", "id": "376386833"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:01:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590803050315780"], "text": "RT @TiaBiba49: 617 dias!\nAt\u00e9 ontem, qdo Kennedy Alencar divulgou: \"pol\u00edcia trabalha com tese de participa\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na morte d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1068456875417583616", "id": "1197590736407080960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:00:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590736407080960"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "27277176", "id": "1197590724902051840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590724902051840"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "406677931", "id": "1197590685916028934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:00:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590685916028934"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215749917552640"}], "author_id": "54580128", "id": "1197590633600475136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:00:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1197590633600475136"], "text": "@meiermq Cobarde suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2161220934", "id": "1197590558891552769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590558891552769"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "859090004462755841", "id": "1197590532500967429", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590532500967429"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1191812905437671424", "id": "1197590496610312192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590496610312192"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "115508760", "id": "1197590299335417857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590299335417857"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "64923899", "id": "1197590244176138240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590244176138240"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "47826171", "id": "1197590214476218368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590214476218368"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2862597505", "id": "1197590212194570240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:58:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197590212194570240"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197566837837484034"}], "author_id": "560706055", "id": "1197590137775042560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Correia"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 195, "end": 217, "probability": 0.6652, "type": "Place", "normalized_text": "Hotel de Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LOZ0ERtxk3", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1197566837837484034", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:58:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197590137775042560"], "text": "@folha \nEduardo Bolsonaro e @camaradeputados  homenageam empres\u00e1rio Gustavo Correia, que matou para salvar Ana Hickmann, ap\u00f3s \"homicida se passar por f\u00e3\" para emboscar e matar a apresentadora em Hotel de Belo Horizonte.\nDuvido que um Jornal decente publique dessa forma. https://t.co/LOZ0ERtxk3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "author_id": "1001225054884106243", "id": "1197589985672749066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589985672749066"], "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197585972919189504"}], "author_id": "1056921433325166593", "id": "1197589962583097345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TiaBiba49", "id": "376386833"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589962583097345"], "text": "RT @TiaBiba49: 617 dias!\nAt\u00e9 ontem, qdo Kennedy Alencar divulgou: \"pol\u00edcia trabalha com tese de participa\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na morte d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196774276256415744"}], "author_id": "720289005086973952", "id": "1197589901082009600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.426, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.5607, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.3246, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:57:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "868277609251168257", "edit_history_tweet_ids": ["1197589901082009600"], "text": "@lpscomunica @jairbolsonaro @sensacionalista As FFAA nos fizeram um favor, o de nos livrar de experimentar os resultados do comunismo.\n\nViva as FFAA.\n\nCasa 58 \u00e9 o caralho, se pergunte quem matou Celso Daniel."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3029177049", "id": "1197589839442563074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589839442563074"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "4502361514", "id": "1197589776867758080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589776867758080"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "717252656", "id": "1197589734488465408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589734488465408"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "2197175103", "id": "1197589724560576514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589724560576514"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "897310901329645568", "id": "1197589720013950976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589720013950976"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1186115068758544384", "id": "1197589701718368262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589701718368262"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1105214498594611200", "id": "1197589694000836609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589694000836609"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "796833545733939201", "id": "1197589686543421440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589686543421440"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2818989798", "id": "1197589656424108034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589656424108034"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "49018978", "id": "1197589588245696513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589588245696513"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "3342215296", "id": "1197589465159610368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589465159610368"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1086804913584263169", "id": "1197589446373367808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589446373367808"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197588593520324611"}], "author_id": "45967727", "id": "1197589341905850369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:55:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1197589341905850369"], "text": "@UOLNoticias Se federalizar Moro dir\u00e1 que Marielle matou Anderson, Anderson matou Marielle, foi suic\u00eddio terceirizado, que Lula \u00e9 culpado e deve ser preso por homic\u00eddio."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "601335242", "id": "1197589312348598274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589312348598274"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1192086597883301889", "id": "1197589295722303489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589295722303489"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1082766146221289474", "id": "1197589281532985345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589281532985345"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "125507165", "id": "1197589279318269952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:55:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589279318269952"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "731120607111286784", "id": "1197589205469319170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589205469319170"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "4832770895", "id": "1197589204982734849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589204982734849"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "15708956", "id": "1197589154130882560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589154130882560"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "1052665478534053900", "id": "1197589075647254529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589075647254529"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "233169879", "id": "1197589028993941505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197589028993941505"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1291702183", "id": "1197588965378985984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588965378985984"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197471478008168449"}], "author_id": "280500432", "id": "1197588621366161408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588621366161408"], "text": "RT @UniversoDCnauta: \"Viol\u00eancia. A\u00e7\u00e3o. Mortes tr\u00e1gicas. Risadas\"\n\nTom Taylor tweetou um teaser da arte interior da primeira edi\u00e7\u00e3o de seu n\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1057787062202576896", "id": "1197588619248226304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:52:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588619248226304"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197587286067732481"}], "author_id": "1177015076936658944", "id": "1197588597840461824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rammagonza", "id": "839779450833240064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:52:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "839779450833240064", "edit_history_tweet_ids": ["1197588597840461824"], "text": "@rammagonza Deus esta arriba, loco suicida y diablo abajo"}, {"lang": "pt", "author_id": "296501721", "id": "1197588526960926725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1geRIteDAK", "expanded_url": "https://t.co/1geRIteDAK", "display_url": "t.co/1geRIteDAK"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:52:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588526960926725"], "text": "Me diz que essas 2 malucas est\u00e3o tramando pro Netto sair e Lucas ganhar o pr\u00eamio. S\u00f3 pode! Nunca vi um jogo suicida desses!!! O garoto acabou de voltar de ima ro\u00e7a o outro t\u00e1 indo hj pela 1\u00b0 vez elas nem esperaram resultado e t\u00e3o fazendo isso??? \u00d1 t\u00f4 crendo!!!!! https://t.co/1geRIteDAK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "104925595", "id": "1197588449731268609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588449731268609"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1160305067439906818", "id": "1197588370031104001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:51:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588370031104001"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1193947573943504897", "id": "1197588267828490240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588267828490240"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "775075164845400064", "id": "1197588218964795393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588218964795393"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1476948512", "id": "1197588169375522817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588169375522817"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1044000208034648065", "id": "1197588162316558336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588162316558336"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "264601697", "id": "1197588122734858240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "fuerzanatural"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "traccionasangre"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "cerati"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "fuerzanatural"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/zN7h0HGrgK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5Hm9q5BMcsP7UJ-3w22CIZ8sQT57STrMkjOb40/?igshid=1qdq6zv0vf1h4", "display_url": "instagram.com/p/B5Hm9q5BMcsP\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588122734858240"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar..\nA esta hora de la vida es lo mejor.\n#traccionasangre #cerati #fuerzanatural https://t.co/zN7h0HGrgK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "73227073", "id": "1197588099838005248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588099838005248"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "112487575", "id": "1197588056003489792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588056003489792"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "author_id": "44121543", "id": "1197588034293768192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588034293768192"], "text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "1187330856660164609", "id": "1197588011325808641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588011325808641"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197571400170713088"}], "author_id": "45437443", "id": "1197587986180968449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:50:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ySwzH1GSLk", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinsonVill/status/1197571400170713088", "display_url": "twitter.com/RobinsonVill/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197587986180968449"], "text": "El feto suicida https://t.co/ySwzH1GSLk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "4409799737", "id": "1197587920951152645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587920951152645"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "767057982660177920", "id": "1197587894208208896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587894208208896"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197552396391649285"}], "author_id": "1057641806", "id": "1197587892211781632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Spesfdez", "id": "223094504"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:49:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587892211781632"], "text": "RT @Spesfdez: Propuesta absurda de @populares ahora: el desaf\u00edo separatista sigue y S\u00e1nchez-Iglesias est\u00e1n dispuestos a hablar de secesi\u00f3n;\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "187369024", "id": "1197587873769361410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587873769361410"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "234577518", "id": "1197587834565214211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587834565214211"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2271834116", "id": "1197587793544912896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587793544912896"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "author_id": "1049776130033635330", "id": "1197587699336728576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Leno"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Cunhado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:48:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197587699336728576"], "text": "@folha Se John Leno Tivesse um Cunhado assim na Altura em que um F\u00e3 o matou...hoje estaria se nao me engano com 78 anos...e vivo!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "110711240", "id": "1197587681473187841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587681473187841"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "256482428", "id": "1197587657439748097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587657439748097"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197586839630237703"}], "author_id": "104667586", "id": "1197587496672124929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "gil"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:48:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3087196772", "edit_history_tweet_ids": ["1197587496672124929"], "text": "@carlosfrias7408 Claro por q los 5 dedos de frente me dan para ver quien es el q ataca gil, y como siempre todo marcha bien hasta q el escuadr\u00f3n suicida arremete contra la gente."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "352814065", "id": "1197587458407510016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587458407510016"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1057020169317429248", "id": "1197587456067088385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587456067088385"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197585972919189504"}], "author_id": "1100587207134535682", "id": "1197587453823066114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TiaBiba49", "id": "376386833"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587453823066114"], "text": "RT @TiaBiba49: 617 dias!\nAt\u00e9 ontem, qdo Kennedy Alencar divulgou: \"pol\u00edcia trabalha com tese de participa\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na morte d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}], "author_id": "2491213810", "id": "1197587437557616640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587437557616640"], "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197575676695580674"}], "author_id": "525950133", "id": "1197587429135462400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4116, "type": "Person", "normalized_text": "Gaya"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:47:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "813834979927015424", "edit_history_tweet_ids": ["1197587429135462400"], "text": "@tais_filadelfo a Gaya matou :(\n\nmas se quiser eu te mando uma foto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "178799716", "id": "1197587375419011073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587375419011073"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1194332206870777858", "id": "1197587243264667648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587243264667648"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1099203595", "id": "1197587208791830531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587208791830531"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "745699605942312960", "id": "1197587205541249024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587205541249024"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1163047526431416320", "id": "1197587196099878918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587196099878918"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "96781694", "id": "1197587187052748800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587187052748800"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "777157602", "id": "1197587160838352897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587160838352897"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "287601236", "id": "1197587152193933313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587152193933313"], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}], "author_id": "973675681619030016", "id": "1197587127590117377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587127590117377"], "text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "721472666373398528", "id": "1197587063132082176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587063132082176"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197545090064904192"}], "author_id": "233658174", "id": "1197587022707380226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gsD101CI60", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaeeconomia/status/1197545090064904192", "display_url": "twitter.com/infobaeeconomi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197587022707380226"], "text": "El pa\u00eds m\u00e1s suicida de la historia de la humanidad https://t.co/gsD101CI60"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1103848524674932736", "id": "1197587007519809536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197587007519809536"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "898214378595639296", "id": "1197586937827254273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586937827254273"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197490498610647040"}], "author_id": "1096053332622434309", "id": "1197586904369242112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinara_Brasil", "id": "1050596688363106316"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "folhalixo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586904369242112"], "text": "RT @Cinara_Brasil: Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "30803383", "id": "1197586886056960000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586886056960000"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1124491316228968449", "id": "1197586878729478144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586878729478144"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "220510685", "id": "1197586852955525122", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/nlWx8ysZmB", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/em-qualquer-profissao-existem-erros-diz-witzel-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-24089520?versao=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/em-qualque\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586852955525122"], "text": "T\u00e1 de sacanagem, n\u00e9 @wilsonwitzel.\nEsses erros custam vidas inocentes.\n\nE tiro de advert\u00eancia se d\u00e1 para o alto, nunca para frente.\nEssa desculpa n\u00e3o cola. \n\nhttps://t.co/nlWx8ysZmB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584999551307776"}], "author_id": "3031213485", "id": "1197586831254138880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauroMartinez98", "id": "2207453102"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/AqJWdRHET2", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfTuitea/status/1197243409527910400", "display_url": "twitter.com/AlfTuitea/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586831254138880"], "text": "RT @MauroMartinez98: Un suicida, pero que bien que estuvo jajajaja https://t.co/AqJWdRHET2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "179393698", "id": "1197586802166706178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586802166706178"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1124104567942197248", "id": "1197586786303782913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586786303782913"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "287601236", "id": "1197586781098692623", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586781098692623"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197585789833695234"}], "author_id": "125785462", "id": "1197586674253008897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndresPereyraUy", "id": "440172781"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "440172781", "edit_history_tweet_ids": ["1197586674253008897"], "text": "@AndresPereyraUy \u00bfVos le vas a explicar a un trabajador que qued\u00f3 en la calle, en medio de su calentura, que este pa\u00eds es el Disney del desarrollo econ\u00f3mico y que el domingo tiene que votar a Daniel? A mi no me dar\u00eda la cara para decirle que es un suicida por votar otra cosa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "714916897557504000", "id": "1197586652102897665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586652102897665"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1046596845479309312", "id": "1197586619852832770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586619852832770"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "4896318689", "id": "1197586597350428672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZZYokH54sj", "expanded_url": "https://catzona.com/jorge-javier-sacarnissa-amb-un-albert-rivera-dimitit-parecia-un-suicida", "display_url": "catzona.com/jorge-javier-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197586597350428672"], "text": "Jorge Javier s\u2019acarnissa amb un Albert Rivera dimitit: \u201cParec\u00eda un\u00a0suicida\u201d https://t.co/ZZYokH54sj"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1093535050757476355", "id": "1197586594405986305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586594405986305"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "119353237", "id": "1197586516756910080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586516756910080"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197517926535962624"}], "author_id": "889982033585483776", "id": "1197586508154384385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "louwtsug", "id": "1103811651055292416"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gnHB9Mm9r6", "expanded_url": "https://twitter.com/kliyoko/status/1189679319494344704", "display_url": "twitter.com/kliyoko/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586508154384385"], "text": "RT @louwtsug: noooo se abri\u00f3 la herida, ser\u00e1 q yoongi ley\u00f3 tambi\u00e9n l\u00ednea suicida? Sigo sin superar https://t.co/gnHB9Mm9r6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "author_id": "445683653", "id": "1197586481902166016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586481902166016"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "800825323843686400", "id": "1197586478236413952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586478236413952"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "821768357808635908", "id": "1197586477145903105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:44:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586477145903105"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "582803885", "id": "1197586469168304129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586469168304129"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "1046905931349536768", "id": "1197586419205718017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/jkctave20f", "expanded_url": "https://twitter.com/verscomics/status/1197288207207014400", "display_url": "twitter.com/verscomics/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586419205718017"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 3\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8 https://t.co/jkctave20f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "54632757", "id": "1197586383814221826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586383814221826"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197581171246456834"}], "author_id": "104667586", "id": "1197586383407321089", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:43:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "3087196772", "edit_history_tweet_ids": ["1197586383407321089"], "text": "@carlosfrias7408 @ELTIEMPO El gil no sabe como suena una papa bomba y lo q habr\u00eda ocasionado, hpta tonto disparos a quema ropa eso ni siquiera es para dispersar la gente ES UN ATENTADO del escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "ca", "author_id": "975668641", "id": "1197586293947015181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:43:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KENtdrR3hu", "expanded_url": "https://ift.tt/2pJI8R2", "display_url": "ift.tt/2pJI8R2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197586293947015181"], "text": "Jorge Javier s\u2019acarnissa amb un Albert Rivera dimitit: \u201cParec\u00eda un suicida\u201d https://t.co/KENtdrR3hu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "62655416", "id": "1197586270547070976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586270547070976"], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "71370235", "id": "1197586262309425152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586262309425152"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "1191788211774853120", "id": "1197586230181011456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586230181011456"], "text": "Quem sou eu ? Eu sou um suicida, que explica pra outros suicidas, que o suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a Solu\u00e7\u00e3o.  \ud83c\udff3\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1031244750660268032", "id": "1197586208618164224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586208618164224"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "952979948934967297", "id": "1197586180906397696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586180906397696"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}], "author_id": "759429071088521218", "id": "1197586166066896896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586166066896896"], "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "30486121", "id": "1197586030427291649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586030427291649"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "709612528", "id": "1197586007249575936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586007249575936"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "210202895", "id": "1197586007010492417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586007010492417"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "59990719", "id": "1197585986030624769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585986030624769"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "376386833", "id": "1197585972919189504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 232, "end": 246, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "TicTacCarluxo"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585972919189504"], "text": "617 dias!\nAt\u00e9 ontem, qdo Kennedy Alencar divulgou: \"pol\u00edcia trabalha com tese de participa\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na morte de Marielle\" n\u00e3o tinha visto o ministro da justi\u00e7a se pronunciar/interessar em saber quem matou/mandou matar Marielle Franco..\nO que mudou?\n#TicTacCarluxo ??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "64326537", "id": "1197585944179859456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585944179859456"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "524829192", "id": "1197585932632899586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585932632899586"], "text": "quase morri agr, obg uber se n\u00e3o me matou por acidente matou do cora\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "526223253", "id": "1197585897514029057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585897514029057"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "155049513", "id": "1197585884125765637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585884125765637"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1090628845353529346", "id": "1197585882255167489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585882255167489"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2403549881", "id": "1197585877414940672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585877414940672"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "286460357", "id": "1197585821496463360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585821496463360"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1088922586963214336", "id": "1197585816299692034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585816299692034"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1187078657682104321", "id": "1197585774927110145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585774927110145"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "3150379634", "id": "1197585762621050882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0an9K4UBEX", "expanded_url": "https://twitter.com/renzochc/status/1197585762621050882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0an9K4UBEX", "media_key": "3_1197585756014960641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197585762621050882"], "text": "@Mechecabanillas Nada como las obras del suicida https://t.co/0an9K4UBEX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "748837922036670464", "id": "1197585705276456961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585705276456961"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "614592441", "id": "1197585680655884289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585680655884289"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "author_id": "284694810", "id": "1197585616936087552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585616936087552"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1195427960205070337", "id": "1197585556072468480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585556072468480"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "942019021", "id": "1197585531011584001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585531011584001"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197583317165576199"}], "author_id": "713066432158781440", "id": "1197585525235957760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Clar15Rodriguez", "id": "979514472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "36958479", "edit_history_tweet_ids": ["1197585525235957760"], "text": "@ElCaribeRD @Clar15Rodriguez Observen bien! En casi 85% de los accidentes hay involucrados M O T O RISTA es tiempo de prescindir de ese medio de transporte suicida q tantas vidas ha cobrado por sus m\u00faltiples violaciones e irrespeto a todo!\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\ude33"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1155438060873703424", "id": "1197585520085422080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585520085422080"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "383685343", "id": "1197585516667056128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585516667056128"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "724776036995600384", "id": "1197585416641105920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585416641105920"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197585324714733568"}], "author_id": "1193675541519519744", "id": "1197585346596417536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Islanlex", "id": "43383249"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585346596417536"], "text": "RT @Islanlex: Bolsonaro cria partido com vi\u00e9s armamentista e que se diz \"ante ideologias nefastas\"...\n\nSer\u00e1 o primeiro partido Suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "264420655", "id": "1197585344167862272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585344167862272"], "text": "inventei uma cantada de um pensamento suicida???"}, {"lang": "es", "author_id": "705002420", "id": "1197585341668089858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:39:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585341668089858"], "text": "Se suicida una persona al lado de mi casa y pat\u00e9ticos no saben m\u00e1s que estar mirando y grabando, muy triste"}, {"lang": "pt", "author_id": "43383249", "id": "1197585324714733568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585324714733568"], "text": "Bolsonaro cria partido com vi\u00e9s armamentista e que se diz \"ante ideologias nefastas\"...\n\nSer\u00e1 o primeiro partido Suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1436851842", "id": "1197585170737647617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585170737647617"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "96201425", "id": "1197585162730647552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585162730647552"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "97802262", "id": "1197585156242071554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585156242071554"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "366989097", "id": "1197585139498442754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585139498442754"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "993231131704250369", "id": "1197585104291405826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585104291405826"], "text": "Nando Moura \u00e9 bem intencionado sim, galera, ele s\u00f3 est\u00e1 confuso, temos que parar de bater nele para n\u00e3o rachar ainda mais a direita. Ele n\u00e3o est\u00e1 ganhando nada indo contra o governo.\n\nE Jeffrey Epstein se matou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "author_id": "843554134729150466", "id": "1197585102546636805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585102546636805"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "5026721", "id": "1197585064974069761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/c4elWOIfVa", "expanded_url": "https://www.trapani-24h.it/lex-capo-del-gip-cesare-vincenti-e-morto-suicida/", "display_url": "trapani-24h.it/lex-capo-del-g\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/h7wYUg6hU6", "expanded_url": "https://twitter.com/trapani24h/status/1197585064974069761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7wYUg6hU6", "media_key": "3_1197585063199870978"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197585064974069761"], "text": "L'ex capo del gip Cesare Vincenti \u00e8 morto\u00a0suicida https://t.co/c4elWOIfVa https://t.co/h7wYUg6hU6"}, {"lang": "pt", "author_id": "2305199874", "id": "1197585055054540801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585055054540801"], "text": "J\u00e1 dizia marina e os diamantes: me sentindo super super super suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1194046695560101889", "id": "1197585038939963392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585038939963392"], "text": "\u2764\ufe0f A cinco passos de voc\u00ea\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffb Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc4a Vingadores Ultimato\n\ud83d\udc3e 4 vidas de um cachorro\n\ud83d\ude02 Vai que cola \n\ud83d\ude28 O chamado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1147538784831119360", "id": "1197585037090344960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585037090344960"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "721490932030402560", "id": "1197585022770974720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585022770974720"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197243409527910400"}], "author_id": "2207453102", "id": "1197584999551307776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/AqJWdRHET2", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfTuitea/status/1197243409527910400", "display_url": "twitter.com/AlfTuitea/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197584999551307776"], "text": "Un suicida, pero que bien que estuvo jajajaja https://t.co/AqJWdRHET2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2152545980", "id": "1197584949416808448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584949416808448"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "747846770911232001", "id": "1197584940185145347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "isa"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584940185145347"], "text": "e eu e a isa que quase nos matamos de bici e o @Wesley77918663 quase se matou de rir"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1184988036007903232", "id": "1197584911919669248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584911919669248"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197584749059092482"}], "author_id": "135593667", "id": "1197584888507117571", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "justhumansof", "id": "963417788021989377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:37:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "963417788021989377", "edit_history_tweet_ids": ["1197584888507117571"], "text": "@justhumansof perereca suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197522032436695040"}], "author_id": "145468172", "id": "1197584721544437761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PortalAmazonas1", "id": "842837066631340032"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "AMAZONAS1"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.5518, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL\n\nN\u00e9ia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584721544437761"], "text": "RT @PortalAmazonas1: AMAZONAS1 | BRASIL\n\nN\u00e9ia, como era conhecida a v\u00edtima, foi morta no \u00faltimo s\u00e1bado, 16, ap\u00f3s abordar seu assassino para\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1185343374414536711", "id": "1197584721443721216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584721443721216"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "107494835", "id": "1197584604355596290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584604355596290"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "824795384228765697", "id": "1197584572315308032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584572315308032"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "259823763", "id": "1197584569438031872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584569438031872"], "text": "La historia es un suicida que revive a\u00f1os despu\u00e9s..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197482565478813703"}], "author_id": "1096053332622434309", "id": "1197584508847034370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EnasSilva3", "id": "1146620566335643648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9den"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584508847034370"], "text": "RT @EnasSilva3: Bomba das bombas!!!\n\nCarlos Bolsonaro pode estar envolvido com a serpente, l\u00e1 no jardim do \u00c9den, que corrompeu a humanidade\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1405803632", "id": "1197584474827038724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584474827038724"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "158122854", "id": "1197584464693477377", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"], "text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "26250408", "id": "1197584428832317440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584428832317440"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1191689026883006464", "id": "1197584345994797056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584345994797056"], "text": "Meu primo se suicidou. Meu jesus \ud83d\ude22"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197495606748557312"}], "author_id": "913866515971297280", "id": "1197584341024542720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:35:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584341024542720"], "text": "RT @Carloslamalope1: @Mechecabanillas Jjajaa que chistosa , solo x que ?? Quiere un voto la sra esta ., nunca hicieron nada bueno el suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "482205215", "id": "1197584292148330497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584292148330497"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "260017298", "id": "1197584283248025601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584283248025601"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1176920482937024519", "id": "1197584229649047553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584229649047553"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1113989466098737152", "id": "1197584188251234305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584188251234305"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "551413661", "id": "1197584167292276737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584167292276737"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "252088852", "id": "1197584155586027521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584155586027521"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "157839158", "id": "1197584147897864192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584147897864192"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "ca", "author_id": "814171603105968128", "id": "1197584112980287490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5F7WVCAVCj", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/jorge-javier-vazquez-albert-rivera-suicida_444156_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197584112980287490"], "text": "Jorge Javier s\u2019acarnissa amb un Albert Rivera dimitit: \u201cParec\u00eda un suicida\u201d https://t.co/5F7WVCAVCj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197583582295932931"}], "author_id": "4431576023", "id": "1197584077278367745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elisambrant_", "id": "1155583380156747776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155583380156747776", "edit_history_tweet_ids": ["1197584077278367745"], "text": "@elisambrant_ S\u00f3 pq se matou de estudar mereceu"}, {"lang": "es", "author_id": "3504318874", "id": "1197584060924747777", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 92, "username": "En_Blau_es", "id": "847412101404442625"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/grL4emVQUH", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/es/television/jorge-javier-vazquez-albert-rivera-suicida_444156_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/es/tele\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584060924747777"], "text": "Jorge Javier se ensa\u00f1a con un Albert Rivera dimitido: \"Parec\u00eda un suicida\" | V\u00eda @En_Blau_es https://t.co/grL4emVQUH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "124629603", "id": "1197584003710291968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584003710291968"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "ca", "author_id": "3374563353", "id": "1197584002414239747", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 90, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Y2Jt2qVfoT", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/jorge-javier-vazquez-albert-rivera-suicida_444156_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:34:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584002414239747"], "text": "Jorge Javier s\u2019acarnissa amb un Albert Rivera dimitit: \u201cParec\u00eda un suicida\u201d | Via @en_blau https://t.co/Y2Jt2qVfoT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "353689360", "id": "1197583901574742017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583901574742017"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "238573133", "id": "1197583850056097793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583850056097793"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1124332272419790848", "id": "1197583841801723908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583841801723908"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3336095350", "id": "1197583757936594944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583757936594944"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197582079111942144"}], "author_id": "4831043542", "id": "1197583716014592001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:33:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "4831043542", "edit_history_tweet_ids": ["1197583716014592001"], "text": "@libertaddigital Obviamente no son todos, pero s\u00ed una gran mayor\u00eda.Yo lo atribuyo l complejo d inferioridad que sufren y se inyectan a diario. Si no se apuntan a lo \u00faltimo, el complejo no remite temprlmt. Un d\u00eda de estos se suicidan otra vez. Es un pueblo q cada 40+-a\u00f1s se suicida colectivamente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "114293686", "id": "1197583659915730944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583659915730944"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1185218192664334336", "id": "1197583609344991232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583609344991232"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2979445054", "id": "1197583555934740480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583555934740480"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1184244559787806726", "id": "1197583488880431105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583488880431105"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "93008716", "id": "1197583476054253568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583476054253568"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197505201969582080"}], "author_id": "176633872", "id": "1197583468185751558", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "170955445", "edit_history_tweet_ids": ["1197583468185751558"], "text": "@agencialavieja Ning\u00fan pa\u00eds se suicida salvo Venezuela y Argentina."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1378500954", "id": "1197583466872877056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583466872877056"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "234469574", "id": "1197583466067570688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583466067570688"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "26149150", "id": "1197583429765926912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583429765926912"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1511343890", "id": "1197583423726067713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583423726067713"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "718962515116453888", "id": "1197583414561558528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583414561558528"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1058730082603319296", "id": "1197583338573352966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Irani"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "Conc\u00f3rdia"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583338573352966"], "text": "Se apresentou homem de 61 anos que matou a ex-companheiro, de 29 anos, com golpes de fac\u00e3o em Irani no \u00faltimo domingo.  Foi para o Pres\u00eddio de #Conc\u00f3rdia, pois havia tempor\u00e1ria decretada. Na DP disse que s\u00f3 falar\u00e1 em ju\u00edzo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "388783155", "id": "1197583246827110400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583246827110400"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "109386411", "id": "1197583226690326528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583226690326528"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1139290063202922496", "id": "1197583196579409920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583196579409920"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "4893362397", "id": "1197583191734919170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583191734919170"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "4711442186", "id": "1197583187825831936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583187825831936"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2365998877", "id": "1197583184755593216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583184755593216"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "701927934", "id": "1197583179399540736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583179399540736"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1341515424", "id": "1197583151964532737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583151964532737"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1104929932696801281", "id": "1197583136651128834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583136651128834"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "author_id": "394944026", "id": "1197583062831419392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583062831419392"], "text": "Un suicida no le teme a la muerte"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "014894d618aff1f1"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "913866515971297280", "id": "1197583043109752833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA PEREZ"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "NIVEL"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/DP5YL3nAQx", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583043109752833"], "text": "COMO DICES VIZCARRA NO HACE PARA NO ROBAR PERO TU JEFE EL RATA GORDA Y COBARDE SUICIDA DE ALAN GARCIA PEREZ REMODELO COLEGIOS EMPLEMATICOS A NIVEL NACINAL PARA ROBAR MAS DE 10,000,000.00 SOLES POR COIMA O DIEZMOS.QUE RATEROS SON TODOS LOS APRISTAS. https://t.co/DP5YL3nAQx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2270448635", "id": "1197583034582745089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583034582745089"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "2398318465", "id": "1197582998188810245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582998188810245"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1129904055302725632", "id": "1197582921823076353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582921823076353"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "148180497", "id": "1197582849806868480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582849806868480"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "3344414277", "id": "1197582768361922562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582768361922562"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "188308887", "id": "1197582758022914048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582758022914048"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "717252656", "id": "1197582665316208640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582665316208640"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "944752207", "id": "1197582634060263424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582634060263424"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1010203633818963969", "id": "1197582633527660545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582633527660545"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "569422824", "id": "1197582622429503488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582622429503488"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1092216123662184450", "id": "1197582620063916037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582620063916037"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1173439568873447424", "id": "1197582583024046082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582583024046082"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1164306063824494593", "id": "1197582581308502016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582581308502016"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "69285607", "id": "1197582580075442181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582580075442181"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "325614121", "id": "1197582570764062720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582570764062720"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "815910128", "id": "1197582562014695424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582562014695424"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "155610897", "id": "1197582545963147264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582545963147264"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2623398543", "id": "1197582512161202182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582512161202182"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3060593417", "id": "1197582417902604288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582417902604288"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1108565381545889792", "id": "1197582291880620032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582291880620032"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197576219644039173"}], "author_id": "355205744", "id": "1197582272834215936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:27:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/NsvfznNaUN", "expanded_url": "https://twitter.com/nadegepaolah/status/1197576219644039173", "display_url": "twitter.com/nadegepaolah/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197582272834215936"], "text": "Infelizmente, essa \u00e9 a humanidade.  Retrato de \u00f3dio e indiferen\u00e7a representado numa \u00fanica frase. E assim vamos caminhando para o caos. Casos como esse que ocorreu s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o de um processo de \"genoc\u00eddio suicida\" da sociedade contempor\u00e2nea. https://t.co/NsvfznNaUN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3890620035", "id": "1197582233084841984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582233084841984"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "37997458", "id": "1197582208250331136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582208250331136"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "177839346", "id": "1197582124792057856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582124792057856"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "838186450881495041", "id": "1197582020362358785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:26:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582020362358785"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1168280757749633024", "id": "1197582007380955139", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197582007380955139"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "167943717", "id": "1197581918528835593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:25:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/GsMsc6Ij80", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1647563378/posts/10212763504436278/", "display_url": "facebook.com/1647563378/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197581918528835593"], "text": "Esto ya es muy suicida wtf https://t.co/GsMsc6Ij80"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "913615604", "id": "1197581904670789638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:25:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581904670789638"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1056528323290058753", "id": "1197581900405186562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:25:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581900405186562"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "859288358446616577", "id": "1197581879597322241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581879597322241"], "text": "Bohemian Rhapsody \u2764\ufe0f \nimposs\u00edvel n\u00e3o lembrar de esquadr\u00e3o suicida e meu crush eterno coringa \ud83d\udd25"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "author_id": "3060198417", "id": "1197581833887768576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581833887768576"], "text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573262710063104"}], "author_id": "301473763", "id": "1197581825071353856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarioRo95", "id": "4654908509"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "seneuropsico", "id": "2205711799"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "seneurologia", "id": "376879469"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:25:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4654908509", "edit_history_tweet_ids": ["1197581825071353856"], "text": "@MarioRo95 @seneuropsico @seneurologia Medicalizacion y suicidios en general? No s\u00e9. Medicaci\u00f3n concreta y riesgo suicida? S\u00ed. En ese link encuentras alguno. En mi TL alguno m\u00e1s. Y si te interesa a\u00fan m\u00e1s el tema, las bases de datos son un fil\u00f3n..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1072711988", "id": "1197581760449695744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581760449695744"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "401778291", "id": "1197581627817369601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581627817369601"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "186991492", "id": "1197581611400933377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581611400933377"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "160962237", "id": "1197581602274103296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581602274103296"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "65450406", "id": "1197581545919451136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581545919451136"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "338092183", "id": "1197581509257048065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581509257048065"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197543445692375040"}], "author_id": "2782745085", "id": "1197581473789800448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.2278, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581473789800448"], "text": "RT @arisze27: Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evap\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "866369826691964929", "id": "1197581445063200768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581445063200768"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197552989864648710"}], "author_id": "704383782204350465", "id": "1197581363890851843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoleoRafael", "id": "307549658"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:23:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581363890851843"], "text": "RT @PoleoRafael: En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicid\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3141968627", "id": "1197581357356081152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581357356081152"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "847976433989427200", "id": "1197581343896432640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581343896432640"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197580075736223745"}], "author_id": "2296450100", "id": "1197581316528758790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:23:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "4136764223", "edit_history_tweet_ids": ["1197581316528758790"], "text": "@GSZ1979 mire que soy suicida pero discutir con un millenial me dar\u00eda una incontenible risa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1178014782118662144", "id": "1197581310077939712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581310077939712"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "838222536", "id": "1197581218231046149", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581218231046149"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197564985565691904"}], "author_id": "3193276859", "id": "1197581173624623106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "a1adrian", "id": "180269192"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 87, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "G"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581173624623106"], "text": "RT @a1adrian: @Politica_LR @hurgamemoriaPE Tiene la mitoman\u00eda eg\u00f3latra del suicida Sr. G., aprista tenia que ser."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1857099379", "id": "1197581016904413184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197581016904413184"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "777573363912994817", "id": "1197580925133086721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:21:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580925133086721"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1141119553386221568", "id": "1197580921718870018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580921718870018"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "2308712778", "id": "1197580919713992704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580919713992704"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197576650982117376"}], "author_id": "141800923", "id": "1197580872234475520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:21:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056258679610187776", "edit_history_tweet_ids": ["1197580872234475520"], "text": "@MorenaLaurinha1 N\u00e3o duvido se no nascimento ele era g\u00eameo,  seu um chute matou o irm\u00e3o e pegou o lugar dele! Nasceu bandido! Ou saiu do hospital com a carteira do obstetra na m\u00e3o!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "113616359", "id": "1197580565031067649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580565031067649"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "598871318", "id": "1197580551416356865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580551416356865"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}], "author_id": "2320197388", "id": "1197580486748467201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580486748467201"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1164502836589281282", "id": "1197580464493662208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580464493662208"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1074693847635148801", "id": "1197580391546265600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580391546265600"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "307919263", "id": "1197580324420694023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580324420694023"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197579848048357379"}], "author_id": "46335115", "id": "1197580276492361730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dudeskjet", "id": "257074013"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:19:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "257074013", "edit_history_tweet_ids": ["1197580276492361730"], "text": "@Dudeskjet A frase se resume a isso: \"ele matou\"? Se sim ent\u00e3o voc\u00ea tem raz\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "762511754748235777", "id": "1197580193575133184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580193575133184"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197339945817509889"}], "author_id": "493171556", "id": "1197580157764165637", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JELL61696", "id": "290246274"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:18:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "290246274", "edit_history_tweet_ids": ["1197580157764165637"], "text": "@JELL61696 Acaso es una nota suicida, estoy preocupado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1019313959084658688", "id": "1197580116483825664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580116483825664"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "62114896", "id": "1197580041795842049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580041795842049"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1406480911", "id": "1197580035445706752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:18:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197580035445706752"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "2789023803", "id": "1197579992206598147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579992206598147"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1173676323606269954", "id": "1197579922493100032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:17:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Grullini"}, {"start": 256, "end": 278, "tag": "TheMadhouseChronicles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197579922493100032"], "text": "Tra i #Grullini\u2014di fronte a responsabilit\u00e0 manifestamente pi\u00f9 grandi di loro\u2014\u00e9 in atto una suicida corsa al ribasso, un cupio dissolvi di criceti impazziti che si manifesta nei personaggi, nelle parole, nei gesti, nei comportamenti.  \n\n\u00c8 l'urlo di Munch.\n\n#TheMadhouseChronicles"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1183194201372139521", "id": "1197579919368359937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579919368359937"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "296049669", "id": "1197579740527439872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579740527439872"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2416141260", "id": "1197579667164848132", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579667164848132"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "555358934", "id": "1197579625699954688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:16:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579625699954688"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "299973103", "id": "1197579598634110976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579598634110976"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "3025657259", "id": "1197579443348365313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579443348365313"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "973770351372132358", "id": "1197579348653551617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579348653551617"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "119164668", "id": "1197579331251458049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579331251458049"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "600444803", "id": "1197579259721789440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579259721789440"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197575527785209857"}], "author_id": "4654908509", "id": "1197579247235354624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "seneuropsico", "id": "2205711799"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "seneurologia", "id": "376879469"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:15:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "301473763", "edit_history_tweet_ids": ["1197579247235354624"], "text": "@nabi_onandia @seneuropsico @seneurologia A dem\u00e1s que hay personas con otros problemas mentales con alta incidencia en el suicidio. La depresi\u00f3n, seg\u00fan profesionales del tema, es algo muy habitual en el que idea y efect\u00faa el suicidio. Y al parecer el que se suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir. Es evitable..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "197831691", "id": "1197579214989512704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579214989512704"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197555146852589569"}], "author_id": "118753967", "id": "1197579168839557120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Durazno"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TYlSxTDyX7", "expanded_url": "https://twitter.com/nsalvarrey/status/1197555146852589569", "display_url": "twitter.com/nsalvarrey/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579168839557120"], "text": "Durazno Suicida\nAmo este verano spinetteano https://t.co/TYlSxTDyX7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1090628845353529346", "id": "1197579168709517313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579168709517313"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1150024053387931648", "id": "1197579163194085377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579163194085377"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "553677326", "id": "1197579143606657026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579143606657026"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2786227185", "id": "1197579130260377601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579130260377601"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "213769615", "id": "1197579098660515840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579098660515840"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1188520291179339776", "id": "1197579093128204289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579093128204289"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3219115787", "id": "1197579091970609153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579091970609153"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197539332770467840"}], "author_id": "232695523", "id": "1197579072253112324", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "omachoalpha", "id": "124142187"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579072253112324"], "text": "RT @omachoalpha: Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2363746303", "id": "1197579030201016325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579030201016325"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1188965065472561152", "id": "1197579005895024640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197579005895024640"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197260489711128576"}], "author_id": "4869145709", "id": "1197578998538211330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578998538211330"], "text": "RT @jemahuja: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "929367237538050048", "id": "1197578942640775171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578942640775171"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "135256722", "id": "1197578913809084418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578913809084418"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197371191406804997"}], "author_id": "1188251483839619072", "id": "1197578903923167232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "uli_pereira_", "id": "1115793829582528513"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "quijote"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1115793829582528513", "edit_history_tweet_ids": ["1197578903923167232"], "text": "@uli_pereira_ Debo ser el \u00fanico suicida que termin\u00f3 disfrutando del quijote"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1196268646689116161", "id": "1197578882033094656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578882033094656"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "184790256", "id": "1197578820817227783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578820817227783"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1185745616506363904", "id": "1197578785744412673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578785744412673"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "349534998", "id": "1197578785043955713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578785043955713"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "169348566", "id": "1197578772318474243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578772318474243"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1344817430", "id": "1197578756845637632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578756845637632"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2457949706", "id": "1197578750843662336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578750843662336"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "author_id": "1161717311033810944", "id": "1197578545050066946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578545050066946"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1194593802012508161", "id": "1197578402515042310", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578402515042310"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1186984366016204801", "id": "1197578395590283264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578395590283264"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "548652117", "id": "1197578359959629825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578359959629825"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "744659342738210816", "id": "1197578359502516226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578359502516226"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1142956892144230400", "id": "1197578340619706368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578340619706368"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "586856588", "id": "1197578320906510336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578320906510336"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1000053053171683328", "id": "1197578282386051073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578282386051073"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "326985224", "id": "1197578262505050116", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578262505050116"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "2157811203", "id": "1197578227184816128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578227184816128"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197575933215068166"}], "author_id": "312285104", "id": "1197578223820967948", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Incongruente", "id": "142347877"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578223820967948"], "text": "RT @_Incongruente: Yo tan cuerda floja. \nT\u00fa tan trapecista suicida."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "1193780617", "id": "1197578158674833409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578158674833409"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "author_id": "859089800124665858", "id": "1197578066681307138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197578066681307138"], "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "946468179743830017", "id": "1197577908715433984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:09:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577908715433984"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "818872387", "id": "1197577899953524738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 68, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "FujiApristasNuncaM\u00e1s"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 69, "tag": "FujiApristasNuncaM\u00e1s"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yiSMsMPwB8", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/mijael-garrido-lecca-ejercito-inicia-proceso-basandose-en-las-normas-disciplinas-anuncia-ministro-de-defensa-elecciones-2020-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/mijae\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577899953524738"], "text": "Mentiroso como su t\u00edo, el pr\u00f3fugo suicida, AGP\n\n#FujiApristasNuncaM\u00e1s https://t.co/yiSMsMPwB8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1505562206", "id": "1197577881293074432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577881293074432"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "it", "author_id": "1116398478", "id": "1197577846513905665", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "fisco"}, {"start": 16, "end": 23, "tag": "Comuni"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Agenzia"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Entrate"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "Governo"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "italiani"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577846513905665"], "text": "#fisco: dare ai #Comuni lo stesso potere dell\u2019 #Agenzia delle #Entrate sar\u00e0 la mossa suicida di questo #Governo che sempre pi\u00f9 #italiani vogliono mandare a casa. @AugustoMinzolin"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "2393622967", "id": "1197577841363300352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577841363300352"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1068264437742821376", "id": "1197577791375659010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:09:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577791375659010"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1091676793831079937", "id": "1197577771121283073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577771121283073"], "text": "Coincidimos todos que es un acto suicida entrenar con este calor?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "921833173360762886", "id": "1197577667727392768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577667727392768"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "author_id": "1071985708804554752", "id": "1197577663352856582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.631, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577663352856582"], "text": "O hack fdp matou 38 pessoas no FF vai se fuder de hack n\u00e3o d\u00e1 vei"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "610861583", "id": "1197577646978129920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577646978129920"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197388009550831617"}], "author_id": "801213440", "id": "1197577611091890176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapitanViajado", "id": "157760321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:08:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577611091890176"], "text": "RT @CapitanViajado: Soy depresivo pero no soy suicida, es decir, ya me chingu\u00e9."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538025582006272"}], "author_id": "1969570969", "id": "1197577573032759298", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Joandrxss", "id": "1061979553734758400"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wohNKdMJnP", "expanded_url": "https://twitter.com/musicnewsfact/status/1197515304663826434", "display_url": "twitter.com/musicnewsfact/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:08:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577573032759298"], "text": "RT @Joandrxss: Ahorita se suicida porque le dijeron vieja https://t.co/wohNKdMJnP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "author_id": "859557396007571457", "id": "1197577522067755008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577522067755008"], "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "330077280", "id": "1197577504665591809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577504665591809"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "408159198", "id": "1197577493655511040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577493655511040"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "118780190", "id": "1197577431827267586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577431827267586"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1105566513065615360", "id": "1197577411132608512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577411132608512"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "81428000", "id": "1197577404815937536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LcodHQhrrI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LcodHQhrrI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577404815937536"], "text": "Parab\u00e9ns, Bolsonaro! Olha no que transformou as pessoas.\n\nhttps://t.co/LcodHQhrrI https://t.co/LcodHQhrrI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "189886847", "id": "1197577394170798080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577394170798080"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "252675825", "id": "1197577353725194243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577353725194243"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "846478225", "id": "1197577349602168833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577349602168833"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1059962756437344257", "id": "1197577287593611264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577287593611264"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "56436416", "id": "1197577250973065220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577250973065220"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "543617465", "id": "1197577226075746314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577226075746314"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1117406518419316737", "id": "1197577220509835267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577220509835267"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1031217031943794688", "id": "1197577153681985541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577153681985541"], "text": "O coach Bueno se matou e eu s\u00f3 descobrir hoje, que triste sempre achei ele muito inteligente por\u00e9m uma pessoa muito triste. Nossa e eu jurava que um dia ficaria rica para ser atendida por ele."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "617456059", "id": "1197577144546840578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577144546840578"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "3315579287", "id": "1197577063009587202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577063009587202"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "119510169", "id": "1197577055828938752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577055828938752"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "373031127", "id": "1197577051403956230", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577051403956230"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "58006599", "id": "1197577040796569600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197577040796569600"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "908671575364431873", "id": "1197576991144325121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576991144325121"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1053099502335352833", "id": "1197576947481616384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:06:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576947481616384"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "222692023", "id": "1197576875725533184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576875725533184"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197526988975726594"}], "author_id": "60219316", "id": "1197576822558535680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "valonqxr", "id": "720024114195521537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576822558535680"], "text": "RT @valonqxr: eu pensando nas possibilidades do meu futuro // eu lembrando que tenho depress\u00e3o portanto n\u00e3o consigo planej\u00e1-lo n\u00e3o tenho 1\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "746210872935079936", "id": "1197576789092118529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576789092118529"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1419194168", "id": "1197576785740943360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576785740943360"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1022555330838966272", "id": "1197576740039729152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576740039729152"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "198974670", "id": "1197576662814265344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576662814265344"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "595711541", "id": "1197576627569352704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576627569352704"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279610377064448"}], "author_id": "295985618", "id": "1197576513513807873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EduardoMndezAl1", "id": "897931246722060290"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576513513807873"], "text": "RT @EduardoMndezAl1: Eres una mal.nacida al igual q el suicida Allende. Ahora cargar\u00e0s con m\u00e0rtires . Vieja vende patria al igual q el pioj\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "928345597182177286", "id": "1197576501509705729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576501509705729"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "1192082702528372736", "id": "1197576449999491074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576449999491074"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197250192480727040"}], "author_id": "3284008446", "id": "1197576369057566722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576369057566722"], "text": "RT @RockStroke: Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1098440591174717440", "id": "1197576345473179648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576345473179648"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "28092875", "id": "1197576334224089089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576334224089089"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "292534827", "id": "1197576287939899392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576287939899392"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573345270751237"}], "author_id": "748648809421484032", "id": "1197576280901931012", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "labianchinita", "id": "913117692894355459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2972850341", "edit_history_tweet_ids": ["1197576280901931012"], "text": "@evxndosales @labianchinita Pra mim do momento que uma pessoal comete um crime cruel ela n\u00e3o \u00e9 mais crian\u00e7a! \nTamb\u00e9m sou totalmente a favor que pague pelo crime n\u00e3o importa se tem 10 ou 15 \n\u00c9 crian\u00e7a pq ainda tem pouca idade, mas se matou algu\u00e9m ela sabe oq fez\nUma crian\u00e7a se 5 anos sabe que n\u00e3o pode+"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "145673535", "id": "1197576242263994369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576242263994369"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "981413251", "id": "1197576227374141440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.3121, "type": "Other", "normalized_text": "tess"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576227374141440"], "text": "velho vsf eu t\u00f4 mt chateada q minha mesa pro \u00e1baco foi reprovada\na gente se matou pra fazer a parte do tess c ele no hospital, pesquisamos um monte e n adiantou de nada\ns\u00e9rio, arruinou meu dia"}, {"lang": "pt", "author_id": "2187053718", "id": "1197576219644039173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "Unicap"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576219644039173"], "text": "Ir pra Unicap a pulso pra chegar e ouvir:\n\"N\u00e3o tem nenhum culpado nisso tlg, o culpado foi o ot\u00e1rio que se matou\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "6904432", "id": "1197576217089720321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576217089720321"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1028826944958345216", "id": "1197576216145989632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576216145989632"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197267115042062338"}], "author_id": "417376023", "id": "1197576185565331456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.399, "type": "Other", "normalized_text": "random house"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576185565331456"], "text": "RT @invazor: Que fuerte, penguin random house publicar\u00e1 un libro sobre la investigaci\u00f3n a Alan escrito por @sergiotej y planeta las memoria\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197575884355575808"}], "author_id": "562866320", "id": "1197576165864755201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nanavanusse", "id": "144525196"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "LucasCampeao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "LucasCampeao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "144525196", "edit_history_tweet_ids": ["1197576165864755201"], "text": "@nanavanusse ELA JA SE ENFORCOU N TEM JEITO . EU N ACEITO ESSE TIPO DE COISA JAMAIS.\n\nLUCAS GO SOLO .\n\n#LucasCampeao"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "1050357370843529216", "id": "1197576156867964928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576156867964928"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "author_id": "35400099", "id": "1197576137955774464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576137955774464"], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "954125117885419521", "id": "1197576117500162048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576117500162048"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "author_id": "592745291", "id": "1197576094095945731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576094095945731"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "30727711", "id": "1197576085074010112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576085074010112"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "_carloscleber", "name": "Carlos Cleber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 506, "tweet_count": 89267, "listed_count": 0}, "id": "178546067"}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499"}, {"verified": false, "username": "Margot78424582", "name": "Margot", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 491, "tweet_count": 10928, "listed_count": 0}, "location": "Los Olivos", "id": "914119644402855937"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "cr_zgay", "name": "Criz |", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1123, "tweet_count": 39190, "listed_count": 1}, "location": "20| he/they", "id": "727316352789262336"}, {"verified": false, "username": "caldostrong", "name": "Dr. Strong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "location": "Chile", "id": "98864188"}, {"verified": false, "username": "Lakini7", "name": "winter", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 347, "tweet_count": 1810, "listed_count": 0}, "id": "1104908834068484101"}, {"verified": false, "username": "normii_bt", "name": "norma bustamante torres", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 353, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}, "location": "Villa Alegre, Chile", "id": "1064161912466915330"}, {"verified": false, "username": "PriscilaSant91", "name": "Priscila Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 137, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "448561931"}, {"verified": false, "username": "sabrina25637521", "name": "Sabrina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 313, "tweet_count": 17763, "listed_count": 0}, "id": "712480023270309888"}, {"verified": false, "username": "GoHopeWorld", "name": "Mila\u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 316, "tweet_count": 20153, "listed_count": 0}, "location": "Hope World ", "id": "248423994"}, {"verified": false, "username": "loviesbyun", "name": "Wennie Bettinelli", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1845, "tweet_count": 28370, "listed_count": 17}, "location": "kath heart's", "id": "1190450876554661888"}, {"verified": false, "username": "fluturez", "name": "leozoka", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2414, "tweet_count": 12335, "listed_count": 8}, "location": "ryu's bf\u2661\ufe0e", "id": "1187558429755432961"}, {"verified": false, "username": "ernluccar", "name": "Ernani Luc. Cariboni", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 738, "tweet_count": 204581, "listed_count": 25}, "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "id": "2363670784"}, {"verified": false, "username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "id": "589418956"}, {"verified": false, "username": "Robertolicho", "name": "Roberto\ud83d\udc99 IG Robertopinto6853", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1393, "tweet_count": 138938, "listed_count": 1}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile ", "id": "901892486259462145"}, {"verified": false, "username": "Anitakareninna", "name": "AnaKarenina", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1167, "tweet_count": 36110, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "702682739292696581"}, {"verified": false, "username": "RelatosPTY", "name": "Relatos  - Joseph - PTY", "public_metrics": {"followers_count": 12140, "following_count": 2579, "tweet_count": 3530, "listed_count": 9}, "id": "866093374855688193"}, {"verified": false, "username": "phelps_fps", "name": "phelpera \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 587, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "758152130930864133"}, {"verified": true, "username": "maisa", "name": "+a", "public_metrics": {"followers_count": 12668386, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}, "location": "BEVELE RIOS", "id": "2203709322"}, {"verified": false, "username": "librojhon", "name": "Jhon Ricardo Wilches", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 4821, "tweet_count": 91130, "listed_count": 20}, "id": "249818684"}, {"verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233"}, {"verified": false, "username": "robinit66", "name": "Roberto Carnevale", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1001, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "location": "Italia", "id": "253714436"}, {"verified": false, "username": "_conservado", "name": "O conservador", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 626, "tweet_count": 22003, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "317358612"}, {"verified": false, "username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi", "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "id": "49435578"}, {"verified": false, "username": "AnnaMariaCastel", "name": "Anna Maria Castelli", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 2179, "tweet_count": 244643, "listed_count": 79}, "id": "398032197"}, {"verified": false, "username": "ArturoP66023286", "name": "Orso Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 5992, "tweet_count": 78972, "listed_count": 10}, "id": "1620487452"}, {"verified": false, "username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}, "id": "2519146450"}, {"verified": false, "username": "capivaralindona", "name": "A + sofridah de Bicanga", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 113, "tweet_count": 10437, "listed_count": 0}, "location": "Fundo do po\u00e7o", "id": "985594027700637696"}, {"verified": false, "username": "Fernandoscb1", "name": "fernandin show", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 244, "tweet_count": 9862, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o jose dos campos - Sp", "id": "1554626432"}, {"verified": false, "username": "andreapazmc", "name": "Andrea Paz #Apruebo", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 347, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "id": "193708848"}, {"verified": false, "username": "LopezAtala", "name": "Matilde L\u00f3pez Atala", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1318, "tweet_count": 44857, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "870087488450252800"}, {"verified": false, "username": "PopeWonka", "name": "\ud83d\udf0f Pope WonKa \ud83d\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1003, "tweet_count": 17373, "listed_count": 7}, "location": "Mesa, AZ", "id": "17909839"}, {"verified": true, "username": "AEWonTV", "name": "AEW on TV", "public_metrics": {"followers_count": 454070, "following_count": 193, "tweet_count": 16370, "listed_count": 1208}, "id": "1128707845589876736"}, {"verified": false, "username": "grimseraph", "name": "\ud83d\udda4 c\u0338r\u0335y\u0337p\u0336t\u0335i\u0336d\u0338 bitch \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 19562, "following_count": 1061, "tweet_count": 24949, "listed_count": 14}, "location": "Chile       it/its \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "164113795"}, {"verified": false, "username": "cpaxon23", "name": "ccortes", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 59, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}, "id": "1189634482392981504"}, {"verified": false, "username": "jldiniz1", "name": "Jos\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 654, "tweet_count": 248666, "listed_count": 4}, "id": "1239268687"}, {"verified": false, "username": "crocheterasetsi", "name": "crocheterasetsual", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 157, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "1186822885643563013"}, {"verified": false, "username": "Adriano07236928", "name": "Adriano Martins", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 275, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1ceres, Brasil", "id": "1088316034992484352"}, {"verified": false, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "id": "107134028"}, {"verified": false, "username": "ZerOscuro", "name": "ZerOscuro", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 220, "tweet_count": 11346, "listed_count": 2}, "id": "397170517"}, {"verified": false, "username": "Max_Tacconi", "name": "Stop pass", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 915, "tweet_count": 40055, "listed_count": 23}, "id": "1895353393"}, {"verified": false, "username": "camialarcamo", "name": "Camila Alarc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 133, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Montt, Chile", "id": "1194411215193362433"}, {"verified": false, "username": "cristianreyesp2", "name": "Cristian Reyes P.", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 397, "tweet_count": 25936, "listed_count": 4}, "id": "2936836875"}, {"verified": false, "username": "OzielAlmeidade4", "name": "Oziel Almeida de sousa", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 79, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "id": "1195427960205070337"}, {"verified": false, "username": "juanphill90s", "name": "Juan Phill", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 247, "tweet_count": 2809, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1016030190701510657"}, {"verified": false, "username": "KikaSoza", "name": "Kika", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 2555, "tweet_count": 20810, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "327612006"}, {"verified": false, "username": "Reshez01", "name": "Belinda Huehuetenango", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 80, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\uddffand \ud83d\udc94", "id": "1051914323830935552"}, {"verified": false, "username": "psandoval001", "name": "Mamut Canche", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 98, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}, "id": "1194359952359510017"}, {"verified": false, "username": "gutonu", "name": "Youtuber Gay de Anime // Guto Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 16738, "following_count": 1380, "tweet_count": 26056, "listed_count": 32}, "id": "65654241"}, {"verified": false, "username": "JonSanRW0", "name": "Mr. Sophistication", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 702, "tweet_count": 57718, "listed_count": 76}, "location": "Andr\u00f3meda ", "id": "904769207451213826"}, {"verified": false, "username": "rulossinforma", "name": "nan\u00e2\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 3230, "tweet_count": 82015, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "id": "194676909"}, {"verified": false, "username": "Hintor4", "name": "Hugo Intor", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}, "location": "Cajamarca, Peru", "id": "996224549833363456"}, {"verified": false, "username": "eldaliotti", "name": "Elda Liotti", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 214, "tweet_count": 6518, "listed_count": 0}, "id": "779006423447564289"}, {"verified": false, "username": "PSpowerrr", "name": "PS Power", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 685, "tweet_count": 15148, "listed_count": 0}, "id": "2424962854"}, {"verified": false, "username": "Sparkl3xplosion", "name": "A.Mar", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 580, "tweet_count": 43628, "listed_count": 84}, "location": "Osorno, Chile", "id": "44641286"}, {"verified": false, "username": "CidoCorretor", "name": "J. Aparecido", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 188, "tweet_count": 17746, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande/MS, Brasil.", "id": "1066706431074885633"}, {"verified": false, "username": "AnibalF06103381", "name": "Anibal Fernandes \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 3426, "tweet_count": 6002, "listed_count": 1}, "id": "1167634553281896448"}, {"verified": false, "username": "epishi", "name": "Edson Ishi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 207, "tweet_count": 43814, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "33437640"}, {"verified": false, "username": "Ramontessmann", "name": "Ramon Tessmann\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 7666, "tweet_count": 8896, "listed_count": 4}, "location": "Campo Bom, Brasil", "id": "32523381"}, {"verified": false, "username": "cynthiafontesl2", "name": "cynthiafonteslopes1 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5250, "following_count": 0, "tweet_count": 51688, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1134979858772176897"}, {"verified": false, "username": "desimonem", "name": "Il Baarde", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1591, "tweet_count": 13909, "listed_count": 6}, "location": "Lombardia", "id": "50265477"}, {"verified": false, "username": "AnaLisetteCG", "name": "Ana Cabrero Gonz\u00e1lez \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 355, "tweet_count": 7819, "listed_count": 4}, "location": "Santander", "id": "455108533"}, {"verified": true, "username": "hazteoir", "name": "HazteOir.org", "public_metrics": {"followers_count": 56249, "following_count": 1542, "tweet_count": 70328, "listed_count": 571}, "location": "Espa\u00f1a / Spain", "id": "15528561"}, {"verified": false, "username": "ericksonts", "name": "Erickson T de Souza - Bolsonaro 2022", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 159, "tweet_count": 13632, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "188736401"}, {"verified": false, "username": "theroncl55", "name": "No estoy", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 604, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "3225836326"}, {"verified": false, "username": "BrenoMarx_", "name": "Breno Marx", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 272, "tweet_count": 24868, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1044657439444996098"}, {"verified": false, "username": "_javivix", "name": "JaviMenares", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 225, "tweet_count": 5540, "listed_count": 0}, "location": "Valparaiso, Chile", "id": "586135221"}, {"verified": false, "username": "tcsnts", "name": "Taylor Santos", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1363, "tweet_count": 62171, "listed_count": 0}, "id": "762126227972956161"}, {"verified": false, "username": "_mafersosa", "name": "M\u03b1f\u04d9r \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1895, "tweet_count": 23417, "listed_count": 7}, "location": "Nevermore", "id": "284810075"}, {"verified": false, "username": "yulihernandezpi", "name": "YULI_ROCKERFELLER", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 146, "tweet_count": 4451, "listed_count": 0}, "location": "arrecife, lanzarote", "id": "2214580497"}, {"verified": false, "username": "NachoOberti01", "name": "Nacho Oberti", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 312, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "location": "Villa Nueva, Argentina", "id": "948275504473362433"}, {"verified": false, "username": "puchetamayra15", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc7\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 223, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1019721010625634306"}, {"verified": false, "username": "eupc48", "name": "Paulo C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 453, "tweet_count": 28945, "listed_count": 0}, "id": "1160646992294494208"}, {"verified": false, "username": "Davidgu93168885", "name": "Davidguerrerog", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 509, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "id": "922952541792538624"}, {"verified": false, "username": "lipasdrug", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1104, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "id": "991166504782745602"}, {"verified": false, "username": "subtosco", "name": "Subtosco", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 160, "tweet_count": 20951, "listed_count": 8}, "id": "708367907739271168"}, {"verified": false, "username": "Bigus_Digus", "name": "Bigus Digus", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 896, "tweet_count": 17056, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "46335115"}, {"verified": false, "username": "RoblesKiko", "name": "Kiko Robles", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 498, "tweet_count": 10486, "listed_count": 3}, "location": "Guijuelo", "id": "205179174"}, {"verified": false, "username": "Wihtiko_", "name": "Sally Scissorhands", "public_metrics": {"followers_count": 4859, "following_count": 1389, "tweet_count": 158598, "listed_count": 27}, "location": "Halloween Town", "id": "405608652"}, {"verified": false, "username": "caiomelloo", "name": "Caio Mello", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 957, "tweet_count": 65723, "listed_count": 7}, "id": "144655230"}, {"verified": false, "username": "DiogoRafa17", "name": "jorginho", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 263, "tweet_count": 20050, "listed_count": 0}, "id": "355205744"}, {"verified": false, "username": "zd_91k", "name": "denka \ud83c\udf83\u26a1might finish sumeru eventually", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 127, "tweet_count": 49607, "listed_count": 2}, "id": "816777045900492804"}, {"verified": false, "username": "Adriana38852832", "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1846, "tweet_count": 50577, "listed_count": 0}, "id": "1083821150533283840"}, {"verified": false, "username": "LuizCoutoES", "name": "Luiz Couto", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 76, "tweet_count": 107305, "listed_count": 0}, "id": "83622687"}, {"verified": false, "username": "Sanushi", "name": "Yuria Sogoth", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 380, "tweet_count": 18246, "listed_count": 1}, "location": "R'lyeh", "id": "76335177"}, {"verified": false, "username": "quenavarro", "name": "Quena Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 2092, "tweet_count": 26477, "listed_count": 16}, "location": "Valpara\u00edso", "id": "922114056"}, {"verified": false, "username": "FridaLulaKhalo", "name": "Frida Lula No Seu Khalo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2099, "tweet_count": 12130, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "69044569"}, {"verified": false, "username": "118ari", "name": "ARIEL. Todos me las tienen por el piso", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 393, "tweet_count": 169975, "listed_count": 10}, "id": "284763782"}, {"verified": false, "username": "AnaGabsilv", "name": "Ana Gabrielli \ud83c\udf31\ud83c\udf08\ud83d\udcaa\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 2858, "tweet_count": 133648, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "1139734991296978945"}, {"verified": false, "username": "brunorafaeltf", "name": "Grandpa do Rol\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 314, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}, "id": "2651733936"}, {"verified": false, "username": "Augusto40658681", "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 4758, "tweet_count": 101686, "listed_count": 0}, "location": "Pinhais, Brasil", "id": "980633578009694209"}, {"verified": false, "username": "MacarenaValenO", "name": "macarena.valencia.orellana@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 303, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "id": "1185777543825285120"}, {"verified": false, "username": "HastenRosang", "name": "rosangela hastenreit", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1266, "tweet_count": 72111, "listed_count": 0}, "location": "vila velha-ES", "id": "1285839925"}, {"verified": false, "username": "nicolasduhalde", "name": "SARGENTO PIMIENTA", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 4475, "tweet_count": 38388, "listed_count": 3}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "81460846"}, {"verified": false, "username": "Cristy_and_Roll", "name": "Cristy McFly \ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1526, "tweet_count": 41936, "listed_count": 12}, "location": "Valpara\u00edso y mi mundo", "id": "64945528"}, {"verified": false, "username": "1Emanuele1", "name": "Emanuele Fasiolo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 74, "tweet_count": 17590, "listed_count": 1}, "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "id": "131815919"}, {"verified": false, "username": "maestrotaku", "name": "maestrotaku", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 238, "tweet_count": 3056, "listed_count": 1}, "id": "46380881"}, {"verified": false, "username": "emicavalcantee", "name": "Emily Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 321, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "707983257233715201"}, {"verified": false, "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini", "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}, "location": "Atlanta, GA", "id": "15862782"}, {"verified": false, "username": "Drausio10", "name": "Drausio Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 746, "tweet_count": 9894, "listed_count": 0}, "id": "1093871315566690314"}, {"verified": false, "username": "tainaschevenin", "name": "Tain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 377, "tweet_count": 11497, "listed_count": 0}, "id": "2281246267"}, {"verified": false, "username": "marveIgirls", "name": "captain carter", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 909, "tweet_count": 19609, "listed_count": 0}, "location": "ela | dela", "id": "1046905931349536768"}, {"verified": false, "username": "LuciaCarra", "name": "L\u00facia Car\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5566, "tweet_count": 50734, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "125825118"}, {"verified": false, "username": "TiaBiba49", "name": "Anem\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 801, "tweet_count": 89884, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "376386833"}, {"verified": false, "username": "RaminSilvana", "name": "@Ravara", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 2668, "tweet_count": 19533, "listed_count": 0}, "id": "1068456875417583616"}, {"verified": false, "username": "teaandru", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc86\ud835\udc82 \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 522, "tweet_count": 425790, "listed_count": 42}, "location": "Chile", "id": "27277176"}, {"verified": false, "username": "galexcosta", "name": "Polter Gus", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 241, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "id": "406677931"}, {"verified": false, "username": "juanjuver", "name": "Juan Juver", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa", "id": "54580128"}, {"verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "id": "281769300"}, {"verified": false, "username": "khetherymary", "name": "Maristela Dias. #BolsonaroAte2026\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 215, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}, "id": "2161220934"}, {"verified": false, "username": "sorrybae____", "name": "P\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 4384, "following_count": 5002, "tweet_count": 378526, "listed_count": 46}, "location": "Chile", "id": "859090004462755841"}, {"verified": false, "username": "ThiagoA51629255", "name": "Thiago Alexandre da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 168, "tweet_count": 4673, "listed_count": 0}, "id": "1191812905437671424"}, {"verified": false, "username": "trofitim", "name": "Trofi", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 345, "tweet_count": 33532, "listed_count": 0}, "id": "115508760"}, {"verified": false, "username": "inseto_max", "name": "INSETO (MAX)", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1917, "tweet_count": 31866, "listed_count": 0}, "id": "64923899"}, {"verified": false, "username": "mcvalverde", "name": "marcello valverde", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 192, "tweet_count": 6544, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "47826171"}, {"verified": false, "username": "redmetalsnake", "name": "serpiente ps\u00edquica", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2667, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "id": "2862597505"}, {"verified": false, "username": "andsantos05", "name": "Andr\u00e9 Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 5867, "following_count": 6137, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}, "location": "Roraima ", "id": "560706055"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551784, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": true, "username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320060, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "74756085"}, {"verified": false, "username": "ainamyteI", "name": "let z. \ud83d\udd6f\ud83d\udcdc\ud83d\udd28", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 705, "tweet_count": 19553, "listed_count": 1}, "location": "esconderijo do Alt\u00edssimo", "id": "1001225054884106243"}, {"verified": false, "username": "arlyscarneiro", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4544, "tweet_count": 28217, "listed_count": 2}, "id": "1056921433325166593"}, {"verified": false, "username": "AdvWalter", "name": "EU SOU BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 210, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "id": "720289005086973952"}, {"verified": false, "username": "lpscomunica", "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4951, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "868277609251168257"}, {"verified": false, "username": "macanttt", "name": "maca", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 520, "tweet_count": 20094, "listed_count": 0}, "location": "un ex pa\u00eds llamado Chile", "id": "3029177049"}, {"verified": false, "username": "LaReina_activa", "name": "LaReinaParticipativa", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1503, "tweet_count": 3902, "listed_count": 5}, "location": "La Reina, Chile", "id": "4502361514"}, {"verified": false, "username": "CanttoLima", "name": "Contra Idiotas \u00dateis", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 986, "tweet_count": 35646, "listed_count": 0}, "id": "717252656"}, {"verified": false, "username": "grecale66", "name": "vento", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2878, "tweet_count": 160862, "listed_count": 55}, "id": "2197175103"}, {"verified": false, "username": "LaBffDeNadie", "name": "Fer Arrig\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 517, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "id": "897310901329645568"}, {"verified": false, "username": "Danzanimal", "name": "Roc\u00edo\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 293, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "id": "1186115068758544384"}, {"verified": false, "username": "FelipedoAmara17", "name": "Bair Jolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 551, "tweet_count": 9929, "listed_count": 0}, "id": "1105214498594611200"}, {"verified": false, "username": "transventis", "name": "haru \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 564, "tweet_count": 58442, "listed_count": 8}, "location": "hobbiton \u0fc2 \u82b1\u6a23\u5e74\u83ef  ", "id": "796833545733939201"}, {"verified": false, "username": "piperchess", "name": "Piper Chess \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 632, "tweet_count": 11390, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "2818989798"}, {"verified": false, "username": "clafrisa", "name": "cl\u028c\u027e\u028c3ko I love flowers, trees and bixos", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2151, "tweet_count": 74930, "listed_count": 43}, "location": "United States", "id": "49018978"}, {"verified": false, "username": "licobosv", "name": "Psicologeando", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1103, "tweet_count": 46725, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "3342215296"}, {"verified": false, "username": "gffernandes96", "name": "Gustavo Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 179, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1086804913584263169"}, {"verified": false, "username": "carlosmcdesa", "name": "Carlos Magno", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1006, "tweet_count": 18882, "listed_count": 1}, "id": "45967727"}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669656, "following_count": 151, "tweet_count": 565977, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "id": "14594698"}, {"verified": false, "username": "lfcanever", "name": "Lu\u00eds Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1161, "tweet_count": 9827, "listed_count": 7}, "location": "Planet Earth", "id": "601335242"}, {"verified": false, "username": "Pj_elguetal", "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 61, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "1192086597883301889"}, {"verified": false, "username": "riss_that_smile", "name": "Riss Poblete", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 349, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "id": "1082766146221289474"}, {"verified": false, "username": "Guaton_10", "name": "Guat\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 11664, "following_count": 5667, "tweet_count": 212854, "listed_count": 50}, "id": "125507165"}, {"verified": false, "username": "soyyo_j7", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 89, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "id": "731120607111286784"}, {"verified": false, "username": "PamelaA23229424", "name": "Pamela Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 178, "tweet_count": 22267, "listed_count": 0}, "id": "4832770895"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "Jesuseandola", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1269, "tweet_count": 38528, "listed_count": 27}, "location": "Melbourne, Victoria", "id": "15708956"}, {"verified": false, "username": "JohiTaihua", "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "location": "Ucayali, Peru", "id": "1052665478534053900"}, {"verified": false, "username": "nrj68", "name": "Newton Jr\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f#SPFC", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1766, "tweet_count": 210112, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "id": "233169879"}, {"verified": false, "username": "feathoshi", "name": "Yooyii \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 298, "tweet_count": 18072, "listed_count": 2}, "location": "Slytherin - Chile 130413", "id": "1291702183"}, {"verified": true, "username": "TomTaylorMade", "name": "Tom Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 109089, "following_count": 927, "tweet_count": 71974, "listed_count": 838}, "location": "Melbourne. Australia. He/Him", "id": "280500432"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223608, "following_count": 279, "tweet_count": 110215, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "id": "2255625498"}, {"verified": false, "username": "ClaudioGonsalv6", "name": "Claudio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 614, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1057787062202576896"}, {"verified": false, "username": "Ryancabello02", "name": "\ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 335, "tweet_count": 4075, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "id": "1177015076936658944"}, {"verified": false, "username": "rammagonza", "name": "rama", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 273, "tweet_count": 3178, "listed_count": 1}, "location": "lomas de zamora", "id": "839779450833240064"}, {"verified": false, "username": "luureality", "name": "Luuu", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1461, "tweet_count": 15206, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "id": "296501721"}, {"verified": false, "username": "KeilaMaeDe8", "name": "Keila Sodr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1008, "tweet_count": 15189, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "104925595"}, {"verified": false, "username": "HPereirz1", "name": "Helena Costa Pereirz", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 136, "tweet_count": 29796, "listed_count": 0}, "id": "1160305067439906818"}, {"verified": false, "username": "omarolivars", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 292, "tweet_count": 18398, "listed_count": 0}, "location": "Sushimbombo", "id": "1193947573943504897"}, {"verified": false, "username": "rosasilvros", "name": "Rosangela silva", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2613, "tweet_count": 110719, "listed_count": 0}, "location": "Miami estados unidos", "id": "775075164845400064"}, {"verified": false, "username": "SandraM_Tcon0", "name": "Sandra  Moro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 907, "tweet_count": 160219, "listed_count": 60}, "id": "1476948512"}, {"verified": false, "username": "FreitasLu1", "name": "Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 257, "tweet_count": 9032, "listed_count": 0}, "id": "1044000208034648065"}, {"verified": false, "username": "Angelychii", "name": "\ud83c\udf35 Angie Clark", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 292, "tweet_count": 14639, "listed_count": 3}, "location": "\u273d Fuerza Natural. \u03b5\u0457\u0437 \ud83d\udda4\ud83c\udf35", "id": "264601697"}, {"verified": false, "username": "sabatiana", "name": "Valeria Paris", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1893, "tweet_count": 15512, "listed_count": 0}, "id": "73227073"}, {"verified": false, "username": "hwangelic_", "name": "clau \ud83c\udf38.\u2022.\u00b0", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1358, "tweet_count": 168899, "listed_count": 10}, "location": "she/her ", "id": "112487575"}, {"verified": false, "username": "alecosta_mag", "name": "Maguila", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 882, "tweet_count": 105304, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brazil", "id": "44121543"}, {"verified": false, "username": "omachoalpha", "name": "Diego Souza", "public_metrics": {"followers_count": 68012, "following_count": 1315, "tweet_count": 433813, "listed_count": 222}, "location": "Curitiba", "id": "124142187"}, {"verified": false, "username": "Tess83077558", "name": "Noe \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 334, "tweet_count": 37538, "listed_count": 0}, "id": "1187330856660164609"}, {"verified": false, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}, "id": "3064546655"}, {"verified": false, "username": "misswhiddless", "name": "Kris", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 205, "tweet_count": 118840, "listed_count": 24}, "location": "\ud83d\udca5Fangirl World\ud83d\udca5", "id": "45437443"}, {"verified": false, "username": "RobinsonVill", "name": "RobVill", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2622, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "id": "477378581"}, {"verified": false, "username": "sergerevikss", "name": "Thulsa Doom", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 629, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "4409799737"}, {"verified": false, "username": "shiberhanz", "name": "Shiber Hanz", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "location": "Muy lejos, pero cerca", "id": "767057982660177920"}, {"verified": false, "username": "MartMadrid", "name": "Marta\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1103, "tweet_count": 9693, "listed_count": 17}, "id": "1057641806"}, {"verified": false, "username": "Spesfdez", "name": "Esperanza Fern\u00e1ndez Acedo", "public_metrics": {"followers_count": 3372, "following_count": 3519, "tweet_count": 29402, "listed_count": 31}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "223094504"}, {"verified": false, "username": "taehyungttemune", "name": "\u2728 \ud835\udc3b\ud835\udcbe\ud835\udcce\ud835\udc5c \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 579, "tweet_count": 35554, "listed_count": 4}, "location": "Chile. \u2022\u0300\u3145\u2022\u0301    \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "id": "187369024"}, {"verified": false, "username": "AikoSusuki", "name": "Aiko Suzuki", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 289, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "id": "234577518"}, {"verified": false, "username": "Fabio_Lemos55", "name": "Fabio Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 4949, "tweet_count": 306126, "listed_count": 19}, "id": "2271834116"}, {"verified": false, "username": "Alessan36371565", "name": "Alessandro Gomes da Silva \ud83d\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 428, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "location": "Ericeira, Portugal", "id": "1049776130033635330"}, {"verified": false, "username": "_v3lkan", "name": "Nachov", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1120, "tweet_count": 40574, "listed_count": 2}, "id": "110711240"}, {"verified": false, "username": "valentinaolivar", "name": "Valentina Olivares", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2180, "tweet_count": 4127, "listed_count": 20}, "location": "Santiago, Chile", "id": "256482428"}, {"verified": false, "username": "pipemehecha", "name": "\ud83d\udd3a N D R E S \ud83d\udd3a R B O L E D \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 4142, "tweet_count": 2791, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "104667586"}, {"verified": false, "username": "carlosarias7906", "name": "carlosjuliarias7906", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1010, "tweet_count": 54422, "listed_count": 8}, "location": "Hill Valley #BTTF", "id": "3087196772"}, {"verified": false, "username": "Sawmila", "name": "Camila S", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 100, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "id": "352814065"}, {"verified": false, "username": "ambrosiodalail1", "name": "Ambrosio Dalailama.", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1198, "tweet_count": 69397, "listed_count": 0}, "location": "#P\u00e1triaAmadaBrasil", "id": "1057020169317429248"}, {"verified": false, "username": "Margare77711844", "name": "Margareth", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4677, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}, "id": "1100587207134535682"}, {"verified": false, "username": "rolon_lidia03", "name": "lidia concepcion", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 363, "tweet_count": 167935, "listed_count": 34}, "id": "2491213810"}, {"verified": false, "username": "javierpanza", "name": "Javier Panza", "public_metrics": {"followers_count": 156831, "following_count": 1829, "tweet_count": 32338, "listed_count": 193}, "location": "Asuncion - Paraguay", "id": "249776485"}, {"verified": false, "username": "vidoce_", "name": "vic \u00a8\u032e", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 437, "tweet_count": 24746, "listed_count": 3}, "id": "525950133"}, {"verified": false, "username": "talis_filadelfo", "name": "T bigodi", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 783, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "id": "813834979927015424"}, {"verified": false, "username": "ZezzaZezze", "name": "Zezze \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 4814, "tweet_count": 51724, "listed_count": 3}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "178799716"}, {"verified": false, "username": "lagrinch_sweet", "name": "La_Grinch \ud83c\udf33\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 620, "tweet_count": 6129, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1194332206870777858"}, {"verified": false, "username": "nonsensexs", "name": "Izzie \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 270, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "id": "1099203595"}, {"verified": false, "username": "guig73", "name": "Ministero della Verit\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113080, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "id": "745699605942312960"}, {"verified": false, "username": "NiviaDuarte2", "name": "Nivia Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 148, "tweet_count": 16642, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1163047526431416320"}, {"verified": false, "username": "unpancito", "name": "Danielito Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1355, "tweet_count": 37357, "listed_count": 0}, "location": "FML HQ", "id": "96781694"}, {"verified": false, "username": "blacksuit09", "name": "Carlos \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 636, "tweet_count": 4624, "listed_count": 0}, "id": "777157602"}, {"verified": false, "username": "Ro__ds", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3088, "tweet_count": 75625, "listed_count": 8}, "location": "Coruscant", "id": "287601236"}, {"verified": false, "username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar", "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "location": "Brazil", "id": "799915069186469888"}, {"verified": false, "username": "Jose09219761", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 387, "tweet_count": 16739, "listed_count": 0}, "id": "973675681619030016"}, {"verified": false, "username": "AntonioVillamil", "name": "Antonio Villegas Villamil", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 441, "tweet_count": 144948, "listed_count": 64}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "id": "158122854"}, {"verified": false, "username": "unrxvxll", "name": "bal", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 184, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "id": "721472666373398528"}, {"verified": false, "username": "7_carla_", "name": "CARLA", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 904, "tweet_count": 36266, "listed_count": 6}, "id": "233658174"}, {"verified": true, "username": "infobaeeconomia", "name": "Infobae Econom\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 34543, "following_count": 0, "tweet_count": 65185, "listed_count": 0}, "id": "8973622"}, {"verified": false, "username": "NASAGUST", "name": "ambar kinda ia", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2125, "tweet_count": 38102, "listed_count": 15}, "location": "S!HE!THEY! 20.", "id": "1103848524674932736"}, {"verified": false, "username": "rodrigocamarall", "name": "RODRIGO AMARAL", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 181, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}, "id": "898214378595639296"}, {"verified": false, "username": "Carlos50670336", "name": "Carlos MS", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "id": "1096053332622434309"}, {"verified": false, "username": "Cinara_Brasil", "name": "Cinara Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 23418, "following_count": 19778, "tweet_count": 35619, "listed_count": 20}, "location": "Brasil", "id": "1050596688363106316"}, {"verified": false, "username": "ingrucha", "name": "Ingrid Urgelles", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 903, "tweet_count": 8897, "listed_count": 11}, "location": "CDMX", "id": "30803383"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo18637365", "name": "Rodrigo BORGES DE CARVALHO", "public_metrics": {"followers_count": 11462, "following_count": 12563, "tweet_count": 58288, "listed_count": 1}, "id": "1124491316228968449"}, {"verified": false, "username": "FrankAllanRJ", "name": "Frank \ud83c\udf00", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 463, "tweet_count": 28209, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil", "id": "220510685"}, {"verified": false, "username": "danil0dr", "name": "dano", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 406, "tweet_count": 12673, "listed_count": 3}, "location": "bad day in montevideo", "id": "3031213485"}, {"verified": false, "username": "MauroMartinez98", "name": "\u2716MAURO\u2716", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 735, "tweet_count": 29945, "listed_count": 4}, "location": "cerro", "id": "2207453102"}, {"verified": false, "username": "Richard1Kimble", "name": "Richard Kimble", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 387, "tweet_count": 150995, "listed_count": 6}, "id": "179393698"}, {"verified": false, "username": "Valegonsep", "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2979, "tweet_count": 298594, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1124104567942197248"}, {"verified": false, "username": "AdolfoUmpierrez", "name": "Adolfo Umpi\u00e9rrez Echenique", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1722, "tweet_count": 24107, "listed_count": 11}, "location": "Montevideo, Uruguay", "id": "125785462"}, {"verified": false, "username": "AndresPereyraUy", "name": "Andr\u00e9s Pereyra Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1147, "tweet_count": 8552, "listed_count": 5}, "location": "Uruguay", "id": "440172781"}, {"verified": false, "username": "Gilberto805319", "name": "gilberto serpa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 5100, "tweet_count": 17757, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil", "id": "714916897557504000"}, {"verified": false, "username": "Poecilotheria_9", "name": "ElSinNombre", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 498, "tweet_count": 21727, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "1046596845479309312"}, {"verified": false, "username": "CATzona_com", "name": "CATzona", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543708, "listed_count": 25}, "id": "4896318689"}, {"verified": false, "username": "MariangelaErcu3", "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "location": "Lombardy, Italy", "id": "1093535050757476355"}, {"verified": false, "username": "pachiuska", "name": "Marcela Gonz\u00e1lez \u270a\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 664, "tweet_count": 10683, "listed_count": 0}, "id": "119353237"}, {"verified": false, "username": "kliyoko", "name": "slow", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 614, "tweet_count": 77245, "listed_count": 53}, "id": "889982033585483776"}, {"verified": false, "username": "bubbleyoobi", "name": "xime \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 5056, "following_count": 2197, "tweet_count": 67804, "listed_count": 35}, "location": "19. she/her. au\u2019s \u21e2", "id": "2407353697"}, {"verified": false, "username": "tamaramoreno48", "name": "Tamara Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 255, "tweet_count": 22531, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "id": "445683653"}, {"verified": false, "username": "CarlosRaulHer", "name": "CarlosRaulHernandez", "public_metrics": {"followers_count": 145783, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}, "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "id": "104212211"}, {"verified": false, "username": "Cassia_eu_mesma", "name": "Cassia", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 638, "tweet_count": 56578, "listed_count": 0}, "id": "800825323843686400"}, {"verified": false, "username": "wksjdt", "name": "\ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 220, "tweet_count": 19726, "listed_count": 1}, "id": "821768357808635908"}, {"verified": false, "username": "Yoni75Yo", "name": "Yonathan Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 264, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "id": "582803885"}, {"verified": false, "username": "cslucano", "name": "Carlos Salvatierra", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 847, "tweet_count": 47412, "listed_count": 21}, "location": "Peru", "id": "54632757"}, {"verified": false, "username": "TanitDoe", "name": "\ud83c\udf97Tanit DOE \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 308, "tweet_count": 17612, "listed_count": 0}, "location": "world", "id": "975668641"}, {"verified": false, "username": "troopers2121", "name": "Z\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1303, "tweet_count": 50644, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "62655416"}, {"verified": false, "username": "alecostama", "name": "Alejandra Costamagna", "public_metrics": {"followers_count": 16594, "following_count": 1206, "tweet_count": 47655, "listed_count": 107}, "location": "Chile", "id": "71370235"}, {"verified": false, "username": "FalatuFreedy", "name": "Falatu_Freedy", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "id": "1191788211774853120"}, {"verified": false, "username": "mariseelisii", "name": "mariseelisii", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 156, "tweet_count": 66360, "listed_count": 0}, "id": "1031244750660268032"}, {"verified": false, "username": "urukihai1797", "name": "Lucas Ramos de Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1034, "tweet_count": 37240, "listed_count": 0}, "location": "Coqueiro, Bel\u00e9m", "id": "952979948934967297"}, {"verified": false, "username": "Natpress23", "name": "jisoo flamenguista treta cdb \ud83d\udea9\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 4550, "tweet_count": 192447, "listed_count": 6}, "location": "\uff61 *\u2727 BR\u2727* \uff61\u00b0.", "id": "759429071088521218"}, {"verified": false, "username": "lenaluthorbr", "name": "Lena Luthor Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}, "location": "National City", "id": "986415989242978304"}, {"verified": false, "username": "martinymartiny", "name": "Martiny", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 805, "tweet_count": 70357, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "30486121"}, {"verified": false, "username": "Freddy38910", "name": "Pablo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 126, "tweet_count": 24997, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "709612528"}, {"verified": false, "username": "Eguilucard", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0ft\u00ed\ud83c\udd70\ufe0fs Eguillor \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1748, "tweet_count": 19535, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "id": "210202895"}, {"verified": false, "username": "CMoyaR", "name": "Carlos Moya\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 2047, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "id": "59990719"}, {"verified": false, "username": "mauroneves", "name": "Mauro Neves", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3673, "tweet_count": 42746, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "64326537"}, {"verified": false, "username": "CihGerhard", "name": "Ciii \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 580, "tweet_count": 56041, "listed_count": 5}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "524829192"}, {"verified": false, "username": "aliriopetrolina", "name": "Brasil, \u00e9 pela direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 539, "tweet_count": 68139, "listed_count": 2}, "location": "Petrolina-PE", "id": "526223253"}, {"verified": false, "username": "raulvasconcello", "name": "Raul Vasconcellos", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1975, "tweet_count": 60981, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "155049513"}, {"verified": false, "username": "Dercy85513368", "name": "Dercy Des Bocada", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 78, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "id": "1090628845353529346"}, {"verified": false, "username": "soares_cynthia", "name": "\ud83d\udc9a\u20ac\u00a5nth!@  $o@r&$\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 709, "tweet_count": 28328, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "2403549881"}, {"verified": false, "username": "BrunoRizd", "name": "Rizads", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 229, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-CE", "id": "286460357"}, {"verified": false, "username": "MariadaGraaAnd1", "name": "Maria da Gra\u00e7a Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 555, "tweet_count": 40362, "listed_count": 0}, "id": "1088922586963214336"}, {"verified": false, "username": "asieh000uie", "name": "DrakReal", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}, "id": "1187078657682104321"}, {"verified": false, "username": "renzochc", "name": "Renzo CC", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 263, "tweet_count": 35431, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "3150379634"}, {"verified": false, "username": "Mechecabanillas", "name": "Mercedes Cabanillas", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}, "id": "176985828"}, {"verified": false, "username": "calllll5", "name": "claudio da silveira", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 204, "tweet_count": 8105, "listed_count": 1}, "id": "748837922036670464"}, {"verified": false, "username": "degeomf", "name": "dGo", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1103, "tweet_count": 46592, "listed_count": 4}, "location": "Wallmapu", "id": "614592441"}, {"verified": false, "username": "leonardo_adair8", "name": "\u24c1\u24ba\u24c4\u24c3\u24b6\u24c7\u24b9\u24c4\u26a1\u26bd\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1088, "tweet_count": 10110, "listed_count": 1}, "location": "Medellin colombia ", "id": "284694810"}, {"verified": true, "username": "igalvar71", "name": "ignacio alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "location": "uruguay", "id": "535877103"}, {"verified": false, "username": "smmartinezaraya", "name": "Sof\u00eda Mart\u00ednez Araya", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 170, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "id": "942019021"}, {"verified": false, "username": "Bekan222", "name": "Bekan22...", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 161, "tweet_count": 7182, "listed_count": 0}, "id": "713066432158781440"}, {"verified": true, "username": "ElCaribeRD", "name": "El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 932645, "following_count": 3915, "tweet_count": 365908, "listed_count": 1712}, "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "id": "36958479"}, {"verified": false, "username": "MrcioSo27060670", "name": "M\u00e1rcio Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 43, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "1155438060873703424"}, {"verified": false, "username": "m__a__r__c__o", "name": "Marco \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Eremita Del Nord", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 234, "tweet_count": 12458, "listed_count": 3}, "location": "Danimarca", "id": "383685343"}, {"verified": false, "username": "longueira_diego", "name": "Diego Longueira \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 894, "tweet_count": 3407, "listed_count": 0}, "location": "San Fernando, Chile", "id": "724776036995600384"}, {"verified": false, "username": "facadabot", "name": "Facada Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 5, "tweet_count": 216596, "listed_count": 7}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "id": "1193675541519519744"}, {"verified": false, "username": "Islanlex", "name": "Islan 3%\ud83c\udf39e \ud83c\udf5e continua sendo =\ud83c\udf3e e \ud83c\udf3econtinua =\ud83d\udcb5", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 2719, "tweet_count": 21708, "listed_count": 4}, "id": "43383249"}, {"verified": false, "username": "endreu_", "name": "andrew@lula13", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 281, "tweet_count": 36930, "listed_count": 14}, "id": "264420655"}, {"verified": false, "username": "DiezMikel_", "name": "Mik", "public_metrics": {"followers_count": 27135, "following_count": 1199, "tweet_count": 123416, "listed_count": 205}, "location": "Bilbao\u27a1\ufe0fGasteiz", "id": "705002420"}, {"verified": false, "username": "HigorH7", "name": "Higor_H7 \u2605\u5f61 \u2b50\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1381, "tweet_count": 188793, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro !!!", "id": "1436851842"}, {"verified": false, "username": "RafisKLosC", "name": "Rafael Studart\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1431, "tweet_count": 9015, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "96201425"}, {"verified": false, "username": "leonardosoriog", "name": "Esteban Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 870, "tweet_count": 2544, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "97802262"}, {"verified": false, "username": "mavbry", "name": "mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 197, "tweet_count": 10112, "listed_count": 0}, "id": "366989097"}, {"verified": false, "username": "AndyDoFliper", "name": "Andy do Fliper", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1061, "tweet_count": 26973, "listed_count": 3}, "id": "993231131704250369"}, {"verified": false, "username": "kpopper_dk", "name": "aRMy\u2077 OLHA O FIXADO", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1954, "tweet_count": 29032, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "843554134729150466"}, {"verified": false, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "id": "706706677970690048"}, {"verified": false, "username": "trapani24h", "name": "Trapani 24h", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2, "tweet_count": 224461, "listed_count": 49}, "location": "Italia", "id": "5026721"}, {"verified": false, "username": "emoevangelion", "name": "Let\u00c3", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 428, "tweet_count": 67119, "listed_count": 10}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "2305199874"}, {"verified": false, "username": "UtilidadesxsD", "name": "Utilidadesxs.Tudinhoo//Docinho\u2764\ufe0f\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "id": "1194046695560101889"}, {"verified": false, "username": "ValriaC37501016", "name": "Val\u00e9ria Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u26ea", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1547, "tweet_count": 60874, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1147538784831119360"}, {"verified": false, "username": "inchekalfun", "name": "C\u00e9sar. APRUEBO.", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2563, "tweet_count": 26620, "listed_count": 0}, "id": "721490932030402560"}, {"verified": false, "username": "AlfTuitea", "name": "Alfin", "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 709, "tweet_count": 51178, "listed_count": 54}, "location": "Uruguay", "id": "165620013"}, {"verified": false, "username": "JanderPissinate", "name": "Jander Pissinate", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 107, "tweet_count": 46884, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Neiva, Brasil", "id": "2152545980"}, {"verified": false, "username": "_amandagfbpa", "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 224, "tweet_count": 15904, "listed_count": 0}, "location": "sc", "id": "747846770911232001"}, {"verified": false, "username": "Marcelaac5", "name": "Marcela.ac", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 24, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "1184988036007903232"}, {"verified": false, "username": "gustrdm", "name": "eu vou comer o seu boulos", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1231, "tweet_count": 26329, "listed_count": 5}, "id": "135593667"}, {"verified": false, "username": "calimanpool", "name": "Calimanpool", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 1217, "tweet_count": 8203, "listed_count": 1}, "location": "Guacara, Venezuela", "id": "145468172"}, {"verified": false, "username": "PortalAmazonas1", "name": "Portal AM1", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 263, "tweet_count": 35517, "listed_count": 13}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "842837066631340032"}, {"verified": false, "username": "maria_liize", "name": "marliz", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 611, "tweet_count": 13361, "listed_count": 1}, "id": "1185343374414536711"}, {"verified": false, "username": "JaviRavanal", "name": "Javiera Ravanal", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 567, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "107494835"}, {"verified": false, "username": "barbara_mpolo", "name": "Barbara meitner", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 40, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "824795384228765697"}, {"verified": false, "username": "1002Etilica", "name": "LetitBe\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1020, "tweet_count": 15890, "listed_count": 1}, "id": "259823763"}, {"verified": false, "username": "EnasSilva3", "name": "En\u00e9as Silva", "public_metrics": {"followers_count": 10321, "following_count": 10232, "tweet_count": 148590, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "1146620566335643648"}, {"verified": false, "username": "laurachaparrot", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 113, "tweet_count": 9906, "listed_count": 0}, "location": "San Gil, Santander - Colombia", "id": "1405803632"}, {"verified": false, "username": "dagobertocosta", "name": "Dag\u00f3 22", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 839, "tweet_count": 10157, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "26250408"}, {"verified": false, "username": "Lais13314642", "name": "Lais", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 37, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}, "id": "1191689026883006464"}, {"verified": false, "username": "PedroHSaavedra1", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "location": "Catacaos, Peru", "id": "913866515971297280"}, {"verified": false, "username": "Carloslamalope1", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67565, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "id": "3345037991"}, {"verified": false, "username": "Fcvencato", "name": "Fabio Clever Vencato", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 309, "tweet_count": 17466, "listed_count": 0}, "id": "482205215"}, {"verified": false, "username": "ZandritaTorres", "name": "Q\u1d58\u1d49 \u1d43 \u1d4d\u1d49\u207f\u1d49\u02b3\u1d52\u02e2\u2071\u1d48\u1d43\u1d48\u1d49 \u02e2\u1d49\u02b2\u1d43 \u207f\u1d52\u02e2\u02e2\u1d43 \u1d4d\u1d58\u2071\u1d43.", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 408, "tweet_count": 36966, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "260017298"}, {"verified": false, "username": "NelioNormando", "name": "Nelio Normando", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 459, "tweet_count": 3364, "listed_count": 0}, "location": "Sete Lagoas, Brasil", "id": "1176920482937024519"}, {"verified": false, "username": "CEspRamos", "name": "Carlos Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 117, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}, "location": "Campinas/SP", "id": "1113989466098737152"}, {"verified": false, "username": "parronzuelo", "name": "ronaldio", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1567, "tweet_count": 2692, "listed_count": 8}, "location": "valdivia, chile", "id": "551413661"}, {"verified": false, "username": "emanosg", "name": "Emanuel Santos", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 429, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "id": "252088852"}, {"verified": false, "username": "DaniDarla", "name": "::Dani::", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 165, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "157839158"}, {"verified": false, "username": "en_blau", "name": "ENBlau", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 100, "tweet_count": 42759, "listed_count": 19}, "id": "814171603105968128"}, {"verified": false, "username": "vini_oliveirann", "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 383, "tweet_count": 19148, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "4431576023"}, {"verified": false, "username": "elisambrant_", "name": "Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 239, "tweet_count": 4505, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1155583380156747776"}, {"verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426430, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "3504318874"}, {"verified": false, "username": "yizusBTW", "name": "\ud81a\udd10Yizus\ud81a\udd10 \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 982, "tweet_count": 44949, "listed_count": 6}, "location": "Chromatica", "id": "124629603"}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185212, "following_count": 710, "tweet_count": 561324, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353"}, {"verified": false, "username": "RetoJonny", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 434, "tweet_count": 54399, "listed_count": 18}, "location": "Schweiz", "id": "353689360"}, {"verified": false, "username": "sergio07leite", "name": "sergio leite Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 612, "tweet_count": 158125, "listed_count": 7}, "location": "Floripa", "id": "238573133"}, {"verified": false, "username": "NinaSandalo", "name": "Nina Sandalo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 225, "tweet_count": 12282, "listed_count": 0}, "id": "1124332272419790848"}, {"verified": false, "username": "Cattaaa_97", "name": "Cata_Land", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 347, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}, "id": "3336095350"}, {"verified": false, "username": "astuorum", "name": "Rat#terrier", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 90, "tweet_count": 27211, "listed_count": 3}, "location": "here", "id": "4831043542"}, {"verified": false, "username": "PauloFBBC", "name": "Paulo Felipe BBC", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 900, "tweet_count": 21060, "listed_count": 3}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro ", "id": "114293686"}, {"verified": false, "username": "Marcos75064426", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 76, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}, "id": "1185218192664334336"}, {"verified": false, "username": "sxlendipity", "name": "sole \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 3126, "tweet_count": 74020, "listed_count": 11}, "location": "\u1d48\u1d52\u1d50\u2071\u207f \u00b9\u02e2\u1d57 \u02e2\u1d57\u1d43\u207f ", "id": "2979445054"}, {"verified": false, "username": "AlbertoMuraking", "name": "Alberto Muraking Silveirs", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 259, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "id": "1184244559787806726"}, {"verified": false, "username": "MauroCarrizo", "name": "Mauricio Carrizo", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1275, "tweet_count": 78370, "listed_count": 0}, "id": "93008716"}, {"verified": false, "username": "AnaCariCordoba", "name": "Ana Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 290, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "176633872"}, {"verified": false, "username": "agencialavieja", "name": "Alfredo Casero", "public_metrics": {"followers_count": 655645, "following_count": 731, "tweet_count": 57582, "listed_count": 1304}, "location": "Argentina .", "id": "170955445"}, {"verified": false, "username": "Pommer92", "name": "yamile pommer", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 391, "tweet_count": 33607, "listed_count": 14}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1378500954"}, {"verified": false, "username": "Viinny_Santos", "name": "Mr Vinny", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 914, "tweet_count": 12514, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "234469574"}, {"verified": false, "username": "grifindor", "name": "Carlos  Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2015, "tweet_count": 23244, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "26149150"}, {"verified": false, "username": "PPitune", "name": "pia tudela", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1600, "tweet_count": 374166, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1511343890"}, {"verified": false, "username": "pattyPC1530", "name": "Patty P", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "id": "718962515116453888"}, {"verified": false, "username": "MarcosRFeijo", "name": "Marcos Feij\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1546, "tweet_count": 12989, "listed_count": 1}, "location": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "id": "1058730082603319296"}, {"verified": false, "username": "JJSilva4", "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 286, "tweet_count": 60956, "listed_count": 1}, "id": "388783155"}, {"verified": false, "username": "CaroRojasAraya", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 364, "tweet_count": 24501, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Chile", "id": "109386411"}, {"verified": false, "username": "SFaundezz", "name": "Sebasti\u00e1nDelCapo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 193, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "location": "Rancagua, Chile", "id": "1139290063202922496"}, {"verified": false, "username": "calzelunghe17", "name": "pippi calzelunghe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 129451, "listed_count": 21}, "location": "Belluno, Veneto", "id": "4893362397"}, {"verified": false, "username": "pedroquirino12", "name": "pedro quirino", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 4559, "tweet_count": 7244, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "4711442186"}, {"verified": false, "username": "kikamcs", "name": "Marcia Cristina Sanc", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 569, "tweet_count": 9112, "listed_count": 0}, "id": "2365998877"}, {"verified": false, "username": "not_fldsmdfr", "name": "Jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 136, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "id": "701927934"}, {"verified": false, "username": "MalebranPaulina", "name": "paulina malebran", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 140, "tweet_count": 52618, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "id": "1341515424"}, {"verified": false, "username": "karen06890978", "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 130, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1104929932696801281"}, {"verified": false, "username": "maartaT", "name": "Re\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1094, "tweet_count": 28184, "listed_count": 0}, "location": "Andalucia ", "id": "394944026"}, {"verified": false, "username": "Waldenilsonrobe", "name": "Waldenilson roberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1701, "tweet_count": 126191, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2270448635"}, {"verified": false, "username": "mauromfraitag", "name": "Mauro Antonio Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 2703, "tweet_count": 13521, "listed_count": 0}, "id": "2398318465"}, {"verified": false, "username": "AnaAmor71389367", "name": "Ana Deus acima de tudo e de todos", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 605, "tweet_count": 9477, "listed_count": 0}, "id": "1129904055302725632"}, {"verified": false, "username": "JuanLuEnrique", "name": "Caramelos de Lim\u00f3n \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 331, "tweet_count": 17560, "listed_count": 4}, "location": "Espanya", "id": "148180497"}, {"verified": false, "username": "lalifs2", "name": "Lali", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 97, "tweet_count": 35291, "listed_count": 1}, "id": "3344414277"}, {"verified": false, "username": "ArxiuTV3CR", "name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}, "location": "Barcelona, Espanya", "id": "832563073546330112"}, {"verified": false, "username": "JoaoLima2901", "name": "Jo\u00e3o Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 3390, "tweet_count": 114344, "listed_count": 1}, "location": "BRASIL", "id": "188308887"}, {"verified": false, "username": "Catalinabcl", "name": "catalina", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 343, "tweet_count": 43121, "listed_count": 0}, "id": "944752207"}, {"verified": false, "username": "rdiasdevivar", "name": "\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u043a. \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0442\u044b \u044d\u0442\u043e \u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0448\u044c, \u0442\u044b \u0434\u0443\u0440\u0430\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 2523, "tweet_count": 273863, "listed_count": 14}, "location": "Right behind you...", "id": "1010203633818963969"}, {"verified": false, "username": "WellingtonRubik", "name": "Wellington Rubiks \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4096, "tweet_count": 7091, "listed_count": 2}, "id": "569422824"}, {"verified": false, "username": "valemndzfrz", "name": "Vale", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 337, "tweet_count": 2841, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "1092216123662184450"}, {"verified": false, "username": "Rochafr19531", "name": "Rochafr1953", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 100, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "id": "1173439568873447424"}, {"verified": false, "username": "jbeziaco", "name": "Julio B - Bolsonaro 2022", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 192, "tweet_count": 20109, "listed_count": 0}, "id": "1164306063824494593"}, {"verified": false, "username": "carlosmaltz", "name": "Carlos Maltz", "public_metrics": {"followers_count": 17398, "following_count": 2228, "tweet_count": 173989, "listed_count": 194}, "location": "Santa Catarina -  Brasil", "id": "69285607"}, {"verified": false, "username": "Morraish", "name": "Mauricio Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 357, "tweet_count": 12267, "listed_count": 1}, "id": "325614121"}, {"verified": false, "username": "pipeteando_", "name": "Felipe, a veces", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 389, "tweet_count": 9983, "listed_count": 4}, "location": "Santiago - Chile", "id": "815910128"}, {"verified": false, "username": "prdmsd", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 307, "tweet_count": 36349, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "155610897"}, {"verified": false, "username": "adelagonzalezp", "name": "Adela Gonz\u00e1lez P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 638, "tweet_count": 2062, "listed_count": 1}, "id": "2623398543"}, {"verified": false, "username": "mitter_colossal", "name": "Mitterrand lima", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 466, "tweet_count": 9718, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m do Tapaj\u00f3s", "id": "3060593417"}, {"verified": false, "username": "salaamaleikum", "name": "Caf\u00e9ComCal\u00e9fe", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 91, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "id": "1108565381545889792"}, {"verified": false, "username": "nadegepaolah", "name": "Viciada em vinagrete", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 382, "tweet_count": 13271, "listed_count": 1}, "id": "2187053718"}, {"verified": false, "username": "NessiHM", "name": "G\u00e9nesis Herrera \ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 308, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "3890620035"}, {"verified": false, "username": "OdetteEngel", "name": "Odette 38%", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 4934, "tweet_count": 64748, "listed_count": 9}, "location": "CHILE", "id": "37997458"}, {"verified": false, "username": "negroverdoso", "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 332, "tweet_count": 3348, "listed_count": 1}, "location": "stgo, chile", "id": "177839346"}, {"verified": false, "username": "Giovanejane", "name": "Giovane", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2173, "tweet_count": 66233, "listed_count": 1}, "id": "838186450881495041"}, {"verified": false, "username": "simonelcosta", "name": "simonelcosta", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 63, "tweet_count": 11524, "listed_count": 0}, "id": "1168280757749633024"}, {"verified": false, "username": "andreaninar", "name": "\u2728\u30a2\u30f3\u30c9\u30ec\u30a2\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 375, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "id": "167943717"}, {"verified": false, "username": "MaertensSergio", "name": "Sergio Maertens", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 940, "tweet_count": 9782, "listed_count": 0}, "location": "santiago de chile ", "id": "913615604"}, {"verified": false, "username": "paulostrei", "name": "paulo roberto - Bolsonaro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 3015, "tweet_count": 73104, "listed_count": 0}, "id": "1056528323290058753"}, {"verified": false, "username": "malditastripper", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 407, "tweet_count": 4961, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "859288358446616577"}, {"verified": false, "username": "pauloamericana1", "name": "Paulo Sousa \u26ab\u26aa\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 894, "tweet_count": 58088, "listed_count": 2}, "location": "Americana, Brasil", "id": "3060198417"}, {"verified": false, "username": "nabi_onandia", "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 2708, "tweet_count": 45200, "listed_count": 0}, "location": "Euskadi", "id": "301473763"}, {"verified": false, "username": "MarioRo95", "name": "Gallego Disidente", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 904, "tweet_count": 9617, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "4654908509"}, {"verified": false, "username": "franko_ols", "name": "$HILE PA\u00cdS QL PERKIN", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1219, "tweet_count": 3803, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1072711988"}, {"verified": false, "username": "Hpixiie", "name": "call me red \ud83c\udf4e 38% \ud83c\udf33 \ud83e\ude84\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 645, "tweet_count": 111719, "listed_count": 18}, "location": "Chile", "id": "401778291"}, {"verified": false, "username": "1524patricia", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Patricia Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 11215, "following_count": 2372, "tweet_count": 322959, "listed_count": 31}, "location": "P. Sherman calle wallabi 42 ", "id": "186991492"}, {"verified": false, "username": "ConyLilloSoto", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 460, "tweet_count": 8848, "listed_count": 1}, "id": "160962237"}, {"verified": false, "username": "ale_gutt_", "name": "\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1693, "tweet_count": 21960, "listed_count": 8}, "id": "65450406"}, {"verified": false, "username": "Nimpas_54d", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udc0d\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udc17\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4222, "following_count": 4945, "tweet_count": 14189, "listed_count": 10}, "location": "Diadema - SP - Brazil", "id": "338092183"}, {"verified": false, "username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "location": "Peru", "id": "2782745085"}, {"verified": false, "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "location": "La Perla, Peru", "id": "3247966414"}, {"verified": false, "username": "ordenmoral", "name": "candy", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 847, "tweet_count": 33362, "listed_count": 0}, "location": "Wallmapu", "id": "866369826691964929"}, {"verified": false, "username": "avilancaro", "name": "Ana Carolina Avilan", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 370, "tweet_count": 155974, "listed_count": 2}, "id": "704383782204350465"}, {"verified": false, "username": "PoleoRafael", "name": "Rafael Poleo", "public_metrics": {"followers_count": 812052, "following_count": 9004, "tweet_count": 81364, "listed_count": 2220}, "location": "Miami, FL", "id": "307549658"}, {"verified": false, "username": "13_gatu", "name": "Gatu", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 62, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "id": "3141968627"}, {"verified": false, "username": "frantibiotico", "name": "Frantibiotico", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 885, "tweet_count": 41142, "listed_count": 1}, "location": "Santiago Metropolitan Region, ", "id": "847976433989427200"}, {"verified": false, "username": "Mina__Juliette", "name": "G. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 6676, "following_count": 206, "tweet_count": 183943, "listed_count": 59}, "location": "most of the time i'm mine", "id": "2296450100"}, {"verified": false, "username": "GerEnfermero", "name": "German", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 570, "tweet_count": 11185, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "4136764223"}, {"verified": false, "username": "FlaviaPauletti", "name": "Fl\u00e1via M\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 3536, "tweet_count": 13977, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1178014782118662144"}, {"verified": false, "username": "Rogerio76664707", "name": "RogerioVBA", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 49, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "id": "838222536"}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564304, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima.", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "username": "a1adrian", "name": "adrian", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 85, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "id": "180269192"}, {"verified": false, "username": "eluu_eei", "name": "elu ei!", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1261, "tweet_count": 43048, "listed_count": 14}, "id": "1857099379"}, {"verified": false, "username": "wordiscordant", "name": "R2-D2", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 2890, "tweet_count": 10297, "listed_count": 0}, "id": "777573363912994817"}, {"verified": false, "username": "ReisEsio", "name": "Esio Furtado\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 844, "tweet_count": 37458, "listed_count": 0}, "id": "1141119553386221568"}, {"verified": false, "username": "elizaldewalterm", "name": "El Chelo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 481, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}, "location": "San Justo, Argentina", "id": "2308712778"}, {"verified": false, "username": "Euzinhastos", "name": "T\u00e2nia Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 3589, "tweet_count": 25595, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "141800923"}, {"verified": false, "username": "Jozheew", "name": "Jos\u00e9 Messina M.\ud83c\udf33 38% \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1621, "tweet_count": 6955, "listed_count": 1}, "location": "La Florida, Chile", "id": "113616359"}, {"verified": false, "username": "tatinei", "name": "GilneiGG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 229, "tweet_count": 16926, "listed_count": 0}, "id": "598871318"}, {"verified": false, "username": "CesarSalgado57", "name": "@OtroCesarMas", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 190, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "id": "2320197388"}, {"verified": false, "username": "Caronte88971193", "name": "Caronte", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 348, "tweet_count": 34934, "listed_count": 0}, "id": "1164502836589281282"}, {"verified": false, "username": "carolyn40373657", "name": "\"\ud83d\udce3\u201cN\u00e3o h\u00e1 ordem sem justi\u00e7a\"\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3194, "tweet_count": 103146, "listed_count": 0}, "id": "1074693847635148801"}, {"verified": false, "username": "dahlx3m", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 653, "tweet_count": 3089, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "307919263"}, {"verified": false, "username": "Dudeskjet", "name": "Eduardo Luiz Lula presidente 13", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 980, "tweet_count": 32748, "listed_count": 0}, "location": "Varginha, Brasil", "id": "257074013"}, {"verified": false, "username": "chnyoungk", "name": "cata\u21af\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 345, "tweet_count": 112310, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "id": "762511754748235777"}, {"verified": false, "username": "fernaandogz", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 353, "tweet_count": 3821, "listed_count": 1}, "id": "493171556"}, {"verified": false, "username": "JELL61696", "name": "Black turtle", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 300, "tweet_count": 19011, "listed_count": 0}, "location": "Lumbridge Castle.", "id": "290246274"}, {"verified": false, "username": "taesthekim", "name": "meli\ud83c\udf38THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1413, "tweet_count": 91916, "listed_count": 7}, "location": "\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a \ud835\ude6c\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude61\ud835\ude59", "id": "1019313959084658688"}, {"verified": false, "username": "La__Moy", "name": "Moy \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 394, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "id": "62114896"}, {"verified": false, "username": "elchelaprueba", "name": "Elchela\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 564, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "1406480911"}, {"verified": false, "username": "armando93711", "name": "Armando Castellanos", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 157, "tweet_count": 12529, "listed_count": 0}, "id": "2789023803"}, {"verified": false, "username": "ilpazinglese", "name": "il paziente inglese", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 519, "tweet_count": 7061, "listed_count": 1}, "location": "the middle of nowhere", "id": "1173676323606269954"}, {"verified": false, "username": "Rec0irarrazabal", "name": "Ricardo Irarr\u00e1zabal", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 422, "tweet_count": 5270, "listed_count": 0}, "id": "1183194201372139521"}, {"verified": false, "username": "BronsonHard", "name": "BRONSON", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 249, "tweet_count": 141981, "listed_count": 6}, "id": "296049669"}, {"verified": false, "username": "vivixhb", "name": "Zeppe \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 402, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "id": "2416141260"}, {"verified": false, "username": "Le_Pettit", "name": "Pauline Castro Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 390, "tweet_count": 9063, "listed_count": 0}, "location": "Monter\u00eda", "id": "555358934"}, {"verified": false, "username": "tonho65", "name": "antonio jose", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 141, "tweet_count": 82235, "listed_count": 1}, "id": "299973103"}, {"verified": false, "username": "Lite2015", "name": "Litega", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 204, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "id": "3025657259"}, {"verified": false, "username": "CludiaM43627376", "name": "Cl\u00e1udia Couto Serra 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4216, "tweet_count": 116161, "listed_count": 2}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "id": "973770351372132358"}, {"verified": false, "username": "LorelaiPatagona", "name": "Lorelai Gilmore", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 432, "tweet_count": 17171, "listed_count": 4}, "location": "Coyhaique", "id": "119164668"}, {"verified": false, "username": "alarico999", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 235, "tweet_count": 58122, "listed_count": 1}, "location": "Rome, Lazio", "id": "600444803"}, {"verified": false, "username": "7dcm", "name": "Dcc", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "id": "197831691"}, {"verified": false, "username": "MagaEmpantanada", "name": "\ud83d\udcabFatgirl\ud83d\udca8\ud83d\udc7d\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 824, "tweet_count": 14166, "listed_count": 3}, "location": "Parque Chacabuco", "id": "118753967"}, {"verified": false, "username": "nsalvarrey", "name": "Harry \ud83d\udcfb\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 104165, "following_count": 1119, "tweet_count": 37885, "listed_count": 250}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "76794344"}, {"verified": false, "username": "LamegoGlorinha", "name": "Glorinha Lamego", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "1150024053387931648"}, {"verified": false, "username": "PipeArbelaezB", "name": "Felipe Arbel\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 2819, "tweet_count": 37927, "listed_count": 10}, "location": "Medell\u00edn-Colombia", "id": "553677326"}, {"verified": false, "username": "prfctlywalls", "name": "tamy\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 4120, "tweet_count": 158517, "listed_count": 52}, "location": "chile 19 she/her", "id": "2786227185"}, {"verified": false, "username": "UnHernanMas", "name": "\ud83e\udd51MuyAmargoyQue!\ud83d\udc1d\u200f\u200e\u200e\u200e\u0647\u064a\u0631\u0646\u0627\u0646\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1000, "tweet_count": 425050, "listed_count": 14}, "location": "Colombia", "id": "213769615"}, {"verified": false, "username": "pamelad73522528", "name": "pameladominguez", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 41, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "id": "1188520291179339776"}, {"verified": false, "username": "EfraimFerreira1", "name": "Efraim Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 571, "tweet_count": 2600, "listed_count": 0}, "id": "3219115787"}, {"verified": false, "username": "paulocnf", "name": "Pobre Premium", "public_metrics": {"followers_count": 7824, "following_count": 967, "tweet_count": 163210, "listed_count": 42}, "id": "232695523"}, {"verified": false, "username": "electrichxmming", "name": "javi \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1247, "tweet_count": 15075, "listed_count": 2}, "location": "everywhere ", "id": "2363746303"}, {"verified": false, "username": "Roxy75274828", "name": "Roxy", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 604, "tweet_count": 19930, "listed_count": 0}, "id": "1188965065472561152"}, {"verified": false, "username": "mascara_esp", "name": "Mascara Quespalda", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 895, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "4869145709"}, {"verified": false, "username": "jemahuja", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 5182, "tweet_count": 164283, "listed_count": 66}, "id": "270384395"}, {"verified": false, "username": "DodoraMatos", "name": "Dodora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 3669, "tweet_count": 90725, "listed_count": 0}, "location": "Nova Lima MG", "id": "929367237538050048"}, {"verified": false, "username": "joyschya", "name": "Helena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 18744, "tweet_count": 111233, "listed_count": 12}, "location": "Auckland, New Zealand", "id": "135256722"}, {"verified": false, "username": "CrFr03", "name": "S=k.lnW", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 70, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}, "id": "1188251483839619072"}, {"verified": false, "username": "uli_pereira_", "name": "Pkz", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 213, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}, "id": "1115793829582528513"}, {"verified": false, "username": "PaulitaSnchez1", "name": "Paulita S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 134, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "1196268646689116161"}, {"verified": false, "username": "PRHELIOCAMOLEZI", "name": "H\u00e9lio Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1597, "tweet_count": 43087, "listed_count": 1}, "location": "Campo Novo do Parecis", "id": "184790256"}, {"verified": false, "username": "JulesDurden1234", "name": "Yeta", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 646, "tweet_count": 14430, "listed_count": 0}, "id": "1185745616506363904"}, {"verified": false, "username": "PanchoErrante", "name": "Francisco S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1953, "tweet_count": 2708, "listed_count": 2}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile.", "id": "349534998"}, {"verified": false, "username": "ambei12", "name": "Chinaski", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 496, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "id": "169348566"}, {"verified": false, "username": "veniventu", "name": "angela", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 323, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}, "location": "      ", "id": "1344817430"}, {"verified": false, "username": "Ovei_bee_eca", "name": "Gabriel Bieca", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 796, "tweet_count": 143130, "listed_count": 15}, "id": "2457949706"}, {"verified": false, "username": "KarinaC88403971", "name": "Karina Caceres", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 196, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "id": "1161717311033810944"}, {"verified": false, "username": "mvcarolina1gma1", "name": "Caro Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 117, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Oa", "id": "1194593802012508161"}, {"verified": false, "username": "GusFringCL", "name": "\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1068, "tweet_count": 32636, "listed_count": 4}, "id": "1186984366016204801"}, {"verified": false, "username": "VGuichacoy", "name": "viviana guichacoy", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 112, "tweet_count": 43712, "listed_count": 0}, "id": "548652117"}, {"verified": false, "username": "muntzer_thomas", "name": "Thomas M\u00fcntzer", "public_metrics": {"followers_count": 8520, "following_count": 1688, "tweet_count": 138030, "listed_count": 35}, "location": "Muhlhausen", "id": "744659342738210816"}, {"verified": false, "username": "jovenjoviana", "name": "\ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 127, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}, "id": "1142956892144230400"}, {"verified": false, "username": "acrophxbia", "name": "b\u00e5rbara.", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 991, "tweet_count": 25810, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "id": "586856588"}, {"verified": false, "username": "ViVaoBrazil", "name": "Oloco Bicho", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 295, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "id": "1000053053171683328"}, {"verified": false, "username": "JosyBolsonaro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eleitora de Bolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5163, "following_count": 5586, "tweet_count": 120702, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "326985224"}, {"verified": false, "username": "AAfonsoacampos", "name": "Afonso A Campos", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1624, "tweet_count": 15441, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2157811203"}, {"verified": false, "username": "__Pandemonium_", "name": "Glencer", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 373, "tweet_count": 24347, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "312285104"}, {"verified": false, "username": "_Incongruente", "name": ".Ere-De.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 557, "tweet_count": 60795, "listed_count": 6}, "location": "Somewhere in the Multiverse.", "id": "142347877"}, {"verified": false, "username": "IMoresi", "name": "ILARIA M  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 2574, "tweet_count": 544190, "listed_count": 211}, "id": "1193780617"}, {"verified": false, "username": "uttdcatcher", "name": "moon", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "id": "859089800124665858"}, {"verified": false, "username": "holanda_everson", "name": "Everson Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 823, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "id": "946468179743830017"}, {"verified": false, "username": "ricardogamarrac", "name": "Ricardo Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 825, "tweet_count": 14984, "listed_count": 2}, "id": "818872387"}, {"verified": false, "username": "Moonoo92", "name": "Yamir Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 151, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "location": "San Bernardo, Chile", "id": "1505562206"}, {"verified": false, "username": "FTedeschini", "name": "Federico Tedeschini", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 820, "tweet_count": 5598, "listed_count": 16}, "location": "Roma, Italia", "id": "1116398478"}, {"verified": false, "username": "RisitAshFtAvril", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 4382, "tweet_count": 76144, "listed_count": 9}, "location": "Chile ", "id": "2393622967"}, {"verified": false, "username": "MariceDias", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3MILLA BOLSONARA \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9498, "following_count": 10231, "tweet_count": 42388, "listed_count": 22}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "1068264437742821376"}, {"verified": false, "username": "alexiscampe", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 195, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "id": "1091676793831079937"}, {"verified": false, "username": "MonicaOpazo2", "name": "Monica Opazo", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 219, "tweet_count": 115411, "listed_count": 0}, "id": "921833173360762886"}, {"verified": false, "username": "danielsenna011", "name": "DANIEL SENNA \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 741, "tweet_count": 14120, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "id": "1071985708804554752"}, {"verified": false, "username": "carlabernarda", "name": "Bernardita", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 1726, "tweet_count": 104728, "listed_count": 0}, "id": "610861583"}, {"verified": false, "username": "elpechochos", "name": "Soy Abraham Pati\u00f1o \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2769, "tweet_count": 6781, "listed_count": 0}, "id": "801213440"}, {"verified": false, "username": "CapitanViajado", "name": "Capit\u00e1n Malviajes", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 192, "tweet_count": 16491, "listed_count": 26}, "location": "Segunda estrella a la derecha.", "id": "157760321"}, {"verified": false, "username": "jonajosuee", "name": "jonatella", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 1081, "tweet_count": 38592, "listed_count": 11}, "location": "Venezuela - Tachira.", "id": "1969570969"}, {"verified": false, "username": "Joandrxss", "name": "equisde", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 867, "tweet_count": 27618, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "id": "1061979553734758400"}, {"verified": false, "username": "lucasdclopes", "name": "Ma\u00e7onaria de crente \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 526, "tweet_count": 38359, "listed_count": 2}, "id": "859557396007571457"}, {"verified": false, "username": "SRRiffo", "name": "Riffo", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 451, "tweet_count": 43011, "listed_count": 4}, "location": "Paris, France", "id": "330077280"}, {"verified": false, "username": "PDanSophia", "name": "PDanSophia", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 198, "tweet_count": 43393, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "408159198"}, {"verified": false, "username": "baripino86", "name": "Barita M\u00e1gica", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 141, "tweet_count": 4420, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "id": "118780190"}, {"verified": false, "username": "QuininhaNascim1", "name": "Quininha Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 218, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}, "id": "1105566513065615360"}, {"verified": false, "username": "silmargama", "name": "Vieira Gama", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 414, "tweet_count": 20501, "listed_count": 6}, "location": "Santana, Z.N.", "id": "81428000"}, {"verified": false, "username": "pr_paulo_cesar", "name": "Paulo C\u00e9sar de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 107, "tweet_count": 87020, "listed_count": 1}, "location": "Dourados/MS - Brazil", "id": "189886847"}, {"verified": false, "username": "jeffbmoreira", "name": "Jefferson Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 461, "tweet_count": 45228, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP ", "id": "252675825"}, {"verified": false, "username": "CesarBHzz", "name": "C\u00e9sar BHz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 2601, "tweet_count": 202002, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "id": "846478225"}, {"verified": false, "username": "mtda_95", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0ftthew \ud83e\udd81\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 960, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1059962756437344257"}, {"verified": false, "username": "s_g_s5", "name": "S\u00e9rgio Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 3310, "tweet_count": 245111, "listed_count": 3}, "location": "piracicaba", "id": "56436416"}, {"verified": false, "username": "Isa_Wall_", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 654, "tweet_count": 47149, "listed_count": 9}, "location": "The world", "id": "543617465"}, {"verified": false, "username": "IvaniltonGalin1", "name": "Ivanilton Galindo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 154, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "id": "1117406518419316737"}, {"verified": false, "username": "MarinaJeenifer", "name": "Jeni \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 55, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "id": "1031217031943794688"}, {"verified": false, "username": "sofireyes88", "name": "sofia reyes", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2742, "tweet_count": 208681, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "id": "617456059"}, {"verified": false, "username": "VIANELLO_Emc2", "name": "RICARDO VIANELLO", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 4981, "tweet_count": 34964, "listed_count": 0}, "location": "CAMPINAS - SP - BRASIL \ud83c\udf0e", "id": "3315579287"}, {"verified": false, "username": "pionomas", "name": "pedro santis caceres", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1948, "tweet_count": 19041, "listed_count": 0}, "location": "chile", "id": "119510169"}, {"verified": false, "username": "whenkei", "name": "Welton", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 529, "tweet_count": 12392, "listed_count": 0}, "id": "373031127"}, {"verified": false, "username": "sanfdo", "name": "Fernando S\u00e1nchez Alvarado.", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 1184, "tweet_count": 48249, "listed_count": 6}, "id": "58006599"}, {"verified": false, "username": "monjepenitente2", "name": "Monje Penitente", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1587, "tweet_count": 40263, "listed_count": 0}, "id": "908671575364431873"}, {"verified": false, "username": "MariliSchlemper", "name": "Marili Schlemper", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1011, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "id": "1053099502335352833"}, {"verified": false, "username": "Gonzal022", "name": "Gonzalo Contreras I.", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 441, "tweet_count": 11890, "listed_count": 2}, "location": "Santiago / Temuco", "id": "222692023"}, {"verified": false, "username": "aloneinmyself", "name": "j1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3Lula&Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 308, "tweet_count": 180004, "listed_count": 28}, "id": "60219316"}, {"verified": false, "username": "valonqxr", "name": "DOUTOR RODINEI CUROU MINHA DEPRESSAO", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 894, "tweet_count": 62731, "listed_count": 4}, "id": "720024114195521537"}, {"verified": false, "username": "brandoncortes29", "name": "Brandon en cuarentena", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 212, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}, "location": "Antofagasta, Chile", "id": "746210872935079936"}, {"verified": false, "username": "alfonsina24345", "name": "Alfonsina", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 336, "tweet_count": 104836, "listed_count": 10}, "location": "santiago ", "id": "1419194168"}, {"verified": false, "username": "CarfelP", "name": "CF Pizant", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 409, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "1022555330838966272"}, {"verified": false, "username": "GilHackbart", "name": "Gil Hackbart \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1018, "tweet_count": 16308, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "id": "198974670"}, {"verified": false, "username": "AlanaZilda", "name": "Alana Santos", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 159, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "595711541"}, {"verified": false, "username": "carolash1", "name": "caro del 22%- 44% y 62%", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 2945, "tweet_count": 16147, "listed_count": 0}, "id": "295985618"}, {"verified": false, "username": "EduardoMndezAl1", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2804, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}, "location": "region del bio bio Concepcion", "id": "897931246722060290"}, {"verified": false, "username": "Gianluc68325330", "name": "IL PISOZ NATALE MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1256, "tweet_count": 204875, "listed_count": 1}, "id": "928345597182177286"}, {"verified": false, "username": "joanadestra", "name": "Joana", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1439, "tweet_count": 95650, "listed_count": 0}, "id": "1192082702528372736"}, {"verified": false, "username": "ead567", "name": "edgar araiza", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2612, "tweet_count": 62648, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "id": "3284008446"}, {"verified": false, "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "id": "64986985"}, {"verified": false, "username": "Ivone35928793", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ivone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 836, "tweet_count": 8930, "listed_count": 0}, "id": "1098440591174717440"}, {"verified": false, "username": "rafael_zagas", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 3655, "tweet_count": 74077, "listed_count": 1}, "id": "28092875"}, {"verified": false, "username": "veloso312", "name": "Veloso", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 355, "tweet_count": 38632, "listed_count": 1}, "location": "Goiania-GO", "id": "292534827"}, {"verified": false, "username": "KemyIIa", "name": "Loyse", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 1099, "tweet_count": 84429, "listed_count": 3}, "location": "Manaus", "id": "748648809421484032"}, {"verified": false, "username": "acncerqueira", "name": "Antonio Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1719, "tweet_count": 20284, "listed_count": 2}, "id": "145673535"}, {"verified": false, "username": "thalialvarenga", "name": "natchusca", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 210, "tweet_count": 35361, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "981413251"}, {"verified": false, "username": "jeanpierre", "name": "Jean Pierre Fica", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 488, "tweet_count": 55238, "listed_count": 28}, "location": "Santiago, Chile", "id": "6904432"}, {"verified": false, "username": "Sofi_GrMr", "name": "Sof\u00eda GM", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 123, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile", "id": "1028826944958345216"}, {"verified": false, "username": "anamgradosm", "name": "Ana Maria Grados", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1692, "tweet_count": 6815, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "417376023"}, {"verified": false, "username": "invazor", "name": "Carlos Wertheman", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}, "location": "Lima, Peru", "id": "10400972"}, {"verified": false, "username": "valentinadouur", "name": "JULIANA\ud83c\udf7c/\ud83d\udc3a/\ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1749, "tweet_count": 15637, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "562866320"}, {"verified": false, "username": "nanavanusse", "name": "Hallana", "public_metrics": {"followers_count": 9287, "following_count": 193, "tweet_count": 25372, "listed_count": 3}, "id": "144525196"}, {"verified": false, "username": "PamelaVivedes", "name": "Pame \u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 562, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "id": "1050357370843529216"}, {"verified": false, "username": "glaubarros", "name": "Glauber Barros", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1024, "tweet_count": 48513, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "35400099"}, {"verified": false, "username": "BlancaEwert1", "name": "Blanca Ewert", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4903, "tweet_count": 261559, "listed_count": 1}, "id": "954125117885419521"}, {"verified": false, "username": "ValeRojoG", "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 517, "tweet_count": 9655, "listed_count": 7}, "location": "Quillota, Chile", "id": "592745291"}, {"verified": false, "username": "scodro", "name": "Alex Escodro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 94, "tweet_count": 30202, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "id": "30727711"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "2892290499", "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. ."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "282155394", "id": "1197513874607656961", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q"}, {"lang": "es", "author_id": "98864188", "id": "1197354496814436354", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197589324545564672"}], "author_id": "1187558429755432961", "id": "1197590350715654148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loviesbyun", "id": "1190450876554661888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:59:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1190450876554661888", "edit_history_tweet_ids": ["1197590350715654148"], "text": "@loviesbyun J\u00c1 ERA, VOC\u00ca ME MATOU POR SER T\u00c3O BELO"}, {"lang": "it", "author_id": "589418956", "id": "1197516181390929920", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "2203709322", "id": "1197507392797319173", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 1236, "like_count": 15953, "quote_count": 771}, "created_at": "2019-11-21T13:29:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197507392797319173"], "text": "O que vc \"virou\" hoje?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "id": "1197116394850131968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez..."}, {"lang": "pt", "author_id": "49435578", "id": "1197546253170749444", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo."}, {"lang": "und", "author_id": "1620487452", "id": "1197553106927656960", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/g5bkakOc0F", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/palermo/si-suicida-ex-capo-dei-gip-tribunale-palermo-1788189.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/palermo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T16:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197553106927656960"], "text": "https://t.co/g5bkakOc0F di @ilGiornale"}, {"lang": "en", "author_id": "1128707845589876736", "id": "1197346453074481153", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 21, "like_count": 1040, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "AEWDynamite"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/bTLl5XlOXB", "expanded_url": "https://twitter.com/AEWonTNT/status/1197346453074481153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTLl5XlOXB", "media_key": "7_1197346285797298176"}]}, "created_at": "2019-11-21T02:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197346453074481153"], "text": "ANNNND WE'RE OFF!!\n\n#AEWDynamite https://t.co/bTLl5XlOXB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197574242797326336"}], "author_id": "1194359952359510017", "id": "1197591858039447555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BHuehuetenango", "id": "1315425653508968451"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T19:05:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1051914323830935552", "edit_history_tweet_ids": ["1197591858039447555"], "text": "@BHuehuetenango JAJAJA masoquista"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197314434953293827"}], "author_id": "904769207451213826", "id": "1197592718488289280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4jsSQSK0Ol", "expanded_url": "https://twitter.com/JonSanRW0/status/1197592718488289280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4jsSQSK0Ol", "media_key": "3_1197592710854709252"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:08:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "904769207451213826", "edit_history_tweet_ids": ["1197592718488289280"], "text": "371- Europa\n\n9/10 https://t.co/4jsSQSK0Ol"}, {"lang": "es", "author_id": "15528561", "id": "1196095666818342913", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 73, "like_count": 98, "quote_count": 289}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9147, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "Disneyland"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9397, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 197, "tag": "ideolog\u00edadeg\u00e9nero"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Disney"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/W2x2McTcl9", "expanded_url": "http://ow.ly/QcvK50xbGpk", "display_url": "ow.ly/QcvK50xbGpk"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/K2rKoKjkMw", "expanded_url": "https://twitter.com/hazteoir/status/1196095666818342913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2rKoKjkMw", "media_key": "7_1196094714119884800"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196095666818342913"], "text": "\u26d4STOP al adoctrinamiento de g\u00e9nero de Disney. Disneyland ha sido considerado un parque tem\u00e1tico para las famlias. Pero los padres no quieren que sus hijos sean adoctrinados en la #ideolog\u00edadeg\u00e9nero. No permitas que Disney se suicide. FIRMA AHORA. https://t.co/W2x2McTcl9 #Disney https://t.co/K2rKoKjkMw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197577714544320518"}], "author_id": "46335115", "id": "1197578609969553409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "subtosco", "id": "708367907739271168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "46335115", "edit_history_tweet_ids": ["1197578609969553409"], "text": "@subtosco N\u00e3o deixe a quest\u00e3o pol\u00edtica te cegar em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e1 f\u00e9 do jornalista. O sujeito quis militar. Para quem assina o jornal \u00e9 o caso de reclamar sim. Eu, ao ver isso, aprofundo a convic\u00e7\u00e3o de que, ap\u00f3s quase vinte anos como assinante, n\u00e3o voltarei a assinar a folha t\u00e3o cedo."}, {"lang": "es", "author_id": "405608652", "id": "1197455220718100480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 175, "like_count": 58, "quote_count": 69}, "created_at": "2019-11-21T10:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197455220718100480"], "text": "Contadme, \u00bfcu\u00e1l es la peli que m\u00e1s os hace llorar?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197576219644039173"}], "author_id": "355205744", "id": "1197582272834215936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:27:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/NsvfznNaUN", "expanded_url": "https://twitter.com/nadegepaolah/status/1197576219644039173", "display_url": "twitter.com/nadegepaolah/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197582272834215936"], "text": "Infelizmente, essa \u00e9 a humanidade.  Retrato de \u00f3dio e indiferen\u00e7a representado numa \u00fanica frase. E assim vamos caminhando para o caos. Casos como esse que ocorreu s\u00e3o a representa\u00e7\u00e3o de um processo de \"genoc\u00eddio suicida\" da sociedade contempor\u00e2nea. https://t.co/NsvfznNaUN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197290555899817984"}], "author_id": "1139734991296978945", "id": "1197534420275777536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "118ari", "id": "284763782"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "enriquerua4", "id": "1006338508921942016"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "LAltezor", "id": "1248175212"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "CavcDelSur", "id": "160811341"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Fedespot", "id": "523210503"}, {"start": 253, "end": 255, "username": "s", "id": "347002675"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "macroeconom\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T15:17:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "284763782", "edit_history_tweet_ids": ["1197534420275777536"], "text": "@118ari @enriquerua4 @LAltezor @CavcDelSur @Fedespot Sr si habla tanto de macroeconom\u00eda pero no se olvide de la gente.\nYa antes coalisiones se preocuparon por las cifras de la macroeconom\u00eda y se autofelicitaron por la salida pero se olvidaron de los ni\u00f1@s con hambre gente q se suicid\u00f3 por perder sus ahorros."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573634241548289"}], "author_id": "15862782", "id": "1197573661726793728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T17:53:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "15862782", "edit_history_tweet_ids": ["1197573661726793728"], "text": "de come\u00e7ar a atender pessoas at\u00e9 em espanhol e sua agenda sempre lotada. Al\u00e9m de dinheiro, ele tinha muito conhecimento. Fiquei baqueada porque na minha cabe\u00e7a ele tinha desistido de uma \u201cvida perfeita\u201d. \u00c9 a\u00ed que t\u00e1: perfeita pra quem? A vida virtual nem sempre \u00e9 real."}, {"lang": "pt", "author_id": "1046905931349536768", "id": "1197586419205718017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/jkctave20f", "expanded_url": "https://twitter.com/verscomics/status/1197288207207014400", "display_url": "twitter.com/verscomics/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197586419205718017"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 3\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 3\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 4\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 9\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 8 https://t.co/jkctave20f"}, {"lang": "pt", "author_id": "376386833", "id": "1197585972919189504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 232, "end": 246, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "TicTacCarluxo"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:42:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585972919189504"], "text": "617 dias!\nAt\u00e9 ontem, qdo Kennedy Alencar divulgou: \"pol\u00edcia trabalha com tese de participa\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na morte de Marielle\" n\u00e3o tinha visto o ministro da justi\u00e7a se pronunciar/interessar em saber quem matou/mandou matar Marielle Franco..\nO que mudou?\n#TicTacCarluxo ??"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197214873337262080"}], "author_id": "281769300", "id": "1197215749917552640", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 400, "like_count": 314, "quote_count": 59}, "created_at": "2019-11-20T18:10:52.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fP9s959ie8", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fP9s959ie8", "media_key": "3_1197215741105377283"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/BWZcrAVyqy", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1197214873337262080", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215749917552640"], "text": "Tu fuerza, tu esp\u00edritu y la sonrisa que jam\u00e1s olvidar\u00e1n quienes lo quisimos como amigo, lo respetamos como ser humano y lo admiramos como estadista. https://t.co/fP9s959ie8 https://t.co/BWZcrAVyqy"}, {"lang": "pt", "author_id": "74756085", "id": "1197566837837484034", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PPT8nRuKHa", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1197566837837484034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPT8nRuKHa", "media_key": "3_1197566814408134656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 233, "like_count": 3667, "quote_count": 67}, "created_at": "2019-11-21T17:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197566837837484034"], "text": "Segundo a Folha de SP @folha, uma v\u00edtima que defendeu sua fam\u00edlia ap\u00f3s horas de tortura e amea\u00e7as de morte \u00e9 respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria de um f\u00e3.\n\nMesmo jornal que pediu, h\u00e1 dias, que corruptos sejam soltos.\n\nN\u00e3o \u00e9 sem motivo o crescente desprezo do povo pela imprensa. https://t.co/PPT8nRuKHa"}, {"lang": "pt", "author_id": "15862782", "id": "1197223867368034304", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196600626614087680"}], "author_id": "868277609251168257", "id": "1196774276256415744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "sensacionalista", "id": "36751573"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Jair"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Casa 58"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xVAmKxXfnK", "expanded_url": "https://twitter.com/lpscomunica/status/1196774276256415744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xVAmKxXfnK", "media_key": "3_1196774266353717251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-19T12:56:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1196774276256415744"], "text": "@jairbolsonaro O \u00fanico verde que cresce no desgoverno do Seu Jair da Casa 58. Do sensacional @sensacionalista: https://t.co/xVAmKxXfnK"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594698", "id": "1197588593520324611", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "porteiro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/E3oQmTYyDG", "expanded_url": "http://zpr.io/tstYX", "display_url": "zpr.io/tstYX", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/carlos-bolsonaro-e-porteiro-sao-armas-em-debate-sobre-federalizar-ou-nao-caso-marielle.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:52:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197588593520324611"], "text": "Carlos Bolsonaro e porteiro s\u00e3o armas em debate sobre federalizar ou n\u00e3o caso Marielle https://t.co/E3oQmTYyDG"}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197341578433400837"}], "author_id": "2255625498", "id": "1197471478008168449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Lucas"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 262, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/0OQzN6AJ9s", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1197341578433400837", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197471478008168449"], "text": "\"Viol\u00eancia. A\u00e7\u00e3o. Mortes tr\u00e1gicas. Risadas\"\n\nTom Taylor tweetou um teaser da arte interior da primeira edi\u00e7\u00e3o de seu novo Esquadr\u00e3o Suicida. Bruno Redondo e Adriano Lucas s\u00e3o os respons\u00e1veis pela arte do quadrinho.\n\nCom certeza vai sair coisa boa!\n\n#SuicideSquad https://t.co/0OQzN6AJ9s"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197574284669063168"}], "author_id": "839779450833240064", "id": "1197587286067732481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ryancabello02", "id": "1177015076936658944"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "DEEEUS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:47:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177015076936658944", "edit_history_tweet_ids": ["1197587286067732481"], "text": "@Ryancabello02 CONOCIO A DEEEUS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197488287100870656"}], "author_id": "124142187", "id": "1197539332770467840", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T15:36:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "124142187", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/WpdB7sPZOQ", "expanded_url": "https://plantao190.com.br/dono-de-joalheria-que-matou-assaltante-segue-preso/", "display_url": "plantao190.com.br/dono-de-joalhe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197539332770467840"], "text": "Sim, a arma estava irregular e o cara est\u00e1 preso. \u00c9 aquela coisa, se o bandido n\u00e3o prejudica a sua vida, o estado prejudica. https://t.co/WpdB7sPZOQ"}, {"lang": "es", "author_id": "3064546655", "id": "1197218147906007045", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197565551884800000"}], "author_id": "477378581", "id": "1197571400170713088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LunaSade_", "id": "3247927882"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/QVEBtfKhlR", "expanded_url": "https://twitter.com/RobinsonVill/status/1197571400170713088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVEBtfKhlR", "media_key": "3_1197571391144497152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-11-21T17:44:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3247927882", "edit_history_tweet_ids": ["1197571400170713088"], "text": "@LunaSade_ Q dices de este caso? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/QVEBtfKhlR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197069235119374336"}], "author_id": "223094504", "id": "1197552396391649285", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "populares", "id": "20509689"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4065, "type": "Place", "normalized_text": "Prado"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9isUQYsA86", "expanded_url": "https://twitter.com/elindepcom/status/1197069235119374336", "display_url": "twitter.com/elindepcom/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T16:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197552396391649285"], "text": "Propuesta absurda de @populares ahora: el desaf\u00edo separatista sigue y S\u00e1nchez-Iglesias est\u00e1n dispuestos a hablar de secesi\u00f3n; lo m\u00e1s suicida es seguir trasladando patrimonio del Estado all\u00ed. Si el Prado quiere otra sede, muchas ciudades de la Espa\u00f1a vac\u00eda la acoger\u00edan encantadas https://t.co/9isUQYsA86"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1197394207301939201", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197586383407321089"}], "author_id": "3087196772", "id": "1197586839630237703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pipearboleda", "id": "1453450039301390342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:45:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "104667586", "edit_history_tweet_ids": ["1197586839630237703"], "text": "@pipearboleda Gracias por la aclaraci\u00f3n hp tonto, me da miedo preguntar usted como si sabe como suena un artefacto de esos y el da\u00f1o que causa, favor no tomarse la molestia de responder mas gracias."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "author_id": "249776485", "id": "1197279660113047552", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-20T22:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197279660113047552"], "text": "Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos y luego, cobardemente se suicida. \nElla hab\u00eda hecho denuncia por violencia y solicitado medidas de restricci\u00f3n.\nTristeza!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197550330118053888"}], "author_id": "813834979927015424", "id": "1197575676695580674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vidoce_", "id": "525950133"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:01:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "525950133", "edit_history_tweet_ids": ["1197575676695580674"], "text": "@vidoce_ N\u00e3o tirou foto?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "author_id": "799915069186469888", "id": "1197518456683454465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py"}, {"lang": "es", "author_id": "158122854", "id": "1197584464693477377", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"], "text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1"}, {"lang": "es", "author_id": "8973622", "id": "1197545090064904192", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 108, "like_count": 105, "quote_count": 251}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/41MAgBSKin", "expanded_url": "https://ibae.am/2XA7ahJ", "display_url": "ibae.am/2XA7ahJ"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/RJUxvz433E", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeEconomia/status/1197545090064904192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJUxvz433E", "media_key": "3_1197545088106123264"}]}, "created_at": "2019-11-21T15:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197545090064904192"], "text": "Los gobernadores le pedir\u00e1n a Fern\u00e1ndez que frene la baja de impuestos provinciales que impuls\u00f3 Macri https://t.co/41MAgBSKin https://t.co/RJUxvz433E"}, {"lang": "pt", "author_id": "1050596688363106316", "id": "1197490498610647040", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "folhalixo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cbbtye8xo9", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinara_Brasil/status/1197490498610647040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbbtye8xo9", "media_key": "3_1197490486090567686"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197490498610647040"], "text": "Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobre f\u00e3 (armado,fez ref\u00e9ns,qdo Ana desmaiou,atirou em Giovana, esposa de Gustavo).Palavras- chave: Eduardo Bolsonaro,matou, emboscada (essa s\u00f3 aparece na manchete) https://t.co/cbbtye8xo9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197243409527910400"}], "author_id": "2207453102", "id": "1197584999551307776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:38:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/AqJWdRHET2", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfTuitea/status/1197243409527910400", "display_url": "twitter.com/AlfTuitea/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197584999551307776"], "text": "Un suicida, pero que bien que estuvo jajajaja https://t.co/AqJWdRHET2"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01efc82149bb40c4"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197579706960359425"}], "author_id": "440172781", "id": "1197585789833695234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdolfoUmpierrez", "id": "125785462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:41:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "125785462", "edit_history_tweet_ids": ["1197585789833695234"], "text": "@AdolfoUmpierrez No te entend\u00ed. Capaz por Este calor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189679319494344704"}], "author_id": "2407353697", "id": "1197517926535962624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gnHB9Mm9r6", "expanded_url": "https://twitter.com/kliyoko/status/1189679319494344704", "display_url": "twitter.com/kliyoko/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197517926535962624"], "text": "noooo se abri\u00f3 la herida, ser\u00e1 q yoongi ley\u00f3 tambi\u00e9n l\u00ednea suicida? Sigo sin superar https://t.co/gnHB9Mm9r6"}, {"lang": "es", "author_id": "104212211", "id": "1197491634444865537", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197491634444865537"], "text": "Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no va pero env\u00eda a un grupo de muchachos, no se como calificarlo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197580305835724802"}], "author_id": "3087196772", "id": "1197581171246456834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:22:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "9633802", "edit_history_tweet_ids": ["1197581171246456834"], "text": "@ELTIEMPO Gritan sin violencia y a los 5 segundos lanzan papas bomba !!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "986415989242978304", "id": "1197265416474767366", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi"}, {"lang": "es", "author_id": "176985828", "id": "1197185078457249792", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}, "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada."}, {"lang": "es", "author_id": "535877103", "id": "1196460610864795648", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi."}, {"lang": "es", "author_id": "36958479", "id": "1197583317165576199", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "Clar15Rodriguez", "id": "979514472"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Las Terrenas"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6238, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "elCaribe"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5yzADAgt0M", "expanded_url": "https://bit.ly/2s8cXQh", "display_url": "bit.ly/2s8cXQh"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/z9pHoF7vTm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1197583317165576199/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9pHoF7vTm", "media_key": "3_1197583313122287616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197583317165576199"], "text": "Muere cobrador de autob\u00fas accidentado de Las Terrenas\n\u25ba\u25bahttps://t.co/5yzADAgt0M por @Clar15Rodriguez #elCaribe https://t.co/z9pHoF7vTm"}, {"lang": "pt", "author_id": "43383249", "id": "1197585324714733568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:39:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197585324714733568"], "text": "Bolsonaro cria partido com vi\u00e9s armamentista e que se diz \"ante ideologias nefastas\"...\n\nSer\u00e1 o primeiro partido Suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "author_id": "706706677970690048", "id": "1197004769774243841", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra"}, {"lang": "es", "author_id": "165620013", "id": "1197243409527910400", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 21, "like_count": 575, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-11-20T20:00:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/78irQEloby", "expanded_url": "https://twitter.com/BlancosPillos/status/1197219989637472256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/78irQEloby", "media_key": "7_1197219954107600898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197243409527910400"], "text": "jajajajajajajajaja me vuelvo loco! \nhttps://t.co/78irQEloby"}, {"lang": "pt", "author_id": "842837066631340032", "id": "1197522032436695040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.6773, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL\n\nN\u00e9ia"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.3923, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas1"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 187, "tag": "Amazonas1"}, {"start": 188, "end": 195, "tag": "crimes"}, {"start": 196, "end": 212, "tag": "PoliciaNacional"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/GpNIL323kk", "expanded_url": "https://bit.ly/2qywqJk", "display_url": "bit.ly/2qywqJk"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197522032436695040"], "text": "AMAZONAS1 | BRASIL\n\nN\u00e9ia, como era conhecida a v\u00edtima, foi morta no \u00faltimo s\u00e1bado, 16, ap\u00f3s abordar seu assassino para pedir R$ 1 para comprar um p\u00e3o.\n\nhttps://t.co/GpNIL323kk\n\n#Amazonas1 #crimes #PoliciaNacional"}, {"lang": "pt", "author_id": "1146620566335643648", "id": "1197482565478813703", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9den"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-21T11:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197482565478813703"], "text": "Bomba das bombas!!!\n\nCarlos Bolsonaro pode estar envolvido com a serpente, l\u00e1 no jardim do \u00c9den, que corrompeu a humanidade, para se levantar contra Deus!\n\nQuem matou Deus?\n\nAh, essa fam\u00edlia Bolsonaro!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}], "author_id": "3345037991", "id": "1197495606748557312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T12:42:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197495606748557312"], "text": "@Mechecabanillas Jjajaa que chistosa , solo x que ?? Quiere un voto la sra esta ., nunca hicieron nada bueno el suicida cobarde .jamas se interezo x la educacion ."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197574474607890433"}], "author_id": "4831043542", "id": "1197582079111942144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:26:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "27038703", "edit_history_tweet_ids": ["1197582079111942144"], "text": "@libertaddigital La verdad es que como dicen  los portugueses y se demuestra todos los d\u00edas,en todos ls sectores y niveles de la sociedad y en particular en la pol\u00edtica, los espa\u00f1oles se apunta a lo \u00faltimo por est\u00fapido que sea, aunque sea  pegarse un tiro en la sien. Que pa\u00eds de bobos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197478400644075521"}], "author_id": "170955445", "id": "1197505201969582080", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 14, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Gc7nHr6GpU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1197478400644075521", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:21:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197505201969582080"], "text": "Vamos Lacalle. https://t.co/Gc7nHr6GpU"}, {"lang": "ca", "author_id": "832563073546330112", "id": "1197206218848137216", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP"}, {"lang": "pt", "author_id": "2187053718", "id": "1197576219644039173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "Unicap"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197576219644039173"], "text": "Ir pra Unicap a pulso pra chegar e ouvir:\n\"N\u00e3o tem nenhum culpado nisso tlg, o culpado foi o ot\u00e1rio que se matou\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197570841527115776"}], "author_id": "4654908509", "id": "1197573262710063104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "seneuropsico", "id": "2205711799"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "seneurologia", "id": "376879469"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T17:51:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "301473763", "edit_history_tweet_ids": ["1197573262710063104"], "text": "@nabi_onandia @seneuropsico @seneurologia No, claro que no, de hecho es lo que acabas de decir lo que esperaba. \u00bfHay estudios al respecto sobre medicalozacion y suicidios?\u00bf Hay correlaci\u00f3n?"}, {"lang": "es", "author_id": "3247966414", "id": "1197543445692375040", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2411, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/alA3ZiYB8O", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1197543445692375040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alA3ZiYB8O", "media_key": "3_1197543438109093890"}]}, "created_at": "2019-11-21T15:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197543445692375040"], "text": "Al Apra le habr\u00e1 ca\u00eddo algo? Recuerden que Del Castillo promovi\u00f3 el dispositivo para que lleve m\u00e1s %de leche en polvo la evaporado en el gobierno del suicida. Nooo lo Jorgito?  Y el Decreto 1035 ? https://t.co/alA3ZiYB8O"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197546181880172545"}], "author_id": "307549658", "id": "1197552989864648710", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.8382, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GV7JY6NWyF", "expanded_url": "https://twitter.com/marielmendozae/status/1197546181880172545", "display_url": "twitter.com/marielmendozae\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:30:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197552989864648710"], "text": "En pol\u00edtica, vocaci\u00f3n de poder no es defecto. Humberto no la tuvo. Como Gonzalo antes. Henry permanece porque ser\u00eda suicida cambiar en medio del combate un general que ha funcionado bien -caso de Guaid\u00f3. Quieren quitarlo Maduro, los DF y quienes antes fracasaron en el cargo. https://t.co/GV7JY6NWyF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197577396993564672"}], "author_id": "4136764223", "id": "1197580075736223745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mina__Juliette", "id": "2296450100"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:18:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2296450100", "edit_history_tweet_ids": ["1197580075736223745"], "text": "@Mina__Juliette Dice Freud q todo lo q se guarda hace mal. Hay q sacarlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197557752727511042"}], "author_id": "180269192", "id": "1197564985565691904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "G"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T17:18:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1197564985565691904"], "text": "@Politica_LR @hurgamemoriaPE Tiene la mitoman\u00eda eg\u00f3latra del suicida Sr. G., aprista tenia que ser."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d4ad950a190cbded"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197477094013448198"}], "author_id": "257074013", "id": "1197579848048357379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bigus_Digus", "id": "46335115"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:17:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "46335115", "edit_history_tweet_ids": ["1197579848048357379"], "text": "@Bigus_Digus Por que ele n\u00e3o matou?? Deu um quindim pro rapaz?"}, {"lang": "es", "author_id": "290246274", "id": "1197339945817509889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T02:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197339945817509889"], "text": "Viendo al gorri\u00f3n caer, le da un nuevo significado a las cosas. Cada d\u00eda que pasa mi futuro es enviado hacia el pasado y cada aliento que tomo me lleva al \u00faltimo. Tal vez otro d\u00eda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197575294800019457"}], "author_id": "301473763", "id": "1197575527785209857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarioRo95", "id": "4654908509"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "seneuropsico", "id": "2205711799"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "seneurologia", "id": "376879469"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T18:00:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "4654908509", "edit_history_tweet_ids": ["1197575527785209857"], "text": "@MarioRo95 @seneuropsico @seneurologia Hay una forma muy f\u00e1cil: la prevenci\u00f3n. Si tratamos adecuadamente la sintomatolog\u00eda, m\u00e1s la cr\u00edtica (y te prometo que la hiperactividad-impulsividad es de las m\u00e1s cr\u00edticas), tendremos una menor prevalencia no s\u00f3lo de consumaci\u00f3n, sino tambi\u00e9n de intentos..."}, {"lang": "es", "author_id": "76794344", "id": "1197555146852589569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 239, "like_count": 107, "quote_count": 104}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3104, "type": "Other", "normalized_text": "Ab\u00falico"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/UjMftru6BR", "expanded_url": "https://twitter.com/nsalvarrey/status/1197555146852589569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UjMftru6BR", "media_key": "3_1197555143987863554"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:39:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197555146852589569"], "text": "Purecito Ab\u00falico https://t.co/UjMftru6BR"}, {"lang": "es", "author_id": "270384395", "id": "1197260489711128576", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/7AwP5JPb01", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR2jAvte-Jy2HU_uthkNrs2qH7-yxR3QlpkK0Jx_7SIhyN8UIZP43SShEJ0#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=wh&vli=Salud"}]}, "created_at": "2019-11-20T21:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197260489711128576"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/7AwP5JPb01"}, {"lang": "es", "author_id": "1115793829582528513", "id": "1197371191406804997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "El T\u00fanel"}]}, "created_at": "2019-11-21T04:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197371191406804997"], "text": "Creo que El T\u00fanel es el mejor libro que le\u00edmos en todo 5to a\u00f1o en lengua, una l\u00e1stima que falt\u00e9 las 2 clases que lo dimos y lo tuve que leer en 3 horas mientras me dorm\u00eda sentado"}, {"lang": "es", "author_id": "142347877", "id": "1197575933215068166", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T18:02:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197575933215068166"], "text": "Yo tan cuerda floja. \nT\u00fa tan trapecista suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "859089800124665858", "id": "1196957141153853441", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2"}, {"lang": "es", "author_id": "157760321", "id": "1197388009550831617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T05:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197388009550831617"], "text": "Soy depresivo pero no soy suicida, es decir, ya me chingu\u00e9."}, {"lang": "es", "author_id": "1061979553734758400", "id": "1197538025582006272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T15:31:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/wohNKdMJnP", "expanded_url": "https://twitter.com/musicnewsfact/status/1197515304663826434", "display_url": "twitter.com/musicnewsfact/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197538025582006272"], "text": "Ahorita se suicida porque le dijeron vieja https://t.co/wohNKdMJnP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192129190931374080"}], "author_id": "720024114195521537", "id": "1197526988975726594", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T14:47:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Q8KD8eLEVm", "expanded_url": "https://twitter.com/margblya/status/1192129190931374080", "display_url": "twitter.com/margblya/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197526988975726594"], "text": "eu pensando nas possibilidades do meu futuro // eu lembrando que tenho depress\u00e3o portanto n\u00e3o consigo planej\u00e1-lo n\u00e3o tenho 1 gota de perspectiva de vida ou sequer vontade de viver o suficiente pra realizar alguma coisa sinto que serei pra geral \"a mina q se matou nova demais\" https://t.co/Q8KD8eLEVm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197192536705642496"}], "author_id": "897931246722060290", "id": "1197279610377064448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/oVsc3EZTNu", "expanded_url": "https://twitter.com/iallendebussi/status/1197192536705642496", "display_url": "twitter.com/iallendebussi/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T22:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197279610377064448"], "text": "Eres una mal.nacida al igual q el suicida Allende. Ahora cargar\u00e0s con m\u00e0rtires . Vieja vende patria al igual q el piojento y drogadicto Navarro https://t.co/oVsc3EZTNu"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "author_id": "64986985", "id": "1197250192480727040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Hidra"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/25XxoxItJ5", "expanded_url": "https://www.latimes.com/world-nation/story/2019-11-20/mexico-cartel-violence-avocados", "display_url": "latimes.com/world-nation/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T20:27:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197250192480727040"], "text": "Gran reportaje: El crimen organizado ya no solo se dedica a traficar drogas, tambi\u00e9n exporta aguacates y ha diversificado sus negocios. S\u00ed, Calder\u00f3n trat\u00f3 de decapitar a la Hidra y empeor\u00f3 todo, pero los abrazos del demagogo son una \"estrategia\" suicida\u2026https://t.co/25XxoxItJ5"}, {"lang": "es", "author_id": "10400972", "id": "1197267115042062338", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "random house"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-20T21:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197267115042062338"], "text": "Que fuerte, penguin random house publicar\u00e1 un libro sobre la investigaci\u00f3n a Alan escrito por @sergiotej y planeta las memorias del suicida. El primer caso debe ser uno de los libros m\u00e1s esperados por muchos y el segundo, una pesadilla lisergica."}, {"lang": "pt", "author_id": "144525196", "id": "1197575884355575808", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 15, "like_count": 220, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}]}, "created_at": "2019-11-21T18:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197575884355575808"], "text": "O trio dando corda e Hari se esforcando\ud83d\ude10muito triste isso.\ud83d\udc94"}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Catacaos, Peru", "id": "014894d618aff1f1"}, {"full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "d1638a3be6a9ed61"}]}, "errors": [{"resource_id": "1197592073509187584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197592073509187584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197592073509187584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197590068422164480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197590068422164480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197590068422164480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963417788021989377", "value": "963417788021989377", "detail": "User has been suspended: [963417788021989377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197584749059092482", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197584749059092482", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197584749059092482].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197583582295932931", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197583582295932931", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197583582295932931].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056258679610187776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056258679610187776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056258679610187776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197576650982117376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197576650982117376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197576650982117376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2972850341", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2972850341].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2972850341", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197573345270751237", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197573345270751237].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197573345270751237", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197594670882328579", "oldest_id": "1197576085074010112", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uuhti62mkr9yu7qw0gs05a9a5"}}