{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191944729434480647"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191944729434480647", "created_at": "2019-11-06T05:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1723686271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191944727047880705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191944727047880705", "created_at": "2019-11-06T05:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "211722516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191944605270458371"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191944605270458371", "created_at": "2019-11-06T05:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1157172708498558976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191944409014775808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191943492601294848"}], "id": "1191944409014775808", "created_at": "2019-11-06T05:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@igorfs00 @OjHoNaTaM Kkkkk matou na mina mas se vira alvo da minha M1014 sei n\u00e3o em", "in_reply_to_user_id": "932395663454859271", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igorfs00", "id": "932395663454859271"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "OjHoNaTaM", "id": "724342814688030720"}]}, "author_id": "1157076724888297472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191944064268218369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191944064268218369", "created_at": "2019-11-06T05:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "133090854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191944007754092545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191944007754092545", "created_at": "2019-11-06T05:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3369326458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943967803367424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943967803367424", "created_at": "2019-11-06T05:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2212975471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943939747647488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943939747647488", "created_at": "2019-11-06T05:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "4781141061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943939093389312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943939093389312", "created_at": "2019-11-06T05:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "302176901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943816237985793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943816237985793", "created_at": "2019-11-06T05:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "957020082122711040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943650814631936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943650814631936", "created_at": "2019-11-06T05:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3376543073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943599392464901"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943599392464901", "created_at": "2019-11-06T05:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "759897744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943596116721669"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943596116721669", "created_at": "2019-11-06T05:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3142547206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943506039840769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943506039840769", "created_at": "2019-11-06T05:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "68071687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943435386806273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943435386806273", "created_at": "2019-11-06T05:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "843086453303336961"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191943356479426560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191929440361734144"}], "id": "1191943356479426560", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}]}, "created_at": "2019-11-06T05:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D\u2026", "author_id": "178929569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191943313265504256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191889875655680000"}], "id": "1191943313265504256", "created_at": "2019-11-06T05:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Dby33785291 Amor a fabiana pode at\u00e9 ser t\u00f3xica mais diferente de voc\u00ea ela pode dormir tranquila pois nunca matou ningu\u00e9m e se caso for presa a leva dela vai ser bem menor que a sua", "in_reply_to_user_id": "1101819231459524608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Dby33785291", "id": "1101819231459524608"}]}, "author_id": "3037665347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.9009, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943289953345536"], "id": "1191943289953345536", "created_at": "2019-11-06T05:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? As\u00ed lo ha hecho saber la OMS con su campa\u00f1a 40 segundos para actuar. https://t.co/lYfpoinLhb", "author_id": "20699817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943252238327808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943252238327808", "created_at": "2019-11-06T04:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2687875135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943206549807104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943206549807104", "created_at": "2019-11-06T04:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1062500934369140738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/wHd63aSI1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SPRMexico/status/1191943188333973504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHd63aSI1Z", "media_key": "7_1191942910863958017"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 314, "end": 329, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943188333973504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191941637968142336"}], "id": "1191943188333973504", "created_at": "2019-11-06T04:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "text": "@jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Es suicida confundir a la tweetosfera con la opini\u00f3n p\u00fablica, \u00e9sta es un complejo mucho m\u00e1s amplio que tiene que ver con el punto de vista de la ciudadan\u00eda, la prensa, los medios electr\u00f3nicos. Todos los medios de comunicaci\u00f3n tienen una parte luminosa y una oscura @jenarovillamil https://t.co/wHd63aSI1Z", "in_reply_to_user_id": "843992988", "author_id": "843992988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191943041709477894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191943041709477894", "created_at": "2019-11-06T04:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "4858120221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942838029824000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942838029824000", "created_at": "2019-11-06T04:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "461374997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942819050639360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942819050639360", "created_at": "2019-11-06T04:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "140073622"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942705884082176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942705884082176", "created_at": "2019-11-06T04:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1085220773504184320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942644760489986"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942644760489986", "created_at": "2019-11-06T04:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "605720405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942537495363584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942537495363584", "created_at": "2019-11-06T04:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "764699983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942473653932033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942473653932033", "created_at": "2019-11-06T04:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1068517367137746944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942392083099648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942392083099648", "created_at": "2019-11-06T04:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "943332587182968832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942340400820225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191942340400820225", "created_at": "2019-11-06T04:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2173822696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942313796415488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191942142870130688"}], "id": "1191942313796415488", "created_at": "2019-11-06T04:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SelinaKyledelPB @RegaloGatitos Ando con la sinceridad como un rifle.\nQu\u00e9 este esp\u00edritu suicida?", "in_reply_to_user_id": "3317537463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SelinaKyledelPB", "id": "1039727755229900801"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RegaloGatitos", "id": "294978057"}]}, "author_id": "3317537463"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191942250147799041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191942075127934976"}], "id": "1191942250147799041", "created_at": "2019-11-06T04:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sugheybf pinch\u00e9 raza suicida", "in_reply_to_user_id": "1163960396312563712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sugheybf", "id": "1163960396312563712"}]}, "author_id": "1308360470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942021742772225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191942021742772225", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "795738570371829761"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941977505509376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941977505509376", "created_at": "2019-11-06T04:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "138558868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941962292744192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941962292744192", "created_at": "2019-11-06T04:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "803828492660076545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941881208414210"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191929251613880322"}], "id": "1191941881208414210", "created_at": "2019-11-06T04:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VocalUSagrada Una persona que cree que el suicida es un h\u00e9roe debe ser considerada inimputable.", "in_reply_to_user_id": "313573157", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VocalUSagrada", "id": "313573157"}]}, "author_id": "494721634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941867656687616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941867656687616", "created_at": "2019-11-06T04:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "600562023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941753810624512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941753810624512", "created_at": "2019-11-06T04:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2353830707"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941666200006656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941666200006656", "created_at": "2019-11-06T04:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1529622235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941551670345730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941551670345730", "created_at": "2019-11-06T04:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2200626072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941532926062592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941532926062592", "created_at": "2019-11-06T04:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2229065659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941530464014336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941530464014336", "created_at": "2019-11-06T04:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "297788588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191941433500024835"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191940122213855232"}], "id": "1191941433500024835", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.3026, "type": "Other", "normalized_text": "Sup"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.393, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mathxnk", "id": "782385226441949185"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Fred_CQN", "id": "85417384"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mathxnk @Fred_CQN Pra mim jogar de sup foi o jeito mais f\u00e1cil de subir de ello, antes tinha mania de querer ir de adc ou top, mas depois que mudei pra Sup foi s\u00f3 alegria kkkk assim que come\u00e7a o jogo eu logo falo \"Sup n\u00e3o \u00e9 bab\u00e1 de ADC suicida, aprender a jogar recuado\" kkkk", "in_reply_to_user_id": "782385226441949185", "author_id": "763234358622846976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941187952873472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941187952873472", "created_at": "2019-11-06T04:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1134745501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941175051268097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941175051268097", "created_at": "2019-11-06T04:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "867233269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941174870921217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191941174870921217", "created_at": "2019-11-06T04:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1050753563213869058"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191941086027173893"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191888058062376961"}], "id": "1191941086027173893", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.796, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BordinVania", "id": "2382662035"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BordinVania: @NagatoBRA @Leitadas_Loen @joicehasselmann Essa mulherzinha matou Cristo e chorou no enterro, como \u00e9 c\u00ednica e ainda usa os\u2026", "author_id": "1190992799883239424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941057333858307"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191935219265343490"}], "id": "1191941057333858307", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ladeicaza", "id": "176187917"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ladeicaza Y se suicida G\u00e9lica y 0 reacci\u00f3n \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "176187917", "author_id": "101036576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941039763931138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191941039763931138", "created_at": "2019-11-06T04:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "52989369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940949758431232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940949758431232", "created_at": "2019-11-06T04:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "434361327"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940816568299520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940816568299520", "created_at": "2019-11-06T04:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1612263074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940789477224449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940789477224449", "created_at": "2019-11-06T04:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1063762291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940785345826817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940785345826817", "created_at": "2019-11-06T04:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "739860440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940749266497537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940749266497537", "created_at": "2019-11-06T04:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "135209510"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940540591493120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940540591493120", "created_at": "2019-11-06T04:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "900357680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940529166192640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940529166192640", "created_at": "2019-11-06T04:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2919018280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940451890270209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940451890270209", "created_at": "2019-11-06T04:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "165420759"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940314208100352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940314208100352", "created_at": "2019-11-06T04:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1150057824535351296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940270423711745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191940270423711745", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "author_id": "220369203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940174575484928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191939154537521152"}], "id": "1191940174575484928", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5253, "type": "Person", "normalized_text": "Creel"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TicTakCityTeam: #CunaDeLobos Cuna\nC22Estuvo de\u00a1Wooow!(Se revela que Creel convence a G\u00e9lica con un apasionado y hermoso beso);y de\u00a1Nooo\u2026", "author_id": "307042297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940110675271680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940110675271680", "created_at": "2019-11-06T04:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2310543104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191940106501918728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191940106501918728", "created_at": "2019-11-06T04:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2492162070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/bwtIEukpYK", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-05/fa-tutto-linter-a-dortmund-prima-incanta-e-poi-si-suicida-il-borussia-ringrazia-e-adesso-vede-gli-ottavi/5921568/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-05/fa-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 118, "tag": "tutto"}, {"start": 119, "end": 121, "tag": "l"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Dortmund"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "prima"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191940022720749568"], "id": "1191940022720749568", "created_at": "2019-11-06T04:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fa tutto l\u2019Inter a Dortmund prima incanta e poi si suicida: il Borussia ringrazia e adesso \u2018vede\u2019 gli ottavi -  #tutto #l\u2019Inter #Dortmund #prima  https://t.co/bwtIEukpYK", "author_id": "231726084"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939896316956672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939896316956672", "created_at": "2019-11-06T04:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "250411693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939738741215232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939738741215232", "created_at": "2019-11-06T04:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1182189704218849281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939724010807298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939724010807298", "created_at": "2019-11-06T04:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2809090787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939689554599936"], "id": "1191939689554599936", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mates y mirando el Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "3234689191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939576861999104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939576861999104", "created_at": "2019-11-06T04:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3274721504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939509593812992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191777406903898112"}], "id": "1191939509593812992", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8282, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lougola2", "id": "856896141971083265"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lougola2: @Politica_LR A prop\u00f3sito, Bartra est\u00e1 desaparecida y muda desde que ley\u00f3 falsamente el nombre del suicida de su informe.", "author_id": "158253089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939326290153473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939326290153473", "created_at": "2019-11-06T04:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "164460668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939261316112384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939261316112384", "created_at": "2019-11-06T04:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "847273116212449282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939253644808192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939253644808192", "created_at": "2019-11-06T04:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "816383947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939210003046400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939210003046400", "created_at": "2019-11-06T04:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1052358439186427909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939154537521152"], "id": "1191939154537521152", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "Creel"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9lica"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Creel"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "CatalinaCreel"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "CunaDeLobos"}, {"start": 209, "end": 223, "tag": "CatalinaCreel"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#CunaDeLobos Cuna\nC22Estuvo de\u00a1Wooow!(Se revela que Creel convence a G\u00e9lica con un apasionado y hermoso beso);y de\u00a1Noooo!(G\u00e9lica se suicida en su celda despu\u00e9s de ser abandonada, bateada y humillada por Creel)#CatalinaCreel  \nasesina sanguinaria,c\u00ednicamente llama a G\u00e9lica enferma", "author_id": "1143704313228754944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939145519816704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191939145519816704", "created_at": "2019-11-06T04:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "872137288641388545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939025436921857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939025436921857", "created_at": "2019-11-06T04:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "144987142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939023041912833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191939023041912833", "created_at": "2019-11-06T04:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "1493965148"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939014774919168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191939014774919168", "created_at": "2019-11-06T04:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "2348977202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939010270244864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191939010270244864", "created_at": "2019-11-06T04:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "196703536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191938962803363840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191938827155378178"}], "id": "1191938962803363840", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3714, "type": "Other", "normalized_text": "CINTHYA"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@plugdojimin CINTHYA EU JURO QUE EU TAVA FALANDO DA CARTEIRAKKKKKKKKKKKKK VC SE MATOU SOZINHA", "in_reply_to_user_id": "1171265997157916677", "author_id": "746169341914259456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938744317812736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191330226032254976"}], "id": "1191938744317812736", "created_at": "2019-11-06T04:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mlau75 * se suicida*", "in_reply_to_user_id": "146915309", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mlau75", "id": "146915309"}]}, "author_id": "2450805229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938685635321867"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191938685635321867", "created_at": "2019-11-06T04:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1002960859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/hNm9mBcKfq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12781", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12781"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1191938676433006593"], "id": "1191938676433006593", "created_at": "2019-11-06T04:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30fc\u30ca\u30e1\u30f3\u30c8\u3068\u8003\u3048\u308b\u3068\uff11\u65e5\u76ee\u306e\u30e1\u30a4\u30f3\u306f\u4e88\u9078\u306b\u306a\u3063\u3061\u3083\u3046\u3093\u3060\u3088\u306a\ud83d\ude29 https://t.co/hNm9mBcKfq", "author_id": "833212299586396160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191938570828886016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191938570828886016", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "43577947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938481112702977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191938481112702977", "created_at": "2019-11-06T04:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2153623543"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938422883192833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191938422883192833", "created_at": "2019-11-06T04:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "877175539282399232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191938395846717442"], "id": "1191938395846717442", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "Anjo Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acabei de ler uma fic que chama Anjo Suicida, eu to chorando tanto", "author_id": "398727738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191938384106852357"], "id": "1191938384106852357", "created_at": "2019-11-06T04:40:30.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Uma coisa que me machuca muito \u00e9 ver not\u00edcias de algum \u201cconhecido\u201d que se suicidou, cara me sinto mt mal ... sem nem ter tido uma proximidade com a pessoa", "author_id": "153423780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938374023729152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191938374023729152", "created_at": "2019-11-06T04:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1063919283955212288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938293681868800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191938293681868800", "created_at": "2019-11-06T04:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "346138648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/445CVTNCnn", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938284580229120"], "id": "1191938284580229120", "created_at": "2019-11-06T04:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/445CVTNCnn via @ActualidadRT", "author_id": "349902444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191938146025574400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191938146025574400", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "555363852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937954396213249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937954396213249", "created_at": "2019-11-06T04:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1101636612172234758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937917331148800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937917331148800", "created_at": "2019-11-06T04:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "133055129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937892177846272"], "id": "1191937892177846272", "created_at": "2019-11-06T04:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "998654109224980480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937886490419200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937886490419200", "created_at": "2019-11-06T04:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "127713962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937750087458816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937750087458816", "created_at": "2019-11-06T04:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1148297135970029574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937691748904961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191936295733547008"}], "id": "1191937691748904961", "created_at": "2019-11-06T04:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raskolnik68: -- \u00a1Es la d\u00e9cima placa, doctor! \n-- Y nada m\u00e1s con ni\u00f1os.\n-- Varones casi todos: un halo y un olor raro, picante se presen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raskolnik68", "id": "830032136"}]}, "author_id": "606471910"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937621695578113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937621695578113", "created_at": "2019-11-06T04:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "85628554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937555891195904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937555891195904", "created_at": "2019-11-06T04:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1417109850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937540397383681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191937540397383681", "created_at": "2019-11-06T04:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "139196704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937396679565314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937396679565314", "created_at": "2019-11-06T04:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "113581845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937193503330304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191937193503330304", "created_at": "2019-11-06T04:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "248908389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937176440844288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937176440844288", "created_at": "2019-11-06T04:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3100305182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937151870611456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937151870611456", "created_at": "2019-11-06T04:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2200455326"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/mENAeYaFyt", "expanded_url": "https://es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-inmigracion-masiva-suicida#.XcJNFWy9ZHM.twitter", "display_url": "es.gatestoneinstitute.org/15110/italia-i\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937148162904066"], "id": "1191937148162904066", "created_at": "2019-11-06T04:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Italia: la legalizaci\u00f3n masiva de los inmigrantes es suicida\nhttps://t.co/mENAeYaFyt", "author_id": "126610522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937092106039296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937092106039296", "created_at": "2019-11-06T04:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "842519159615471618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191937038779588608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191937038779588608", "created_at": "2019-11-06T04:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "620343797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936964716613632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936964716613632", "created_at": "2019-11-06T04:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1115333155744026624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936936522461184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936936522461184", "created_at": "2019-11-06T04:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "952589701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936893631520771"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936893631520771", "created_at": "2019-11-06T04:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "4259568453"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191936846529531907"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191936316273020930"}], "id": "1191936846529531907", "created_at": "2019-11-06T04:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marimras Sim, \u00e9 algo que n\u00e3o tem como se preparar ou se acostumar com a idade. Minha av\u00f3 tirou a pr\u00f3pria vida quando eu tinha 13 anos tamb\u00e9m (ou 12, n\u00e3o lembro ao certo) e s\u00f3 de pensar que eu posso passar algo parecido de novo eu j\u00e1 fico desesperada.", "in_reply_to_user_id": "3432397137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marimras", "id": "3432397137"}]}, "author_id": "266629184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936526336372737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936526336372737", "created_at": "2019-11-06T04:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "936701730275852290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936459965706242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936459965706242", "created_at": "2019-11-06T04:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2475937890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/L3XeEGPaYg", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-ejercito-filipinas-afirma-haber-frustrado-ataque-suicida-sur-pais-20191106045217.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "Filipinas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936389320990725"], "id": "1191936389320990725", "created_at": "2019-11-06T04:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Ej\u00e9rcito de #Filipinas afirma haber frustrado un ataque suicida en el sur del pa\u00eds\nhttps://t.co/L3XeEGPaYg", "author_id": "2382060517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936374229864448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936374229864448", "created_at": "2019-11-06T04:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2955856641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936295733547008"], "id": "1191936295733547008", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Mary N"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "microhorror"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "microhorror"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "-- \u00a1Es la d\u00e9cima placa, doctor! \n-- Y nada m\u00e1s con ni\u00f1os.\n-- Varones casi todos: un halo y un olor raro, picante se presentan cuando tomamos radiograf\u00edas.\n-- Mary N tuvo raz\u00f3n.\n-- \u00bfLa enfermera suicida?\n-- \u00a1Cuando los malditos vengan a nosotros, ser\u00e1 se\u00f1al del fin!\n#microhorror", "author_id": "830032136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936237059354626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191933664709554177"}], "id": "1191936237059354626", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6581, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victortaub", "id": "777979589108768769"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @victortaub: @LaRazon_mx El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atenta\u2026", "author_id": "60247913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936182311116802"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936182311116802", "created_at": "2019-11-06T04:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3708706096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936170332184579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191936170332184579", "created_at": "2019-11-06T04:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "4727472497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936160756576258"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191934946333667328"}], "id": "1191936160756576258", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gape Winter"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "((#27 Raz\u00f3n por la que amo a \u00c1gape Winter \n\nEs mi suicida favorito, lo adoro.", "in_reply_to_user_id": "1077791741925867521", "author_id": "1077791741925867521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936145082535939"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191935157248376834"}], "id": "1191936145082535939", "created_at": "2019-11-06T04:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "@RecuerdosPeru @KarlaCalle @AlanGarciaPeru Gracias suicida corrupto", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "361402893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936087737933827"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191936087737933827", "created_at": "2019-11-06T04:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "1082857304364507136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935976672780289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935976672780289", "created_at": "2019-11-06T04:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "99579948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935959639764992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935959639764992", "created_at": "2019-11-06T04:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1089640253940531201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935926022365192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191932896682086401"}], "id": "1191935926022365192", "created_at": "2019-11-06T04:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Si el cobarde suicida, la rata m\u00e1s exitosa, obtuvo 5% de aceptaci\u00f3n, no creo que llegues ni al 0.5% de lo que \u00e9l hizo.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "239017285"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935876756131840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935876756131840", "created_at": "2019-11-06T04:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2868305431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/G62WgBXzwH", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191935867650281473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G62WgBXzwH", "media_key": "3_1191935861467820032"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 41, "end": 61, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerCanalesF", "id": "198831293"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 220, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935867650281473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191837431395430400"}], "id": "1191935867650281473", "created_at": "2019-11-06T04:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FerCanalesF El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/G62WgBXzwH", "in_reply_to_user_id": "198831293", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935852999577602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935852999577602", "created_at": "2019-11-06T04:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "915238962968621056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935852252934145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935852252934145", "created_at": "2019-11-06T04:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1493131808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/vwMjXht7SX", "expanded_url": "https://wp.me/p9prmQ-RKb", "display_url": "wp.me/p9prmQ-RKb"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ins\u00f3lito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935740231311360"], "id": "1191935740231311360", "created_at": "2019-11-06T04:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ins\u00f3lito\u2734\ufe0f \nEl menor de tan solo 15 a\u00f1os de edad, discuti\u00f3 con su madre al descubrir que hab\u00eda fumado, y termin\u00f3 por ahorcarse. https://t.co/vwMjXht7SX", "author_id": "499044422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935725673037824"], "id": "1191935725673037824", "created_at": "2019-11-06T04:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00edrame soy un suicida", "author_id": "1068347822116954113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935637471019009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935637471019009", "created_at": "2019-11-06T04:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2535451236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935628130291713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935628130291713", "created_at": "2019-11-06T04:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "748109749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/b5AvCvK3Ua", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191935508894629889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b5AvCvK3Ua", "media_key": "3_1191935500350885888"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 42, "end": 62, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "reformainter", "id": "33965716"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 221, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935508894629889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191808555273326593"}], "id": "1191935508894629889", "created_at": "2019-11-06T04:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@reformainter El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/b5AvCvK3Ua", "in_reply_to_user_id": "33965716", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191935508802351113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191920205364158465"}], "id": "1191935508802351113", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9365, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lindberghfarias Nada \u00e9 irrelevante quando se trata de descobrir quem matou e mandou matar Marielle, a globo nos ensinou.", "in_reply_to_user_id": "71310152", "author_id": "912694181356867590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935421896372227"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935421896372227", "created_at": "2019-11-06T04:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1260386107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935412299796480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935412299796480", "created_at": "2019-11-06T04:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "744338767494918144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/KHw1YTRgmq", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191935407312777219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHw1YTRgmq", "media_key": "3_1191935401063260160"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 38, "end": 58, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carlosdz", "id": "49900671"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935407312777219"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191924226640400384"}], "id": "1191935407312777219", "created_at": "2019-11-06T04:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlosdz El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/KHw1YTRgmq", "in_reply_to_user_id": "49900671", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935377717772292"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935377717772292", "created_at": "2019-11-06T04:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1847760122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935361313918976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935361313918976", "created_at": "2019-11-06T04:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1180259622864773120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/lnGhBmRYkM", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191935317068144640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnGhBmRYkM", "media_key": "3_1191935308138532871"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 35, "end": 55, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "apilo", "id": "14708870"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 214, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935317068144640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191788960122654720"}], "id": "1191935317068144640", "created_at": "2019-11-06T04:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@apilo El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/lnGhBmRYkM", "in_reply_to_user_id": "14708870", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191935266568785925"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191881211632742401"}], "id": "1191935266568785925", "created_at": "2019-11-06T04:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KeurennM: @witzeldeboxado @RenatinhoIdeal Tamb\u00e9m n\u00e3o tenho pena ,sabe pq na hora de roubarem n\u00e3o penso no tanto que ralamos pra ter, se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KeurennM", "id": "1132758967845838849"}]}, "author_id": "874754210235117569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935197987659776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935197987659776", "created_at": "2019-11-06T04:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2799946937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191935182284165124"], "id": "1191935182284165124", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 77, "end": 91, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.6969, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chega a impressionar como Batman vs Superman \u00e9 ruim, mas ainda \u00e9 melhor que \"Liga da Justi\u00e7a\" \u00e9 \"Esquadr\u00e3o Suicida\" o maior bote errado da Warner", "author_id": "519550316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935142463492096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935142463492096", "created_at": "2019-11-06T04:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "236210215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935140118847488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935140118847488", "created_at": "2019-11-06T04:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1171059793873833987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935086876336128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191935086876336128", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "2170975936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191935039543611392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191935039543611392", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "author_id": "735158669613125632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935035772944384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191935035772944384", "created_at": "2019-11-06T04:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "145821939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934793770053632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934793770053632", "created_at": "2019-11-06T04:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "94158381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934763206098944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934763206098944", "created_at": "2019-11-06T04:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1107870056321634306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934738434576384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934738434576384", "created_at": "2019-11-06T04:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "97115618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934634709438467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934634709438467", "created_at": "2019-11-06T04:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "971066392538746882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934612865466370"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191934612865466370", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "282231568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934588072976385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934588072976385", "created_at": "2019-11-06T04:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1051578213376425984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/5ujhBWRi0K", "expanded_url": "https://twitter.com/Asclepioso/status/1191933960772820997", "display_url": "twitter.com/Asclepioso/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934579566878720"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191933960772820997"}], "id": "1191934579566878720", "created_at": "2019-11-06T04:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Obviamente no es un tweet suicida,ni que estuviera pendejo. La vida es corta y culera,hay que exprimirle hasta la \u00faltima pinshi gota de placer. https://t.co/5ujhBWRi0K", "author_id": "1337759563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934565209772032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934565209772032", "created_at": "2019-11-06T04:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "966396471334637569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934563485986816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934563485986816", "created_at": "2019-11-06T04:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "952644826989846529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934506565025792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934506565025792", "created_at": "2019-11-06T04:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "149146989"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934503373201408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934503373201408", "created_at": "2019-11-06T04:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1555760335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/fHeB0ZAPzc", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191934434427228160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fHeB0ZAPzc", "media_key": "3_1191934428551012353"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 44, "end": 64, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 223, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934434427228160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191880698803707904"}], "id": "1191934434427228160", "created_at": "2019-11-06T04:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@InfobaeAmerica El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/fHeB0ZAPzc", "in_reply_to_user_id": "7827962", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934429104672768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934429104672768", "created_at": "2019-11-06T04:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "55460204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934389191614464"], "id": "1191934389191614464", "created_at": "2019-11-06T04:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "1016180986307137536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934345898057728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934345898057728", "created_at": "2019-11-06T04:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "978368707603943427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934295448936451"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191934295448936451", "created_at": "2019-11-06T04:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "1067164147698319360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934271298179072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934271298179072", "created_at": "2019-11-06T04:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "339859442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934175571517443"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191934175571517443", "created_at": "2019-11-06T04:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "111727129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933988031606789"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191933988031606789", "created_at": "2019-11-06T04:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "161605674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/jFxrAC9WVs", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191933962391883777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFxrAC9WVs", "media_key": "3_1191933953864818688"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 37, "end": 57, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 216, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933962391883777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191814138038771713"}], "id": "1191933962391883777", "created_at": "2019-11-06T04:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Reforma El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/jFxrAC9WVs", "in_reply_to_user_id": "27708897", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933925519695873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933925519695873", "created_at": "2019-11-06T04:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1068276862026203137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933851175657472"], "id": "1191933851175657472", "created_at": "2019-11-06T04:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida emoci\u00f3n inconsciente y est\u00fapida al cuerpo que le da movimiento y vida", "author_id": "613922608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/pGIgLNpBvI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005238091464/posts/1279907308860527/", "display_url": "facebook.com/10000523809146\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100005238091464/posts/1279907308860527/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 38, "end": 61, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Express Quer\u00e9taro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933772058517504"], "id": "1191933772058517504", "created_at": "2019-11-06T04:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude0b \u2014 estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida en Misi\u00f3n Express Quer\u00e9taro https://t.co/pGIgLNpBvI", "author_id": "1515004405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933718522408960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933718522408960", "created_at": "2019-11-06T04:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1188855405801332739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191933693381808133"], "id": "1191933693381808133", "created_at": "2019-11-06T04:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O engra\u00e7ado \u00e9 que ontem a noite durante meu sonho uma pessoa se matava, e lembro de ficar triste.... a\u00ed vem hj e a not\u00edcia de que uma pessoa que me viu crescer, brincava cmg e morava na mesma rua que eu tirou sua pr\u00f3pria vida.", "author_id": "1084987885688946689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933678118682629"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933678118682629", "created_at": "2019-11-06T04:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1159944531728580609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/MZKAwPY4er", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191933664709554177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZKAwPY4er", "media_key": "3_1191933617347465217"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 40, "end": 60, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 219, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933664709554177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191865160459259904"}], "id": "1191933664709554177", "created_at": "2019-11-06T04:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LaRazon_mx El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/MZKAwPY4er", "in_reply_to_user_id": "47379940", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933624410673153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191933624410673153", "created_at": "2019-11-06T04:21:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "138847737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933604366082048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933604366082048", "created_at": "2019-11-06T04:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1007708658300604416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933565723971585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933565723971585", "created_at": "2019-11-06T04:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "156498168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933535755612160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933535755612160", "created_at": "2019-11-06T04:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "113749343"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933496564092930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933496564092930", "created_at": "2019-11-06T04:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "84956490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933423830683648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933423830683648", "created_at": "2019-11-06T04:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "150538739"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933378003701764"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933378003701764", "created_at": "2019-11-06T04:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1308145154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933355157344258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933355157344258", "created_at": "2019-11-06T04:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2861588121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933313302384641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191933313302384641", "created_at": "2019-11-06T04:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "11717512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933244826144768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933244826144768", "created_at": "2019-11-06T04:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "507647955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933174802210817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191933174802210817", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "972228683158245376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933049149296640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191933049149296640", "created_at": "2019-11-06T04:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "510861163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/bDenfXIVTN", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932976092852224"], "id": "1191932976092852224", "created_at": "2019-11-06T04:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "P muchas escuchan nuestros hijos abortados y terminan matandos\u00e9 por esas mala decisi\u00f3n https://t.co/bDenfXIVTN", "author_id": "252605289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932929129230337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932929129230337", "created_at": "2019-11-06T04:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2262213500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932925522120704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932925522120704", "created_at": "2019-11-06T04:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "392758811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932857809289216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932857809289216", "created_at": "2019-11-06T04:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "463061980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932754167910400"], "id": "1191932754167910400", "created_at": "2019-11-06T04:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Es triste que cuando alguien se suicida en el metro, lo primero que hace la gente es enojarse porque perdieron su tiempo... Las prioridades de la sociedad", "author_id": "2369341766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932737957089280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932737957089280", "created_at": "2019-11-06T04:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3377816337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932703677059074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932703677059074", "created_at": "2019-11-06T04:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1006201220548251653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932645229416449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932645229416449", "created_at": "2019-11-06T04:17:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "203978298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932610672570372"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932610672570372", "created_at": "2019-11-06T04:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "754810443194101760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932589742972928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932589742972928", "created_at": "2019-11-06T04:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1717155966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932588396630016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932588396630016", "created_at": "2019-11-06T04:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "327694302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932495211778048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932495211778048", "created_at": "2019-11-06T04:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "324053496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932406380584960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191932406380584960", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "1147102957755912192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932351141556224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932351141556224", "created_at": "2019-11-06T04:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1078108495365365760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932338109865985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "id": "1191932338109865985", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "13897652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191932332606967812"], "id": "1191932332606967812", "created_at": "2019-11-06T04:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e3o triste ver que um jovem de 21anos se suicidou, de vdd corta meu cora\u00e7\u00e3o!\nAs vezes me pergunto pq tinha que existir a DESGRA\u00c7A DA DEPRESS\u00c3O?", "author_id": "2769585478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932275992276992"], "id": "1191932275992276992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "MK"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "MK SE TOM\u00d3 UN MONT\u00d3N DE NEGUVON!!! NO SEAN TAN HPTAS DE PONER EN DIAGNOSTICOS \"GESTO\" SUICIDA!", "author_id": "349212877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932228189724673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191932228189724673", "created_at": "2019-11-06T04:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "282219615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931995913363456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931995913363456", "created_at": "2019-11-06T04:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "140236224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931792212803584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191931792212803584", "created_at": "2019-11-06T04:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "726780223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931748847886337"], "id": "1191931748847886337", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5869, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Se ha deshecho y desarticulado al aparato productivo de la Naci\u00f3n a trav\u00e9s de lo que se llam\u00f3 la apertura irrestricta de la econom\u00eda, en una actitud suicida e irresponsable\"\nAlfons\u00edn describiendo el neoliberalismo de la dictadura y pareciera que fuera Fern\u00e1ndez hablando de Macri", "author_id": "737652985908604929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931664114618368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191931664114618368", "created_at": "2019-11-06T04:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "361522315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931632367865856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931632367865856", "created_at": "2019-11-06T04:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "201470080"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191931598054285317"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191929225546272770"}], "id": "1191931598054285317", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Marko"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "AEWDark"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "That tope suicida by Marko tho #AEWDark", "in_reply_to_user_id": "211244672", "author_id": "211244672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931574834610176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931574834610176", "created_at": "2019-11-06T04:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "434405183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931501845331969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191884307587117056"}], "id": "1191931501845331969", "created_at": "2019-11-06T04:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CoolingDavii Bueno, me falt\u00f3 especificar un poco m\u00e1s, \u00faltimamente hay gente que se suicida por tonteras, claro, habr\u00e1n sufrido y se les entiende pero no era tanto como para llegar a tal cosa, cuando soluciones hab\u00edan de sobra", "in_reply_to_user_id": "1094741747391959042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoolingDavii", "id": "1094741747391959042"}]}, "author_id": "772550348825329665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931499689459713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931499689459713", "created_at": "2019-11-06T04:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "187712654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931438205198336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191821041192058880"}], "id": "1191931438205198336", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaihenH", "id": "1610496259"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 143, "end": 157, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MaihenH @jairbolsonaro Aqui en Chile se habria eliminado hace rato la estatua del suicida... con un Presidente con pantalones y valiente como @jairbolsonaro", "in_reply_to_user_id": "1610496259", "author_id": "713724604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931410803769344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931410803769344", "created_at": "2019-11-06T04:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2927512163"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191931391312838656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191929440361734144"}], "id": "1191931391312838656", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D\u2026", "author_id": "2149419392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931381426872320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191930353679622144"}], "id": "1191931381426872320", "created_at": "2019-11-06T04:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@YahirFelix5 Y as\u00ed quieres grabar? Ves que no tienes tiempo para mi? * se suicida *", "in_reply_to_user_id": "235647386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YahirFelix5", "id": "235647386"}]}, "author_id": "158838026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931348585451521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931348585451521", "created_at": "2019-11-06T04:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3246324075"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191931314741633024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191931314741633024", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "author_id": "529719584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931210177667073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191931210177667073", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "569560661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931187687763968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931187687763968", "created_at": "2019-11-06T04:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "847308945542627328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931099364114433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191931099364114433", "created_at": "2019-11-06T04:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1019715292572868609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191931003369078784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191931003369078784", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "372362743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191930957705752579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178299946468028417"}], "id": "1191930957705752579", "created_at": "2019-11-06T04:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ORaphaelComPH: Quando a racha pobre teve problemas e se matou, eles a culparam por isso. \nQuando o cara rico provocou todos os problema\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ORaphaelComPH", "id": "79594237"}]}, "author_id": "52835691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930911350235137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930911350235137", "created_at": "2019-11-06T04:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "331801128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930842936938497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930842936938497", "created_at": "2019-11-06T04:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1625612028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930803636318212"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191930803636318212", "created_at": "2019-11-06T04:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "519885127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191930722346504193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191909646627483650"}], "id": "1191930722346504193", "created_at": "2019-11-06T04:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @navaallana: @gbfelix10 @tavareskay_ se eu te taquei \u00e1gua vc me tacasse \u00e1gua tbm, n\u00e3o sei como a gnt n se matou l\u00e1", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "navaallana", "id": "2742751604"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gbfelix10", "id": "3782983216"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "tavareskay_", "id": "975417512623005701"}]}, "author_id": "3782983216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930665329184768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191914826722877440"}], "id": "1191930665329184768", "created_at": "2019-11-06T04:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rnunezgonzales: Que se juegue en los terrenos que le van a embargar al suicida, usen la merca que no lleg\u00f3 a consumir para marcar la ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rnunezgonzales", "id": "1319048400"}]}, "author_id": "64087988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930604100739072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191930604100739072", "created_at": "2019-11-06T04:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "1177943889258389516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930516984991749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930516984991749", "created_at": "2019-11-06T04:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2462440369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191930505207439366"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191930505207439366", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "145856199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930474555478017"], "id": "1191930474555478017", "created_at": "2019-11-06T04:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "178745978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930474425462789"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930474425462789", "created_at": "2019-11-06T04:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "887420830476644353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930351532302337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191930351532302337", "created_at": "2019-11-06T04:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "27823803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930301683060736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930301683060736", "created_at": "2019-11-06T04:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "97501160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930292631724032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191930292631724032", "created_at": "2019-11-06T04:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "916294566059347968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930233877868545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930233877868545", "created_at": "2019-11-06T04:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "944383778553724928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930208598794249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930208598794249", "created_at": "2019-11-06T04:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "904753278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930145151557632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930145151557632", "created_at": "2019-11-06T04:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1129058988186918912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191930064818049024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191927923739115521"}], "id": "1191930064818049024", "created_at": "2019-11-06T04:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "prefere\n1 - CADA detalhe da sua vida (bom e ruim, hora q caga, se matou algu\u00e9m etc) seja contado pra TODOS sempre &amp; trabalhar ganhando 25 mil por m\u00eas\n2 - perder toda a sua mem\u00f3ria e ir parar em um lugar desconhecido com a pessoa q vc ama, mas vc nunca lembra dela", "in_reply_to_user_id": "1032752956611944448", "author_id": "1032752956611944448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930023126720513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191930023126720513", "created_at": "2019-11-06T04:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "246145764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929980349034496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191820715928047616"}], "id": "1191929980349034496", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vizzioso", "id": "67538872"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "AlbertoJezuz", "id": "832252313335013377"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:07:06.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@vizzioso @AlbertoJezuz Te falta absoluta comprensi\u00f3n auditiva y mental. Dije que todas las personas que buscan sexo a pelo en las aplicaciones, son portadoras del VIH. O es que t\u00fa lo har\u00edas a pelo con alguien desconocido? Si la persona no est\u00e1 contagiada, es un psic\u00f3pata suicida. Es il\u00f3gico", "in_reply_to_user_id": "67538872", "author_id": "1133805740337057799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929937638445056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929937638445056", "created_at": "2019-11-06T04:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "988188602415841280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929846928232448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929846928232448", "created_at": "2019-11-06T04:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1128497569154387973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929797808730113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929797808730113", "created_at": "2019-11-06T04:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2300068738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929767395762177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191929767395762177", "created_at": "2019-11-06T04:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "122256835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929647379795968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929647379795968", "created_at": "2019-11-06T04:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "930838336536801280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/bDQwi3GvgF", "expanded_url": "https://twitter.com/Jatnnarr/status/1191879823800619008", "display_url": "twitter.com/Jatnnarr/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929635862392835"], "id": "1191929635862392835", "created_at": "2019-11-06T04:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora nos tratas de estupidos, la clase no se suicida.... hay niveles y hay novelas.... deje su teatro https://t.co/bDQwi3GvgF", "author_id": "341612817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929617306849281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929617306849281", "created_at": "2019-11-06T04:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "386076354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929595404148736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191929595404148736", "created_at": "2019-11-06T04:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "533942357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929588319948807"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191929498830344192"}], "id": "1191929588319948807", "created_at": "2019-11-06T04:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@frddiexoxo hagamos un pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "1084642728829427712", "author_id": "2752173447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929575393157120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929575393157120", "created_at": "2019-11-06T04:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "706005134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929508238184448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191928316640550913"}], "id": "1191929508238184448", "created_at": "2019-11-06T04:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeytonLujan: @ilianaiglesias4 @JuanBoeri Yo creo que la gente no es suicida por naturaleza.  A la larga la estabilidad econ\u00f3mica es m\u00e1s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeytonLujan", "id": "2648567151"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ilianaiglesias4", "id": "858149956695273472"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "JuanBoeri", "id": "2821682337"}]}, "author_id": "161822303"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/848nsGbLRe", "expanded_url": "https://twitter.com/Sarah_arlli/status/1089327054154354688", "display_url": "twitter.com/Sarah_arlli/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929506384228353"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1089327054154354688"}], "id": "1191929506384228353", "created_at": "2019-11-06T04:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jajaja amo a mi yo suicida \ud83e\udd29 https://t.co/848nsGbLRe", "author_id": "1072590186872233985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/qpvqL9ztBn", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1191929440361734144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpvqL9ztBn", "media_key": "3_1191929434527469569"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191929440361734144"], "id": "1191929440361734144", "created_at": "2019-11-06T04:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/qpvqL9ztBn", "author_id": "1574984234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929291338063873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191929291338063873", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "author_id": "2299695407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929288188203009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929288188203009", "created_at": "2019-11-06T04:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "703298830993911809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929273386504192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191929273386504192", "created_at": "2019-11-06T04:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "494702261"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191929089852104704"], "id": "1191929089852104704", "created_at": "2019-11-06T04:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ele se matou ai a vagabunda puta dessa mulher teouxe ele de volta e agr w tem que consumir sangue de beb\u00ea??????????????", "author_id": "4152989549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929030737616896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191929030737616896", "created_at": "2019-11-06T04:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1027270708718718976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928967680401408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928967680401408", "created_at": "2019-11-06T04:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "988487327025688577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928860759212034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928860759212034", "created_at": "2019-11-06T04:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "703258508922322944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928803834109953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928803834109953", "created_at": "2019-11-06T04:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1049776659463892993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928733696962560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191928316640550913"}], "id": "1191928733696962560", "created_at": "2019-11-06T04:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LeytonLujan: @ilianaiglesias4 @JuanBoeri Yo creo que la gente no es suicida por naturaleza.  A la larga la estabilidad econ\u00f3mica es m\u00e1s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeytonLujan", "id": "2648567151"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ilianaiglesias4", "id": "858149956695273472"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "JuanBoeri", "id": "2821682337"}]}, "author_id": "858149956695273472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928720866643968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928720866643968", "created_at": "2019-11-06T04:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "140506103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928694601850881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928694601850881", "created_at": "2019-11-06T04:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "871908828119478272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928682044121090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928682044121090", "created_at": "2019-11-06T04:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "163299537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928663484309506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928663484309506", "created_at": "2019-11-06T04:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1027474554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928583456993280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928583456993280", "created_at": "2019-11-06T04:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2776551408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928570194677760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191928570194677760", "created_at": "2019-11-06T04:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "310349013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928529958641665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928529958641665", "created_at": "2019-11-06T04:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "42810134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928501626187777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928501626187777", "created_at": "2019-11-06T04:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2285669582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928443904176128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928443904176128", "created_at": "2019-11-06T04:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1120227265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928415277981696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928415277981696", "created_at": "2019-11-06T04:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "487101194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928409787715586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928409787715586", "created_at": "2019-11-06T04:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "324146195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928338442522625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928338442522625", "created_at": "2019-11-06T04:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1120739958665437186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928316640550913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191926193517481984"}], "id": "1191928316640550913", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.8518, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ilianaiglesias4", "id": "858149956695273472"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JuanBoeri", "id": "2821682337"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 252, "tag": "VienenPorTodo"}, {"start": 253, "end": 271, "tag": "NoEstanPreparados"}, {"start": 273, "end": 283, "tag": "VotoAVoto"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ilianaiglesias4 @JuanBoeri Yo creo que la gente no es suicida por naturaleza.  A la larga la estabilidad econ\u00f3mica es m\u00e1s que importante.  Y volver al FMI significa endeudarnos a todos. El FA ha dado muestras de administrar mucho mejor. #VienenPorTodo #NoEstanPreparados \n#VotoAVoto", "in_reply_to_user_id": "858149956695273472", "author_id": "2648567151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928308151332865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928308151332865", "created_at": "2019-11-06T04:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1165322539662553088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928287712276480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928287712276480", "created_at": "2019-11-06T04:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "809222512894681088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928263968514048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928263968514048", "created_at": "2019-11-06T04:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3410426093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928243793924098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191928243793924098", "created_at": "2019-11-06T04:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2351893384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927988465500160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191927988465500160", "created_at": "2019-11-06T03:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "42737162"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191927954277883904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191924780871684096"}], "id": "1191927954277883904", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "Deus Amarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcelo_Silva_7", "id": "574850537"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "GregoryVeloso2", "id": "247406767"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Marcelo_Silva_7 @GregoryVeloso2 Acho que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos poucos filmes que consegue superar, ngm supera o Deus Amarra", "in_reply_to_user_id": "574850537", "author_id": "3296581454"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927834396233729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927834396233729", "created_at": "2019-11-06T03:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "178209986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/N986wyuwca", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriel95908262/status/1191927820873850881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N986wyuwca", "media_key": "16_1191927808181882880"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "CatalinaCreel"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Gelica"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 19, "tag": "CatalinaCreel"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927820873850881"], "id": "1191927820873850881", "created_at": "2019-11-06T03:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mala #CatalinaCreel\nVas hacer que se suicida la prob\u00e9  Gelica \ud83d\udc44\ud83d\udc8b #CunaDeLobos https://t.co/N986wyuwca", "author_id": "891747239806328832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927746777305088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927746777305088", "created_at": "2019-11-06T03:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "145342577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927727445696513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927727445696513", "created_at": "2019-11-06T03:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "138532992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927715009568768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927715009568768", "created_at": "2019-11-06T03:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "144706470"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191927711125712896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189939791846088704"}], "id": "1191927711125712896", "created_at": "2019-11-06T03:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marioadolfo Quero ver se um bandido matar uma pessoa querida por vc se teu c\u00e9rebro n\u00e3o se tornar\u00e1 pequeno. Ou vc ser\u00e1 muito evolu\u00eddo a ponto de abra\u00e7ar e perdoar. N\u00e3o concordo com mortes, mas n\u00e3o d\u00e1 pra julgar aquele que deseja a morte de um bandido cujo o mesmo matou um ente querido.", "in_reply_to_user_id": "31009451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marioadolfo", "id": "31009451"}]}, "author_id": "127884364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927695615111173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927695615111173", "created_at": "2019-11-06T03:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "158788384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927651746877440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927651746877440", "created_at": "2019-11-06T03:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2792973557"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191927625972899841"], "id": "1191927625972899841", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Achava que eles n\u00e3o iam fazer um filme pior que esquadr\u00e3o suicida, ai eles fizeram o coringa, muito ruim", "author_id": "2906866469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927572994674689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927572994674689", "created_at": "2019-11-06T03:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "193025608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927563406467072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927563406467072", "created_at": "2019-11-06T03:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "178157951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/LMqz500qw7", "expanded_url": "https://twitter.com/Filosofocar/status/1191715789629480961", "display_url": "twitter.com/Filosofocar/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927549779152896"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191715789629480961"}], "id": "1191927549779152896", "created_at": "2019-11-06T03:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDemasiado caro para un suicida? https://t.co/LMqz500qw7", "author_id": "543804703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927546180493314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927546180493314", "created_at": "2019-11-06T03:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "128428683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6xKuiKApUf", "expanded_url": "https://twitter.com/SigaPoesia/status/1191924415543627777", "display_url": "twitter.com/SigaPoesia/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5061, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191927531982774272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191924415543627777"}], "id": "1191927531982774272", "created_at": "2019-11-06T03:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mas depois que se matou com o nariz entupido de coca\u00edna, o discurso parece mentiroso! Ele nasceu ot\u00e1rio sim! https://t.co/6xKuiKApUf", "author_id": "343215947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927464852905985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191914826722877440"}], "id": "1191927464852905985", "created_at": "2019-11-06T03:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rnunezgonzales: Que se juegue en los terrenos que le van a embargar al suicida, usen la merca que no lleg\u00f3 a consumir para marcar la ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rnunezgonzales", "id": "1319048400"}]}, "author_id": "2159598332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927448247709697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927448247709697", "created_at": "2019-11-06T03:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1188216550135943168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927281817718784"], "id": "1191927281817718784", "created_at": "2019-11-06T03:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea que me falte la memoria.", "author_id": "89401057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927259185188864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927259185188864", "created_at": "2019-11-06T03:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "334994464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927208140558343"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927208140558343", "created_at": "2019-11-06T03:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "422779845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927198535561218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927198535561218", "created_at": "2019-11-06T03:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "966275303504076800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927189178073088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191927189178073088", "created_at": "2019-11-06T03:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "1915379346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927176003751936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927176003751936", "created_at": "2019-11-06T03:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "358480786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191927130160082944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191927130160082944", "created_at": "2019-11-06T03:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "511170229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/a7SCz8mV1a", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1426523805/posts/10221185939344519/", "display_url": "facebook.com/1426523805/pos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926988715380736"], "id": "1191926988715380736", "created_at": "2019-11-06T03:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed que vamono a escondida, esto es una misi\u00f3n suicida \ud83c\udfb6 la que me gusta\ud83e\udd2d https://t.co/a7SCz8mV1a", "author_id": "946101007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926978770681856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926978770681856", "created_at": "2019-11-06T03:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "866622002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926970348642304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926970348642304", "created_at": "2019-11-06T03:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2787217187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926903596363776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926903596363776", "created_at": "2019-11-06T03:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "765364590146310145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926889256030209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191926889256030209", "created_at": "2019-11-06T03:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "2425816490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926843944919040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191926843944919040", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "author_id": "2390267708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926839884701702"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926839884701702", "created_at": "2019-11-06T03:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "131056947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926700726214657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926700726214657", "created_at": "2019-11-06T03:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1027371327064354817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926639426441216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926639426441216", "created_at": "2019-11-06T03:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "879536428849537025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926622057881600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926622057881600", "created_at": "2019-11-06T03:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1177057047176712192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926590638370818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926590638370818", "created_at": "2019-11-06T03:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1155647159951339525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926555028721664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926555028721664", "created_at": "2019-11-06T03:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "964647864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/RqupCFDfLr", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialWos/status/1191785293193580545", "display_url": "twitter.com/OficialWos/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926529170837509"], "id": "1191926529170837509", "created_at": "2019-11-06T03:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La mayor\u00eda se suicida porque dentro de se ocultan una gran depresi\u00f3n https://t.co/RqupCFDfLr", "author_id": "3300158896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926498388783104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926498388783104", "created_at": "2019-11-06T03:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "891336114946154496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191926439349764100"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191890170456498176"}], "id": "1191926439349764100", "created_at": "2019-11-06T03:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablomateuus: Deixa eu ver se entendi: J\u00f4 que matou 2 pessoas e depois quase o babaca daquele homem,tirou dinheiro da m\u00e3e e tudo mais e\u2026", "author_id": "3048520259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926419175202816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926419175202816", "created_at": "2019-11-06T03:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "109927106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926374728130560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926374728130560", "created_at": "2019-11-06T03:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "93884755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926357090947072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191926357090947072", "created_at": "2019-11-06T03:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "973690982536564737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926254531952641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926254531952641", "created_at": "2019-11-06T03:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "90087835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926210705731584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191926210705731584", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "248490134"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926098663215106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926098663215106", "created_at": "2019-11-06T03:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "30098521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926087678332930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926087678332930", "created_at": "2019-11-06T03:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "903390857717567488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926062072180738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191926062072180738", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "243008193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926032456146945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191926032456146945", "created_at": "2019-11-06T03:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "1412853858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191926029218177027"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191877092419522560"}], "id": "1191926029218177027", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Otis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PratesNey", "id": "1517970054582882304"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PratesNey @UniversalTVBR Achei a morte da Ava mto sem no\u00e7\u00e3o. For\u00e7aram a barra para achar uma forma dela sair da s\u00e9rie. Espero que o Ant\u00f4nio fique, mas acho que uma vez eu li que ele iria sair (n\u00e3o tenho certeza). Ficaria triste se for verdade :( Mas a morte do Otis me matou junto hahaha", "in_reply_to_user_id": "1096187736988569600", "author_id": "186988878"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926025149698050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191926025149698050", "created_at": "2019-11-06T03:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "907291783708766209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925993688186882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925993688186882", "created_at": "2019-11-06T03:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "547236366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925979482116096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925979482116096", "created_at": "2019-11-06T03:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "215687218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925949996191744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925949996191744", "created_at": "2019-11-06T03:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "173261837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191925840780701696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "id": "1191925840780701696", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "1103672363412045826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925792986537984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925792986537984", "created_at": "2019-11-06T03:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3002083647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925740528386049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191925740528386049", "created_at": "2019-11-06T03:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "author_id": "849989538751578113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/oAprlKFf3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/lipaohomosexual/status/1191801620608278528", "display_url": "twitter.com/lipaohomosexua\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191925721863741440"], "id": "1191925721863741440", "created_at": "2019-11-06T03:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "O suicida sempre d\u00e1 sinais, infelizmente s\u00e3o bem sutis e as pessoas em volta s\u00f3 percebem qd o mesmo j\u00e1 tirou a pr\u00f3pria vida https://t.co/oAprlKFf3Y", "author_id": "3364362975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925646378897408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925646378897408", "created_at": "2019-11-06T03:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "768201544676376576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925624664973312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925624664973312", "created_at": "2019-11-06T03:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1027200667"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925498433212418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "id": "1191925498433212418", "created_at": "2019-11-06T03:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "author_id": "978429295319289856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925494507286529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925494507286529", "created_at": "2019-11-06T03:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1191533483006611456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925413360132096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925413360132096", "created_at": "2019-11-06T03:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "971771857925017600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925323971153920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191925323971153920", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "author_id": "2479669219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925295433080833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925295433080833", "created_at": "2019-11-06T03:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2977672415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925293797257217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925293797257217", "created_at": "2019-11-06T03:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "163328325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925237014773761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925237014773761", "created_at": "2019-11-06T03:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1025412688145534977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925230559809536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925230559809536", "created_at": "2019-11-06T03:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "236024296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191925177376026631"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191924614575853569"}], "id": "1191925177376026631", "created_at": "2019-11-06T03:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@WagnerThomazoni Se uma pessoa defende regime pol\u00edtico que matou milh\u00f5es de pessoas ao longo da hist\u00f3ria, e n\u00e3o carrega culpa nenhuma com isso, a l\u00f3gica se aplica da mesma forma.", "in_reply_to_user_id": "141324838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "author_id": "141324838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191925143175602178"], "id": "1191925143175602178", "created_at": "2019-11-06T03:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "foi t\u00e3o lindo hoje ver os meus coordenadores discutindo sobre pacientes psiqui\u00e1tricos e o risco de aumento da idealiza\u00e7\u00e3o suicida por conta do uso de um certo medicamento.\npqp, que n\u00edvel de conhecimento do caralho, eu amo eles.", "author_id": "1156399532571332608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191925101232640000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191925101232640000", "created_at": "2019-11-06T03:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1012023832109076481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924998753181696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191924998753181696", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "2790573696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924877458059267"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924877458059267", "created_at": "2019-11-06T03:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3873235036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924876669521922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924876669521922", "created_at": "2019-11-06T03:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "128644037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924846978043905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191904900399222784"}], "id": "1191924846978043905", "created_at": "2019-11-06T03:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SarahAcruz7: El suicida como no logra controlar la vida, trata de controlar la muerte.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SarahAcruz7", "id": "3181733130"}]}, "author_id": "144714093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924825188634625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924825188634625", "created_at": "2019-11-06T03:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "706566456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924814610673665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924814610673665", "created_at": "2019-11-06T03:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1072450273703018496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924780871684096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191854911350353922"}], "id": "1191924780871684096", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GregoryVeloso2", "id": "247406767"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GregoryVeloso2 Kkkkkkkkkkkkk melhor que Esquadr\u00e3o Suicida? Ok", "in_reply_to_user_id": "1002234742996119553", "author_id": "574850537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924769991602176"], "id": "1191924769991602176", "created_at": "2019-11-06T03:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "at\u00e9 q esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom", "author_id": "2715007849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924757723303936"], "id": "1191924757723303936", "created_at": "2019-11-06T03:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo, uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura...", "author_id": "1093175429073129473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924735166300160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924735166300160", "created_at": "2019-11-06T03:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "149661876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924711023927296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924711023927296", "created_at": "2019-11-06T03:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "417190358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924681659633665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924681659633665", "created_at": "2019-11-06T03:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1701903326"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924679864463361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191924679864463361", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "3357199539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924606258552832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924606258552832", "created_at": "2019-11-06T03:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "289025446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924594766229504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924594766229504", "created_at": "2019-11-06T03:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1082737632541622272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924479338958856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924479338958856", "created_at": "2019-11-06T03:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "206007096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924473454383107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924473454383107", "created_at": "2019-11-06T03:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1001605747845804032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924438851301377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924438851301377", "created_at": "2019-11-06T03:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "96805943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924295192240128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924295192240128", "created_at": "2019-11-06T03:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3526629796"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924253744156672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924253744156672", "created_at": "2019-11-06T03:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1917337574"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/18NDpKuVe1", "expanded_url": "https://twitter.com/SadMadAlice/status/1191923679472566272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18NDpKuVe1", "media_key": "3_1191923667585978368"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SadMadAlice", "id": "764178312918863876"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924134265131008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191923679472566272"}], "id": "1191924134265131008", "created_at": "2019-11-06T03:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SadMadAlice: Triste ser suicida HAUSHAUSH https://t.co/18NDpKuVe1", "author_id": "2282438369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924096549810176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191601716841582592"}], "id": "1191924096549810176", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "belinda"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "britney sp"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "katy p"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "mora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abrahamvzla", "id": "164822527"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "twcitlali", "id": "265784394"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abrahamvzla: @twcitlali Dile qui\u00e9n es tu cantante favorita, si su respuesta es\n- belinda \n- Beyonc\u00e9\n- britney sp\n- gaga\n- katy p\n- mora\u2026", "author_id": "4734913392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924087012102144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191924087012102144", "created_at": "2019-11-06T03:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "729726376748711936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924014190649345"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191854486123405313"}], "id": "1191924014190649345", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Dapipocaa Hitler se suicidou em 1945 e pronto, quem n\u00e3o concorda chupa pau", "in_reply_to_user_id": "1137335561293828096", "author_id": "3054235194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191923939725004800"], "id": "1191923939725004800", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.405, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 passando Liga da justi\u00e7a + Esquadr\u00e3o  Suicida e acabou agora Vingadores, que noite \u2764\u2764", "author_id": "791065894466322437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923895017885696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923895017885696", "created_at": "2019-11-06T03:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "427548767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923830811430912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923830811430912", "created_at": "2019-11-06T03:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "888965395968929793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923751216197634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923751216197634", "created_at": "2019-11-06T03:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "905057461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923716474712065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923716474712065", "created_at": "2019-11-06T03:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "911717053727477760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/18NDpKuVe1", "expanded_url": "https://twitter.com/SadMadAlice/status/1191923679472566272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18NDpKuVe1", "media_key": "3_1191923667585978368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191923679472566272"], "id": "1191923679472566272", "created_at": "2019-11-06T03:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Triste ser suicida HAUSHAUSH https://t.co/18NDpKuVe1", "author_id": "764178312918863876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923652389998593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191923652389998593", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "author_id": "839601866103205888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923527697543170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923527697543170", "created_at": "2019-11-06T03:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "278077976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923456293720069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191923456293720069", "created_at": "2019-11-06T03:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "889336992231809024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923425549389824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923425549389824", "created_at": "2019-11-06T03:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "304469130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191923354753744897"], "id": "1191923354753744897", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9769, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de assistir Esquadr\u00e3o Suicida pela segunda vez, n\u00e3o sei como mas parece que o filme conseguiu ficar pior \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "60689355"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191923300286509056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "id": "1191923300286509056", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "93677586"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191923281248636928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191832539180220417"}], "id": "1191923281248636928", "created_at": "2019-11-06T03:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Basiliarodri Cada resposta \u00e9 um ato falho. Ele n\u00e3o matou porque aquela pessoa \"n\u00e3o o atrapalhava\". O que significa dizer que, se o atrapalhasse, a\u00ed sim poderia matar. Normal.", "in_reply_to_user_id": "47538209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Basiliarodri", "id": "47538209"}]}, "author_id": "909984872936214528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923165175451648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923165175451648", "created_at": "2019-11-06T03:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "356586238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923133223231490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923133223231490", "created_at": "2019-11-06T03:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "741833522185306113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923070757326850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923070757326850", "created_at": "2019-11-06T03:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2281174603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/tvwxn4ObZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/cabellogoddes/status/1191568197243277312", "display_url": "twitter.com/cabellogoddes/\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191923007633145856"], "id": "1191923007633145856", "created_at": "2019-11-06T03:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Plan suicida https://t.co/tvwxn4ObZ0", "author_id": "2620127054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191923002423861248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191923002423861248", "created_at": "2019-11-06T03:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1085779888177594368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922958408863744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191922958408863744", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "2987226395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922897109082113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922897109082113", "created_at": "2019-11-06T03:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "997885121603821568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922837348634625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922837348634625", "created_at": "2019-11-06T03:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "272993890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922781627322368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922781627322368", "created_at": "2019-11-06T03:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "813174202853421057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922690178850816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922690178850816", "created_at": "2019-11-06T03:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2209746031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922686223470597"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922686223470597", "created_at": "2019-11-06T03:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1108724807011569670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CZ9bpxTwFI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHhRyM", "display_url": "dlvr.it/RHhRyM"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tHHvqmfQ3x", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1191825404400553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHHvqmfQ3x", "media_key": "3_1191825401317937153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922644007948288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191825404400553984"}], "id": "1191922644007948288", "created_at": "2019-11-06T03:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @depesoyuc: Adolescente se suicida tras rega\u00f1o de su mam\u00e1 por fumar cigarro https://t.co/CZ9bpxTwFI https://t.co/tHHvqmfQ3x", "author_id": "183122112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191922637007704066"], "id": "1191922637007704066", "created_at": "2019-11-06T03:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "778032447413952512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922616799563776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191922616799563776", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "author_id": "4824533249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922586126606336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922586126606336", "created_at": "2019-11-06T03:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3239649483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922345998462976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922345998462976", "created_at": "2019-11-06T03:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "401049284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922292361777152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922292361777152", "created_at": "2019-11-06T03:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "842295842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922291787157509"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922291787157509", "created_at": "2019-11-06T03:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3014825327"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922279443247104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922279443247104", "created_at": "2019-11-06T03:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "447784541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922258236887042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922258236887042", "created_at": "2019-11-06T03:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3239182587"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191922256277987328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191325766224494593"}], "id": "1191922256277987328", "created_at": "2019-11-06T03:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hanikuso666: 2019.11.3 sun\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n@ studio 1989\n\nTOPE SUICIDA https://t.co/3q9gzJ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}]}, "author_id": "525899858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922170831745024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922170831745024", "created_at": "2019-11-06T03:36:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "255551653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922155551887360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922155551887360", "created_at": "2019-11-06T03:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "242538753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922122794438660"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922122794438660", "created_at": "2019-11-06T03:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1129408094579109889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922111507554305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922111507554305", "created_at": "2019-11-06T03:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1093662685554716672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922098689781761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191922098689781761", "created_at": "2019-11-06T03:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1088264136751042560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191922088799588353"], "id": "1191922088799588353", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3702, "type": "Organization", "normalized_text": "WB"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida en WB, de nada (?)", "author_id": "256231425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191921940186963968"], "id": "1191921940186963968", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "N desejo a dor que t\u00f4 sentindo nem pra mo\u00e7a do cinema q n deixou eu assistir esquadr\u00e3o suicida dizendo q eu tinha cara de 12 anos", "author_id": "906678246510616577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921927784456192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921927784456192", "created_at": "2019-11-06T03:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "95236754"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921840723247104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191921840723247104", "created_at": "2019-11-06T03:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "1068153463010406401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921806992662528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191745021164306432"}], "id": "1191921806992662528", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "Canciller Mexica"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.4235, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gfabianmedina", "id": "1000445438846173184"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:34:38.000Z", "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gfabianmedina Si que le ayude USA al Canciller Mexica  a vociferar \u201cfuchila y guacala\u201d ...me da tristesa q alguien tan capas como @m_ebrard le siga el juego a quien sabe que es un viejo suicida.   BB", "in_reply_to_user_id": "1000445438846173184", "author_id": "915964653276078081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191921768803524608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191921768803524608", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "author_id": "2195359304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191921758191923200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191834107703185408"}], "id": "1191921758191923200", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel Matou a pau agora, sem fake news a esquerda n\u00e3o se cria. O projeto \u00e9 invi\u00e1vel e j\u00e1 foi testado e comprovado. Socialismo s\u00f3 vai dar certo o dia que Jesus for o ditador.", "in_reply_to_user_id": "174818242", "author_id": "55380101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921743457390592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921743457390592", "created_at": "2019-11-06T03:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2583308529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921654441615361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921654441615361", "created_at": "2019-11-06T03:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1663966466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191921630215311360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191871036901527552"}], "id": "1191921630215311360", "created_at": "2019-11-06T03:33:56.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@ToninhoDoZAP @joicehasselmann Mulherzinha de quinta categoria essa! Subiu e desceu rapidamente! O seu ego matou ela mesma ! Prepotente nojenta, vergonha desse tipo de mulher \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "in_reply_to_user_id": "1095300928742350848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ToninhoDoZAP", "id": "1095300928742350848"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "author_id": "3336972946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921603308904449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921603308904449", "created_at": "2019-11-06T03:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1184492398094815232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921545909874689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191856501964582912"}], "id": "1191921545909874689", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juancavidal", "id": "87011132"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juancavidal: MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y\u2026", "author_id": "1092999748146073600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921540738297856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921540738297856", "created_at": "2019-11-06T03:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "789226863541362688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921529820524544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191914826722877440"}], "id": "1191921529820524544", "created_at": "2019-11-06T03:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rnunezgonzales: Que se juegue en los terrenos que le van a embargar al suicida, usen la merca que no lleg\u00f3 a consumir para marcar la ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rnunezgonzales", "id": "1319048400"}]}, "author_id": "60096966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921506135224321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921506135224321", "created_at": "2019-11-06T03:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "256231065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921489735491584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921489735491584", "created_at": "2019-11-06T03:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "721430588826259456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3GnvfymayE", "expanded_url": "https://twitter.com/pordentroestoyd/status/1191921449277243393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3GnvfymayE", "media_key": "3_1191921440238514177"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "noestassolo"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 106, "tag": "prevenci\u00f3nsuicidio"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "noestassolo"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "noalsuicidio"}, {"start": 134, "end": 159, "tag": "pordentroestoydestrozada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921449277243393"], "id": "1191921449277243393", "created_at": "2019-11-06T03:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayudemos a prevenir!\n\nAqu\u00ed est\u00e1n algunas de las se\u00f1ales de aviso de ideacion suicida.\n\n#prevenci\u00f3nsuicidio #noestassolo #noalsuicidio #pordentroestoydestrozada https://t.co/3GnvfymayE", "author_id": "1162444288346730501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921432437100544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191916674343198720"}], "id": "1191921432437100544", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.7223, "type": "Organization", "normalized_text": "US Navy Seals"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.8087, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Melquisedec70", "id": "147204319"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Melquisedec70 A los terroristas les encanta reclutar y usar menores como escudos humanos. Bin Laden ten\u00eda 13 en su guarida. Salieron vivos porque US Navy Seals son superpros. En el operativo contra Al-Baghdadi, cabecilla de ISIS, la semana pasada, la bomba suicida dej\u00f3 dos ni\u00f1os muertos.", "in_reply_to_user_id": "147204319", "author_id": "233813207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921298181627906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921298181627906", "created_at": "2019-11-06T03:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "159684535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921260592345089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921260592345089", "created_at": "2019-11-06T03:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1111097631386808320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921241046818821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921241046818821", "created_at": "2019-11-06T03:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3237326073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921233937518592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921233937518592", "created_at": "2019-11-06T03:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3403637571"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191921189503033344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "id": "1191921189503033344", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "author_id": "980831810828623873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921152270225408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191921152270225408", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "330770278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921133131640833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921133131640833", "created_at": "2019-11-06T03:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3093158386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191921097119326208"], "id": "1191921097119326208", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:31:49.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme muito bosta, pqp doi meus olhos de ver esse filme", "author_id": "351180024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/o9Rh9Rj7mh", "expanded_url": "https://twitter.com/santirontvg/status/1191920275568373762", "display_url": "twitter.com/santirontvg/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921086797103104"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191920275568373762"}], "id": "1191921086797103104", "created_at": "2019-11-06T03:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Del suicidamiento suicida \ud83d\ude2a https://t.co/o9Rh9Rj7mh", "author_id": "788858163336474624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921077250920448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "id": "1191921077250920448", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "author_id": "531531175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921056816279552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191921056816279552", "created_at": "2019-11-06T03:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "1132845457011609601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191921020770357249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191921020770357249", "created_at": "2019-11-06T03:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "772511804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920989447368706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920989447368706", "created_at": "2019-11-06T03:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "870866294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/TW0Y13Ofde", "expanded_url": "https://twitter.com/legnw/status/1191920587695894528", "display_url": "twitter.com/legnw/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Anto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920931968565248"], "id": "1191920931968565248", "created_at": "2019-11-06T03:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "; Creo que si.\u00bf Pero no se comer\u00e1 a Anto ''Literalmente pero tal vez sexualmente si.\u00bf'', Porque el come gente que se suicida. uwu https://t.co/TW0Y13Ofde", "author_id": "1134881138735026176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920927136780288"], "id": "1191920927136780288", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Gelica"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 47, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Wey, me cago si Gelica se suicida\n\n#CunaDeLobos", "author_id": "1098415363908399104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920891694850048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920891694850048", "created_at": "2019-11-06T03:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3398160687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920873961340929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920873961340929", "created_at": "2019-11-06T03:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "165505503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920871469993984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191906667807608833"}], "id": "1191920871469993984", "created_at": "2019-11-06T03:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marla_snox: El escuadr\u00f3n suicida se termina de ver tratando de entender por qu\u00e9 hicieron eso. No puede ser", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marla_snox", "id": "502106421"}]}, "author_id": "2593733516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920848883638272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920848883638272", "created_at": "2019-11-06T03:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1306221120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920827954008065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920827954008065", "created_at": "2019-11-06T03:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1158882026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920801727037440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920801727037440", "created_at": "2019-11-06T03:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1158020468433182720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920732747583489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191874193719255040"}], "id": "1191920732747583489", "created_at": "2019-11-06T03:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RodoTeEscribe: Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodoTeEscribe", "id": "574638186"}]}, "author_id": "922193603228852224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920712904249344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920712904249344", "created_at": "2019-11-06T03:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "428447918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920652678238209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920652678238209", "created_at": "2019-11-06T03:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "418428563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920599226028034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920599226028034", "created_at": "2019-11-06T03:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "606778306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920503105167360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920503105167360", "created_at": "2019-11-06T03:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "808039698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920478144864257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920478144864257", "created_at": "2019-11-06T03:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "582282070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920432380874753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920432380874753", "created_at": "2019-11-06T03:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "959282724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920375082471424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920375082471424", "created_at": "2019-11-06T03:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1327893313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920322569801728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "id": "1191920322569801728", "created_at": "2019-11-06T03:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "author_id": "822517800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920267163033606"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920267163033606", "created_at": "2019-11-06T03:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2281522825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920240822833152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920240822833152", "created_at": "2019-11-06T03:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "856308589866106881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920174531829760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920174531829760", "created_at": "2019-11-06T03:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "860444164579876864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920033108299776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191920033108299776", "created_at": "2019-11-06T03:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2327742944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920015571849216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191715495755632640"}], "id": "1191920015571849216", "created_at": "2019-11-06T03:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuliCarrio: Por fuera parezco super tranquila y relajada pero por dentro ya me agarraron 5 acv 3 crisis existenciales y 1 idea suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuliCarrio", "id": "601987863"}]}, "author_id": "534705091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919984693432325"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191778390673625090"}], "id": "1191919984693432325", "created_at": "2019-11-06T03:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@a_ericb @deportes_rpc @fepafut ser\u00eda una decisi\u00f3n salvaje y suicida", "in_reply_to_user_id": "621384065", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "deportes_rpc", "id": "757586330"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "fepafut", "id": "282951793"}]}, "author_id": "228495721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919968914460672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919968914460672", "created_at": "2019-11-06T03:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1111026915954040832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919943425634304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191907677309489153"}], "id": "1191919943425634304", "created_at": "2019-11-06T03:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ValenAsgrizze @leoarancibia01 jajaja si un psic\u00f3logo nos escucha se suicida \u00e9l", "in_reply_to_user_id": "2707449049", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "leoarancibia01", "id": "3388659113"}]}, "author_id": "296356819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/4ZqwyC0G7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/juanasarquis_/status/1191199005952368640", "display_url": "twitter.com/juanasarquis_/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919896134897669"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191199005952368640"}], "id": "1191919896134897669", "created_at": "2019-11-06T03:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siempre en modo suicida https://t.co/4ZqwyC0G7Y", "author_id": "2324473064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919833325211649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919833325211649", "created_at": "2019-11-06T03:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "136833697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919746465357824"], "id": "1191919746465357824", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "David Habour"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No sab\u00eda que David Habour sal\u00eda en escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc80", "author_id": "407302731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919720259293184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919720259293184", "created_at": "2019-11-06T03:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "35082695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919719785345027"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919719785345027", "created_at": "2019-11-06T03:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "751944187524833280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919708368490496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919708368490496", "created_at": "2019-11-06T03:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "3394772950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919690030956544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919690030956544", "created_at": "2019-11-06T03:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "157697566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919671076892672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919671076892672", "created_at": "2019-11-06T03:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "96195508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919654849122305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919654849122305", "created_at": "2019-11-06T03:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "439612721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919616324440065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919616324440065", "created_at": "2019-11-06T03:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "701843098842886144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919606895726592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919606895726592", "created_at": "2019-11-06T03:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1102976826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919592546983936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919592546983936", "created_at": "2019-11-06T03:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1068338376665964544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919575702659075"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919575702659075", "created_at": "2019-11-06T03:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "255231785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191919238472228864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1191919238472228864", "created_at": "2019-11-06T03:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "894614763770138624"}], "includes": {"users": [{"username": "Majosbuiva", "name": "Majo Maximoff\ud83c\udf52", "id": "1723686271", "location": "Bello, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1292, "tweet_count": 20638, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "romariomancheno", "name": "Romario", "id": "211722516", "location": "GYE", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 434, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sritaarbol", "name": "Srita\u00c1rbol", "id": "1157172708498558976", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 764, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mmarceloqueiro", "name": "\u043c\u03b1\u044fg\u03b9\u0438\u03b1\u2113 \u2764\ufe0f", "id": "1157076724888297472", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 223, "tweet_count": 28540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igorfs00", "name": "igor", "id": "932395663454859271", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 202, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "81_MYuz", "name": "Mau", "id": "133090854", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 384, "tweet_count": 36878, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "om_ar09", "name": "Omar Arrieta", "id": "3369326458", "location": "Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1673, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uncactus_5", "name": "R\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "2212975471", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 182, "tweet_count": 14676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JazminVenegas75", "name": "jazm\u00edn", "id": "4781141061", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 177, "tweet_count": 8931, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fafafania", "name": "Estefan\u00eda", "id": "302176901", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 480, "tweet_count": 30653, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tanblondie_", "name": "Belu", "id": "957020082122711040", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3015, "following_count": 453, "tweet_count": 11746, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "gissevera95", "name": "Gisse", "id": "3376543073", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 995, "tweet_count": 9718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rocio__Alonso", "name": "lola", "id": "759897744", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 434, "tweet_count": 54859, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BLarrarte", "name": "\u2112arrarte.", "id": "3142547206", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 236, "tweet_count": 3122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juli_Perez", "name": "Juli P\u00e9rez", "id": "68071687", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1165, "tweet_count": 23592, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "MaariisoolF22", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026as\u1d0f\u029f\ud83d\udda4", "id": "843086453303336961", "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 527, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AK47PUNK", "name": "Yo-suke AK-47", "id": "178929569", "location": "\u5317\u6d77\u9053", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1425, "tweet_count": 9599, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "TOPESUICIDA_POP", "name": "TOPE SUICIDA", "id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Carolina20Mari1", "name": "jur\u00eddico da Helo\u00edsa Camargo \ud83d\udc90\ud83d\udc9a\ud83e\uddf5\ud83c\udf31", "id": "3037665347", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1440, "tweet_count": 106364, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Dby33785291", "name": "D\u00e9by Jardim\ud83d\udc9c", "id": "1101819231459524608", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 404, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "breinguash", "name": "breinguash", "id": "20699817", "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 141516, "following_count": 37502, "tweet_count": 857793, "listed_count": 1580}, "verified": false}, {"username": "_soldellepiane", "name": "\u0161ol", "id": "2687875135", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 368, "tweet_count": 89924, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MartinezBianqui", "name": "Bianca", "id": "1062500934369140738", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 345, "tweet_count": 3802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SPRMexico", "name": "SPR M\u00e9xico", "id": "843992988", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 580, "tweet_count": 27042, "listed_count": 192}, "verified": true}, {"username": "AldiTrejo_", "name": "Aldi", "id": "4858120221", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 242, "tweet_count": 4352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcellLaura", "name": "Mar \ud83e\ude90", "id": "461374997", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 154, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yoryimario", "name": "Castro pero no fidel", "id": "140073622", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 2000, "tweet_count": 29878, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "psique_flores", "name": "\ud835\udc39\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc2\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b", "id": "1085220773504184320", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 212, "tweet_count": 22211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FAndresA05", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea05", "id": "605720405", "location": "\u2022Bbhy! ", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1031, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MCaceres91", "name": "#SE FUERON \u2764\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83d\udc51\ud83d\udc0a", "id": "764699983", "location": "La Ceiba, Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2355, "tweet_count": 23843, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "fbrisa18", "name": "Brisa\u2601\ufe0f", "id": "1068517367137746944", "location": "Laguna Blanca, Chaco ", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 241, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_liaterra", "name": "L\u00eda", "id": "943332587182968832", "location": "Chuy ", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 976, "tweet_count": 34202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Victoria_Rumbos", "name": "Vic\u26a1\ufe0f", "id": "2173822696", "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 587, "tweet_count": 31807, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "imagensurdcv", "name": "He vuelto a ser el Quique", "id": "3317537463", "location": "Somewhere over the rainbow", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 1776, "tweet_count": 158551, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_cryssto", "name": "cryssto!", "id": "1308360470", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 98, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sugheybf", "name": "Bibiana", "id": "1163960396312563712", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 187, "tweet_count": 9001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Schobert23", "name": "Francis Schobert \u0646", "id": "795738570371829761", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 475, "tweet_count": 7962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silviapaez", "name": "Silvia PMG", "id": "54100908", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "verified": false}, {"username": "Elgatho04", "name": "GATHO :3", "id": "138558868", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 355, "tweet_count": 2737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolinapascal4", "name": "Carolina Pascal.", "id": "803828492660076545", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 255, "tweet_count": 8587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AldoAyauja", "name": "Aldo Ayauja", "id": "494721634", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1978, "tweet_count": 30455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JhoanCGutierrez", "name": "Jhoan C.", "id": "600562023", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 839, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malasuertuda", "name": "Malasuertuda\ud83d\ude1c\u270c\ud83d\udc9c", "id": "2353830707", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1195, "tweet_count": 6186, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "neuque_", "name": "Neuque", "id": "1529622235", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 132, "tweet_count": 30929, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "julietayasmiiin", "name": "Yasmin", "id": "2200626072", "location": "Villa del parque ", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 163, "tweet_count": 38144, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "TrotamundoCrazy", "name": "\u2606Muni\u2606", "id": "2229065659", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 295, "tweet_count": 43729, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MartinAcua", "name": "Martin Acu\u00f1a", "id": "297788588", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 361, "tweet_count": 15829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JohOficial21", "name": "Johh Santos", "id": "763234358622846976", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 96, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mathxnk", "name": "Desu Humilde \ud83c\udf65", "id": "782385226441949185", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1351, "tweet_count": 71878, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "ValentMaca", "name": "VALENTIN", "id": "1134745501", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 465, "tweet_count": 5580, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lausofine", "name": "Laura Sof\u00eda", "id": "867233269", "location": "El Cocuy, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 536, "tweet_count": 12683, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "023Policani", "name": "Antonella Policani", "id": "1050753563213869058", "location": "Col\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 289, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NVaporwave", "name": "Natalia_Supernova\ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffb \ud83d\udc38", "id": "1190992799883239424", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 197, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BordinVania", "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "id": "2382662035", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572543, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "la_riojas", "name": "Guadalupe Riojas", "id": "101036576", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 2168, "tweet_count": 5960, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ladeicaza", "name": "Claudia de Icaza", "id": "176187917", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 48753, "following_count": 679, "tweet_count": 80664, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "AlejoBSide", "name": "Coldplayesque", "id": "52989369", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 525, "tweet_count": 57745, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "robertoscd", "name": "Roberto Carlos", "id": "434361327", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 862, "tweet_count": 56819, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_Milo_Fernandez", "name": "Milo", "id": "1612263074", "location": "Entre el cielo y el infierno ", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 431, "tweet_count": 27499, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Camdebanchio", "name": "\u00a9ande Banchio \u270c", "id": "1063762291", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 175, "tweet_count": 31689, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "96Mariaj", "name": "Maria jose", "id": "739860440", "location": "nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 460, "tweet_count": 11068, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kristelperez_", "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83hojita verde ..\u032f \u1d55\u0308", "id": "135209510", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 350, "tweet_count": 36406, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "luisinaraceli", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud83c\udf43\ud83c\udf42", "id": "900357680", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 349, "tweet_count": 25103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maty_valerga", "name": "Mat\u00edas", "id": "2919018280", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 207, "tweet_count": 4830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Karipena19", "name": "Kary Pe\u00f1a", "id": "165420759", "location": "Loja", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1859, "tweet_count": 28329, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anabelgarrone", "name": "Anabel Garrone", "id": "1150057824535351296", "location": "San Guillermo, Santa Fe ", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1333, "tweet_count": 11240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mdiaznavas", "name": "Marisela D\u00edaz Navas", "id": "220369203", "location": "Punto Fijo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4910, "tweet_count": 60767, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Juancavidal", "name": "Juan Carlos Vidal S.", "id": "87011132", "location": "Sucre. Miranda. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 23677, "following_count": 6209, "tweet_count": 32156, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "Maza_fernando", "name": "Andy Blackstone", "id": "307042297", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 150, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TicTakCityCM", "name": "TicTakCity CM", "id": "1143704313228754944", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nito01Espinoza", "name": "Platanito Espinoza \ud83c\udf19", "id": "2310543104", "location": "Lonesome town.", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 454, "tweet_count": 32048, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlaRoa8", "name": "Luna Roja \ud83c\udf19", "id": "2492162070", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 587, "tweet_count": 20538, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "only_rafaa", "name": "Rafael \ud83d\udeab", "id": "250411693", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2199, "tweet_count": 11404, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnselmiSoledad", "name": "S\ud83c\udf53", "id": "1182189704218849281", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 104, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laurajsalamanca", "name": "B l u e", "id": "2809090787", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 228, "tweet_count": 11074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rodri_corona", "name": "Rodri\ud83d\udc51", "id": "3234689191", "location": "Los Hornos ", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 386, "tweet_count": 12530, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Alexrdzchef", "name": "Antonie Rodr\u00edguez", "id": "3274721504", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 272, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luendama", "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "id": "158253089", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lougola2", "name": "Lourdes Gola", "id": "856896141971083265", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejavc2", "name": "Lau\ud83c\udf35", "id": "164460668", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 195, "tweet_count": 3092, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cristia18415464", "name": "Cristian Cano", "id": "847273116212449282", "location": "ningun lado", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2368, "tweet_count": 33291, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "valiendoverga__", "name": "valiendo verga", "id": "816383947", "location": "Guatemala ", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 561, "tweet_count": 10826, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "StickyFingersSY", "name": "MrNobody", "id": "1052358439186427909", "location": "Manizales", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 145, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adlptm21", "name": "t", "id": "872137288641388545", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 210, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "florenciabrego", "name": "Flopi", "id": "144987142", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 425, "tweet_count": 9609, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "durmienDoCe", "name": "DoCe", "id": "1493965148", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 200, "tweet_count": 19766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ricksinmorty13", "name": "Better Call Kim Wexler.", "id": "2348977202", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 285, "tweet_count": 7705, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bugueada00", "name": ".", "id": "196703536", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 492, "tweet_count": 31919, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "meowgguk", "name": "blyn", "id": "746169341914259456", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 970, "tweet_count": 51188, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "allinpearl", "name": "Allin Pearl", "id": "2450805229", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1493, "tweet_count": 36987, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mlau75", "name": "LauraYoYm\u00edOTROyo\u2650", "id": "146915309", "location": "MDQ  ", "public_metrics": {"followers_count": 8911, "following_count": 522, "tweet_count": 77807, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Desimeitor", "name": "Jair C\u00e1lix", "id": "1002960859", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 2549, "tweet_count": 5682, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "locatedonneouni", "name": "\u308d\u3051\u306d\u304a", "id": "833212299586396160", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1303, "tweet_count": 23315, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "iriabarradas", "name": "Iria Barradas", "id": "43577947", "location": "Cuiaba-MT Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4994, "tweet_count": 117770, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "deciolimapt", "name": "D\u00e9cio 13", "id": "95699837", "location": "Blumenau-SC", "public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}, "verified": true}, {"username": "eveamarilla1", "name": "Petisa\ud83d\udc45", "id": "2153623543", "location": "Longchamps ", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 723, "tweet_count": 34719, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_pamsau", "name": "\u01a4 \u03bb \u03fb", "id": "877175539282399232", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 202, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luanputeiro", "name": "madu esperando a nota da oab", "id": "398727738", "public_metrics": {"followers_count": 5215, "following_count": 1810, "tweet_count": 29622, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "euraphaell", "name": "rapha eu", "id": "153423780", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 443, "tweet_count": 10087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgustinaPogonz4", "name": "Agustina \ud83c\udf3b", "id": "1063919283955212288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 152, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngieluxD", "name": "Angieluxd.eth \ud83e\uddec", "id": "346138648", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 642, "tweet_count": 29308, "listed_count": 153}, "verified": false}, {"username": "rossy0414", "name": "Rossana  Rojas", "id": "349902444", "location": "ARMENIA, COLOMBIA ", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2247, "tweet_count": 117249, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Guadita_23", "name": "\u2730 Mentita \u2606", "id": "555363852", "location": "Paradise City ", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 978, "tweet_count": 106281, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "GastonG77433586", "name": "Negrito \ud83d\udca2", "id": "1101636612172234758", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 649, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuitoCastil", "name": "Quito Castil", "id": "133055129", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 3814, "tweet_count": 14575, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FissoreeeeZoe", "name": "\u2728Karma Is Me\u2728", "id": "998654109224980480", "location": "San Francisco , cba ", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 3930, "tweet_count": 17955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fatscolin", "name": "F\u00e1tima Colin", "id": "127713962", "location": "Cdmx- Mid", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 316, "tweet_count": 37230, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "candledesmaa", "name": "Candilandia", "id": "1148297135970029574", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 271, "tweet_count": 8156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "microhorror", "name": "MicroHorror", "id": "606471910", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10369, "following_count": 322, "tweet_count": 16833, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "raskolnik68", "name": "roman raskolnikov", "id": "830032136", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1135, "tweet_count": 46015, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "palomaverano", "name": "paloma \ud83d\udc9a", "id": "85628554", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1300, "tweet_count": 15380, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "patycallejas07", "name": "Castillo Callejas", "id": "1417109850", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 467, "tweet_count": 12656, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "calixtoI", "name": "CALIXTO ROJAS", "id": "139196704", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 808, "tweet_count": 34501, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DimeOmar_", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "113581845", "location": "Los Teques.", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1969, "tweet_count": 86025, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "YaniraDavila", "name": "Yanira D\u00e1vila", "id": "248908389", "public_metrics": {"followers_count": 14177, "following_count": 1059, "tweet_count": 45182, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "ActivisimoRc", "name": "Carlos", "id": "3100305182", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 905, "tweet_count": 70078, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Miiltomba", "name": "Milton bassi", "id": "2200455326", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 371, "tweet_count": 1423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tuprimonv", "name": "Francisco J \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 (lockdown is criminal)", "id": "126610522", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 22997, "following_count": 22948, "tweet_count": 463209, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "aaanti_dot", "name": "Sad Witch", "id": "842519159615471618", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 591, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maxi3112", "name": "Calamidad", "id": "620343797", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 378, "tweet_count": 39978, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Aeleherran", "name": "Alejandra", "id": "1115333155744026624", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 491, "tweet_count": 5533, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RamosBelen10", "name": "Bel", "id": "952589701", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 408, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aldana_zambrano", "name": "Aldana\ud83e\udd84", "id": "4259568453", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 330, "tweet_count": 12535, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aboutgandw", "name": "lois want your midnights", "id": "266629184", "location": "#LH44 #LM10", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 686, "tweet_count": 175425, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "no___existo__", "name": "angie", "id": "936701730275852290", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 296, "tweet_count": 5342, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "humankindGA", "name": "\u2728", "id": "2475937890", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 359, "tweet_count": 12421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EPinternacional", "name": "EP Internacional", "id": "2382060517", "public_metrics": {"followers_count": 58232, "following_count": 618, "tweet_count": 193577, "listed_count": 1112}, "verified": true}, {"username": "von_strangulos", "name": "Gazelem.", "id": "2955856641", "location": "\u2648\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 342, "tweet_count": 15316, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anyoakley", "name": "Pues s\u00ed", "id": "60247913", "location": "Albany, Ca.", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2266, "tweet_count": 109298, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "victortaub", "name": "Victor", "id": "777979589108768769", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llave, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 557, "tweet_count": 17588, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alejandraguer6", "name": "Alejandra.", "id": "3708706096", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2573, "tweet_count": 69587, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PeraltaReyesLu", "name": "Luciana", "id": "4727472497", "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 371, "tweet_count": 6405, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ethernalvoice_", "name": "Kaairan \u611b\u2665\ufe0e Miku", "id": "1077791741925867521", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1654, "tweet_count": 5642, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Junior_0311", "name": "Willy Z", "id": "361402893", "location": "Diroes", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JosJos999", "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd7e\ud83c\udd82 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1082857304364507136", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 149, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Rockdrigo97", "name": "Rodrigo G...", "id": "99579948", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 2359, "tweet_count": 15864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maurineme0", "name": "\ud83d\udc73\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1089640253940531201", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 192, "tweet_count": 28720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "E_Hernanson", "name": "Jisaen", "id": "239017285", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 361, "tweet_count": 11899, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "_mararias", "name": "Martina", "id": "2868305431", "location": "de Rosario y de Central\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 778, "tweet_count": 91879, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FerCanalesF", "name": "Fernando Canales F", "id": "198831293", "location": "Puebla, Pue. Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 107746, "following_count": 270, "tweet_count": 99240, "listed_count": 375}, "verified": true}, {"username": "sergio_ehncina", "name": "SIZE IXC", "id": "915238962968621056", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 478, "tweet_count": 12552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielAlfonsoch", "name": "Daniel Alfonso", "id": "1493131808", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 218, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuintanaRooHoy1", "name": "Quintana Roo HOY", "id": "499044422", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 15816, "following_count": 2272, "tweet_count": 156946, "listed_count": 205}, "verified": false}, {"username": "santiiurquiiza", "name": "\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc22", "id": "1068347822116954113", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 680, "tweet_count": 27883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NerisLeonardo7", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "id": "2535451236", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 674, "tweet_count": 42992, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "m_daniela__", "name": "Maria Daniela", "id": "748109749", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 995, "tweet_count": 4326, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reformainter", "name": "Reforma Internacional", "id": "33965716", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 27785, "following_count": 830, "tweet_count": 116940, "listed_count": 560}, "verified": true}, {"username": "fgil01978", "name": "Fernando Gil - FERNANDO Pessoa e GIL Vicente", "id": "912694181356867590", "location": "\u00c9vora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 208, "tweet_count": 22610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lindberghfarias", "name": "Lindbergh Farias", "id": "71310152", "location": "Rio de Janeiro (RJ)", "public_metrics": {"followers_count": 402503, "following_count": 874, "tweet_count": 12280, "listed_count": 1078}, "verified": true}, {"username": "teretozzetto", "name": "teresitamar\u00eda", "id": "1260386107", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 592, "tweet_count": 12084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ritaescobar02", "name": "Ritis\ud83e\udd0d", "id": "744338767494918144", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 331, "tweet_count": 5868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlosdz", "name": "Carlos Dom\u00ednguez", "id": "49900671", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1055, "tweet_count": 47288, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "jorgeluis_jlb", "name": "Jorge Luis Reus", "id": "1847760122", "location": "Honduras,  Tegucigalpa", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1288, "tweet_count": 15594, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eliuriel__", "name": "eli.riel_", "id": "1180259622864773120", "location": "moron caste,caste moron nidea", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 97, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "apilo", "name": "Api \uea00", "id": "14708870", "public_metrics": {"followers_count": 14207, "following_count": 6548, "tweet_count": 56357, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Kaah_Diiias", "name": "Carolyne\ud83d\ude3c", "id": "874754210235117569", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 855, "tweet_count": 28416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KeurennM", "name": "Keuren Machado \ud83c\udf3b", "id": "1132758967845838849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1389, "tweet_count": 5979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaqui_0", "name": "Jotita \ud83c\udf4b", "id": "2799946937", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 494, "tweet_count": 7304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanildinholav", "name": "Gado do Diniz \u2764\u26aa\ud83d\udc9a", "id": "519550316", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 331, "tweet_count": 36999, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anafortins", "name": "Ana Fort\u00edn", "id": "236210215", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 344, "tweet_count": 26450, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hectormf25", "name": "H\u00e9ctor Mart\u00ednez.", "id": "1171059793873833987", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 128, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ivonnegerdibg", "name": "Sophie.", "id": "2170975936", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 2187, "tweet_count": 111506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thalyssm", "name": "thalysson vota 80/13\ud83c\udd99", "id": "735158669613125632", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 449, "tweet_count": 13066, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "o_daiene", "name": "N", "id": "849086155048071168", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanmaquiroz", "name": "QUIROZ", "id": "145821939", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 2664, "tweet_count": 55047, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "nilanesu", "name": "Julian G", "id": "94158381", "location": "Barrancabermeja", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 301, "tweet_count": 34068, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "indillanosss", "name": "Indi Llanos", "id": "1107870056321634306", "location": "La Pampa, Santa Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 596, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "toosobr4THIS", "name": "M", "id": "97115618", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 279, "tweet_count": 54645, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MarianoAquino23", "name": "Mariano Aquino", "id": "971066392538746882", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 329, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elvjosrb", "name": "Elvio", "id": "282231568", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 453, "tweet_count": 25407, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CandeYacuk", "name": "Cande Yacuk\ud83e\udd0d", "id": "1051578213376425984", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 39, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Asclepioso", "name": "Dr. Clasista", "id": "1337759563", "location": "El Olimpo", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 176, "tweet_count": 8209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Laurarondaaa", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8f\ud835\udd86", "id": "966396471334637569", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 220, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sereleiva23", "name": "\ud835\udc12 \ud835\udc1e \ud835\udc2b \ud835\udc1e \ud835\udc27 \ud835\udc1a", "id": "952644826989846529", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 316, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edugomez7", "name": "Papu Gomez", "id": "149146989", "location": "En Heva vendo empanadas! ", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 4529, "tweet_count": 114602, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MPaula_Mena", "name": "Maria Paula Mena", "id": "1555760335", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 146, "tweet_count": 3693, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "infobaeamerica", "name": "Infobae Am\u00e9rica", "id": "7827962", "public_metrics": {"followers_count": 1365803, "following_count": 0, "tweet_count": 646981, "listed_count": 6000}, "verified": true}, {"username": "anothercatldy", "name": "DAN\u263d", "id": "55460204", "location": "ocean", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 321, "tweet_count": 88376, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Micaelaore2", "name": "Micaela \ud83d\udc94", "id": "1016180986307137536", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 38, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giss_nic", "name": "Ni coleta \ud83d\ude0c", "id": "978368707603943427", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 533, "tweet_count": 13683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiAlegre", "name": "Ana Alegre Di Lucca\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1067164147698319360", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2438, "tweet_count": 30889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "verrrga", "name": "Francis \ud83c\udf83", "id": "339859442", "location": "San Diego, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 608, "tweet_count": 84628, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Emeg6", "name": "Emely Giselle", "id": "111727129", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1110, "tweet_count": 24060, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sheryssefc", "name": "Mari\u00f3n~", "id": "161605674", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1760, "tweet_count": 7049, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Reforma", "name": "REFORMA", "id": "27708897", "location": "Av. M\u00e9xico Coyoac\u00e1n 40", "public_metrics": {"followers_count": 3706334, "following_count": 141, "tweet_count": 499736, "listed_count": 12334}, "verified": true}, {"username": "ximensago", "name": "Ximensa Guerrero", "id": "1068276862026203137", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 238, "tweet_count": 5273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jessica_39938", "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd72\ud83c\udd70 \ud83c\udd86\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d \ud83c\udf51", "id": "613922608", "location": "\ud83d\udccd US \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CecyQuinCe", "name": "Cecy Quintero", "id": "1515004405", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1649, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorbelfigl10", "name": "Jorg\u1971\u1963\u03b9\u1952\u1972\ud83d\udc15", "id": "1188855405801332739", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 616, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarolSi08498493", "name": "uma vida morna", "id": "1084987885688946689", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 133, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsaineIturbe", "name": "Mr. Bufonidae", "id": "1159944531728580609", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 502, "tweet_count": 4939, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158057, "following_count": 1156, "tweet_count": 481671, "listed_count": 1947}, "verified": true}, {"username": "EduJayDLVL", "name": "EduJay D' LaViaLactea", "id": "138847737", "location": "Tras el velo de la imaginaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 853, "tweet_count": 129759, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Daiana25278631", "name": "Daiana \ud83d\udc1e", "id": "1007708658300604416", "location": "Reconquista, Santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 285, "tweet_count": 27554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salazarsh", "name": "Elizabethh \ud83d\udc3f\ufe0f", "id": "156498168", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1002, "tweet_count": 102869, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "archiferz", "name": "Uriel F.", "id": "113749343", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 137, "tweet_count": 9288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jug_PCent", "name": "Juan Centeno", "id": "84956490", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 342, "tweet_count": 13204, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "maggiemunozc", "name": "\u2728Maggie Mu\u00f1oz *~.", "id": "150538739", "location": "Ciudad M\u00e1gica de Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 440, "tweet_count": 23314, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "CarauniNayla", "name": "Nay\ud83d\udcab", "id": "1308145154", "location": "Resistencia,Chaco. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1226, "tweet_count": 16452, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Arizaaaaa_", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd95\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud83e\udd2e.", "id": "2861588121", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 862, "tweet_count": 16251, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "romivavi", "name": "Romina M\u00eda \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "11717512", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 582, "tweet_count": 93782, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "BelVelazquez30", "name": "bv", "id": "507647955", "location": "Ituzaingo Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 945, "tweet_count": 27289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejoaquin13", "name": "Ale", "id": "972228683158245376", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1001, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gymforcats", "name": "\ud835\ude85 \ud83c\udf19", "id": "510861163", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 570, "tweet_count": 11700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wegalvez", "name": "walter E. Galvez", "id": "252605289", "location": "Sonsonate, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1099, "tweet_count": 80771, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "noelgorosito", "name": "\u271d", "id": "2262213500", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 508, "tweet_count": 36143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emiconci", "name": "Sonsy\ud83d\udc3e", "id": "392758811", "location": "Qutilipi", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1857, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jocduardobowen", "name": "JOSE EDUARDO BOWEN.", "id": "463061980", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 415, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dany_valpuesta", "name": "Dan Valpuesta", "id": "2369341766", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 115, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LilianaBritos10", "name": "Lilu Britos\u2661", "id": "3377816337", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 189, "tweet_count": 5702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zoeecm8", "name": "zo\u00e9", "id": "1006201220548251653", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 115, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "intenseMeli", "name": "Melisa", "id": "203978298", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 726, "tweet_count": 48331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NAmest00", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud83e\ude84", "id": "754810443194101760", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 701, "tweet_count": 17144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauraAnzo", "name": "Lau", "id": "1717155966", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 488, "tweet_count": 7322, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Vero_Adams", "name": "Verito \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \u2b5072\u2b50 \u264a:)", "id": "327694302", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1350, "tweet_count": 20283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "darianaced", "name": "Dari\u2728", "id": "324053496", "location": "At every starry night", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 1419, "tweet_count": 124529, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "barjiloga", "name": "GIRASS\u00d3IS \ud83c\udf3b", "id": "1147102957755912192", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 544, "tweet_count": 1510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yoesotra_", "name": "amargris\ud83e\udda5", "id": "1078108495365365760", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 359, "tweet_count": 13321, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luchersman", "name": "AntiMerma", "id": "13897652", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 961, "tweet_count": 90014, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ivanedlm", "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "id": "48976307", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "verified": true}, {"username": "lukkinhas_Biiel", "name": "Luuh", "id": "2769585478", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 756, "tweet_count": 3933, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PaoTrujillo_Q", "name": "Amapola", "id": "349212877", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 420, "tweet_count": 57139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonicaMata03", "name": "M\u00f3nica", "id": "282219615", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 424, "tweet_count": 22685, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "najdarb", "name": "Najd Manrique", "id": "140236224", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1152, "tweet_count": 44713, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "kiarex273", "name": "~ kiara escobedo", "id": "726780223", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 206, "tweet_count": 5978, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DiegoAndresMai", "name": "Diego Andres Maire", "id": "737652985908604929", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1073, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cesar_Balac", "name": "C\u00e9sar V\u00e1squez", "id": "361522315", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 5001, "tweet_count": 107184, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ColombiaAGG", "name": "Andre", "id": "201470080", "location": "Locombia", "public_metrics": {"followers_count": 7558, "following_count": 6632, "tweet_count": 84644, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Samantha_1713", "name": "Samantha Schipman", "id": "211244672", "location": "Charlotte, NC", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 3894, "tweet_count": 241877, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "herrera_aguss", "name": "Agustina Herrera", "id": "434405183", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 435, "tweet_count": 38710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheNash_o", "name": "Khash", "id": "772550348825329665", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 114, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CoolingDavii", "name": "El Papopepo", "id": "1094741747391959042", "location": "Scatman's World", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 71, "tweet_count": 8898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gerrard8a1", "name": "Fueuna-vez", "id": "187712654", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 188, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mpobletej", "name": "Marcela }} \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83d\udcaa", "id": "713724604", "location": "New Venezueland.!!!", "public_metrics": {"followers_count": 7247, "following_count": 7971, "tweet_count": 57905, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "MaihenH", "name": "Maihen", "id": "1610496259", "public_metrics": {"followers_count": 164772, "following_count": 829, "tweet_count": 25439, "listed_count": 524}, "verified": false}, {"username": "11ntvv", "name": "Naly", "id": "2927512163", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 686, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "0144pys", "name": "\u3086\u3046\u304d", "id": "2149419392", "public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 4296, "tweet_count": 61647, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Fabiolaflomen", "name": "Fabiola Flores", "id": "158838026", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1423, "tweet_count": 41531, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "YahirFelix5", "name": "yahir", "id": "235647386", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 331, "tweet_count": 3629, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Lorenza525", "name": "Lorenza", "id": "3246324075", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 270, "tweet_count": 1812, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OJuiceFruit", "name": "sucodefruta", "id": "529719584", "location": "Na tua", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 125, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ivonnetorales_", "name": "Ivo \ud83e\udd8b", "id": "569560661", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 567, "tweet_count": 27085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sofiagamboa53", "name": "Ana Sof\u00eda", "id": "847308945542627328", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 483, "tweet_count": 19121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Florenc63259354", "name": "Florencia Mor\u00f3n \ud83d\ude08", "id": "1019715292572868609", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 719, "tweet_count": 7508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edgartroche", "name": "Edgar Troche", "id": "372362743", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 819, "tweet_count": 50488, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pietromaaximoff", "name": "Pietro Maximoff", "id": "52835691", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 187, "tweet_count": 248998, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "ORaphaelComPH", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd86_-_descontrolada.mp3", "id": "79594237", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 234, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "linnacg", "name": "L i n n a \u26a1\ufe0f", "id": "331801128", "location": "M\u00e9xico, D.F", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 285, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_seggni_", "name": "seggni", "id": "1625612028", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 373, "tweet_count": 4816, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "aguajeconsal_", "name": "\ud83c\udf31", "id": "519885127", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 489, "tweet_count": 26822, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gbfelix10", "name": "GB\u25ab\ufe0f", "id": "3782983216", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 850, "tweet_count": 51562, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "navaallana", "name": "lana\uf8ff", "id": "2742751604", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 337, "tweet_count": 17420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "richlimcus", "name": "ricard", "id": "64087988", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rnunezgonzales", "name": "Roberto N\u00fa\u00f1ez", "id": "1319048400", "location": "La Molina, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1520, "tweet_count": 167404, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "MaraYsa39402352", "name": "Mar\u00eda Ysabel", "id": "1177943889258389516", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 592, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anthony8casla", "name": "Anthony CASLA", "id": "2462440369", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 244, "tweet_count": 4843, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "limarcas", "name": "lilian margarita", "id": "145856199", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 3819, "tweet_count": 305255, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "vladymartinez76", "name": "Vladimir Martinez", "id": "178745978", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1133, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iEdgardosCorp", "name": "iEdgardosCorp", "id": "887420830476644353", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 919, "tweet_count": 24447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VeryNiceTrue", "name": "VeryNiceTrue", "id": "27823803", "location": "Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 9457, "following_count": 2837, "tweet_count": 217247, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "SukaritasV", "name": "Cynthia", "id": "97501160", "location": "Cuenca, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1255, "tweet_count": 12289, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PeterGo95", "name": "Peter Gonzales", "id": "916294566059347968", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 200, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asaayess", "name": "agu\ud83e\uddf8", "id": "944383778553724928", "location": "despe\u00f1aderos-C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 496, "tweet_count": 12030, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AraBritez_", "name": "\u2728", "id": "904753278", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 337, "tweet_count": 16575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vodkabronas_", "name": "Saira Alejandra\ud83c\udf38", "id": "1129058988186918912", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 229, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blancof_", "name": "lua \u00e9 Lula \u2b50", "id": "1032752956611944448", "location": "cg", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1208, "tweet_count": 20292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "melissaguirre92", "name": "Mely Aguirre\u2728", "id": "246145764", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 467, "tweet_count": 32147, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mendozacarlosx", "name": "Carlos Mendoza", "id": "1133805740337057799", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 54622, "following_count": 9, "tweet_count": 4009, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "vizzioso", "name": "vizzio", "id": "67538872", "location": "Lima / Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1735, "tweet_count": 2673, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "siguanabasv", "name": "Siguanaba salvadore\u00f1a", "id": "988188602415841280", "location": "San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1068, "tweet_count": 12137, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Htebazile30", "name": "Elizabeth", "id": "1128497569154387973", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 162, "tweet_count": 3063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntonioMTZ96", "name": "Antonio M Mart\u00ednez B", "id": "2300068738", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 637, "tweet_count": 11819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alberickgarcia", "name": "Alberick Garc\u00eda Cern", "id": "122256835", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 2699, "tweet_count": 186933, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Giafranb13", "name": "Gianfranco Blas", "id": "930838336536801280", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 36, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Magarey00", "name": "Maximo Garcia \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "341612817", "location": "Freeland, PA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 727, "tweet_count": 8313, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dnlcz", "name": "Chilate con hielo \ud83e\uddcb", "id": "386076354", "location": "GRO|PUE", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 291, "tweet_count": 5582, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marissab1305", "name": "Marissa B.", "id": "533942357", "location": "Chiclayo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 528, "tweet_count": 55573, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "anistonstreep", "name": "milena", "id": "2752173447", "public_metrics": {"followers_count": 5075, "following_count": 1550, "tweet_count": 40493, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "httptilde", "name": ".matu", "id": "1084642728829427712", "location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 133, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sebaaquino", "name": "Sebasti\u00e1n Aquino", "id": "706005134", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 600, "tweet_count": 14315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SolangeMaReda", "name": "Solange Martinez", "id": "161822303", "location": "Parque del Plata,Las Toscas", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 753, "tweet_count": 12593, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LeytonLujan", "name": "\ud83d\udc9aLujan Letonia \ud83c\udf31Somos semilla\ud83c\udf31", "id": "2648567151", "location": "Uruguay ( )", "public_metrics": {"followers_count": 4896, "following_count": 3676, "tweet_count": 169026, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Sarah_arlli", "name": "\u2726 \u22c6 \u0abd \u03b1 r \u03b1 \u043d \u03b9 \u22c6 \u2726", "id": "1072590186872233985", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 111, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nellygomez30", "name": "Nelly G\u00f3mez", "id": "2299695407", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 86, "tweet_count": 15917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mariiherleyn", "name": "\ud835\udcdc \ud835\udc82 \ud835\udc93 \ud835\udc8a \ud835\udc83 \ud835\udc86 \ud835\udc8d \u30c4", "id": "703298830993911809", "location": "eduardo castex la pampa", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 692, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeremijam", "name": "\ud83d\udee1 \ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude6e \ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud83d\udee1", "id": "494702261", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1727, "tweet_count": 44521, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "blackughjoon", "name": "natalia\u2077", "id": "4152989549", "location": "ela/ele/elu", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1136, "tweet_count": 73942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FavJenn15", "name": "Ale", "id": "1027270708718718976", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 89, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roy_bolanos", "name": "Roy Bola\u00f1os", "id": "988487327025688577", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 332, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sonoman23", "name": "Arielito \u26a1\ufe0f", "id": "703258508922322944", "location": "Mordor", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1280, "tweet_count": 18549, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rodriguezzbri", "name": "briza", "id": "1049776659463892993", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 139, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ilianaiglesias4", "name": "iliana iglesias", "id": "858149956695273472", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 8074, "following_count": 6126, "tweet_count": 181546, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "whatsername1310", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a \u2661", "id": "140506103", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 196, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fiallosm18", "name": "Francisco M. Fiallos", "id": "871908828119478272", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 3606, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crisalejis", "name": "Cris Caldas", "id": "163299537", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 195, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariadelcaos_", "name": "Ari \u20dd\u20d2\u20e4 torta sicotipa con delirios m\u00edsticos", "id": "1027474554", "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 985, "tweet_count": 45855, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rocio_ttevi", "name": "r o c \u00ed o \u262f\ufe0e", "id": "2776551408", "location": "Huaraz, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 559, "tweet_count": 29399, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rolandodp88", "name": "RolandoDiazP", "id": "310349013", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4294, "tweet_count": 99348, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "wendydaz", "name": "Wendy Vanessa", "id": "42810134", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 383, "tweet_count": 10628, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lopduag", "name": "P", "id": "2285669582", "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 235, "tweet_count": 5258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aranxa_campos", "name": "Estrella de miel", "id": "1120227265", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 300, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kevincitoou", "name": "kiwi", "id": "487101194", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 777, "tweet_count": 33889, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlfredoWinie", "name": "Alfredo Acosta", "id": "324146195", "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 3715, "tweet_count": 103268, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "KiaraHorn16", "name": "Kiara", "id": "1120739958665437186", "location": "Rosario del Tala, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 209, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EMOLO991", "name": "(Rodr\u00edguez) \u00b2", "id": "1165322539662553088", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 527, "tweet_count": 22225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dgross030", "name": "dani", "id": "809222512894681088", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 197, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "memi_reta", "name": "em reta", "id": "3410426093", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 106, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "12_giulianna", "name": "Giulianna\u2728", "id": "2351893384", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 447, "tweet_count": 5210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MichiUssa", "name": "\u2763\ufe0f\u2728", "id": "42737162", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1359, "tweet_count": 16541, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Batata_Polar", "name": "Lua Solar", "id": "3296581454", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 197, "tweet_count": 1627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcelo_Silva_7", "name": "Marcelo Silva", "id": "574850537", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 306, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CallMeMarAF", "name": "Mar AF (Mar Antunes Fern\u00e1ndez)", "id": "178209986", "location": "~ Wonderland.", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 264, "tweet_count": 27230, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Gabo_Moreno19", "name": "G\u2206\u0392R\u0399\u2203\u0393\u3000\u039c\u039fR\u2203\u220f\u039f\uff08\uff08\u3010\u271a\u3011\uff09\uff09\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\ude82", "id": "891747239806328832", "location": "Jiutepec, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 556, "tweet_count": 16595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KobraKei", "name": "Kei", "id": "145342577", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 410, "tweet_count": 15394, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "francizcov", "name": "Francisco", "id": "138532992", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 868, "tweet_count": 25105, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xocve", "name": "Lily Vel\u00e1squez M. \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "144706470", "location": "SPS", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 283, "tweet_count": 19223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LinocaPimenta", "name": "Alinne Carvalho", "id": "127884364", "location": "Manaus/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 209, "tweet_count": 6271, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marioadolfo", "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho", "id": "31009451", "location": "Manaus-AM", "public_metrics": {"followers_count": 39104, "following_count": 1022, "tweet_count": 33969, "listed_count": 117}, "verified": true}, {"username": "Elpiloto0710", "name": "Francisco Garc\u00eda \u2708", "id": "158788384", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 175, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sammiacosta", "name": "s a m a n t a\u2664", "id": "2792973557", "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 213, "tweet_count": 4694, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_tortadeliimao", "name": "Drama Queen", "id": "2906866469", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 287, "tweet_count": 43798, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tavito_12", "name": "Gustavo Figueroa", "id": "193025608", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 265, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arianamorocho24", "name": "AM", "id": "178157951", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 72, "tweet_count": 20474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZerchOrtiz", "name": "M\u00f1e.", "id": "543804703", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 247, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Filosofocar", "name": "Psic. Carlos Silva Koppel", "id": "190343849", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 100, "tweet_count": 57836, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "consuegrah", "name": "Eloina Consuegra", "id": "128428683", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 453, "tweet_count": 7596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tcheduh", "name": "EuVotoLula13", "id": "343215947", "location": "Itapu\u00e3 - Viam\u00e3o, RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 962, "tweet_count": 27353, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SigaPoesia", "name": "Frases \ud83c\udf3f", "id": "382613598", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4175056, "following_count": 1227, "tweet_count": 164923, "listed_count": 879}, "verified": false}, {"username": "ArrobameCobarde", "name": "ajito", "id": "2159598332", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 188, "tweet_count": 30375, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "caracolitoloco", "name": "Caos", "id": "1188216550135943168", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 98, "tweet_count": 2834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MissHannF", "name": "Hannia Fuenmayor", "id": "89401057", "location": "En La Inmensa Quietud. ", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 971, "tweet_count": 96922, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ElMalditoVale", "name": "Valentino", "id": "334994464", "location": "En tu Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 334, "tweet_count": 7530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatyEseiza", "name": "Matt", "id": "422779845", "location": "Brandsen City", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 639, "tweet_count": 44029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julianvr08", "name": "Julian Vargas", "id": "966275303504076800", "location": "Zarcero, Alajuela, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 570, "tweet_count": 1414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bobbitu_", "name": "uwun't", "id": "1915379346", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 465, "tweet_count": 36040, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "KerenGiil", "name": "Keren", "id": "358480786", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 159, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabMilla", "name": "G.", "id": "511170229", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 274, "tweet_count": 15880, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JuniorYabrudy", "name": "Wilmar Junior", "id": "946101007", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 46, "tweet_count": 4628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isbarniz", "name": "Maria M.\ud83d\udc9c", "id": "866622002", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 4608, "tweet_count": 8740, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mechiglz", "name": "mechi", "id": "2787217187", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2553, "tweet_count": 30020, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "richieeeh", "name": "Richie \ud83e\udd89", "id": "765364590146310145", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 215, "tweet_count": 5537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LalyGoyzueta", "name": "Laly Goyzueta", "id": "2425816490", "public_metrics": {"followers_count": 31618, "following_count": 1389, "tweet_count": 33594, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "LaGuara33", "name": "@LaGuara33", "id": "2390267708", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 878, "tweet_count": 12380, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jonathanluis10", "name": "Jonathan Luis", "id": "131056947", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 458, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anguspoop7", "name": "i de inteligencia artificial", "id": "1027371327064354817", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1466, "tweet_count": 65307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UlisesM02", "name": "Ulises Miranda", "id": "879536428849537025", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 58, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sool_9", "name": "\ud83c\udf19", "id": "1177057047176712192", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 44, "tweet_count": 2926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucianaQuilinan", "name": "LU\ud83d\udd2e", "id": "1155647159951339525", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 305, "tweet_count": 3344, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "C2g98", "name": "Carolina", "id": "964647864", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 700, "tweet_count": 12933, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lexcorleon", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a", "id": "3300158896", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 2922, "tweet_count": 47605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emilyjv28", "name": "\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udd02", "id": "891336114946154496", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 855, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FaIIingfory", "name": "Gabs\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9\u08e9", "id": "3048520259", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2133, "tweet_count": 221741, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "_Pablom27", "name": "Pablo", "id": "1173670862479908864", "location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 274, "tweet_count": 16738, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ignraul", "name": "Ignacio Raul G.", "id": "109927106", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 207, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DaniloA17", "name": "Danilo Alexander A.", "id": "93884755", "location": "17", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 312, "tweet_count": 62036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Allianzist", "name": "Guillermo \ud83c\udfb6\u26bd\ufe0f\ud83d\udc15\ud83e\udd17\u2708\ufe0f\ud83d\udef3\ufe0f\ud83d\ude8a\ud83d\udef4", "id": "973690982536564737", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 4605, "tweet_count": 27884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ubillin", "name": "Joselo Ubillowsky", "id": "90087835", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 166, "tweet_count": 14314, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aleecheverria_", "name": "Luis Echeverr\u00eda", "id": "248490134", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 231, "tweet_count": 11784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Arianagonzalezr", "name": "Ariana Patricia \ud83c\udf3b", "id": "30098521", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 423, "tweet_count": 52886, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MariaFe44589351", "name": "MARHYFHER \u201cDUCHESS\u201d DUQUESA", "id": "903390857717567488", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 2895, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Selenegodoyy", "name": "Selene Godoy", "id": "243008193", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 628, "tweet_count": 60151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daniel33st", "name": "Daniel 33t", "id": "1412853858", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 894, "tweet_count": 49962, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "luhhlutsxd", "name": "Luts \ud83e\udda6", "id": "186988878", "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 248, "tweet_count": 21558, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "miragliomaxi", "name": "Maxi", "id": "907291783708766209", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 88, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "naBillerbek1", "name": "agustin", "id": "547236366", "location": "Posadas, Misiones", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 690, "tweet_count": 117860, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AbyaYalaResiste", "name": "Jacky Servell\u00f3n", "id": "215687218", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 801, "tweet_count": 8940, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sofiafdx", "name": "sofia", "id": "173261837", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 179, "tweet_count": 27356, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jasonresistenc1", "name": "jason \u2764\ufe0f \u25e4\u2720\u25e2", "id": "1103672363412045826", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 64340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "verified": true}, {"username": "ojedamilag", "name": "Mila\ud83e\udd0d", "id": "3002083647", "location": "Chaco, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2157, "tweet_count": 30961, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "alfosforito", "name": "A.", "id": "849989538751578113", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 169, "tweet_count": 302538, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodoTeEscribe", "name": "Rodo", "id": "574638186", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11804, "following_count": 11373, "tweet_count": 91223, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "misantropad", "name": "dani", "id": "3364362975", "location": "Mato Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1056, "tweet_count": 32332, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "totimarchesini", "name": "tomas", "id": "768201544676376576", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 280, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AriasNicoli", "name": "Nicolett", "id": "1027200667", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 497, "tweet_count": 19466, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JhonCarrinVels1", "name": "Jhon Carri\u00f3n Vel\u00e1squez", "id": "978429295319289856", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 171, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OconYarol", "name": "Yarol Oc\u00f3n", "id": "1191533483006611456", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 199, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsterRecalde3", "name": "Ester Recalde", "id": "971771857925017600", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 143, "tweet_count": 18086, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antoniam_r", "name": "Antonia Rodr\u00edguez Montaner", "id": "2479669219", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 380, "tweet_count": 97836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marialunaressss", "name": "Mar\u00eda Cuestas", "id": "2977672415", "location": "7212126 en Puertorro", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1716, "tweet_count": 19808, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DaysiMoraH", "name": "Daysi Mora H", "id": "163328325", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 480, "tweet_count": 72621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ByronOr36842518", "name": "byron", "id": "1025412688145534977", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 344, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "submaarinee", "name": "\u1d39\u1d43\u02b3\u1d48\u02b8 \u1d47\u1d58\u1d50 \u2661", "id": "236024296", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 902, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wande_Jr", "name": "Wanderlei Davoglio \ud83d\udc80", "id": "141324838", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 171, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ihtchoo", "name": "\ud83c\udf08", "id": "1156399532571332608", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 55, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carojeda3", "name": "caroo \u30c4", "id": "1012023832109076481", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 276, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "3Berte3", "name": "@3Berte3", "id": "2790573696", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4788, "tweet_count": 278144, "listed_count": 373}, "verified": false}, {"username": "FabianaFV2015", "name": "\u4e0b\u4e39\u4e43\u5de5\ud83e\udd87", "id": "3873235036", "location": "Rio Negro, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 262, "tweet_count": 30506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Shey_Duarte", "name": "Shey \u2665", "id": "128644037", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 110, "tweet_count": 7672, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "priscillacuna", "name": "Juanita Cordero", "id": "144714093", "location": "al fondo, a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 749, "tweet_count": 27436, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SarahAcruz7", "name": "Sarah A Cruz", "id": "3181733130", "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 370, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanpablomednoz", "name": "Juan Pablo", "id": "706566456", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 400, "tweet_count": 21503, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "antonievassss", "name": ",", "id": "1072450273703018496", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 180, "tweet_count": 8741, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GregoryVeloso", "name": "joker", "id": "1002234742996119553", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 490, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucifezes", "name": "eu sou a ferida de herpes na rola da mpb", "id": "2715007849", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 267, "tweet_count": 4063, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "isasinha_", "name": "Isa \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1093175429073129473", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 66, "tweet_count": 3150, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MiishelleRG", "name": "MR \ud83c\udf35", "id": "149661876", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 124, "tweet_count": 72784, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AlduuSL", "name": "Alducasla", "id": "417190358", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1329, "tweet_count": 16462, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "soofi_013", "name": "Sof\u00eda C\u00f3rdoba", "id": "1701903326", "location": "Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 546, "tweet_count": 20846, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "necabettio", "name": "\u2115\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#VamosJuntosPeloBrasil", "id": "3357199539", "public_metrics": {"followers_count": 5301, "following_count": 5713, "tweet_count": 172490, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "jessroduarte", "name": "Jessi Duarte", "id": "289025446", "location": "P.J.C.-PY", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2901, "tweet_count": 41279, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AntoniaToniaSC", "name": "Antonia Soler", "id": "1082737632541622272", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tatianailianarc", "name": "Tatiana\ud83c\udf18", "id": "206007096", "location": "Pensacola, FL", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 375, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ilseyih", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf38", "id": "1001605747845804032", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 331, "tweet_count": 117556, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RichTafari", "name": "Richard \ud83d\udc53", "id": "96805943", "location": "Greenbow Alabama", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1171, "tweet_count": 15932, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MarlenyMolina14", "name": "\u2022Mar\u2022", "id": "3526629796", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 115, "tweet_count": 31767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeleOrtin", "name": "TheGray", "id": "1917337574", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 565, "tweet_count": 21233, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yangfists", "name": "\u1d48\u2071\u1d49\u1d4d\u1d52 \u02e3\u2071\u1d43\u1d52 \u02e1\u1d52\u207f\u1d4d \u266f", "id": "2282438369", "location": "b\u1972rb\u1972r\u1972 d\u1959\u1952k\u1971\u1963m\u1972\u1952 s\u1959\u03c1r\u1971m\u1972\u1974\u10e7 ", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 3132, "tweet_count": 89164, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SadMadAlice", "name": "Vi\u00fava da La Signora", "id": "764178312918863876", "location": "elas / delas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 427, "tweet_count": 33828, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "katherinedel150", "name": "Blue Neighbourhood", "id": "4734913392", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 210, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abrahamvzla", "name": "Narciso \ud83d\udc7b", "id": "164822527", "location": "Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 707, "tweet_count": 15838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MSaracho19", "name": "Mart\u00edn \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "729726376748711936", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 696, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrieloriac", "name": "cairo", "id": "3054235194", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 271, "tweet_count": 651, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Dumilho24", "name": "Du\u00edlio Taylor's Version", "id": "1137335561293828096", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 65, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diih_guilbert", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "791065894466322437", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 417, "tweet_count": 20438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gldmz_Alice", "name": "Stephanie", "id": "427548767", "location": "En la 69 punto G", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 600, "tweet_count": 31438, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Daniela0325", "name": "Daniela.", "id": "888965395968929793", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 473, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joseiralar", "name": "Jos\u00e9 Irala", "id": "905057461", "location": "San Lorenzo-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1433, "tweet_count": 80548, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AndyAkiles", "name": "\ud83d\udc51Andy\ud83d\udc51", "id": "911717053727477760", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 243, "tweet_count": 17503, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Chinaya29", "name": "Chinaya", "id": "839601866103205888", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 156, "tweet_count": 347821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ACSMCJS", "name": "C\u0104LL\u039eJ\u039eROS", "id": "278077976", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1090, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crebosio95", "name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a", "id": "889336992231809024", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 2946, "tweet_count": 125307, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Galileo_Gamez", "name": ".", "id": "304469130", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 333, "tweet_count": 34997, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fabiolachristo", "name": "Fab\u00edola Christo", "id": "60689355", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 101, "tweet_count": 4593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acazzo", "name": "Ivan Stephane", "id": "93677586", "location": "BH/RJ/SP/ES/SP/BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 4895, "tweet_count": 192054, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "bsb_joaosilva", "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "909984872936214528", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 474, "tweet_count": 56113, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Basiliarodri", "name": "Basilia Rodrigues", "id": "47538209", "location": "Brasil - Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 48311, "following_count": 3110, "tweet_count": 18330, "listed_count": 299}, "verified": true}, {"username": "AngeleesGimenez", "name": "Angeles", "id": "356586238", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 730, "tweet_count": 15562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabelabarreeto", "name": "Isabela Barreto", "id": "741833522185306113", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 277, "tweet_count": 13782, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anahiiii_h", "name": "Ana", "id": "2281174603", "location": "Misiones-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 666, "tweet_count": 13985, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CelesDiaz_", "name": "\u01dd\u0287s\u01ddl\u01dd\u0254", "id": "2620127054", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 329, "tweet_count": 5964, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ferpi09", "name": "Fer\ud83e\udd2a", "id": "1085779888177594368", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 193, "tweet_count": 527, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bediarami", "name": "Beda con B larga Az\u00e1s", "id": "2987226395", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 827, "tweet_count": 23657, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "triniirecalde", "name": "ttrina", "id": "997885121603821568", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 121, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rafael__Ortega", "name": "Tormenta China", "id": "272993890", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 547, "tweet_count": 20554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dmoralesf1", "name": "dm", "id": "813174202853421057", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 106, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patocjsinna", "name": "EL BOCA DE LOS PIBEEEEEEEEE\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "2209746031", "location": "cordoba capital, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 2582, "tweet_count": 581025, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "_user_18", "name": "Diego", "id": "1108724807011569670", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 336, "tweet_count": 6648, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535795, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "oathivy", "name": "Ache", "id": "778032447413952512", "location": "bryan. j\u00fapiter. b\u00e1rbara. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 419, "tweet_count": 22462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arulagarcia", "name": "Chiqui 1", "id": "4824533249", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1435, "tweet_count": 83399, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luquiitas_r", "name": "Lucas \u2652", "id": "3239649483", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 237, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ruthgomezt", "name": "Ruth\ud83c\udf19", "id": "401049284", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 118, "tweet_count": 6393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramoaccp", "name": "Soy qui\u00e9n soy!!!", "id": "842295842", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2599, "tweet_count": 45562, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "NatalyAraya11", "name": "CinnamonN", "id": "3014825327", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 199, "tweet_count": 19651, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Matipacheco_", "name": "Mat\u0131 a\u015f", "id": "447784541", "location": "Lincoln, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 924, "tweet_count": 52711, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "guccisalomoni", "name": "Augusto G", "id": "3239182587", "location": "Las Heras, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 470, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "through_gantes", "name": "\u304c\u3093\u3066\u3059", "id": "525899858", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u672d\u5e4c\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 112, "tweet_count": 198, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hanikuso666", "name": "\u306f\u306b", "id": "2791097424", "location": "\u6bba\u5e4c", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "jahlemale", "name": "Mar\u00eda Aleja", "id": "255551653", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 998, "tweet_count": 22860, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "montsespinosac", "name": "montse", "id": "242538753", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 697, "tweet_count": 47279, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NstorAcosta14", "name": "N\u00e9stor Acosta", "id": "1129408094579109889", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 1991, "tweet_count": 1277, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NickoKandinski", "name": "Margo Kandinski \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "id": "1093662685554716672", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 828, "tweet_count": 5195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lulimoralesw", "name": "\u26d3", "id": "1088264136751042560", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 417, "tweet_count": 7380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maxipelle18", "name": "Maxi \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "id": "256231425", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1263, "tweet_count": 61702, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Docekissme", "name": "kiss", "id": "906678246510616577", "location": "Porto Velho, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 421, "tweet_count": 29922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heavenfromhell8", "name": "Ju \u2728", "id": "95236754", "location": "Valhalla", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 207, "tweet_count": 34488, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KikeRG_18", "name": "LocusNiger", "id": "1068153463010406401", "location": "Canaloche.", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 363, "tweet_count": 7930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EMILIOXRIVERO", "name": "Emilio Rivero", "id": "915964653276078081", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 126, "tweet_count": 781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gfabianmedina", "name": "Fabi\u00e1n Medina", "id": "1000445438846173184", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11697, "following_count": 10643, "tweet_count": 28953, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "Dgassis_", "name": "dg", "id": "2195359304", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 674, "tweet_count": 24539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ederwagner", "name": "\u00c9der Wagner - Brasileirista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "55380101", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1616, "tweet_count": 5490, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857565, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "verified": false}, {"username": "matiramirez71", "name": "Tito", "id": "2583308529", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 193, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_joseortiz1", "name": "Goti\ud83d\udca7", "id": "1663966466", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1685, "tweet_count": 36972, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GerhardtBeatriz", "name": "Beatriz Gerhardt / Bolsonarista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "3336972946", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 1560, "tweet_count": 147267, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RenzoCipollone", "name": "Renzo Cipollone", "id": "1184492398094815232", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 360, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaMedinaMar5", "name": "Maria Medina Martinez", "id": "1092999748146073600", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gmbatllemitja", "name": "m a r \u00ed a", "id": "789226863541362688", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 296, "tweet_count": 9960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manu_1924", "name": "M a n \u24ca", "id": "60096966", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 403, "tweet_count": 75483, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "johiotranto", "name": "Johi otranto", "id": "256231065", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 613, "tweet_count": 16352, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "amza_99", "name": "Micaela Zapata", "id": "721430588826259456", "location": "Quito - Miami", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 317, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pordentroestoyd", "name": "Por dentro estoy destrozada", "id": "1162444288346730501", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 27, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ConsueCorrales", "name": "Consuelo Corrales", "id": "233813207", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1582, "tweet_count": 87133, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Melquisedec70", "name": "Melquisedec Torres", "id": "147204319", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20422, "following_count": 3320, "tweet_count": 63245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pablogrego", "name": "Paagrego", "id": "159684535", "location": "Arauco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1198, "tweet_count": 6689, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Cammbrs", "name": "ca\u043c\u043c\u0432r\u0455_", "id": "1111097631386808320", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 564, "tweet_count": 6165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valesssc", "name": "Valen\u2728", "id": "3237326073", "location": "Arauco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 429, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Melinabaigorri1", "name": "morocha", "id": "3403637571", "location": "Catamarca ", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 513, "tweet_count": 42273, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "torreshepherd", "name": "\u2075\u2077\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "id": "980831810828623873", "location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 642, "tweet_count": 30171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lui_espinoza", "name": "luis alberto espinoza", "id": "330770278", "location": "Tierra Guaran\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 4091, "following_count": 4389, "tweet_count": 117699, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Jrz1157", "name": "Antonio", "id": "3093158386", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 263, "tweet_count": 1005, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Thizaumm", "name": ".", "id": "351180024", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 134, "tweet_count": 76248, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Fiaaa14", "name": "Inaaa\ud83e\udd8b", "id": "788858163336474624", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1086, "tweet_count": 11929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "santirontvg", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86", "id": "1708500589", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 483, "tweet_count": 8147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amanose_99", "name": "A", "id": "531531175", "location": "En un mundo paralelo", "public_metrics": {"followers_count": 5335, "following_count": 2638, "tweet_count": 136948, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "confdefendi_", "name": "0000", "id": "1132845457011609601", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 208, "tweet_count": 4898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Agustinadiaz03", "name": "Agussss", "id": "772511804", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 683, "tweet_count": 37795, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "M4NR1QUE", "name": "B\u20acniTo \ud83c\udfb8", "id": "870866294", "location": "El Manso Guayas", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 476, "tweet_count": 4848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "genvcidc", "name": "\u200d\u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u0332 \u0332\ud835\udd08\u0332\ud835\udd2f\u0332\ud835\udd22\ud835\udd2b' \u200d \u200d", "id": "1134881138735026176", "location": "\u3164\n\u3164\u3164 \u3164\ud835\uddc2 \ud835\udd90\ud835\uddbe\ud835\uddbe\ud835\uddc9 \ud835\udd92\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \ud835\udd8b\ud835\uddc8\ud835\uddd0\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddbd \u02ce \ud835\udd9a\ud835\uddc7\ud835\uddcd\ud835\uddc2\ud835\uddc5 \ud835\uddc2\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164    \ud835\udd6f\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddec\u3164\ud835\uddc6\ud835\uddd2\u3164\ud835\udd70\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc08\u0332\ud835\udc04\u0332\ud835\udc12\u0332.\u0332 \u0332\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 0, "tweet_count": 6787, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ariradiactive_", "name": "No; loves Lai \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1098415363908399104", "location": "\ud83c\udf1b", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 276, "tweet_count": 12195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aleeexxaa_", "name": "Alexa.", "id": "3398160687", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 187, "tweet_count": 6424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mingueela", "name": "Minguelowsky \uf8ff", "id": "165505503", "location": "Veracruz, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 675, "tweet_count": 16622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "humanocronico", "name": "cuenta cerrada.", "id": "2593733516", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 881, "tweet_count": 25072, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marla_snox", "name": "Marlo", "id": "502106421", "location": "Horizontal", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 331, "tweet_count": 169254, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "LF_Bermudez", "name": "Felipe Berm\u00fadez", "id": "1306221120", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1504, "tweet_count": 3960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChioBelixanOk", "name": "Chi\u00f6 \ud83d\udc98", "id": "1158882026", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1585, "tweet_count": 10038, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andellev", "name": "\ud835\udda0\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddba\u2618\ufe0f", "id": "1158020468433182720", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "StoccoSabina", "name": "Sabina Stocco \u270b", "id": "922193603228852224", "public_metrics": {"followers_count": 7919, "following_count": 5581, "tweet_count": 122311, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "briancastillo18", "name": "Brian \ud83d\udc7d", "id": "428447918", "location": "Villa Mar\u00eda, C\u00f3rdoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 228, "tweet_count": 7260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VictoriaRios13", "name": "Bichito de luz", "id": "418428563", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1010, "tweet_count": 2915, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GonzalezLuis00", "name": "Chel\u00eds", "id": "606778306", "location": "En la ciudad de la furia ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 786, "tweet_count": 2737, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CamiCalas01", "name": "Camila Cal\u00e1s", "id": "808039698", "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1926, "tweet_count": 21316, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Spartan_PY", "name": "Angel", "id": "582282070", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 629, "tweet_count": 76996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ffffmaldonado", "name": "Florencia", "id": "959282724", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 395, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_agusivaszkow", "name": "agust", "id": "1327893313", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1764, "tweet_count": 36713, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "micaelabazalar", "name": "Micaela?", "id": "822517800", "location": "Alpharetta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2034, "tweet_count": 29009, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "azulespinn", "name": "Azull\ud83c\udf08", "id": "2281522825", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 2498, "tweet_count": 31528, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "daniflaminghot", "name": "\ud83c\udf19", "id": "856308589866106881", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 97, "tweet_count": 9376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jose3ts", "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s", "id": "860444164579876864", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 616, "tweet_count": 1022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniiEs_", "name": "Daniela Espitia", "id": "2327742944", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1093, "tweet_count": 17222, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SabriGiusiano", "name": "Sabrina \ud83c\udf08", "id": "534705091", "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 818, "tweet_count": 36712, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JuliCarrio", "name": "Juliana", "id": "601987863", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 449, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JAlvaradoe17", "name": "Juan AlbertoAlvarado", "id": "228495721", "location": "panama city", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 3559, "tweet_count": 36361, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "aeri121e", "name": "SHINGEKI NO KYONJI", "id": "621384065", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 289, "tweet_count": 29925, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "TatianaVerdugo4", "name": "Tata Patata", "id": "1111026915954040832", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 278, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "obandokatthy", "name": "k4thy", "id": "296356819", "location": "Pig\u00fc\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 793, "tweet_count": 36155, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "valentinuki22", "name": "Valentinita", "id": "2707449049", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 155, "tweet_count": 2360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pabloperren001", "name": "PABLO\u2b50", "id": "2324473064", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 363, "tweet_count": 7415, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanasarquis_", "name": "banana \ud83c\udf4c", "id": "1009654493401804800", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 412, "tweet_count": 3286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AylenDavila", "name": "\u26a1\ufe0f A Y L E N \u26a1\ufe0f", "id": "136833697", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 365, "tweet_count": 6408, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mad_maps", "name": "Maps\ud83d\udc08", "id": "407302731", "location": "Lima - Cusco PUCP", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1536, "tweet_count": 11963, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Andre_Funez", "name": "Isabelle\ud83e\udec0", "id": "35082695", "location": "Tegucigalpa \ud83c\udded\ud83c\uddf3 ", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 550, "tweet_count": 9104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yomarulita", "name": "Marulita", "id": "751944187524833280", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 477, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "unammiau", "name": "Valent\u00edna Flores", "id": "3394772950", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 170, "tweet_count": 4683, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "charcit0", "name": "Simio Bostero", "id": "157697566", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 345, "tweet_count": 5592, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CristinaMachuca", "name": "Cristina M \u2606", "id": "96195508", "location": "Stgo - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 45720, "following_count": 10322, "tweet_count": 725783, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "uzu666999", "name": "\u26d3", "id": "439612721", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 179, "tweet_count": 35410, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "eypryldaniela", "name": "E.", "id": "701843098842886144", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 131, "tweet_count": 16021, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MontagnoliCami", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6 \ud83d\udcab", "id": "1102976826", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1601, "tweet_count": 26450, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicolasGermanA1", "name": "Nic\ud83c\udf1e Altamiran\ud83c\udf1e (from \ud83c\udfe1)", "id": "1068338376665964544", "location": "C\u00f3rdoba Capiiiiiiiiiiital ", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 4999, "tweet_count": 94027, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Keiberly97", "name": "Naomi Rivera.", "id": "255231785", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 477, "tweet_count": 11491, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatiasAlmiron97", "name": "Mat\u00edas \u262e\ufe0f", "id": "894614763770138624", "location": "Jardin America", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 208, "tweet_count": 6538, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/qpvqL9ztBn", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1191929440361734144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpvqL9ztBn", "media_key": "3_1191929434527469569"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191929440361734144"], "id": "1191929440361734144", "created_at": "2019-11-06T04:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "next show\n11/24(Sun)\r\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/qpvqL9ztBn", "author_id": "1574984234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191889875655680000"], "id": "1191889875655680000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4547, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Josiane para Agno:A Fabiana \u00e9 uma pessoa muito t\u00f3xica...\nAta falo a pureza em pessoa!\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "1101819231459524608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8zY7amfzNs", "expanded_url": "https://twitter.com/SPRMexico/status/1191941637968142336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zY7amfzNs", "media_key": "7_1191941345897783296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "laoctavadigital", "id": "164337327"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "jenarovillamil", "id": "132346487"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191941637968142336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191939539859910656"}], "id": "1191941637968142336", "created_at": "2019-11-06T04:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "@jenarovillamil @laoctavadigital @julioastillero Buena parte de los insultos en la tweetosfera en realidad son estrategias de mercadeo pol\u00edtico practicadas desde varios lados. Cada tema genera una guerra de 'influencers' que busca colocar debates para monetizarlo. @jenarovillamil https://t.co/8zY7amfzNs", "in_reply_to_user_id": "843992988", "author_id": "843992988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191942142870130688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191942006764904448"}], "id": "1191942142870130688", "created_at": "2019-11-06T04:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SelinaKyledelPB @RegaloGatitos \nEsto me va a salir car\u00edsimo", "in_reply_to_user_id": "1039727755229900801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SelinaKyledelPB", "id": "1039727755229900801"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RegaloGatitos", "id": "294978057"}]}, "author_id": "3317537463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "id": "1191841305808297986", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "author_id": "54100908"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191940122213855232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191906308636774402"}], "id": "1191940122213855232", "created_at": "2019-11-06T04:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JohOficial21 @Fred_CQN Exatamente quando comecei a jogar super a uns 3 anos atr\u00e1s meu amigo no diamante disse \"tu s\u00f3 vai sair desse elo quando para de ser importar com o adc e pegar as kill para carregar o jogo\" peguei gold depois daquelas s\u00e1bias palavras\nN\u00e3o jogo a 1 ano o game, mas aquilo me ajudou", "in_reply_to_user_id": "763234358622846976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JohOficial21", "id": "763234358622846976"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Fred_CQN", "id": "85417384"}]}, "author_id": "782385226441949185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191888058062376961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191886988569382912"}], "id": "1191888058062376961", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 248, "tag": "UcranizaAjoice"}]}, "created_at": "2019-11-06T01:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@NagatoBRA @Leitadas_Loen @joicehasselmann Essa mulherzinha matou Cristo e chorou no enterro, como \u00e9 c\u00ednica e ainda usa os filhos, essa mulher merece ser jogada na ca\u00e7amba de lixo, isso se tiver um guindaste por perto para ergue-la \n#UcranizaAjoice", "in_reply_to_user_id": "2323125486", "author_id": "2382662035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191935219265343490"], "id": "1191935219265343490", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Carlos"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "No pues Jos\u00e9 Carlos ya se puso pendejo! #CunaDeLobos \ud83d\ude33", "author_id": "176187917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "id": "1191840540175818752", "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "author_id": "76496003"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191856501964582912"], "id": "1191856501964582912", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Padre Ugalde"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Jesuita"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "UCAB"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "text": "MEMORANDO II\nPara: \nTodos quienes joden y joden.\nAsunto: \nReflexi\u00f3n del Padre Ugalde*\n\n\u00abCada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que concentran sus recursos en disparar contra la propia oposici\u00f3n\u00bb\n(Sacerdote Jesuita.Ex rector UCAB)", "author_id": "87011132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191939154537521152"], "id": "1191939154537521152", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5669, "type": "Person", "normalized_text": "Creel"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9lica"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Creel"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "CatalinaCreel"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "CunaDeLobos"}, {"start": 209, "end": 223, "tag": "CatalinaCreel"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#CunaDeLobos Cuna\nC22Estuvo de\u00a1Wooow!(Se revela que Creel convence a G\u00e9lica con un apasionado y hermoso beso);y de\u00a1Noooo!(G\u00e9lica se suicida en su celda despu\u00e9s de ser abandonada, bateada y humillada por Creel)#CatalinaCreel  \nasesina sanguinaria,c\u00ednicamente llama a G\u00e9lica enferma", "author_id": "1143704313228754944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191777406903898112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191768249446350848"}], "id": "1191777406903898112", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR A prop\u00f3sito, Bartra est\u00e1 desaparecida y muda desde que ley\u00f3 falsamente el nombre del suicida de su informe.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "856896141971083265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "id": "1191722088169644032", "created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "author_id": "95699837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191936295733547008"], "id": "1191936295733547008", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Mary N"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "microhorror"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 278, "tag": "microhorror"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "-- \u00a1Es la d\u00e9cima placa, doctor! \n-- Y nada m\u00e1s con ni\u00f1os.\n-- Varones casi todos: un halo y un olor raro, picante se presentan cuando tomamos radiograf\u00edas.\n-- Mary N tuvo raz\u00f3n.\n-- \u00bfLa enfermera suicida?\n-- \u00a1Cuando los malditos vengan a nosotros, ser\u00e1 se\u00f1al del fin!\n#microhorror", "author_id": "830032136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/MZKAwPY4er", "expanded_url": "https://twitter.com/victortaub/status/1191933664709554177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZKAwPY4er", "media_key": "3_1191933617347465217"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.2702, "type": "Place", "normalized_text": "LG"}, {"start": 40, "end": 60, "probability": 0.445, "type": "Place", "normalized_text": "Restaurante Palace of"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Manbij"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 219, "tag": "SIRIASEGURO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933664709554177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191865160459259904"}], "id": "1191933664709554177", "created_at": "2019-11-06T04:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LaRazon_mx El Senador LG sentado en el Restaurante Palace of Princes de Manbij en Siria. Este Restaurante sufri\u00f3 un atentado terrorista suicida con bomba, MAT\u00d3 4 soldados americanos y a otras 12 personas. \n#SIRIASEGURO https://t.co/MZKAwPY4er", "in_reply_to_user_id": "47379940", "author_id": "777979589108768769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191934946333667328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191934724505137152"}], "id": "1191934946333667328", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gape Winter"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "((#26 Raz\u00f3n por la que amo a \u00c1gape Winter\n\nPq no se di\u00f3 cuenta que repet\u00ed una raz\u00f3n pero seguro no se va a dar cuenta ABSHSHS.", "in_reply_to_user_id": "1077791741925867521", "author_id": "1077791741925867521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "id": "1191490259411845122", "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191932896682086401"], "id": "1191932896682086401", "created_at": "2019-11-06T04:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 677, "reply_count": 1714, "like_count": 2664, "quote_count": 135}, "text": "Si nuestros enemigos, los que nos odian pero al mismo tiempo nos envidian, critican mi postulaci\u00f3n es entonces se\u00f1al de que he hecho bien. Preoc\u00fapate el d\u00eda que tu enemigo te alabe.", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HMmxxmDoK8", "expanded_url": "https://twitter.com/FerCanalesF/status/1191837431395430400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMmxxmDoK8", "media_key": "7_1191837336616738817"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6333, "type": "Organization", "normalized_text": "Senador"}, {"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina del Sur"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsey Graham"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191837431395430400"], "id": "1191837431395430400", "created_at": "2019-11-05T21:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "El Senador por el estado de Carolina del Sur, Lindsey Graham,   asegur\u00f3 en una entrevista que hay partes de M\u00e9xico, que preferir\u00eda visitar Siria. https://t.co/HMmxxmDoK8", "author_id": "198831293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Tat5yLCIdW", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1191779831496744961", "display_url": "twitter.com/thehill/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsey Graham"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "LeBar\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191808555273326593"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191779831496744961"}], "id": "1191808555273326593", "created_at": "2019-11-05T20:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "text": "El Senador republicano Lindsey Graham sobre el caso LeBar\u00f3n:\n\n\"Hay algunas partes de M\u00e9xico en las que... preferir\u00eda ir a Siria que a M\u00e9xico\". https://t.co/Tat5yLCIdW", "author_id": "33965716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/csddffqNP9", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1191920205364158465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csddffqNP9", "media_key": "3_1191920175525875714"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/csddffqNP9", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1191920205364158465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csddffqNP9", "media_key": "3_1191920175530070016"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/csddffqNP9", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1191920205364158465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csddffqNP9", "media_key": "3_1191920175546880005"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/csddffqNP9", "expanded_url": "https://twitter.com/lindberghfarias/status/1191920205364158465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csddffqNP9", "media_key": "3_1191920175555268610"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191920205364158465"], "id": "1191920205364158465", "created_at": "2019-11-06T03:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 727, "like_count": 993, "quote_count": 42}, "text": "Esse \u00c9lcio nunca foi meu assessor. \u00d1 lembro dele. Estou vendo se trabalhou mesmo na prefeitura. Mas Isso \u00e9 irrelevante. O certo, e est\u00e1 registrado, \u00e9 q pertence a turma de Bolsonaro: contra direitos humanos, apoiador do golpe contra Dilma, eleitor do Capitao. O filho \u00e9 deles https://t.co/csddffqNP9", "author_id": "71310152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/VKyZm7voqn", "expanded_url": "https://twitter.com/CBSNews/status/1191847744006184961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKyZm7voqn", "media_key": "7_1191847642877300736"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsey Graham"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "LeBaron"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 175, "tag": "LeBaron"}, {"start": 176, "end": 190, "tag": "LeBaronFamily"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191924226640400384"], "id": "1191924226640400384", "created_at": "2019-11-06T03:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "text": "Los c\u00e1rteles mexicanos deben ser considerados organizaciones terroristas dice el senador Lindsey Graham, considera que hay lugares en M\u00e9xico mas peligrosos que Siria. #LeBaron #LeBaronFamily \n\n https://t.co/VKyZm7voqn", "author_id": "49900671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/qxKG6AfR8M", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1191779831496744961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qxKG6AfR8M", "media_key": "13_1191779740765556737"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsey Graham"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.4198, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoReflexivo"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "MexicoReflexivo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191788960122654720"], "id": "1191788960122654720", "created_at": "2019-11-05T18:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 151, "like_count": 1624, "quote_count": 81}, "text": "\u00a1Ouch! Duele que en el extranjero vean as\u00ed a nuestro pa\u00eds. \n\nDice el Sen. Lindsey Graham que \u00e9l preferir\u00eda ir a Siria que a ciertas partes de M\u00e9xico donde est\u00e1n completamente fuera de la ley. \n\n#MexicoReflexivo \n\n https://t.co/qxKG6AfR8M", "author_id": "14708870"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191881211632742401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191810188350803971"}], "id": "1191881211632742401", "created_at": "2019-11-06T00:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@witzeldeboxado @RenatinhoIdeal Tamb\u00e9m n\u00e3o tenho pena ,sabe pq na hora de roubarem n\u00e3o penso no tanto que ralamos pra ter, se matou algu\u00e9m foi por escolha de ir pelo caminho errado est\u00e1 l\u00e1 por op\u00e7\u00e3o fui criada no morro moro ainda,fui filha de bandido irm\u00e3o de bandido e nem por isso escolhi trilhar esse caminho", "in_reply_to_user_id": "1169488760804970496", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "RenatinhoIdeal", "id": "1042030393162125313"}]}, "author_id": "1132758967845838849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "id": "1191858220769435648", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "author_id": "849086155048071168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191933960772820997"], "id": "1191933960772820997", "created_at": "2019-11-06T04:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Por qu\u00e9 les lloran a sus seres queridos? A ellos ya les dieron el regalo de la muerte,lejos de momentos de preocupaci\u00f3n y sufrimiento,que son muchos comparado con los pocos momentos de dicha que nos da la vida. Jodidos nosotros que nos quedamos.", "author_id": "1337759563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BbKYUsFkQx", "expanded_url": "https://ibae.am/34tfyls", "display_url": "ibae.am/34tfyls"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsey Graham"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8454, "type": "Place", "normalized_text": "LeBar\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191880698803707904"], "id": "1191880698803707904", "created_at": "2019-11-06T00:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 21, "like_count": 37, "quote_count": 7}, "text": "El republicano Lindsey Graham asegur\u00f3 que prefiere ir a Siria que a M\u00e9xico, tras la masacre de los LeBar\u00f3n https://t.co/BbKYUsFkQx", "author_id": "7827962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/mECsAowltd", "expanded_url": "http://bit.ly/33oI0Vy", "display_url": "bit.ly/33oI0Vy", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reforma.com/aplicaciones/articulo/default.aspx?id=1807029&utm_source=Tw&utm_medium=@Reforma&utm_campaign=pxtwitter"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Lindsey Graham"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "LeBar\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191814138038771713"], "id": "1191814138038771713", "created_at": "2019-11-05T20:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 179, "like_count": 689, "quote_count": 81}, "text": "Senador republicano Lindsey Graham asegur\u00f3 que preferir\u00eda visitar Siria que ciertas partes de M\u00e9xico, luego de ataque a familia LeBar\u00f3n https://t.co/mECsAowltd", "author_id": "27708897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mmQDMUN1Ua", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q16gtd", "display_url": "bit.ly/2Q16gtd"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/c9P0RzOCEF", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1191865160459259904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9P0RzOCEF", "media_key": "3_1191865158169243648"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191865160459259904"], "id": "1191865160459259904", "created_at": "2019-11-05T23:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 279, "like_count": 371, "quote_count": 170}, "text": "Por inseguridad, senador cercano a Trump dice que prefiere visitar Siria antes que M\u00e9xico \nhttps://t.co/mmQDMUN1Ua https://t.co/c9P0RzOCEF", "author_id": "47379940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "id": "1191614622853402624", "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "author_id": "48976307"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191929225546272770"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191927110476140544"}], "id": "1191929225546272770", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "Havoc"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5669, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDark"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "AEWDark"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "The music is drowns out Havoc, who doesn\u2019t speak very loudly to begin with. #AEWDark", "in_reply_to_user_id": "211244672", "author_id": "211244672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191884307587117056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191704106429235201"}], "id": "1191884307587117056", "created_at": "2019-11-06T01:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TheNash_o No se necesita ser d\u00e9bil de mente para cometerlo, la gente piensa que las personas que lo hacen son d\u00e9biles, no es as\u00ed", "in_reply_to_user_id": "772550348825329665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TheNash_o", "id": "772550348825329665"}]}, "author_id": "1094741747391959042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/wHAa87BDjS", "expanded_url": "https://twitter.com/MaihenH/status/1191821041192058880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHAa87BDjS", "media_key": "7_1191820845259337729"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191821041192058880"], "id": "1191821041192058880", "created_at": "2019-11-05T20:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15987, "reply_count": 2296, "like_count": 38716, "quote_count": 1719}, "text": "[ATENCION] Presidente de Brasil @jairbolsonaro orden\u00f3 eliminar estatua del \"Che Guevara\" porque este es un delincuente vividor y s\u00edmbolo del comunismo y la miseria. https://t.co/wHAa87BDjS", "author_id": "1610496259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191930353679622144"], "id": "1191930353679622144", "created_at": "2019-11-06T04:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "Estos \u00faltimos d\u00edas no he tenido tiempo para nada, que hasta ganas me dan de llorar, pero ni para eso tengo tiempo\ud83e\udd74", "author_id": "235647386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178299946468028417"], "id": "1178299946468028417", "created_at": "2019-09-29T13:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quando a racha pobre teve problemas e se matou, eles a culparam por isso. \nQuando o cara rico provocou todos os problemas e foi morto, eles n\u00e3o pararam at\u00e9 achar um culpado, mesmo q n\u00e3o fosse o verdadeiro culpado. \n\n#13ReasonsWhy", "entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 229, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "author_id": "79594237"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191909646627483650"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191892164403486721"}], "id": "1191909646627483650", "created_at": "2019-11-06T02:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gbfelix10 @tavareskay_ se eu te taquei \u00e1gua vc me tacasse \u00e1gua tbm, n\u00e3o sei como a gnt n se matou l\u00e1", "in_reply_to_user_id": "3782983216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gbfelix10", "id": "3782983216"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "tavareskay_", "id": "975417512623005701"}]}, "author_id": "2742751604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/877wanUwEp", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191866633641484288", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191914826722877440"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191866633641484288"}], "id": "1191914826722877440", "created_at": "2019-11-06T03:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Que se juegue en los terrenos que le van a embargar al suicida, usen la merca que no lleg\u00f3 a consumir para marcar la cancha. https://t.co/877wanUwEp", "author_id": "1319048400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191927923739115521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191926057735270400"}], "id": "1191927923739115521", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "prefere\n1 - matar o bolsonaro + uma pessoa que voc\u00ea ama + 5 desconhecidos &amp; ir preso\n2 - matar 2 pessoas que vc ama e 1 desconhecidos &amp; n\u00e3o ir preso", "in_reply_to_user_id": "1032752956611944448", "author_id": "1032752956611944448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191820715928047616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191556757765664769"}], "id": "1191820715928047616", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 168, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mendozacarlosx", "id": "1133805740337057799"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "AlbertoJezuz", "id": "832252313335013377"}]}, "created_at": "2019-11-05T20:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "@mendozacarlosx @AlbertoJezuz Cl\u00e1sico, estereotipar a los dem\u00e1s... Deber\u00eda primero informarse bien o en q basa para asegurar que el que lo hace a pelo es portador de VIH. Mal mal mal... Eres lindo pero bruto", "in_reply_to_user_id": "1133805740337057799", "author_id": "67538872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191929498830344192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191864101443690496"}], "id": "1191929498830344192", "created_at": "2019-11-06T04:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anistonstreep mentira que la sacan ahora que hago\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "2752173447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anistonstreep", "id": "2752173447"}]}, "author_id": "1084642728829427712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191928316640550913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191926193517481984"}], "id": "1191928316640550913", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.8518, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ilianaiglesias4", "id": "858149956695273472"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JuanBoeri", "id": "2821682337"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 252, "tag": "VienenPorTodo"}, {"start": 253, "end": 271, "tag": "NoEstanPreparados"}, {"start": 273, "end": 283, "tag": "VotoAVoto"}]}, "created_at": "2019-11-06T04:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ilianaiglesias4 @JuanBoeri Yo creo que la gente no es suicida por naturaleza.  A la larga la estabilidad econ\u00f3mica es m\u00e1s que importante.  Y volver al FMI significa endeudarnos a todos. El FA ha dado muestras de administrar mucho mejor. #VienenPorTodo #NoEstanPreparados \n#VotoAVoto", "in_reply_to_user_id": "858149956695273472", "author_id": "2648567151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1089327054154354688"], "id": "1089327054154354688", "created_at": "2019-01-27T00:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "No les pasa qu\u00e9 hay d\u00edas en los que se sienten bien fracasados? Yo ya llevo 18 a\u00f1os as\u00ed, aiuda.", "author_id": "1072590186872233985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191926193517481984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191925191510810624"}], "id": "1191926193517481984", "created_at": "2019-11-06T03:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@JuanBoeri @LeytonLujan La verdad.. \nNo se entiende. Econ\u00f3micamente nunca estuvimos mejor.Nunca se atendi\u00f3 tan bien  la Educaci\u00f3n y a las Salud p\u00fablica...Sin dudas aumentar\u00e1 la pobreza...PERO NO PERDAMOS LA ESPERANZA...VAMOS POR EL 4TO!!!!", "in_reply_to_user_id": "2821682337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JuanBoeri", "id": "2821682337"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LeytonLujan", "id": "2648567151"}]}, "author_id": "858149956695273472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924780871684096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191854911350353922"}], "id": "1191924780871684096", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GregoryVeloso2", "id": "247406767"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GregoryVeloso2 Kkkkkkkkkkkkk melhor que Esquadr\u00e3o Suicida? Ok", "in_reply_to_user_id": "1002234742996119553", "author_id": "574850537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189939791846088704"], "id": "1189939791846088704", "created_at": "2019-10-31T16:18:49.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "text": "O fato de n\u00e3o celebrar mortes, n\u00e3o significa que voc\u00ea defenda bandido. Se voc\u00ea n\u00e3o entende isso s\u00f3 tem uma explica\u00e7\u00e3o: O seu c\u00e9rebro \u00e9 muito pequeno!", "author_id": "31009451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191715789629480961"], "id": "1191715789629480961", "created_at": "2019-11-05T13:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Psicoan\u00e1lisis: lugar donde se asiste cuando no hay voluntad para la vida, precisamente para crearla.", "author_id": "190343849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924415543627777"], "id": "1191924415543627777", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7359, "type": "Person", "normalized_text": "Chor\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 0, "like_count": 237, "quote_count": 6}, "text": "J\u00e1 dizia Chor\u00e3o: \"Eu nasci pobre, mas n\u00e3o nasci otario.\"", "author_id": "382613598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/fQJdNoZi4R", "expanded_url": "https://twitter.com/pablomateuus/status/1191890170456498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fQJdNoZi4R", "media_key": "16_1191890159681359872"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 276, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191890170456498176"], "id": "1191890170456498176", "created_at": "2019-11-06T01:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Deixa eu ver se entendi: J\u00f4 que matou 2 pessoas e depois quase o babaca daquele homem,tirou dinheiro da m\u00e3e e tudo mais e agr a vingan\u00e7a contra ela \u00e9 essa coisa ai nada a ver? Fabiana que n\u00e3o matou e s\u00f3 fez chantagem com a Jo e pegou tudo dela \u00e9 que vira a vil\u00e3? #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/fQJdNoZi4R", "author_id": "1173670862479908864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "id": "1191429907361849347", "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "author_id": "22864100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191874193719255040"], "id": "1191874193719255040", "created_at": "2019-11-06T00:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Reflexi\u00f3n sobre el suicidio colectivo del periodismo argento:\n\nSe parecen al suicida que estrella su auto a 140 km en la ruta y arrastra a la muerte, en su locura, a una familia inocente.\nEl periodismo argento no fue capaz de morir solo, arrastraron a una sociedad en su locura.", "author_id": "574638186"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191924614575853569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191922667814838272"}], "id": "1191924614575853569", "created_at": "2019-11-06T03:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@WagnerThomazoni Depende do que se entende por opini\u00e3o pol\u00edtica.\n\nSer a favor de matar seres humanos dentro do ventre materno \u00e9 uma opini\u00e3o pol\u00edtica, por exemplo, e n\u00e3o h\u00e1 a menor condi\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m ser amigo de quem concorda com isso a n\u00e3o ser que tamb\u00e9m concorde.", "in_reply_to_user_id": "69963168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "author_id": "141324838"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191904900399222784"], "id": "1191904900399222784", "created_at": "2019-11-06T02:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "El suicida como no logra controlar la vida, trata de controlar la muerte.", "author_id": "3181733130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191854911350353922"], "id": "1191854911350353922", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rei Le\u00e3o \u00e9 o melhor filme que j\u00e1 foi feito na hist\u00f3ria desse planeta e quem n\u00e3o concorda vem sair no soco", "author_id": "1002234742996119553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/18NDpKuVe1", "expanded_url": "https://twitter.com/SadMadAlice/status/1191923679472566272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18NDpKuVe1", "media_key": "3_1191923667585978368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191923679472566272"], "id": "1191923679472566272", "created_at": "2019-11-06T03:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Triste ser suicida HAUSHAUSH https://t.co/18NDpKuVe1", "author_id": "764178312918863876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191601716841582592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191601077583409152"}], "id": "1191601716841582592", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "belinda"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "britney sp"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "katy p\n-"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "morat"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "miley"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "ARIANA GRANDE"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "twcitlali", "id": "265784394"}]}, "created_at": "2019-11-05T06:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@twcitlali Dile qui\u00e9n es tu cantante favorita, si su respuesta es\n- belinda \n- Beyonc\u00e9\n- britney sp\n- gaga\n- katy p\n- morat\n- rihanna\n- miley \n-ARIANA GRANDE (SUPER JOTISIMO)\n- lana (joto y suicida)\n\nOlvidate de que tenga pizca de hombr\u00eda", "in_reply_to_user_id": "265784394", "author_id": "164822527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191832539180220417"], "id": "1191832539180220417", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}]}, "created_at": "2019-11-05T21:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\"Que motivo teria para cometer o crime?\", afirma Bolsonaro sobre morte de Marielle Franco e o motorista Anderson Gomes. Segundo presidente, iria contra seus valores crist\u00e3os. \"O que aquela pessoa me atrapalhava? Zero\".", "author_id": "47538209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CZ9bpxTwFI", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHhRyM", "display_url": "dlvr.it/RHhRyM"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tHHvqmfQ3x", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1191825404400553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHHvqmfQ3x", "media_key": "3_1191825401317937153"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4234, "type": "Person", "normalized_text": "cigarro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191825404400553984"], "id": "1191825404400553984", "created_at": "2019-11-05T21:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente se suicida tras rega\u00f1o de su mam\u00e1 por fumar cigarro https://t.co/CZ9bpxTwFI https://t.co/tHHvqmfQ3x", "author_id": "717357030609018880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3q9gzJf0AA", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1191325766224494593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q9gzJf0AA", "media_key": "7_1191325406575509504"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191325766224494593"], "id": "1191325766224494593", "created_at": "2019-11-04T12:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "2019.11.3 sun\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n@ studio 1989\n\nTOPE SUICIDA https://t.co/3q9gzJf0AA", "author_id": "2791097424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/pVd4THwxZx", "expanded_url": "https://twitter.com/m_ebrard/status/1191706166360862720", "display_url": "twitter.com/m_ebrard/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191745021164306432"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191706166360862720"}], "id": "1191745021164306432", "created_at": "2019-11-05T15:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "La mejor ayuda que puede prestar el Gobierno de Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, es congelar el tr\u00e1fico il\u00edcito de armas. El 70 % de los delitos que se comenten en nuestro pa\u00eds, es con Armas de fuego provenientes de ese pa\u00eds. https://t.co/pVd4THwxZx", "author_id": "1000445438846173184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191916674343198720"], "id": "1191916674343198720", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Mindefensa"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8819, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.7918, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "created_at": "2019-11-06T03:14:14.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 6, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "text": "Que el Mindefensa sea un desastre y deba irse, no excusa a las FARC (o como se llamen ahora), de seguir usando como carne de ca\u00f1\u00f3n a ni\u00f1os. Pero como a las \"antiguas FARC\" nada les pas\u00f3 por eso, ni un d\u00eda de c\u00e1rcel, estas lo seguir\u00e1n haciendo.", "author_id": "147204319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191920275568373762"], "id": "1191920275568373762", "created_at": "2019-11-06T03:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "a punto del suicidamiento", "author_id": "1708500589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191906667807608833"], "id": "1191906667807608833", "created_at": "2019-11-06T02:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n suicida se termina de ver tratando de entender por qu\u00e9 hicieron eso. No puede ser", "author_id": "502106421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191715495755632640"], "id": "1191715495755632640", "created_at": "2019-11-05T13:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Por fuera parezco super tranquila y relajada pero por dentro ya me agarraron 5 acv 3 crisis existenciales y 1 idea suicida", "author_id": "601987863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191778390673625090"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191754913996529667"}], "id": "1191778390673625090", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.886, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deportes_rpc", "id": "757586330"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "fepafut", "id": "282951793"}]}, "created_at": "2019-11-05T18:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@deportes_rpc @fepafut Panama jugaria contra venezuela o colombia segun un periodista", "in_reply_to_user_id": "757586330", "author_id": "621384065"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1191907677309489153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191725116692029441"}], "id": "1191907677309489153", "created_at": "2019-11-06T02:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leoarancibia01 @obandokatthy", "in_reply_to_user_id": "3388659113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leoarancibia01", "id": "3388659113"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "obandokatthy", "id": "296356819"}]}, "author_id": "2707449049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191199005952368640"], "id": "1191199005952368640", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 14, "probability": 0.5018, "type": "Other", "normalized_text": "N"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27074, "reply_count": 38, "like_count": 46434, "quote_count": 380}, "text": "Noviembre con N, de No se  por q mierda  todav\u00eda no me mate", "author_id": "1009654493401804800"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1191943492601294848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191943492601294848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191943492601294848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191942075127934976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191942075127934976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191942075127934976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "313573157", "value": "313573157", "detail": "User has been suspended: [313573157].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191929251613880322", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191929251613880322", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191929251613880322].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171265997157916677", "value": "1171265997157916677", "detail": "User has been suspended: [1171265997157916677].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191938827155378178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191938827155378178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191938827155378178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191330226032254976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191330226032254976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191330226032254976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3432397137", "value": "3432397137", "detail": "User has been suspended: [3432397137].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191936316273020930", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191936316273020930", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191936316273020930].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191935157248376834", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191935157248376834", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191935157248376834].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1096187736988569600", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096187736988569600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096187736988569600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191877092419522560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191877092419522560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191877092419522560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191854486123405313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191854486123405313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191854486123405313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191834107703185408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191834107703185408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191834107703185408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095300928742350848", "value": "1095300928742350848", "detail": "User has been suspended: [1095300928742350848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191871036901527552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191871036901527552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191871036901527552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191944729434480647", "oldest_id": "1191919238472228864", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyc5b9z5ymgvd1ud27kldur5jel"}}