{"data": [{"created_at": "2019-09-22T22:58:32.000Z", "lang": "es", "text": "@C_deMicheo Este lo entiendo, la tia ha visto que le estaba poniendo los cuernos y ha dicho, tranquilo vete con ella que yo estoy bien sola, acto seguido se suicida.\n\nEs muy profundo", "edit_history_tweet_ids": ["1175907261018824705"], "in_reply_to_user_id": "1553683873", "id": "1175907261018824705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "397568233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175838525650087936"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:57:52.000Z", "lang": "pt", "text": "1. Ano passado, no metr\u00f4 do Rio, na v\u00e9spera do 1\u00ba turno, vi um jovem negro gritar, todo empolgado: \"Amanh\u00e3 \u00e9 17!\" Fiquei achando que era um suicida, j\u00e1 q tinha o perfil mais atingido por opera\u00e7\u00f5es policiais.", "edit_history_tweet_ids": ["1175907089178382338"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7067, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1175907089178382338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444226085"}, {"created_at": "2019-09-22T22:57:36.000Z", "lang": "pt", "text": "se existe uma m\u00fasica mais suicida do que how to disappear completely do Radiohead, eu desconhe\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1175907022933549056"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "Radiohead"}]}, "id": "1175907022933549056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71383258"}, {"created_at": "2019-09-22T22:57:32.000Z", "lang": "pt", "text": "minha mente \u00e9 suicida, credo", "edit_history_tweet_ids": ["1175907009046204416"], "id": "1175907009046204416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374118840"}, {"created_at": "2019-09-22T22:57:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ZiinhaGomes: Amanh\u00e3 a tela quente \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1175906898480173061"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ZiinhaGomes", "id": "770791223112175616"}]}, "id": "1175906898480173061", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795803721997438976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175829478012006400"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "@RicardoGuerraP @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Jajajaja trabaje para CONAMED, todos podemos equivocarnos. No culpo al paciente, quien se suicida es siempre una v\u00edctima. Conozco el trabajo de Foucault, solo recordemos su contexto hist\u00f3rico al momento de leerlo. Hoy la psiquiatr\u00eda no est\u00e1 en ning\u00fan trono, incluso al contrario.", "edit_history_tweet_ids": ["1175906897486069764"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "CONAMED"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Foucault"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoGuerraP", "id": "96190783"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}, "in_reply_to_user_id": "96190783", "id": "1175906897486069764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227841405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175905776638054401"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:56:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175906825625112576"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175906825625112576", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057799783862202368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:56:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175906747799744512"], "id": "1175906747799744512", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821839289315160064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:56:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @__lauta: Dos goles de c\u00f3rner. Alfaro se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175906730624147461"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__lauta", "id": "70185169"}]}, "id": "1175906730624147461", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150331301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175894796088545280"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @__lauta: Dos goles de c\u00f3rner. Alfaro se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175906671522189312"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__lauta", "id": "70185169"}]}, "id": "1175906671522189312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783242406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175894796088545280"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:54:41.000Z", "lang": "fr", "text": "@anacduarte_ A HANNAH SE MATOU OK FOI MT TRISTE", "edit_history_tweet_ids": ["1175906288913526784"], "in_reply_to_user_id": "3382341107", "id": "1175906288913526784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876989898858909696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175897095053725698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anacduarte_", "id": "3382341107"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:54:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175906274019594241"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175906274019594241", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143340551074455552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "/algu\u00e9m que se matou. mostra mesmo bastanto falta de respeito e n\u00e3o sabem o que vai na cabe\u00e7a das outras pessoas. isto que se passou \u00e0 bocado passou me ao lado pq j\u00e1 aprendi com experi\u00eancia mas podia vos ter calhado muito mal a s\u00e9rio falta-vos no\u00e7\u00e3o. para todas as pessoas que", "edit_history_tweet_ids": ["1175906098710290433"], "in_reply_to_user_id": "2380379860", "id": "1175906098710290433", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2380379860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175906095849713669"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@ppedrochaa N chega aos meus p\u00e9s kakakak esquadr\u00e3o suicida @j_soarexx @leogiancotti1", "edit_history_tweet_ids": ["1175906079823355905"], "in_reply_to_user_id": "1099839556063580160", "id": "1175906079823355905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040063956700852230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175897889660395520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ppedrochaa", "id": "1099839556063580160"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "leogiancotti1", "id": "1158546761448939520"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175906066154041345"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175906066154041345", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68517164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175906064258260997"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175906064258260997", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009292935081418752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cambiemos02: CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175906047632056320"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4943, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}]}, "id": "1175906047632056320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2210168309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175844144389840896"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Agatha"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Se \u00c1gatha fosse uma fascista j\u00e1 teria sido homenageada pelos vermes @jairbolsonaro e @wilsonwitzel.\n\nRepito: QUEM MATOU #Agatha foram vcs com essa pol\u00edtica de assepsia social... seus IMUNDOS desgra\u00e7ados!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1175906034994622464"], "id": "1175906034994622464", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96328077"}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905978233032704"], "id": "1175905978233032704", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865492262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "No hay acto m\u00e1s suicida que estudiar un domingo", "edit_history_tweet_ids": ["1175905895685001220"], "id": "1175905895685001220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086077390709841920"}, {"created_at": "2019-09-22T22:52:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905758627713024"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175905758627713024", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57377515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905701136359424"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175905701136359424", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943285605957500928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:52:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905656840343553"], "id": "1175905656840343553", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45460530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:52:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905621641695232"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175905621641695232", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215072916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:51:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@Matheusffc08 @KaiqueSantos_33 Matheus qual motivo dele ir no vel\u00f3rio de uma crian\u00e7a que um colega de trabalho dele matou e ele n\u00e3o conhecia ? Qual a l\u00f3gica ? Mesmo o mlk estando errado, quero ver se \u00e9 algu\u00e9m da sua fam\u00edlia se tu ia agir na calma e raz\u00e3o kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1175905583041581056"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "in_reply_to_user_id": "3590688081", "id": "1175905583041581056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922242694818222080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900124867964932"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:51:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@SildaEsquerda @igormeda @Daienemendes @GMonteiroRJ Ele foi no cemit\u00e9rio pra defender a pol\u00edtica de seguran\u00e7a irrespons\u00e1vel que matou mais uma crian\u00e7a e se aproveitar da dor de pessoas que poderiam se descontrolar. Ele queria aparecer e conseguiu", "edit_history_tweet_ids": ["1175905477538058241"], "in_reply_to_user_id": "79853040", "id": "1175905477538058241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "781595458233888770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175904113915256833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SildaEsquerda", "id": "79853040"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "igormeda", "id": "41468829"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:51:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905431706853382"], "id": "1175905431706853382", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25112370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:50:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175905288349802497"], "id": "1175905288349802497", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017558713048223744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:50:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905208376991744"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175905208376991744", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586422978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "@soniagoldenberg Siguen con ese rollo por el suicida Alan Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1175905116916002825"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "soniagoldenberg", "id": "203304561"}]}, "in_reply_to_user_id": "203304561", "id": "1175905116916002825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2188839678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175876179062120450"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:49:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175905009789222913"], "id": "1175905009789222913", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695076575843344384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:49:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@gilmarmendes E 44 policiais mortos pelos bAndidos nas favelas do Rio e nenhum togado ou OAB, ONU,CNJ, Direitos Humanos falam nada. E mais , n\u00e3o sabem se a bala que matou a menina \u00e9 da pol\u00edcia. Agora que matou o policial todos sabem que veio de um bandido. Aff!!", "edit_history_tweet_ids": ["1175905001056669697"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8596, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.4382, "type": "Place", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8953, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4546, "type": "Place", "normalized_text": "CNJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1175905001056669697", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82893354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:47:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Kkkkk n acredito que o Polo voltou pra escola, bicho q q adianta se TODO MUNDO j\u00e1 sabe q quem matou foi ele? A vida dele vai continuar um lixo kkkkk bjs", "edit_history_tweet_ids": ["1175904533739913224"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "id": "1175904533739913224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "77741344"}, {"created_at": "2019-09-22T22:47:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175904493252304897"], "id": "1175904493252304897", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931648688056913920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:47:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175904489779408896"], "id": "1175904489779408896", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21844634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:47:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175904447270195204"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175904447270195204", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375686456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:47:16.000Z", "lang": "es", "text": "Misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175904423567970305"], "id": "1175904423567970305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930298855027068928"}, {"created_at": "2019-09-22T22:46:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175904274779463687"], "id": "1175904274779463687", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893921089570603009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:45:25.000Z", "lang": "pt", "text": "[22/09] Isa: Agr q rolou pronto\n[22/09] Ra\u00edssa: Vai ficar gr\u00e1vida a\u00ed\n[22/09] Ra\u00edssa: J\u00e1 matou o menino\n[22/09] Ra\u00edssa: Minha gente\n[22/09] Ra\u00edssa: KKKKKKKKKKKKKKKK\n[22/09] Isa: Deu nem tempo de se formar um menino\n[22/09] Isa: Tomei a p\u00edlula\n[22/09] Isa: Kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1175903958579253248"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6566, "type": "Other", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.5382, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "id": "1175903958579253248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167070377"}, {"created_at": "2019-09-22T22:45:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175903941265113093"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175903941265113093", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708802164781654016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:44:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@FabioPorchat Sabe quem matou Aghata e muitas outras crian\u00e7as que morrem todos os dias em todo o Brasil? Quem financia o tr\u00e1fico, quem defende bandidos, quem defende corruptos. Vcs n\u00e3o est\u00e3o indignados, vcs s\u00e3o abutres que se alimentam da mis\u00e9ria e dos defuntos pra fazer politicagem.", "edit_history_tweet_ids": ["1175903839075086336"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9367, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "in_reply_to_user_id": "33804533", "id": "1175903839075086336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1015052350380179461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580104489148417"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:44:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175903777670479878"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175903777670479878", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254272138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:44:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175903749283483649"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175903749283483649", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131892546077110274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:44:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175903730027433984"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175903730027433984", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770625721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:44:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175903697655783427"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175903697655783427", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961429296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "UltimoEnContamana"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Shipiba"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "CCNN"}, {"start": 92, "end": 111, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa de Pisqui"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "#UltimoEnContamana\nShipiba Se suicida luego de ingerir veneno para ratas,sucedi\u00f3 en la CCNN Santa Rosa de Pisqui,ser\u00eda esposa de un dirigente del sector,ampliaremos...", "edit_history_tweet_ids": ["1175903631557758977"], "id": "1175903631557758977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154665101"}, {"created_at": "2019-09-22T22:43:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@dudakluug @btrzmchd dai ja que o nosso mano la se matou o exercito teve que dar com um p\u00e9 atras p n deixar mt claro", "edit_history_tweet_ids": ["1175903482571821058"], "in_reply_to_user_id": "4130926828", "id": "1175903482571821058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4130926828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175903077947367425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dudakluug", "id": "1111413877072424960"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175903440486240257"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175903440486240257", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163264316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:43:00.000Z", "lang": "pt", "text": "E aquele livro que eu uma vez li sobre uma rapariga que sem querer matou os primos num inc\u00eandio e passou dois anos sem se lembrar? Mas falava para eles na mesma e a fam\u00edlia apenas alinhou na dem\u00eancia???", "edit_history_tweet_ids": ["1175903351332057088"], "id": "1175903351332057088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966452377"}, {"created_at": "2019-09-22T22:42:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Olhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu, c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado", "edit_history_tweet_ids": ["1175903228288000000"], "id": "1175903228288000000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1120777940801871872"}, {"created_at": "2019-09-22T22:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175903111606603778"], "id": "1175903111606603778", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137560211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:41:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175902983793438720"], "id": "1175902983793438720", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064229971479080960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:41:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175902977330176002"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175902977330176002", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864461339032518657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:41:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@MyaNeeChan tipo isso kkkkk, pacote jogador de yasuo: t\u00f3xico, cancer\u00edgeno, doente, rager, suicida, resolve as coisas no x1, \u00e9 isso kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1175902915376177153"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "yasuo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "myaneechan", "id": "1389631256032288771"}]}, "in_reply_to_user_id": "904790573231562754", "id": "1175902915376177153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140388823706329088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175902441105186818"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:41:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Mds uma menina aqui perto de casa se suicidou por conta da depress\u00e3o.  Gente \u00e9 s\u00e9rio, cuidem das pessoas :(", "edit_history_tweet_ids": ["1175902856446173184"], "id": "1175902856446173184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3054139752"}, {"created_at": "2019-09-22T22:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "@JOAKINRAM @diariocorreo Tranquilo aplica lo del suicida , \"El que no la debe , no la teme\" jajajajaja.", "edit_history_tweet_ids": ["1175902618243219459"], "in_reply_to_user_id": "234171811", "id": "1175902618243219459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1396009058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175509815206055940"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JOAKINRAM", "id": "234171811"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Entidad_27: S\u00faper H\u00e9roe pero no suicida! https://t.co/Y6ByROP1s1", "edit_history_tweet_ids": ["1175902526635421697"], "id": "1175902526635421697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066726290407985155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175898530298286080"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Y6ByROP1s1", "expanded_url": "https://twitter.com/Entidad_27/status/1175898530298286080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6ByROP1s1", "media_key": "3_1175898524786937856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Entidad_27", "id": "2820480846"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:39:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175902485464195072"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175902485464195072", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137767636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:39:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@SF_Moro @FFrancischini_ T\u00e1, e se depois da investiga\u00e7\u00e3o fica comprovado que foi a PM mesmo que matou e existisse esse \"excludente de ilicitude\" valendo, na sua vis\u00e3o qual seria o julgamento justo do policial que matou e do chefe da opera\u00e7\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1175902433870004224"], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "id": "1175902433870004224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "151752039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901697534812161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:38:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@itsgreysdead @chemsparker Aqui \u00e9 a m\u00e3e de Mariana. Minha filha ficou com medo de voc\u00ea e se matou na cozinha. Voc\u00ea matou minha filha", "edit_history_tweet_ids": ["1175902264415924224"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "chemsparker", "id": "716674078"}]}, "in_reply_to_user_id": "896523704754163715", "id": "1175902264415924224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1010353126413684736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901950820409346"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:38:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175902177396744193"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "id": "1175902177396744193", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044648661307850752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:38:14.000Z", "lang": "ja", "text": "\uff17\u5e74\u632f\u308a\u306b\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u964d\u81e8\u3067\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306b\u6012\u308a\u306e\u5236\u88c1\uff01 https://t.co/PKdJXK92HB", "edit_history_tweet_ids": ["1175902151740203010"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/PKdJXK92HB", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12265", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12265"}]}, "id": "1175902151740203010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175902051483693060"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175902051483693060", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805551915610337280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcheHernandezz: No le hables de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175901990519496704"], "id": "1175901990519496704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032213349340200960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175901887427747840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EcheHernandezz", "id": "879453434340102145"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:23.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o se mata s\u00f3 como bala.\nQuando o PT assaltou o pa\u00eds,matou, por falta de investimento na educa\u00e7\u00e3o,na sa\u00fade,no saneamento,matou e roubou a esperan\u00e7a do povo brasileiro. https://t.co/kK3b9KAd9H", "edit_history_tweet_ids": ["1175901936589201408"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/kK3b9KAd9H", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucianouni/status/1175551274470846465", "display_url": "twitter.com/Lucianouni/sta\u2026"}]}, "id": "1175901936589201408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "715719942839119872"}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:18.000Z", "lang": "es", "text": "@EddCamargo @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Y eres m\u00e9dico! Debes saber la cantidad de medicamentos psiquiatr\u00edcos que ocasionan idiacion suicida, los diagn\u00f3sticos equivocados que culminan en suicidio, el mal seguimiento que termina en suicidio. \u00a1Los psiquiatras pueden equivocarse y por sus errores un paciente suicidarse!", "edit_history_tweet_ids": ["1175901914061594624"], "in_reply_to_user_id": "227841405", "id": "1175901914061594624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96190783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900981663588355"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EddCamargo", "id": "227841405"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:15.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/q6XGhtTSgz", "edit_history_tweet_ids": ["1175901901227012097"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/q6XGhtTSgz", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1175901901227012097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130177317"}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "No le hables de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175901887427747840"], "id": "1175901887427747840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "879453434340102145"}, {"created_at": "2019-09-22T22:36:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901822919331850"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175901822919331850", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917778463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:36:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901771451052032"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175901771451052032", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883127799107768320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:36:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@Vinixinaida E dai vc pensa, vou estuda mais pra prova da outra mat\u00e9ria, mas se matou estudando pra prova de uma que n\u00e3o tem tempo de estudar o suficiente pra prova de outra mat\u00e9ria", "edit_history_tweet_ids": ["1175901630836944897"], "in_reply_to_user_id": "371024096", "id": "1175901630836944897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "309153924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175898885040066560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Vinixinaida", "id": "371024096"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:35:39.000Z", "lang": "es", "text": "@MarlonLopsierra C\u00e1lmese suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175901499643375616"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1lmese"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarlonLopsierra", "id": "167480691"}]}, "in_reply_to_user_id": "167480691", "id": "1175901499643375616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092579504218914816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900462756876288"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:35:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@cookiethwmper @whopsychotic Ele se suicidou a dois dias atr\u00e1s mana", "edit_history_tweet_ids": ["1175901473277915138"], "in_reply_to_user_id": "1150432878146334720", "id": "1175901473277915138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920396546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175867605128744967"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "whopsychotic", "id": "1014591742702751744"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901468190281728"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175901468190281728", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236078148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:35:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901463190626305"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175901463190626305", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155363014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:35:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901379514261505"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175901379514261505", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968499476787757056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:35:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901346928746496"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175901346928746496", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1245091140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:34:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901303756742657"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175901303756742657", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456753628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:34:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@ARROBALAAI Celular suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175901101691953155"], "in_reply_to_user_id": "828052251369467904", "id": "1175901101691953155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930504269362532353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175895319311204352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ARROBALAAI", "id": "828052251369467904"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901062739517440"], "id": "1175901062739517440", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344535869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901032246906882"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175901032246906882", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849014156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175901019554942976"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175901019554942976", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145222787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:44.000Z", "lang": "en", "text": "*adjunta meme suicida* https://t.co/U3pZvUFM1N", "edit_history_tweet_ids": ["1175901018971942912"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3863, "type": "Other", "normalized_text": "adjunta"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/U3pZvUFM1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriangallardoo/status/1175862465684475905", "display_url": "twitter.com/Adriangallardo\u2026"}]}, "id": "1175901018971942912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302864309", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175862465684475905"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900963573522432"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175900963573522432", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012469182359842816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:27.000Z", "lang": "pt", "text": "O \u00f3cio e tanto que teve um que se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1175900945265385472"], "id": "1175900945265385472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945011720933773317"}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900923811573762"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175900923811573762", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42115972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:32:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900789451165696"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175900789451165696", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50490575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:32:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@Loganscont @ManuelaDavila Voc\u00ea se referiu a @ManuelaDavila, integrante do PT com as seguintes palavras, \"SE N\u00c3O FOSSE O TR\u00c1FICO FOMENTADO POR VOC\u00caS, ELA N\u00c3O TERIA MORRIDO.\" O PT \u00e9 o culpado pela morte dela? ME POUPE! O policial matou e daqui a pouco sobra at\u00e9 pro @LulaOficial .", "edit_history_tweet_ids": ["1175900719309828098"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 176, "end": 177, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Loganscont", "id": "185318841"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "185318841", "id": "1175900719309828098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173954707238334464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175470912986071042"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:32:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@arielsis Voc\u00ea t\u00e1 (rs) insinuando que a Ellie matou o Joel (se querer querendo) quando ele fez respira\u00e7\u00e3o boca-a-boca pra salvar ela do afogamento no primeiro jogo?", "edit_history_tweet_ids": ["1175900708471791617"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Joel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arielsis", "id": "115939113"}]}, "in_reply_to_user_id": "115939113", "id": "1175900708471791617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8245742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900067846336512"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:32:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900692927721478"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175900692927721478", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3506114175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se tira de un noveno piso: no soport\u00f3 las palizas de sus padres https://t.co/9yfGMCXnpu", "edit_history_tweet_ids": ["1175900632961748992"], "id": "1175900632961748992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007124253", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9yfGMCXnpu", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nino-suicida-palizas-maltratos-padres-enerhodar-ucrania_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nin\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:32:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900594130882561"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175900594130882561", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157211838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:32:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Estamos em uma miss\u00e3o de falar sobre o setembro amarelo na igreja e bem no dia que come\u00e7amos foi a missa de s\u00e9timo dia da menina que se suicidou.. \ud83d\ude2a\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1175900586081947648"], "id": "1175900586081947648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057069942405849094"}, {"created_at": "2019-09-22T22:31:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900438614413313"], "id": "1175900438614413313", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68779212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:31:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Como ele j\u00e1 sabe que o tiro que matou a menina foi da pol\u00edcia ou s\u00f3 est\u00e1 defendendo os bandidos como dizia minha m\u00e3e a bosta sempre se uni https://t.co/dikXXKUCAG", "edit_history_tweet_ids": ["1175900337884020737"], "id": "1175900337884020737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175897400088715266", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175872863653568517"}], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/dikXXKUCAG", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1175872863653568517", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:30:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900259194679297"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175900259194679297", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411759291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:30:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900094270496769"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175900094270496769", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605059500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:29:45.000Z", "lang": "pt", "text": "V\u00eddeo novo no canal\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nPAL\u00c1CIO DO CATETE\nO lugar onde Get\u00falio Vargas se suicidou. https://t.co/FjlKeMWCiN", "edit_history_tweet_ids": ["1175900014616469507"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FjlKeMWCiN", "expanded_url": "https://youtu.be/xB2e42EYgJ4", "display_url": "youtu.be/xB2e42EYgJ4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xB2e42EYgJ4&feature=youtu.be"}]}, "id": "1175900014616469507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51492469"}, {"created_at": "2019-09-22T22:29:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175900014310244352"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175900014310244352", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50132320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:29:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899837713342465"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899837713342465", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4849037607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:29:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@thoriginrls Ela se matou ?MDS nunca vi esse filme ou s\u00e9rie", "edit_history_tweet_ids": ["1175899830897586176"], "in_reply_to_user_id": "3144637467", "id": "1175899830897586176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971012693007138817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175898350979362816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thoriginrls", "id": "3144637467"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:28:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899782256218118"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899782256218118", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163269205036285954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:28:37.000Z", "lang": "pt", "text": "a real \u00e9 que eu to c tanto pensamento suicida mas eu sei que anseio mudan\u00e7as e nem que eu me mate as coisas ir\u00e3o mudar", "edit_history_tweet_ids": ["1175899729441579008"], "id": "1175899729441579008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819912178341998594"}, {"created_at": "2019-09-22T22:28:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899713217978368"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899713217978368", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99150973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:28:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899698491809795"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899698491809795", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50771818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:28:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899683388035079"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899683388035079", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2953412111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:28:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899635807916032"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175899635807916032", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890560695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:28:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899576794062854"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899576794062854", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2564271802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:27:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899504400306176"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175899504400306176", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29485482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:27:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899493734260737"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899493734260737", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103574718072930304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:27:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899402361352200"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899402361352200", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545905233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:27:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @wings0fly: se por acaso eu sumir \u00e9 porque a Vera me matou https://t.co/LIc4sTaPcR", "edit_history_tweet_ids": ["1175899331838300160"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LIc4sTaPcR", "expanded_url": "https://twitter.com/wings0fly/status/1175897691009798144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIc4sTaPcR", "media_key": "3_1175897688702881792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wings0fly", "id": "218254764"}]}, "id": "1175899331838300160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343098721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175897691009798144"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:26:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899260572852224"], "id": "1175899260572852224", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614772071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:26:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@detremura @felipeneto Claro, n\u00e9? Os moradores logo v\u00eam com a narrativa de que foi a pol\u00edcia e a imprensa sem saber se \u00e9 verdade logo noticia. A pol\u00edcia j\u00e1 matou inocentes sim, o que me espanta \u00e9 que, os bandidos nunca matam.", "edit_history_tweet_ids": ["1175899253383847936"], "in_reply_to_user_id": "102826672", "id": "1175899253383847936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088616656568500224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175623409625161728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "detremura", "id": "102826672"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:26:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899219158274049"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175899219158274049", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067448410805018625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:26:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899218923466752"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175899218923466752", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4004644936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:26:30.000Z", "lang": "pt", "text": "se a J\u00falia n me matou agora ela n me mata nunca mais na vida dela", "edit_history_tweet_ids": ["1175899196773339136"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}]}, "id": "1175899196773339136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001460785"}, {"created_at": "2019-09-22T22:26:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175899180600090630"], "id": "1175899180600090630", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117398708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:26:06.000Z", "lang": "es", "text": "@EddCamargo @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Pero, \u00bfpor qu\u00e9 estar\u00eda mal investigar el tratamiento que estaba teniendo el suicida? \u00bfQu\u00e9 hay de malo en eso? \u00bfA qu\u00e9 le temen tanto?", "edit_history_tweet_ids": ["1175899095472508928"], "in_reply_to_user_id": "227841405", "id": "1175899095472508928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96190783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175897784580542466"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EddCamargo", "id": "227841405"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "@bxllito gracias por no dejarme sola en esta aventura suicida \ud83d\ude14\u270a", "edit_history_tweet_ids": ["1175898970620604416"], "in_reply_to_user_id": "1132385252121423874", "id": "1175898970620604416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954727644553187328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175896824449851394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bxllito", "id": "1132385252121423874"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:25:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175898868569055233"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175898868569055233", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33995767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175898753011765248"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175898753011765248", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126000368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:24:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175898620736000000"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175898620736000000", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112519435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175898585961046018"], "id": "1175898585961046018", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104068263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175898562145804289"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175898562145804289", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135654510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Discuss\u00e3o da noite com meu pai: se o meteoro q matou os dinossauros interferiu no eixo e na rota\u00e7\u00e3o da terra", "edit_history_tweet_ids": ["1175898534127779841"], "id": "1175898534127779841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2772675501"}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00faper H\u00e9roe pero no suicida! https://t.co/Y6ByROP1s1", "edit_history_tweet_ids": ["1175898530298286080"], "id": "1175898530298286080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2820480846", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Y6ByROP1s1", "expanded_url": "https://twitter.com/Entidad_27/status/1175898530298286080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6ByROP1s1", "media_key": "3_1175898524786937856"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175898447687364614"], "id": "1175898447687364614", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908755706077212673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:15.000Z", "lang": "es", "text": "@__akuro__ Es imposible matar a una mente suicida, y el hecho funciona llevo 7 y sigo vivo yayassas", "edit_history_tweet_ids": ["1175898380138098688"], "in_reply_to_user_id": "1056819214932234240", "id": "1175898380138098688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105042745075347456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175897482636779520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "__akuro__", "id": "1056819214932234240"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175898371468537856"], "id": "1175898371468537856", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087754509445722113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:22:58.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2022 Corrup\u00e7\u00e3o. Como por exemplo: o pessimismo e a ironia do dada\u00edsmo podem ser sobre as condi\u00e7\u00f5es do poder. Tipo, voc\u00ea ser detentor do poder de um deus e poder tudo, MAS se voc\u00ea usar o poder sem um certo suicida do teu lado voc\u00ea mORRE. Pra mim isso \u00e9 pessimista e ir\u00f4nico pra +", "edit_history_tweet_ids": ["1175898308730134528"], "in_reply_to_user_id": "1009983244211773441", "id": "1175898308730134528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1009983244211773441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175898305932513282"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 268, "tag": "FelipeNetoLixo"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 267, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "FelipeNetoLixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-09-22T22:22:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeneto cad\u00ea a esquerda em defesa do PM morto com tiro de fuzil na cabe\u00e7a?\nvc \u00e9 um.verme usa a morte de uma crian\u00e7a.para aparecer, vc \u00e9 a esquerda n\u00e3o est\u00e3o nem ai.\nSe comprovarem que foi um negro, gay ou traficante que matou a menina vcs se calam.\n#FelipeNetoLixo", "edit_history_tweet_ids": ["1175898249326211072"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1175898249326211072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150367141180444673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:21:44.000Z", "lang": "pt", "text": "e se os homens chega foi deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "edit_history_tweet_ids": ["1175897996443213824"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1175897996443213824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003141472"}, {"created_at": "2019-09-22T22:21:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897991619731456"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175897991619731456", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046224356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:21:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897923047055362"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175897923047055362", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108439713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:21:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897821473583106"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175897821473583106", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897809767284736"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175897809767284736", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233045665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Se suicida menor en GV https://t.co/TIQE5rN3ZD https://t.co/2PHaKPMK1O", "edit_history_tweet_ids": ["1175897787558313984"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "GV"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/TIQE5rN3ZD", "expanded_url": "http://durango.notigram.com/2019/09/22/se-suicida-menor-en-gv/", "display_url": "durango.notigram.com/2019/09/22/se-\u2026"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/2PHaKPMK1O", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1175897787558313984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PHaKPMK1O", "media_key": "3_1175897785159151616"}]}, "id": "1175897787558313984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268858132"}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:53.000Z", "lang": "es", "text": "@RicardoGuerraP @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Me parece un error el ejemplo del cirujano, se lo planteo de la siguiente forma: si a un onc\u00f3logo se le muere un paciente por cancer... si a un cardi\u00f3logo se le infarta un paciente... si a un psiquiatra se le suicida un paciente... La psiquiatr\u00eda no es enemiga de nadie.", "edit_history_tweet_ids": ["1175897784580542466"], "in_reply_to_user_id": "96190783", "id": "1175897784580542466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227841405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175896501379379200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoGuerraP", "id": "96190783"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897769657196544"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175897769657196544", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836551183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:42.000Z", "lang": "es", "text": "@MarceloSimondi @Uoususu @cuervotinelli Qu\u00e9 bueno si nos enteramos q se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175897739072172032"], "in_reply_to_user_id": "1161786948", "id": "1175897739072172032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "290200008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175410268899368962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceloSimondi", "id": "1161786948"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Uoususu", "id": "937192992"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "cuervotinelli", "id": "789856765"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897712950161408"], "id": "1175897712950161408", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051497608408170497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:35.000Z", "lang": "es", "text": "@nahuelsena09 Escuadron suicida\nSaga la era de hielo\nTres metros sobre el cielo\nSaga el crepusculo\nContra cara\nSaga rapidos y furiosos\nFuego cotra fuego", "edit_history_tweet_ids": ["1175897708550414337"], "in_reply_to_user_id": "1168334748760072192", "id": "1175897708550414337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052416179464212481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175587663128203264"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:31.000Z", "lang": "pt", "text": "se por acaso eu sumir \u00e9 porque a Vera me matou https://t.co/LIc4sTaPcR", "edit_history_tweet_ids": ["1175897691009798144"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LIc4sTaPcR", "expanded_url": "https://twitter.com/wings0fly/status/1175897691009798144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIc4sTaPcR", "media_key": "3_1175897688702881792"}]}, "id": "1175897691009798144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "218254764"}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897593219624963"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175897593219624963", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037673880167620608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:19:55.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia do RJ matou pelo menos 5 CRIAN\u00c7AS a tiros desde o come\u00e7o do ano, fora outros milhares de mortos na m\u00e3o desse bando de arrombado, se isso n\u00e3o \u00e9 uma porra de um exterm\u00ednio, eu sinceramente n\u00e3o sei o que \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1175897540090372096"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175897540090372096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280506020"}, {"created_at": "2019-09-22T22:19:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@ywt_deffi @wisheydp @leleofps @kurtzzfn QUASE SE MATOU 2X NO G\u00c1S E AINDA CONSEGUIU PONTO PA CARALHO MLK", "edit_history_tweet_ids": ["1175897442467885058"], "in_reply_to_user_id": "932547812566491137", "id": "1175897442467885058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863849191533158403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175897255443881984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "wisheydp", "id": "1037868829416869889"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "leleofps", "id": "1271933987745906689"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "kurtzzfn", "id": "1097921389372293120"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:19:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @__lauta: Dos goles de c\u00f3rner. Alfaro se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175897403821608961"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__lauta", "id": "70185169"}]}, "id": "1175897403821608961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4186782951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175894796088545280"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:19:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897326239592456"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175897326239592456", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946359994437562368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:18:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@losouza___ Sim :( ela se suicidou em outubro do ano passado", "edit_history_tweet_ids": ["1175897174724530177"], "in_reply_to_user_id": "865429495", "id": "1175897174724530177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "753239241962946560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175896955639255040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoSouza___", "id": "947225380024475648"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:18:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175897102095978496"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175897102095978496", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818132487478083584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:17:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@ins_teixeira09 @JotaGoncalo31 Tarde demais \u2639\ufe0f j\u00e1 se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1175897001344606209"], "in_reply_to_user_id": "4850764809", "id": "1175897001344606209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "797421314520870912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175896684032921601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ins_teixeira09", "id": "4850764809"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JotaGoncalo31", "id": "2649867387"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:17:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896908411351042"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175896908411351042", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808826776801673216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:17:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896888916287489"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175896888916287489", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760467215288262656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:16:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896804216442883"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175896804216442883", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957367305461223426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:16:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896749069746177"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175896749069746177", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49993713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:16:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896660544753664"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175896660544753664", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708802164781654016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:16:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@PedroRatta @anterogreco Em nenhum momento falastes na pol\u00edcia Antero; foi ato falho do mo\u00e7o; a pol\u00edcia j\u00e1 se antecipou dizendo q\"n\u00e3o foi ela\" quem matou \u00c1gatha, mas o \"servo de Deus e amante da fam\u00edlia\" j\u00e1 t\u00e1 colocando a culpa na pol\u00edcia. O \u00f3dio \u00e9 t\u00e3o grande que eles acabam se atrapalhando nas palavras.", "edit_history_tweet_ids": ["1175896629431459841"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.2995, "type": "Person", "normalized_text": "Antero"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PedroRatta", "id": "2930571561"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "in_reply_to_user_id": "2930571561", "id": "1175896629431459841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "376386833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175882766010978310"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:16:15.000Z", "lang": "pt", "text": "vm fzr um evento no face de suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175896616936648706"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "face"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1175896616936648706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2559385490"}, {"created_at": "2019-09-22T22:15:47.000Z", "lang": "es", "text": "@EddCamargo @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Y presionar y cuestionar a los psiquiatras. Si a un cirujano se le muere el paciente se le investiga. Si un paciente psiqui\u00e1trico se suicida nadie cuestiona al psiquiatra, y como sabes la negligencia psiquitrica puede ocasionar que alguien se quite la vida", "edit_history_tweet_ids": ["1175896501379379200"], "in_reply_to_user_id": "227841405", "id": "1175896501379379200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96190783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175895225631412225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EddCamargo", "id": "227841405"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:15:44.000Z", "lang": "es", "text": "TODA una puta partida SIN healers.... os parece medio normal? Al final me he cabreado y he tenido que FLANQUEAR con ORISHA salir por detras del punto enemigo, plantar escudo, plantar utli y llevarme algunos por delante... suicida, s\u00ed, pero en 10 segundos partida ganada... https://t.co/4f6BrSiWBg", "edit_history_tweet_ids": ["1175896488607670273"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "healers"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "utli"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4f6BrSiWBg", "expanded_url": "https://twitter.com/kamencesc/status/1175896488607670273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4f6BrSiWBg", "media_key": "7_1175896249687531521"}]}, "id": "1175896488607670273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "67569941"}, {"created_at": "2019-09-22T22:15:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Nesses anos de democracia, foram 9 presidentes eleitos, 3 deles com 2 mandatos\n4 deles completaram o mandato, 2 sofreram impeachment, 1 renunciou, um se matou e o outro \u00e9 o atual\nNesses 53 anos de democracia, 5 vice presidentes assumiram a presid\u00eancia, um deles sofreu um golpe", "edit_history_tweet_ids": ["1175896471637504005"], "in_reply_to_user_id": "1660737086", "id": "1175896471637504005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660737086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175896266447962112"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:15:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@matheus_longen Se matou no doce", "edit_history_tweet_ids": ["1175896374048690183"], "in_reply_to_user_id": "911443942352261120", "id": "1175896374048690183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1019463165522964480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811018074873858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheus_longen", "id": "911443942352261120"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:15:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896369036484614"], "id": "1175896369036484614", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226598040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:15:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@pelafeadiante1 Em nome de Jesus, j\u00e1 se matou e se mata ainda muita gente.... Infelizmente..", "edit_history_tweet_ids": ["1175896337168175104"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "846892189888131074", "id": "1175896337168175104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469726430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175895695255097345"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:14:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896243542929408"], "id": "1175896243542929408", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62927625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:14:25.000Z", "lang": "pt", "text": "carai viado o arima se matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1175896158528577536"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "arima"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151191170", "id": "1175896158528577536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151191170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175895493295185921"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:13:59.000Z", "lang": "en", "text": "@_LaraaD Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175896049623412742"], "in_reply_to_user_id": "855500922625118209", "id": "1175896049623412742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268014315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175895980341940224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_LaraaD", "id": "855500922625118209"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:13:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175896029713043456"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175896029713043456", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110723671126142979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:13:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895971374518272"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175895971374518272", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36237351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895952223326208"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175895952223326208", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21138424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:13:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JoanCamps89: Dividirse es un error que los dirigentes que lo promueven (Errej\u00f3n) conocen. Un ataque suicida y fratricida que condena a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895944103153667"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanCamps89", "id": "835394905"}]}, "id": "1175895944103153667", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819918176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175890626719768580"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:13:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895932665237506"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175895932665237506", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835671757415645185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:12:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895792193814535"], "id": "1175895792193814535", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969227718607941632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:12:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895697822035974"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175895697822035974", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070349344233136128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:12:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895676774998023"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175895676774998023", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122757872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:12:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@laughorans nossa menina nem lembro se algu\u00e9m se suicida hein sjdcksjdn", "edit_history_tweet_ids": ["1175895591899021318"], "in_reply_to_user_id": "707666473", "id": "1175895591899021318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577734383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894580694306818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laughorans", "id": "1343981022766129153"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:12:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895553990959106"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175895553990959106", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131701415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895506653974528"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175895506653974528", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61744371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895484273242112"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175895484273242112", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103317830836076545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca matou aula se escondendo da Gianne e diz que \u00e9 cria kkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1175895425611632640"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Gianne"}]}, "in_reply_to_user_id": "63849139", "id": "1175895425611632640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "63849139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894927827505153"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895383341457409"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175895383341457409", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836551183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895350747549698"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175895350747549698", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:02.000Z", "lang": "es", "text": "Jai Courtney confirma que Escuadr\u00f3n Suicida tendr\u00e1 un tono muy diferente a la anterior https://t.co/FoscANz6QM", "edit_history_tweet_ids": ["1175895304182218752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FoscANz6QM", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1175895304182218752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FoscANz6QM", "media_key": "3_1175895298796851206"}]}, "id": "1175895304182218752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "860002436"}, {"created_at": "2019-09-22T22:10:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175895261811527680"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175895261811527680", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516540706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:10:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Nenhuma, \u00e9 ato falho do mo\u00e7o; a pol\u00edcia j\u00e1 se antecipou dizendo que n\u00e3o foi ela quem matou \u00c1gatha, mas o \"servo de Deus e amante da fam\u00edlia\" j\u00e1 t\u00e1 colocando a culpa na pol\u00edcia. O \u00f3dio \u00e9 t\u00e3o grande que eles acabam se atrapalhando nas palavras. https://t.co/LueA8vmZjG", "edit_history_tweet_ids": ["1175895111345082369"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/LueA8vmZjG", "expanded_url": "https://twitter.com/anterogreco/status/1175888684975083520", "display_url": "twitter.com/anterogreco/st\u2026"}]}, "id": "1175895111345082369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376386833"}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida estilo bruce timm? ADOREI!!!! eu amo o bruce timm, ele me desenha t\u00e3o bem. https://t.co/kuzF3NkNX6", "edit_history_tweet_ids": ["1175895026670419968"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "bruce timm"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "bruce timm"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kuzF3NkNX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Jester_LaughO1/status/1175895026670419968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuzF3NkNX6", "media_key": "3_1175894982126952448"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kuzF3NkNX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Jester_LaughO1/status/1175895026670419968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuzF3NkNX6", "media_key": "3_1175895008626565122"}]}, "id": "1175895026670419968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1154105942088257536"}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:45.000Z", "lang": "it", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175894980306583554"], "id": "1175894980306583554", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856380782847422464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:24.000Z", "lang": "it", "text": "mi sta salendo l\u2019idea suicida di ascoltarmi canzoni deprimenti nonostante sia ben consapevole che gi\u00e0 dalla prima frase inizier\u00e0 a venirmi un mental breakdown senza fine", "edit_history_tweet_ids": ["1175894895892062210"], "id": "1175894895892062210", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "741576143489339392"}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:23.000Z", "lang": "pt", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerinaa", "edit_history_tweet_ids": ["1175894890561134592"], "id": "1175894890561134592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701109002382475265"}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894849855336448"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894849855336448", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35313564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894832327401483"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894832327401483", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139164802226503680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "Dos goles de c\u00f3rner. Alfaro se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175894796088545280"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "id": "1175894796088545280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "70185169"}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @silviaferraro_: Quando era deputado, @jairbolsonaro apresentou projeto em 2017 defendendo a excludente de ilicitude nas a\u00e7\u00f5es de agente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894742292471808"], "id": "1175894742292471808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103409426457915396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175890645279531010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviaferraro_", "id": "2745482622"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894736118386690"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894736118386690", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312696001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894735698956288"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894735698956288", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109088745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894717114015750"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894717114015750", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565137288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894682553016320"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175894682553016320", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2154661163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894626013720576"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894626013720576", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1467163003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@throneofash lajskajskajsk a menina falou mais ou menos assim \u201cmeu deus ele se suicidou\u201d bom q ela n falou o nome da pessoa lajskajs", "edit_history_tweet_ids": ["1175894580694306818"], "in_reply_to_user_id": "577734383", "id": "1175894580694306818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707666473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894115634098176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "throneofash", "id": "577734383"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894578983002114"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175894578983002114", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170665079869759490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894577787691009"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894577787691009", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1346967578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "@AutRomaAutNihil \u00bfTe acuerdas que dijiste que no conoc\u00edas a ninguno de los de la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n suicida? Este es Jai Courtney, Capit\u00e1n Boomerang https://t.co/v0Q0bI1Ix3", "edit_history_tweet_ids": ["1175894531486756868"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Boomerang"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/v0Q0bI1Ix3", "expanded_url": "https://twitter.com/sombramonstruo/status/1175894531486756868/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0Q0bI1Ix3", "media_key": "3_1175894524763262985"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AutRomaAutNihil", "id": "710213002226696197"}]}, "in_reply_to_user_id": "710213002226696197", "id": "1175894531486756868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "612061009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175893582449905664"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:07:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@franciscorazzo J\u00e1 est\u00e1 certo que foi a pol\u00edcia que matou? E se pol\u00edcia toma tiro, tem q continuar tomando tiro e morrer? Pol\u00edcia realmente mata uma crian\u00e7a com inten\u00e7\u00e3o? J\u00e1 bandido, mata que t\u00e1 nem a\u00ed...", "edit_history_tweet_ids": ["1175894391036305409"], "in_reply_to_user_id": "274108717", "id": "1175894391036305409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81170225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753433250455552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:06:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894198131802114"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175894198131802114", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819049121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:06:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894177151934464"], "id": "1175894177151934464", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781193647287132160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:06:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894164002758656"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175894164002758656", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4099539742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:06:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894154737606656"], "id": "1175894154737606656", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197617966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:06:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894145367515138"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175894145367515138", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719958159897571328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:06:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175894125801025539"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175894125801025539", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "531459248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:05:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893997988044802"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175893997988044802", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69712655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:05:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@wg_1898 @GuiSaviero O favelado \u00e9 obrigado a ir protestar contra a PMERJ mesmo sabendo que o tiro que matou o familiar dele foi disparado pelo tr\u00e1fico, e se discordar, n\u00e3o volta nem para buscar os documentos no barraco . . .", "edit_history_tweet_ids": ["1175893910838829056"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3729, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "GuiSaviero", "id": "2935775781"}]}, "in_reply_to_user_id": "62442692", "id": "1175893910838829056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "563094648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175824548882735106"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:05:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893902852800519"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175893902852800519", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941144531440893952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:05:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893803816890368"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175893803816890368", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112316953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:04:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Bicho isso \u00e9 t\u00e3o revoltante que chega d\u00e1 nojo  \n\nMANO ELE MATOU UMA CRIAN\u00c7A \nUMA CRIAN\u00c7A??\nSER\u00c1 SE UM CARA DESSES CONSEGUE DORMIR A NOITE SABENDO QUE TIROU A VIDA DE UMA CRIAN\u00c7A INOCENTE? https://t.co/2iDzHQEGDu", "edit_history_tweet_ids": ["1175893655518949377"], "id": "1175893655518949377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3002515105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175575450040569857"}], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/2iDzHQEGDu", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:04:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175893602200948741"], "id": "1175893602200948741", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893290239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:03:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893516943319040"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175893516943319040", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17741440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:03:02.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida vai passar na globo e eu ainda n\u00e3o assisti", "edit_history_tweet_ids": ["1175893291033907202"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1175893291033907202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "102144607"}, {"created_at": "2019-09-22T22:02:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893243969658883"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175893243969658883", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60564162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:02:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Guarda de f\u00e9rias suicida-se no posto em Sines https://t.co/6FIP7LpWnK https://t.co/H66t5ENxkP", "edit_history_tweet_ids": ["1175893175681945600"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4483, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.722, "type": "Place", "normalized_text": "Sines"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/6FIP7LpWnK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDfb8K", "display_url": "dlvr.it/RDfb8K"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H66t5ENxkP", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1175893175681945600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H66t5ENxkP", "media_key": "3_1175893174071386114"}]}, "id": "1175893175681945600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"created_at": "2019-09-22T22:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893155637530626"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175893155637530626", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868277609251168257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:02:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893127099506688"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175893127099506688", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806879902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:01:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175893011525459968"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175893011525459968", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819578846072754176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:01:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Coringa usando arma de fogo chacotaaa esse esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175892972203905030"], "id": "1175892972203905030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182981374"}, {"created_at": "2019-09-22T22:01:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@GMonteiroRJ Quem alimenta o tr\u00e1fico n\u00e3o \u00e9 nada mas nada a menos que a pol\u00edtica e a pr\u00f3pria pol\u00edcia cambada de corruptos vivem de proprinas quem matou a menina foi a pol\u00edcia que acha que dentro de comunidade n\u00e3o existe pessoas honesta do bem n\u00e3o tem o que falar se cala que \u00e9 melhor.", "edit_history_tweet_ids": ["1175892955909038084"], "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "id": "1175892955909038084", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140994066370486273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175834560669585409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:01:27.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien que me mate as\u00ed no tengo que empezar la semana? podemos hacer un pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175892895188029445"], "id": "1175892895188029445", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1520568590"}, {"created_at": "2019-09-22T22:01:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892850548060161"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175892850548060161", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925389973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:01:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892812883288065"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "id": "1175892812883288065", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2379400386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:00:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892743492710400"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175892743492710400", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2534202393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:00:19.000Z", "lang": "it", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175892607718887424"], "id": "1175892607718887424", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290570284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:00:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892586940252161"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175892586940252161", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974698575761428488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:00:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@CoppollaJP @RodrigoMaia Caio Coppola, foi med\u00edocre m\u00fasico,  med\u00edocre bacharel em direito, med\u00edocre jornalista,  e est\u00e1 se mostrando um med\u00edocre ser humano. O tipo de pol\u00edtica de Seguran\u00e7a P\u00fablica que voc\u00ea defende,  matou uma crian\u00e7a de 8 anos. Se fosse uma crian\u00e7a do Leblon seu discurso seria outro.", "edit_history_tweet_ids": ["1175892562013544448"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Coppola"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140676235472920576", "id": "1175892562013544448", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1064594528613605376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175852902151274496"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:00:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892544833675264"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175892544833675264", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320480067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:59:40.000Z", "lang": "es", "text": "@nacho8gonz Un rombo en medio es suicida con el f\u00fatbol actual ... todos los equipos doblan el ataque por fuera. Mira el Arsenal frente al Liverpool", "edit_history_tweet_ids": ["1175892446632394754"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nacho8gonz", "id": "725970102009614337"}]}, "in_reply_to_user_id": "725970102009614337", "id": "1175892446632394754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104882772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175865622397378560"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:59:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892408518811653"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175892408518811653", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17812775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:59:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Militar da UCC de Sines suicidou-se com arma de servi\u00e7o https://t.co/sHNt0igMHw https://t.co/PqSR8B7SzW", "edit_history_tweet_ids": ["1175892320895586305"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4655, "type": "Organization", "normalized_text": "UCC"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3768, "type": "Place", "normalized_text": "Sines"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sHNt0igMHw", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yxjmn5hf", "display_url": "tinyurl.com/yxjmn5hf"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PqSR8B7SzW", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodoDistrit/status/1175892320895586305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqSR8B7SzW", "media_key": "3_1175892318806794240"}]}, "id": "1175892320895586305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273045790"}, {"created_at": "2019-09-22T21:58:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892233356218369"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175892233356218369", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811813842728652800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:58:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892193451683841"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175892193451683841", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69712655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:58:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892113831202822"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "id": "1175892113831202822", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498913971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:58:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175892112996544512"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175892112996544512", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1365064861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:57:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @maxwolf63: La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175892016498171904"], "id": "1175892016498171904", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836428490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822545007890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:57:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Kid_Lufera @raullsantiago @GMonteiroRJ Por isso digo q n\u00e3o adianta nada tirar Witzel e colocar qqr outro, se a estrutura da PM gera isso! O cara q matou a menina atirou pq quis! Essa gente agora se sente respaldada, mas a decis\u00e3o e a vontade de matar \u00e9 deles! Se n\u00e3o mudar a estrutura nefasta n\u00e3o adianta mudar governo.", "edit_history_tweet_ids": ["1175891922818424832"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kid_Lufera", "id": "712600376"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "in_reply_to_user_id": "712600376", "id": "1175891922818424832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53069103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175876660358524929"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:57:27.000Z", "lang": "pt", "text": "antes de assistir Esquadr\u00e3o Suicida eu achava que o filme era ruim.\n\nagora que eu assisti minha opini\u00e3o mudou completamente", "edit_history_tweet_ids": ["1175891886537662466"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175891886537662466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "497210939"}, {"created_at": "2019-09-22T21:57:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891834758926338"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1175891834758926338", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56751474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:56:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@bessabr @DemocraciaReina @cariocadelegado Liberar com selo de pureza vendida no Carrefour, condi\u00e7\u00f5es:dirigiu b\u00eabado ou drogado e matou?pena de morte;est\u00e1 com overdose SUS n\u00e3o atende,se tiver plano de sa\u00fade que corra atr\u00e1s do seu hospital conveniado ou seja morrer\u00e1 na sarjeta lei do c\u00e3o pronto rapidinho resolve.", "edit_history_tweet_ids": ["1175891737031655425"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.2986, "type": "Place", "normalized_text": "Carrefour"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bessabr", "id": "93143515"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "in_reply_to_user_id": "93143515", "id": "1175891737031655425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1044700201829748736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175848238223511552"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "Mi viejo deberia musicalizar la linea de ayuda al suicida.\nLe ahorraria mucho laburo a los operadores, dado que se terminarian suicidando antea de que les contesten con la musica que escuchan \ud83e\udd74", "edit_history_tweet_ids": ["1175891572879167488"], "id": "1175891572879167488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526614022"}, {"created_at": "2019-09-22T21:56:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CSilvaPry: chegou \u00e0 mesquita em Hebron, ao T\u00famulo dos Patriarcas ou Mesquita de Abra\u00e3o, e enquanto os mu\u00e7ulmanos palestinianos se ajoel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891547667275777"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.2907, "type": "Place", "normalized_text": "Hebron"}]}, "id": "1175891547667275777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175857980727861249"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891505619320832"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175891505619320832", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135663261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891468579459072"], "id": "1175891468579459072", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53761997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891431086534660"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175891431086534660", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142850730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891360886546434"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175891360886546434", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792132171251249152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891352900505600"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175891352900505600", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14664674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891312224194562"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175891312224194562", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42918587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891311284690945"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175891311284690945", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67481134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891298596864000"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175891298596864000", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258368215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:55:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891270176268290"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175891270176268290", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99524973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891214408867841"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175891214408867841", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041168959230369792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:54:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891172973264896"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175891172973264896", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311679461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:54:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Um deles, virou mesmo meu melhor amigo j\u00e1 \u00e9poca. Mas a\u00ed um dia, um dos g\u00eameos me disse que ele se suicidou. Cheguei a ficar quase 1 ano chorando por ele.\nAgora, j\u00e1 nem sei se isso realmente \u00e9 verdade.", "edit_history_tweet_ids": ["1175891164827914245"], "in_reply_to_user_id": "4796538142", "id": "1175891164827914245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796538142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175891161933897728"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:54:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175891147501330436"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175891147501330436", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42271371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:53:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @silviaferraro_: Quando era deputado, @jairbolsonaro apresentou projeto em 2017 defendendo a excludente de ilicitude nas a\u00e7\u00f5es de agente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890991397650432"], "id": "1175890991397650432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67770945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175890645279531010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviaferraro_", "id": "2745482622"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:53:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890961240641536"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175890961240641536", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541156738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:53:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890930953576449"], "id": "1175890930953576449", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721417254513074179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:53:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890885080494081"], "id": "1175890885080494081", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187956315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @silviaferraro_: Quando era deputado, @jairbolsonaro apresentou projeto em 2017 defendendo a excludente de ilicitude nas a\u00e7\u00f5es de agente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890754411143169"], "id": "1175890754411143169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175890645279531010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviaferraro_", "id": "2745482622"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@robertoc450 @GovRJ @PMERJ Se vc n\u00e3o protesta neste caso, em qualquer situa\u00e7\u00e3o, o problema \u00e9 seu. N\u00e3o importa quem matou. Independente disso, neste caso o governo \u00e9  incompetente e diretamente respons\u00e1vel. Uma hora a conta chega. O sangue t\u00e1 nas m\u00e3os dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1175890727575969795"], "in_reply_to_user_id": "338073579", "id": "1175890727575969795", "geo": {"place_id": "f1b656b356c0148c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632437028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175868940884553734"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robertoc450", "id": "338073579"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "GovRJ", "id": "62606094"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890701013454849"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175890701013454849", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94112882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jfmoriche: No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890675772141573"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5787, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "id": "1175890675772141573", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273053596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175853233010597889"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando era deputado, @jairbolsonaro apresentou projeto em 2017 defendendo a excludente de ilicitude nas a\u00e7\u00f5es de agentes p\u00fablicos em opera\u00e7\u00e3o policial. Se isso tivesse sido aprovado, o policial que matou \u00c1gatha n\u00e3o poderia ser punido. Agora o mesmo projeto est\u00e1 no pacote do Moro", "edit_history_tweet_ids": ["1175890645279531010"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1175890645279531010", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2745482622"}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@tixinhadois Quando abri a postagem meu computador se suicidou de vergonha, quem vai arcar com o preju\u00edzo tixa ?", "edit_history_tweet_ids": ["1175890644667195398"], "in_reply_to_user_id": "1107417866", "id": "1175890644667195398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2389543009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175890180869431297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tixinhadois", "id": "1107417866"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890633187192832"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175890633187192832", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376423977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890632507887616"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "id": "1175890632507887616", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1718900018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "Dividirse es un error que los dirigentes que lo promueven (Errej\u00f3n) conocen. Un ataque suicida y fratricida que condena a la izquierda y las clases populares. Solo defienden su posible sill\u00f3n y alimentar su EGO. Mucha pena y rabia.", "edit_history_tweet_ids": ["1175890626719768580"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "EGO"}]}, "id": "1175890626719768580", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "835394905"}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem qualquer coisa mermo !!", "edit_history_tweet_ids": ["1175890564941828098"], "id": "1175890564941828098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3233811739"}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890561372499970"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175890561372499970", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864206353870577664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175890515432280064"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175890515432280064", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616604768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "+para seguir vivo bebe unas aguas de origen y calidad dudosas perdiendo el resto de su humanidad, en uno de los finales se le mata fuera de pantalla y en los otros tres vuelve a besar la lona y se suicida solo para que su abuelo vuelva y le parta la cara a Sekiro (sale mal)", "edit_history_tweet_ids": ["1175890276663156736"], "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Sekiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "949713463068233728", "id": "1175890276663156736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949713463068233728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175890274368786433"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:49:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889986316619781"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175889986316619781", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854810249513095169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:49:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889953273896960"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175889953273896960", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099313823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:49:34.000Z", "lang": "es", "text": "Mirtha Legrand arm\u00f3 pol\u00e9mica al hablar de la muerte de Alberto Nisman https://t.co/uAM4R0AR61 NADIE SE SUICIDA DE LA FORMA QUE APARECI\u00d3 EL CAD\u00c1VER DE NISMAN Y TODOS LOS MOVIMIENTOS QUE HICIERON ESTO ES ASESINATO PURO QUE NO LO QUIERE ACLARAR CHAU LA MAFIA ARGENTINA EST\u00c1 AL TOQUE", "edit_history_tweet_ids": ["1175889904653524992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha Legrand"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Nisman"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/uAM4R0AR61", "expanded_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/mirtha-legrand-armo-polemica-muerte-alberto-nisman.phtml", "display_url": "exitoina.perfil.com/noticias/desta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/mirtha-legrand-armo-polemica-muerte-alberto-nisman.phtml"}]}, "id": "1175889904653524992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412222554"}, {"created_at": "2019-09-22T21:49:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @lullupolisel: @andrezadelgado S\u00e3o pr\u00f3 vida quando se trata de fiscalizar o corpo da mulher. Depois que nasce, s\u00f3 se importam quando cre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889825595109377"], "id": "1175889825595109377", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163984286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175857598060531712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:49:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@GMonteiroRJ @jeanwyllys_real Bateu e saiu correndo.\nCag\u00e3o.\nSe tem pulso pra ir no enterro de algu\u00e9m que teu colega matou, tenha pulso pra ficar at\u00e9 o fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1175889786139238404"], "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "id": "1175889786139238404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "67157419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175883549972598785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:48:49.000Z", "lang": "es", "text": "Plat\u00f3nico, hist\u00e9rico y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175889715398098944"], "id": "1175889715398098944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621974612"}, {"created_at": "2019-09-22T21:48:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889694934147074"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175889694934147074", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322106082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889641947488256"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175889641947488256", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259919119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:48:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889580719034369"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175889580719034369", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28878672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:48:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889512154767360"], "id": "1175889512154767360", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85913596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:47:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889344063778817"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175889344063778817", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1687073760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:47:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889271414284288"], "id": "1175889271414284288", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160366436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:46:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889067030056961"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175889067030056961", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178891772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:46:03.000Z", "lang": "pt", "text": "A not\u00edcia que o aluno na unb se matou me doeu tanto meu mas tanto que fiquei chorando um temp\u00e3o, pq \u00e9 a realidade de mtos alunos, a press\u00e3o \u00e9 t\u00e3o grande que voc\u00ea n\u00e3o sabe oque fazer, voc\u00ea fica cm tanto medo de reprovar ou como muitos dizem \u201c ficar pra tr\u00e1s\u201d ++++", "edit_history_tweet_ids": ["1175889017990258688"], "in_reply_to_user_id": "3401443558", "id": "1175889017990258688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3401443558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175888698258403328"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:46:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175889005201776640"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175889005201776640", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61891163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:45:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Achei esquadr\u00e3o suicida na netflix!!! \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1175888990219751424"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1175888990219751424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810732603"}, {"created_at": "2019-09-22T21:45:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888988613353473"], "id": "1175888988613353473", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654768131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:45:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gatadedireita: @JOAOBRASILBH @AndreStetelle A\u00ed se um tiro desse pega em morador, foi a pol\u00edcia que matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1175888906396454912"], "id": "1175888906396454912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091582048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175870663355195393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gatadedireita", "id": "932644379466108930"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "JOAOBRASILBH", "id": "1040034400367534080"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "AndreStetelle", "id": "972362439072337920"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:45:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888819280855040"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175888819280855040", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057228783424602114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888669909164035"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175888669909164035", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376423977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:44:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888631132753927"], "id": "1175888631132753927", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706260089699569664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:43:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@23092018M Olha aqui senhor, vou fazer um exposed, 1\u00b0 = o an\u00fancio do jogo veio dia 25/09 e ele \"se matou\" dia 23 (wtf??)  E  2\u00b0 = Carlito vc n\u00e3o engana a gnt https://t.co/i57AiX3vyh", "edit_history_tweet_ids": ["1175888450676936705"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Carlito"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/i57AiX3vyh", "expanded_url": "https://twitter.com/_Junioragj_/status/1175888450676936705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i57AiX3vyh", "media_key": "3_1175888435216826378"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175871902994370561", "id": "1175888450676936705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892489242307432450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175887349974220801"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:43:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Witzel \u00e9 um genocida. O Rio de Janeiro \u00e9 uma f\u00e1brica de morte dos jovens e artistas, e a\u00ed n\u00e3o tem economias: se gastam 80 tiros contra um m\u00fasico. E isso est\u00e1 acontecendo depois do Rio sair da interven\u00e7\u00e3o militar que matou Marielle. Pois \u00e9, o Carandiru saiu de SP e foi pro RJ...", "edit_history_tweet_ids": ["1175888413083537413"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.3973, "type": "Place", "normalized_text": "Carandiru"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 273, "end": 274, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020887697781592065", "id": "1175888413083537413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1020887697781592065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175888411091243008"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:43:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888373266944000"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175888373266944000", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53192975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:43:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jfmoriche: No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888341679538176"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5787, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "id": "1175888341679538176", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761693604209422338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175853233010597889"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:43:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888307298938880"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175888307298938880", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301082876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175888275501998084"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175888275501998084", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1917327902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:42:27.000Z", "lang": "it", "text": "@nuvoleediamanti Mesi fa un mio amico aveva detto che era meglio Gigi D'ag, al posto di Ermal. E l'ha soprannominato zombie suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1175888110950838272"], "in_reply_to_user_id": "961152066977714176", "id": "1175888110950838272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991442573398077440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175858788450099202"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:41:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@gilmarmendes Se quem matou ela pedisse um HC para o senhor, o senhor daria sim ou claro??", "edit_history_tweet_ids": ["1175887944831426560"], "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1175887944831426560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020328983794200576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175600277136793602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175887850040111105"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175887850040111105", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372416486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:41:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175887810890543104"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175887810890543104", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048589346918608897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:40:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@samosbitch Isso me lembra do caso daquela garota que at\u00e9 avisou que foi se encontrar com um cara que conheceu aqui e no fim ele matou a garota, cara jovem ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1175887660684054530"], "in_reply_to_user_id": "1041058893466611713", "id": "1175887660684054530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3184685506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175764687591489537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "samosbitch", "id": "1041058893466611713"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:40:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175887634423537669"], "id": "1175887634423537669", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169551714808205312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:40:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@MeatisaMurder @philippinho96 A\u00ed ele se suicida !!", "edit_history_tweet_ids": ["1175887585106939904"], "in_reply_to_user_id": "1157878508175147008", "id": "1175887585106939904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739253299669565441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175874141465059333"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:40:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175887531407269888"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175887531407269888", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4203157833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:39:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@niggaviana \u00c9 ver\u00eddico galera\nA gente quase se matou na porrada e hj \u00e9 amigo", "edit_history_tweet_ids": ["1175887462520053760"], "in_reply_to_user_id": "989088927016464384", "id": "1175887462520053760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856163858171514884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175886504054255616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "niggaviana", "id": "989088927016464384"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:38:54.000Z", "lang": "fr", "text": "@cha_matou Un vrai plaisir de le revoir. Et une nouvelle exp\u00e9rience de le voir en se souvenant de ce qui se passe apr\u00e8s !", "edit_history_tweet_ids": ["1175887220118622209"], "in_reply_to_user_id": "335860185", "id": "1175887220118622209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867963192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175841223287988226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:38:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175887188493504512"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175887188493504512", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063595708811497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:38:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@Kevinlg04 S\u00f3 os atropela dog suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175887099209367554"], "in_reply_to_user_id": "926274780654981120", "id": "1175887099209367554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988389725961584640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175875325995229185"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:38:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175887077596192768"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175887077596192768", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028399447942856706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:38:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175887065210163201"], "id": "1175887065210163201", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48747826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:37:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886985690587137"], "id": "1175886985690587137", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187404601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:37:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886830463533056"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175886830463533056", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2693628424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:37:07.000Z", "lang": "pt", "text": "U\u00e9 descubro agr que o jared leto ficou meio doido quando fez o coringa no esquadr\u00e3o suicida,na real eu acho ele o 2\u00ba melhor coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1175886770459856897"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1175886770459856897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3428301633"}, {"created_at": "2019-09-22T21:36:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886720249868289"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "id": "1175886720249868289", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936307048190537728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:36:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886717246746625"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175886717246746625", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91357138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:36:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@denispage @JornalOGlobo J\u00e1 saiu a per\u00edcia de quem matou a menina ? Cidad\u00e3o de bem pode falar mal de traficante ? Se n\u00e3o existisse bandido teria tiroteio ? E os usu\u00e1rios que alimentam o armamento dos bandidos ? Fora os adoradores de bandidos. .", "edit_history_tweet_ids": ["1175886681708408834"], "in_reply_to_user_id": "31745604", "id": "1175886681708408834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496806981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175878343889162240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "denispage", "id": "31745604"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:36:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886584530554890"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175886584530554890", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432700280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:36:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@crfgaby_15 Nem aparece que a gente se matou\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1175886557707984896"], "in_reply_to_user_id": "4899044117", "id": "1175886557707984896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760510045520031744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175883182652186624"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886540448419840"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175886540448419840", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010705413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886468293824514"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175886468293824514", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1644440880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:35:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886415055507456"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175886415055507456", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61042466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:35:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886367697625088"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175886367697625088", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163974763049623554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:34:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Fernando_Mureb: @Fiodanavalha1 @BlogOlhoNaMira Em vez de usar dela\u00e7\u00e3o com peixes pequenos pra pegar os grandes, em negocia\u00e7\u00e3o \u00fanica e i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886072749940743"], "id": "1175886072749940743", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154336315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175871392983728128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fernando_Mureb", "id": "1245030115"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "Fiodanavalha1", "id": "912473588657266692"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "BlogOlhoNaMira", "id": "154336315"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:34:16.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886053829423108"], "id": "1175886053829423108", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174472942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:34:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175886015543820288"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175886015543820288", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795215929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:32:59.000Z", "lang": "pt", "text": "se antes ngm me chamava na dm imagina agr\nmartha matou tds as minhas chances", "edit_history_tweet_ids": ["1175885731648233474"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}]}, "id": "1175885731648233474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814848934774501376"}, {"created_at": "2019-09-22T21:32:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175885723049844737"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175885723049844737", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001852036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:32:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175885646910697472"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175885646910697472", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033878777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:32:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175885630443806720"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175885630443806720", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841800566506422273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:32:27.000Z", "lang": "pt", "text": "vai se fuder que existe PM YOUTUBER\n\noq um lixo desse foi fazer no enterro de uma CRIAN\u00c7A que a corpora\u00e7\u00e3o desse VERME matou? ganhar like pro canal? https://t.co/baUhqTDHy8", "edit_history_tweet_ids": ["1175885593672396805"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "YOUTUBER"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/baUhqTDHy8", "expanded_url": "https://twitter.com/Daienemendes/status/1175872750856101889", "display_url": "twitter.com/Daienemendes/s\u2026"}]}, "id": "1175885593672396805", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "254034511", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175872750856101889"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@amkissrawow @boletoimpressao @tatianaralves @augustovianna_ @QuebrandoOTabu Hist\u00f3ria bem ver\u00eddica por um estudante de jornalismo. Para n\u00e9. Kkkkkkkkkkk. Se for por isso t\u00e1 cheio de Sherlock Holmes porque at\u00e9 agora nem saiu o laudo pericial de quem realmente matou a crian\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1175885506992848896"], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 195, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Sherlock Holmes"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "tatianaralves", "id": "708448497876516865"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "augustovianna_", "id": "2363035968"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "1692201145", "id": "1175885506992848896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216258094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175874185257717760"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:31:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175885446079029248"], "id": "1175885446079029248", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075285795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:31:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175885425875062785"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175885425875062785", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313415246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:31:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175885357264625664"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175885357264625664", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539527876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:31:24.000Z", "lang": "es", "text": "Nunca me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida? Nop", "edit_history_tweet_ids": ["1175885332702728192"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3743, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "id": "1175885332702728192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2159702442"}, {"created_at": "2019-09-22T21:30:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175885203769876482"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175885203769876482", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36501991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:30:27.000Z", "lang": "pt", "text": "tava com pensamento suicida de novo ontem, muito mal, e ai a gente vai pedir ajuda e a pessoa olha pra ti e diz: amiga, voc\u00ea n\u00e3o pode morrer, quem vai me acudir na hora que eu estiver triste?\n\nA MENINA ME QUER VIVA S\u00d3 PRA SER USADA POR ELA????? PUTA QUE PARIU VELHO", "edit_history_tweet_ids": ["1175885091077271555"], "id": "1175885091077271555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330674686"}, {"created_at": "2019-09-22T21:30:17.000Z", "lang": "es", "text": "Si le preguntaste a un suicida \"\u00bfQu\u00e9 te hace vivir?\" \u00bfCu\u00e1l cree que ser\u00eda la reacci\u00f3n de esa persona?\nLa curiosidad es igual de peligrosa que otras armas. https://t.co/Bx0xpXLSEB", "edit_history_tweet_ids": ["1175885050065358848"], "id": "1175885050065358848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170516862532292609", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Bx0xpXLSEB", "expanded_url": "https://twitter.com/cascarroncito/status/1175880830033567745", "display_url": "twitter.com/cascarroncito/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:29:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @andregordon73: @cafecomferri O tal Samy Dana. Ele usou o tr\u00e1gico epis\u00f3dio de um jovem de 33 anos que, endividado devido a perdas em day\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884934512353280"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Samy Dana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "andregordon73", "id": "147175854"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175884934512353280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14692201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175853666064056320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:29:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BiscoitoAdria: @artfirme17 @dhearantes @QuebrandoOTabu UM FDP Q ATIRA NUMA CRIAN\u00c7A DE 8ANOS N\u00c3O \u00c9 HER\u00d3I PRA MIM\nUM FDP Q MATOU MEU TIO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884926606094336"], "id": "1175884926606094336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4068554013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175788946434842625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "biscoitoadria", "id": "1357040014148972551"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "artfirme17", "id": "955312918941372416"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:29:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884870020677632"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175884870020677632", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804828919060897796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:29:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884754547331075"], "id": "1175884754547331075", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336263035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:28:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884629485731840"], "id": "1175884629485731840", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137848000137613312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884608619143170"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175884608619143170", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280855139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:27:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884409083453446"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175884409083453446", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408058750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:27:36.000Z", "lang": "pt", "text": "minha ficha ainda n\u00e3o caiu que meu primo se suicidou, n\u00e3o d\u00e1 mano", "edit_history_tweet_ids": ["1175884375336112130"], "id": "1175884375336112130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467736148"}, {"created_at": "2019-09-22T21:27:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884366200934400"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175884366200934400", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241013349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:27:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884363554349057"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1175884363554349057", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49095246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:27:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884315412041729"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "id": "1175884315412041729", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58236463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:27:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884311557496832"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175884311557496832", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24474471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:26:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884220247552001"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175884220247552001", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945789591096786944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:26:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175884185778688000"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175884185778688000", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469671607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:26:40.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/3XRU5ntWSG", "edit_history_tweet_ids": ["1175884139783950337"], "id": "1175884139783950337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091780290882797569", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/3XRU5ntWSG", "expanded_url": "https://twitter.com/jongineedy/status/1139379761338179590", "display_url": "twitter.com/jongineedy/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:26:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883980169785345"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175883980169785345", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875809244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:25:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883861974310912"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883861974310912", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312910780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:25:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883860745314304"], "id": "1175883860745314304", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450612996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:25:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883722853425162"], "id": "1175883722853425162", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55935766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:24:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@xlovelyoongix @BOSSYVANTE N\u00e3o fez nada, s\u00f3 caiu no golpe de uma sociopata agressora que o agredia e quase matou ele e quando ele ficou de saco cheio e ia se divorciar, ela correu na frente, o chantageou e quando ele n\u00e3o aceitou a chantagem, ela o acusou de tudo o que ela fazia com ele e uma galera caiu.", "edit_history_tweet_ids": ["1175883704901742593"], "in_reply_to_user_id": "932128145116991488", "id": "1175883704901742593", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 6}, "author_id": "746719831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175862048846209024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xlovelyoongix", "id": "1251565441283166214"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:24:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883640829632512"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883640829632512", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825448383452213249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:24:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883625830801408"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883625830801408", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816443786368811008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:24:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883590246289409"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883590246289409", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44645298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:24:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883512299315202"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883512299315202", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242555873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:23:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883419898830851"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175883419898830851", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048319493515218945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:23:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883303171317768"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883303171317768", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79813103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:23:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabriel_andrew8 @QuebrandoOTabu Parece q vc \u00f1 sabe o q \u00e9 o Trib Nuremberg. Vai estudar. Esse Trib condenou e enforcou soldados nazistas q pensaram q podiam matar impunemente.\nOu vc, q defende assassinos e zomba da morte da crian\u00e7a, j\u00e1 sabia e se imaginou no banco dos r\u00e9us do TN?\n\nOu vc \u00e9 mt burro ou muito ==&gt;&gt;", "edit_history_tweet_ids": ["1175883262939598853"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.3257, "type": "Other", "normalized_text": "Trib Nuremberg"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabriel_andrew8", "id": "2559570719"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "2559570719", "id": "1175883262939598853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721846371746201600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175828724551475205"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883226486849537"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883226486849537", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:22:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883146774142976"], "id": "1175883146774142976", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944258840656261121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:22:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175883090528559104"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175883090528559104", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151100135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:22:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guerrerochipres: \u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRoj\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882997897289728"], "id": "1175882997897289728", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080580977498431488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550174985912325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:22:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882993098870784"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175882993098870784", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72149174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:22:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882991186452482"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175882991186452482", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824022388153139201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:22:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @naavgs: [21/09/2019 23:58:57] M\u00e3e \ud83d\udc9b: Ele n\u00e3o namora com aquela menina que se acha a bala que matou Dhom leno?", "edit_history_tweet_ids": ["1175882965710188544"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Dhom leno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naavgs", "id": "3321579509"}]}, "id": "1175882965710188544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308014876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849432694317056"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:21:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882961062957058"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175882961062957058", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66607527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:21:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882891957624833"], "id": "1175882891957624833", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016722302812213248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:21:16.000Z", "lang": "pt", "text": "de onde vcs tiraram q esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim? p\u00f4, achei massa", "edit_history_tweet_ids": ["1175882782469439489"], "id": "1175882782469439489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2282775988"}, {"created_at": "2019-09-22T21:21:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@Thiagoooof Se for eu, matou mesmo. Mas daqui a pouco eu mato vc AAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1175882732213288960"], "in_reply_to_user_id": "1042877575", "id": "1175882732213288960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081976003520536576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880603562065920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Thiagoooof", "id": "1042877575"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:20:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882696704368641"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175882696704368641", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14692201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:20:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882564038471680"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175882564038471680", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1484522965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:20:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse cara qe tirou a vida dessa menina se tornou um ser humano sem amor, sem compaix\u00e3o, sem amor pr\u00f3prio, sem a pr\u00f3pria humanidade.. https://t.co/2VKMuUtm7N", "edit_history_tweet_ids": ["1175882541666115585"], "id": "1175882541666115585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808370825661386753", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/2VKMuUtm7N", "expanded_url": "https://twitter.com/emicida/status/1175617821071544321", "display_url": "twitter.com/emicida/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:20:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882518542917644"], "id": "1175882518542917644", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132421740494299136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:20:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882479531712512"], "id": "1175882479531712512", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86189115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:19:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882349365649408"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}]}, "id": "1175882349365649408", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982616376627138560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:18:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882143958016000"], "id": "1175882143958016000", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154368580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 278, "tag": "ForaWitzel"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 268, "end": 277, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "ForaWitzel"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:18:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@RonanBNU @gilmarmendes A pol\u00edtica assassina e suicida de Witzel est\u00e1 matando crian\u00e7as e policiais.\n\nE ser\u00e1 in\u00f3cua, porque apenas trocar\u00e1 o comando do lucrativo com\u00e9rcio de drogas.\n\nSair\u00e3o os traficantes e entrar\u00e3o os milicianos, dos quais a sociedade ficar\u00e1 ref\u00e9m.\n\n#ForaWitzel", "edit_history_tweet_ids": ["1175882083534823424"], "in_reply_to_user_id": "1159447401381421058", "id": "1175882083534823424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2617926208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175602088900014080"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:18:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882076568137730"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175882076568137730", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721159273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:18:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175882033136115712"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175882033136115712", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125233580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:18:14.000Z", "lang": "fr", "text": "@maitextrench Deaa Maite suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1175882018632163328"], "in_reply_to_user_id": "1166172859686895617", "id": "1175882018632163328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166406682412486657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175535903311368193"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:18:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881971794419712"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175881971794419712", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104412273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:18:01.000Z", "lang": "pt", "text": "quando a menina trans negra se suicidou na minha cidade eu tive uma puta crise, fiquei quase duas semanas achando que minha depress\u00e3o ia voltar por causa disso e tendo crise de ansiedade mas ngm nem comentou sobre comigo e tinha gente que nem sabia, parece imposs\u00edvel pra mim", "edit_history_tweet_ids": ["1175881962776666113"], "id": "1175881962776666113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "977323802"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "CV"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.3515, "type": "Organization", "normalized_text": "CV"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7198, "type": "Place", "normalized_text": "Dend\u00ea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "papodefavelaofc", "id": "1160006415018287105"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:17:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @papodefavelaofc: #CV deu baque no Dend\u00ea. Matou 3, levou 1 fuzil e2 pistolas. Papo que rola que uma guerra se aproxima. https://t.co/36c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881955763773446"], "id": "1175881955763773446", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134530280931418112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175870377156927489"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881882204024838"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175881882204024838", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703254923996237824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881865888239618"], "id": "1175881865888239618", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438693046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:17:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeonorBotelho3 Bem***\n\nSe amanh\u00e3 n\u00e3o aparecer, a leonor me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1175881801568530432"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "leonor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leonorbotelho3", "id": "1227627150897033217"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011916519394172929", "id": "1175881801568530432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048571666018836480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175881608085344259"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:17:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "edit_history_tweet_ids": ["1175881793859280901"], "id": "1175881793859280901", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89366503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:16:51.000Z", "lang": "ca", "text": "AL AIRE desde el Monumental! Quiero creer que Sch\u00fcrrer no va a repetir esa l\u00ednea de 5 con Duffard dejando a Figueroa en el medio, ser\u00eda suicida. https://t.co/mnal0iiI0Y", "edit_history_tweet_ids": ["1175881668852355073"], "id": "1175881668852355073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1666178778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175874108657164288"}], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/mnal0iiI0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioDibluFM/status/1175874108657164288", "display_url": "twitter.com/RadioDibluFM/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:16:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881496042856448"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175881496042856448", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118970288711110656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:15:51.000Z", "lang": "it", "text": "@SkyTG24 L'Italia si suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1175881418854920192"], "in_reply_to_user_id": "5893702", "id": "1175881418854920192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175878721204436994"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:15:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881358369067011"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "id": "1175881358369067011", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850795406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:15:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881233018105858"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "id": "1175881233018105858", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68768693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:14:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881132266708992"], "id": "1175881132266708992", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132294329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:14:37.000Z", "lang": "it", "text": "@nugellae @ManuCia0 Ma infatti quale suicida muore per infarto? Aveva pure i lividi dai, chi crede al suicidio \u00e8 proprio ingenuo", "edit_history_tweet_ids": ["1175881107398713345"], "in_reply_to_user_id": "784318068889559040", "id": "1175881107398713345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4910351614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880799306113025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nugellae", "id": "784318068889559040"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ManuCia0", "id": "34355343"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:14:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175881090134945792"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175881090134945792", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2271742533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:14:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@marioflanders @omelete Correto. Quando pega um bonzinho pra fazer esse papel, fica aquela merda de esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175881059197706241"], "in_reply_to_user_id": "27578878", "id": "1175881059197706241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1862777095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175866911265034241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marioflanders", "id": "27578878"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:13:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AndreaChavezTre: Normalizar la menstruaci\u00f3n no es cosa menor. Es un proceso biol\u00f3gico que no controlamos.\n\nCu\u00e1ntas veces nos hemos sent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880842964602881"], "id": "1175880842964602881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289019225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175837400326524933"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaChavezTre", "id": "258383944"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:13:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880806264430592"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175880806264430592", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827092548858609665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:13:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880745887440898"], "id": "1175880745887440898", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60723775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:12:34.000Z", "lang": "pt", "text": "PIRA\u00cd NOT\u00cdCIAS: Trag\u00e9dia:Policial militar se suicida ao se jogar d... https://t.co/zswdVDdR4L", "edit_history_tweet_ids": ["1175880592652668928"], "id": "1175880592652668928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092527215", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zswdVDdR4L", "expanded_url": "https://www.pirainoticias.com/2019/09/tragediapolicial-militar-se-suicida-ao.html?spref=tw", "display_url": "pirainoticias.com/2019/09/traged\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:12:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880546335039489"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175880546335039489", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932865986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 244, "tag": "EternaCadenciaEditora"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "jorgeBaronBiza"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:12:21.000Z", "lang": "es", "text": "Comienzo a leer el pr\u00f3logo de un libro. Desde ah\u00ed entiendo que es de la estirpe de otro libro publicado por la misma editorial: novela que no gana el concurso propuesto, primera edici\u00f3n paga, autor suicida, si, rara joya, #EternaCadenciaEditora #jorgeBaronBiza", "edit_history_tweet_ids": ["1175880535496896514"], "id": "1175880535496896514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "475543332"}, {"created_at": "2019-09-22T21:12:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@RoubeiaSEP2 O time do Fluminense \u00e9 ruim e joga pra frente, \u00e9 um time suic\u00edda praticamente!", "edit_history_tweet_ids": ["1175880507609026562"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RoubeiaSEP2", "id": "987829438225240066"}]}, "in_reply_to_user_id": "987829438225240066", "id": "1175880507609026562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4902476080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175880111662555137"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:12:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880492157145088"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175880492157145088", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15553825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:11:41.000Z", "lang": "it", "text": "RT @LFrankllin: @matteosalvinimi Un grazie davvero sentito, quello di Salvini a Mauro Corona. \nPenso che Corona sia l'unico che invece di v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880368634941440"], "id": "1175880368634941440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007168088490553344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175060476482527233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LFrankllin", "id": "1025825060538462209"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:11:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Silva8William Prova de como vc eh um perigo iminente pra quem te rodeia...\nPrimeiro q nao te chinguei, falei \"a porra de...\", e obviamente nao me referi a sua pessoa...\nAi vc distorce a realidade, se sente ofendido e ataca descontroladamente... \nDaqui uns dias ta no jornal pq matou a esposa.", "edit_history_tweet_ids": ["1175880360061808641"], "in_reply_to_user_id": "1189648710", "id": "1175880360061808641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757102573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175879625693638657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Silva8William", "id": "1189648710"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:11:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880304919228416"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175880304919228416", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220346780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:11:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880269674483712"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175880269674483712", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164342646799851520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:10:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880165999742977"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175880165999742977", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112115811316088832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:10:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175880153370648577"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}]}, "id": "1175880153370648577", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718167728914374658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:09:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879857462480901"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175879857462480901", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56154369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:09:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jfmoriche: No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879776264957952"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5787, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}]}, "id": "1175879776264957952", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207381370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175853233010597889"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:09:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879706308239363"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175879706308239363", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098400335457079296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:09:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879700679409666"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175879700679409666", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156374454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879659369705473"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175879659369705473", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907201058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879585520652288"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175879585520652288", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165419320303861761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:25.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o consigo usar a internet do \u00f4nibus pq tem gente do meu lado usando.\nVou amea\u00e7ar ele com o trailer de esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175879549311246337"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175879549311246337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095089684"}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879532336832513"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "id": "1175879532336832513", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471972953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879530164170752"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175879530164170752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924688554244046848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879496081313792"], "id": "1175879496081313792", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251888532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879478070960128"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175879478070960128", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087099823671726080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @soparafracos: Mano o gajo fez mortal da escadas, puta suicida https://t.co/awjnPNyM2I", "edit_history_tweet_ids": ["1175879462573023232"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/awjnPNyM2I", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarGoncalo123/status/1175217566299709442", "display_url": "twitter.com/OscarGoncalo12\u2026"}]}, "id": "1175879462573023232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131161995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175773133795725313"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:07:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175879353013587969"], "id": "1175879353013587969", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940955833025941505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:07:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879318486036481"], "id": "1175879318486036481", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313506860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:07:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@FabioPorchat Ali\u00e1s, acabei de ler aqui que nem se sabe de onde vem o tiro que matou a crian\u00e7a, mas a lacrol\u00e2ndia j\u00e1 quer responsabilizar quem est\u00e1 fazendo o seu trabalho pra defender quem est\u00e1 infringindo a lei.", "edit_history_tweet_ids": ["1175879241382203392"], "in_reply_to_user_id": "947250259780161537", "id": "1175879241382203392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947250259780161537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175878908266405888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:07:10.000Z", "lang": "es", "text": "|| Y Mercedes se suicida por no querer lastimarlas(??) https://t.co/XJSRP44RU0", "edit_history_tweet_ids": ["1175879234306400256"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XJSRP44RU0", "expanded_url": "https://twitter.com/flxrtysxnger/status/1175878566636113920", "display_url": "twitter.com/flxrtysxnger/s\u2026"}]}, "id": "1175879234306400256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1165375402262585344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175878566636113920"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:06:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879186067664897"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175879186067664897", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614353919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:06:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Josias_Mar: @taliriapetrone Com certeza os Bandidos est\u00e3o se sentindo os reis do peda\u00e7o vendo algumas pessoas os defendendo e colocando\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879168363499520"], "id": "1175879168363499520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793483201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175482186272837633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Josias_Mar", "id": "1225891490"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:06:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175879049635389441"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1175879049635389441", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147109567777689600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878923395223554"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175878923395223554", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834176292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:55.000Z", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1ndo leo a otros tuiteando con tendencia suicida. https://t.co/VEESi5FPFi", "edit_history_tweet_ids": ["1175878917510651904"], "id": "1175878917510651904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368675216", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/VEESi5FPFi", "expanded_url": "https://twitter.com/Eliette__/status/1175878917510651904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEESi5FPFi", "media_key": "16_1175878902704693248"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:44.000Z", "lang": "pt", "text": "minha irm\u00e3 se vingou de mim agora e quase me matou de TANTA cosquinha que ela fez em mim agora mano s\u00e9rio", "edit_history_tweet_ids": ["1175878871004196865"], "id": "1175878871004196865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291801420"}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:42.000Z", "lang": "pt", "text": "triste que na vida real o Polidori se matou aos 25 anos pq n\u00e3o conseguiu ter o reconhecimento em seu nome do livro que ele escreveu", "edit_history_tweet_ids": ["1175878862540017671"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Polidori"}]}, "id": "1175878862540017671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076266724356509697"}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878838007603201"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175878838007603201", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161685839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "Batman"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vauxFk2bnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinco_Reinos/status/1173884111884345344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vauxFk2bnW", "media_key": "3_1173884096122167296"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cinco_Reinos", "id": "1189222076"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "SogueroF", "id": "1072593330507300868"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "PadresFrikis", "id": "2263926066"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "Conplumaypixel", "id": "3244843347"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cinco_Reinos: Seleccion de titulos #Batman y escuadron suicida @SogueroF @PadresFrikis @Conplumaypixel https://t.co/vauxFk2bnW", "edit_history_tweet_ids": ["1175878821200957440"], "id": "1175878821200957440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325305650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173884111884345344"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878808165146626"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175878808165146626", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890633065739014144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878782105862144"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175878782105862144", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147271836159369216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:04:32.000Z", "lang": "it", "text": "@ManuCia0 Anche perch\u00e9 chi si suicida non ha un infarto n\u00e9 i lividi addosso", "edit_history_tweet_ids": ["1175878569425346560"], "in_reply_to_user_id": "34355343", "id": "1175878569425346560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4910351614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175878451850633217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ManuCia0", "id": "34355343"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:04:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878546557997056"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175878546557997056", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175257700797689857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:04:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878471718977547"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175878471718977547", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821098766719713280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:03:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@fabricio_lariu uma velha de 50 anos que se passou por uma mulher de 22 e que matou a g\u00edria mo (rip)\n\nhttps://t.co/4KdRk1zL8X", "edit_history_tweet_ids": ["1175878329997627397"], "in_reply_to_user_id": "1088622750133039104", "id": "1175878329997627397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2927320371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175876291284914176"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4KdRk1zL8X", "expanded_url": "https://twitter.com/camiIakkj/status/1173587040295931904?s=19", "display_url": "twitter.com/camiIakkj/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:03:35.000Z", "lang": "es", "text": "@Nutrisalvador Muchas gracias. Se me hace imposible leer con velas y hasta creo que tal pr\u00e1ctica hace da\u00f1o a la vista.  Lo otra opci\u00f3n es suicida. Gracias a Dios en mi perolito tengo podcast con documentales y audiolibros", "edit_history_tweet_ids": ["1175878329293004800"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nutrisalvador", "id": "282778540"}]}, "in_reply_to_user_id": "282778540", "id": "1175878329293004800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43361291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175766116561502208"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:03:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878262964273160"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175878262964273160", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438663431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:03:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878258899992576"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175878258899992576", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707601561174843392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:02:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175878156785463298"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175878156785463298", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52456482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:02:18.000Z", "lang": "pt", "text": "fico me perguntando se ela matou a pessoa ou \u00e9 uma met\u00e1fora", "edit_history_tweet_ids": ["1175878006402899968"], "id": "1175878006402899968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874352357"}, {"created_at": "2019-09-22T21:02:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cafecomferri: AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175877957279203330"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "jovem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}]}, "id": "1175877957279203330", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51514632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175877844586680320"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 131, "tag": "enfermagemPorAmor"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:02:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Let\u00edcia quase me matou me contando que se eu der gotas a mais de soro pra um beb\u00ea ele quase morre, mas seguimos.\n#enfermagemPorAmor", "edit_history_tweet_ids": ["1175877941026263042"], "id": "1175877941026263042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980867831733587968"}, {"created_at": "2019-09-22T21:01:39.000Z", "lang": "pt", "text": "AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no nome dela.\n\nO @ArenadoPavini me passou contato e conversei com ela. Muito muito triste a hist\u00f3ria. Quem quiser ajudar com qualquer valor. Obrigado.\n\nVou doar 5k! https://t.co/sJK3gpn0jr", "edit_history_tweet_ids": ["1175877844586680320"], "id": "1175877844586680320", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 209, "quote_count": 5}, "author_id": "437824506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sJK3gpn0jr", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 133, "end": 147, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:01:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175877713317519360"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175877713317519360", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145697300074958848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:01:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @soparafracos: Mano o gajo fez mortal da escadas, puta suicida https://t.co/awjnPNyM2I", "edit_history_tweet_ids": ["1175877707353210880"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/awjnPNyM2I", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarGoncalo123/status/1175217566299709442", "display_url": "twitter.com/OscarGoncalo12\u2026"}]}, "id": "1175877707353210880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104487799191994370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175773133795725313"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:00:25.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/ylFpgAu2fl", "edit_history_tweet_ids": ["1175877535453929473"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ylFpgAu2fl", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1175877535453929473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179813956"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 146, "tag": "geek"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "filmes"}, {"start": 155, "end": 172, "tag": "esquadraosuicida"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "herois"}, {"start": 181, "end": 184, "tag": "dc"}, {"start": 185, "end": 195, "tag": "betaquest"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/MBlbo6MKds", "expanded_url": "https://www.betaquest.com.br/2019/09/filmagens-esquadrao-suicida.html", "display_url": "betaquest.com.br/2019/09/filmag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T21:00:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Diretor James Gunn divulgou no Twitter o in\u00edcio das filmagens do novo filme, que deve estrear em outubro de 2021 \ud83c\udfac\n\nhttps://t.co/MBlbo6MKds\n\n#geek #filmes #esquadraosuicida #herois #dc #betaquest", "edit_history_tweet_ids": ["1175877465102856192"], "id": "1175877465102856192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157339111075799040"}, {"created_at": "2019-09-22T21:00:02.000Z", "lang": "es", "text": "@Michu_D14Z @Samurvcf2 Si no defiendes un 0-1 cuando el equipo rival se est\u00e1 volcando en tu campo me parece algo suicida no meter a un jugador como es Lucas V\u00e1zquez, que lejos de lo que pueda sumar en ataque, ayuda mucho en defensa.", "edit_history_tweet_ids": ["1175877439286910978"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Michu_D14Z", "id": "1154388547"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Samurvcf2", "id": "1062027933706018825"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154388547", "id": "1175877439286910978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271087725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175876578447900673"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:59:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175877423252066309"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175877423252066309", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101454672597057536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:59:53.000Z", "lang": "ja", "text": "\uff17\u5e74\u632f\u308a\u306b\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u964d\u81e8\u3067\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306b\u6012\u308a\u306e\u5236\u88c1\uff01 https://t.co/YVTwCwaxGX", "edit_history_tweet_ids": ["1175877401059848192"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/YVTwCwaxGX", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12265", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12265"}]}, "id": "1175877401059848192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "529535164"}, {"created_at": "2019-09-22T20:59:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175877398660820999"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1175877398660820999", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701575642664591360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:59:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @santorodaniel80: @Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin Capitalismo n\u00e3o \u00e9  id\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175877367576838146"], "id": "1175877367576838146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40532100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175870494819704834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "santorodaniel80", "id": "3041400933"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran - El Big Data https://t.co/UNApPR1RFE @ElBigDataMx https://t.co/QVwqhnTPgu", "edit_history_tweet_ids": ["1175877181735624705"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "El Big Data"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/UNApPR1RFE", "expanded_url": "https://buff.ly/351UQKF", "display_url": "buff.ly/351UQKF"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/QVwqhnTPgu", "expanded_url": "https://twitter.com/ConsejeroIne/status/1175877181735624705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVwqhnTPgu", "media_key": "3_1175877180435439617"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 149, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}]}, "id": "1175877181735624705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772497585156173824"}, {"created_at": "2019-09-22T20:59:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175877179961434112"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175877179961434112", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022234313881018368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:58:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @anterogreco: Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876974885163011"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}, "id": "1175876974885163011", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284209344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175858813615923201"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:58:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1175876969868746753"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "id": "1175876969868746753", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44757797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:57:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@JoelPinheiro85 Se vc entendeu assim s\u00f3 lamento. A pol\u00eamica \u00e9 a pol\u00edtica assassina de Witzel que matou uma crian\u00e7a de 8 anos. Tem gente a favor dessa pol\u00edtica e tem gente contra. De que lado vc t\u00e1?", "edit_history_tweet_ids": ["1175876893733793792"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "in_reply_to_user_id": "2747491411", "id": "1175876893733793792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75367601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175782315886297088"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:57:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Se minha autoestima fosse alguma coisa seria o meteoro que matou os dinossauros ela vem l\u00e1 do c\u00e9u e mata tudo em mim", "edit_history_tweet_ids": ["1175876875215888395"], "id": "1175876875215888395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3733599136"}], "includes": {"users": [{"location": "Fuengirola, Malaga", "username": "RafaelHormigo", "verified": false, "name": "Rafael Hormigo @Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 736, "tweet_count": 19595, "listed_count": 18}, "id": "397568233"}, {"location": "Entre l\u00edneas.", "username": "verdetero", "verified": false, "name": "Demi", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 313, "tweet_count": 32916, "listed_count": 2}, "id": "1553683873"}, {"location": "Rio, S\u00e3o Paulo, The World.", "username": "GabrielSennet", "verified": false, "name": "Gabriel Zide Neto", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 234, "tweet_count": 19588, "listed_count": 70}, "id": "444226085"}, {"username": "v1ferraz", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Ferraz", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 372, "tweet_count": 38769, "listed_count": 5}, "id": "71383258"}, {"location": "Registro  ", "username": "thagas2", "verified": false, "name": "thaespetacular_", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 201, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "id": "374118840"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Juulia_Ribeiiro", "verified": false, "name": "XIV\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 516, "tweet_count": 12668, "listed_count": 0}, "id": "795803721997438976"}, {"location": "ONDE O UBER CANCELA A VIAGEM !", "username": "ZiinhaGomes", "verified": false, "name": "karolziinha \ud83c\udff4\u2764\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1041, "tweet_count": 34115, "listed_count": 0}, "id": "770791223112175616"}, {"location": "CDMX", "username": "EddCamargo", "verified": false, "name": "Eder, Conde de Snowdon", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 340, "tweet_count": 8808, "listed_count": 13}, "id": "227841405"}, {"location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "username": "RicardoGuerraP", "verified": false, "name": "Ricardo Guerra de la Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 679, "tweet_count": 9370, "listed_count": 13}, "id": "96190783"}, {"username": "AneSena12", "verified": false, "name": "Ane Sena \ud83e\udd81CR", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 449, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "id": "1057799783862202368"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "anterogreco", "verified": true, "name": "Antero Greco", "public_metrics": {"followers_count": 680056, "following_count": 1887, "tweet_count": 145502, "listed_count": 1379}, "id": "55729783"}, {"location": "bookstan.\u2661", "username": "LiaBerdara", "verified": false, "name": "ceci.\u2661 | \ud83d\udcda A biblioteca da meia noite", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1330, "tweet_count": 6210, "listed_count": 2}, "id": "821839289315160064"}, {"username": "nighthannie", "verified": false, "name": "mio.pe \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}, "id": "3064924797"}, {"username": "LucasAstudillo_", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 623, "tweet_count": 55465, "listed_count": 0}, "id": "150331301"}, {"location": "Tallinn, \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "__lauta", "verified": false, "name": "La UTA", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 877, "tweet_count": 22507, "listed_count": 13}, "id": "70185169"}, {"username": "EricMoron", "verified": false, "name": "Eric", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 389, "tweet_count": 79684, "listed_count": 4}, "id": "783242406"}, {"username": "manuela_rogedo", "verified": false, "name": "MANU\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 258, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "id": "876989898858909696"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "anacduarte_", "verified": false, "name": "desgra\u00e7a dos infernos", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 525, "tweet_count": 19876, "listed_count": 0}, "id": "3382341107"}, {"username": "Icarovibesevin", "verified": false, "name": "\u00cdcaro Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 539, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "id": "1143340551074455552"}, {"location": "N\u00e1rnia ", "username": "jojoletthy", "verified": false, "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "id": "802220015739080704"}, {"username": "meIIonncoIIie", "verified": false, "name": "natacha", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 557, "tweet_count": 88520, "listed_count": 8}, "id": "2380379860"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "acciarisx", "verified": false, "name": "\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc85\ud835\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 441, "tweet_count": 2314, "listed_count": 0}, "id": "1040063956700852230"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "username": "ppedrochaa", "verified": false, "name": "pRocha\ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 295, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "id": "1099839556063580160"}, {"location": "alemanha???", "username": "ojulhao", "verified": false, "name": "big ju", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 675, "tweet_count": 55411, "listed_count": 7}, "id": "68517164"}, {"username": "harmagedom", "verified": false, "name": "harmagedom", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "id": "9822902"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "username": "vivianemaionese", "verified": false, "name": "Viviane \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 333, "tweet_count": 5352, "listed_count": 0}, "id": "1009292935081418752"}, {"username": "quiziu", "verified": false, "name": "Cristina L\u00f3pez\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 996, "tweet_count": 28853, "listed_count": 3}, "id": "2210168309"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cambiemos02", "verified": false, "name": "Caro Carola", "public_metrics": {"followers_count": 8631, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}, "id": "1127359889439895557"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "zeh_farias", "verified": false, "name": "Z\u00e9h Farias", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 505, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "id": "96328077"}, {"username": "glis1229", "verified": false, "name": "eder tibavija", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 220, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}, "id": "865492262"}, {"username": "asepresidencia", "verified": false, "name": "Sindicato U.N.P.", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "id": "1641726319"}, {"location": "Mendoza, Argentina \u2764", "username": "agussssssscordo", "verified": false, "name": "Agustina Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 70, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "id": "1086077390709841920"}, {"location": "\u00dcT: -22.893382,-43.191491", "username": "thiagokuerques", "verified": false, "name": "Thiago Kuerques - Escritor", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 633, "tweet_count": 21858, "listed_count": 7}, "id": "57377515"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LopiTheca", "verified": false, "name": "M.Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2681, "tweet_count": 21052, "listed_count": 0}, "id": "943285605957500928"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "caucruz", "verified": false, "name": "Claudia Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 160, "tweet_count": 10147, "listed_count": 0}, "id": "45460530"}, {"username": "leandraleal", "verified": true, "name": "Leandra Leal", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "id": "155526308"}, {"username": "rodrigobsxD", "verified": false, "name": "Rodrigo Borges \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 198, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}, "id": "215072916"}, {"location": "Selva", "username": "Hugostozo14", "verified": false, "name": "Thierry #BetasVsJs", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 182, "tweet_count": 12419, "listed_count": 0}, "id": "922242694818222080"}, {"username": "zenmdrs", "verified": false, "name": "Painkiller", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 406, "tweet_count": 10491, "listed_count": 1}, "id": "781595458233888770"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "SildaEsquerda", "verified": false, "name": "Al\u00e9rgica a Bolsominions", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 649, "tweet_count": 1998, "listed_count": 1}, "id": "79853040"}, {"username": "ErikaMarinho", "verified": false, "name": "Erika Marinho", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 540, "tweet_count": 10586, "listed_count": 3}, "id": "25112370"}, {"location": "HOT", "username": "xingnabi", "verified": false, "name": "N a b i \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 83, "tweet_count": 5759, "listed_count": 2}, "id": "1017558713048223744"}, {"username": "louiskiissy", "verified": false, "name": "\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 653, "tweet_count": 28421, "listed_count": 5}, "id": "2586422978"}, {"username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411"}, {"location": "Peru", "username": "OHurtado_leon", "verified": false, "name": "Oscar Hurtado Leon", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 373, "tweet_count": 48402, "listed_count": 0}, "id": "2188839678"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "soniagoldenberg", "verified": false, "name": "sonia goldenberg", "public_metrics": {"followers_count": 7432, "following_count": 6755, "tweet_count": 36120, "listed_count": 33}, "id": "203304561"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "godaime__hokage", "verified": false, "name": "Ms Stark \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1662, "tweet_count": 88684, "listed_count": 6}, "id": "695076575843344384"}, {"location": "Goi\u00e2nia - Go", "username": "magalicarnot", "verified": false, "name": "Magali Carnot", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1713, "tweet_count": 14361, "listed_count": 5}, "id": "82893354"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gilmarmendes", "verified": true, "name": "Gilmar Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "id": "859495277031501824"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "ijoaomarques", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 158, "tweet_count": 87068, "listed_count": 5}, "id": "77741344"}, {"username": "MariaDaGlriaRo5", "verified": false, "name": "Maria Da Gl\u00f3ria Rocha Costa", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 214, "tweet_count": 11460, "listed_count": 0}, "id": "931648688056913920"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "b3vil4in", "verified": false, "name": "Be \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 88, "tweet_count": 66623, "listed_count": 5}, "id": "21844634"}, {"location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "username": "WeAreLUAN", "verified": false, "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4996, "tweet_count": 147882, "listed_count": 40}, "id": "375686456"}, {"username": "mariagoni2", "verified": false, "name": "alpha", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 824, "tweet_count": 10469, "listed_count": 0}, "id": "930298855027068928"}, {"location": "(Taylor's Version)", "username": "PoppinsMcGrath", "verified": false, "name": "annA", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 771, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "id": "893921089570603009"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "crfraiissa", "verified": false, "name": "raissinha", "public_metrics": {"followers_count": 5677, "following_count": 2568, "tweet_count": 137716, "listed_count": 0}, "id": "167070377"}, {"location": "Brasil", "username": "Malelo2711", "verified": false, "name": "Celo", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 642, "tweet_count": 81355, "listed_count": 0}, "id": "708802164781654016"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cafecomferri", "verified": true, "name": "cafecomferri", "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}, "id": "437824506"}, {"username": "FabiBrasil17", "verified": false, "name": "Fabi", "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 5824, "tweet_count": 16256, "listed_count": 3}, "id": "1015052350380179461"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FabioPorchat", "verified": true, "name": "Fabio Porchat", "public_metrics": {"followers_count": 9178712, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}, "id": "33804533"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vania_abreu", "verified": false, "name": "Vania Abreu\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1258, "tweet_count": 62355, "listed_count": 0}, "id": "254272138"}, {"username": "Donadotabuleiro", "verified": false, "name": "Glamour Shopping Online", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 430, "tweet_count": 12559, "listed_count": 0}, "id": "1131892546077110274"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "AzevedoFranze", "verified": false, "name": "Franz\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2260, "tweet_count": 62273, "listed_count": 4}, "id": "2770625721"}, {"username": "PFSilveira", "verified": false, "name": "Paulo F. Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 672, "tweet_count": 160768, "listed_count": 1}, "id": "961429296"}, {"location": "lima_peru", "username": "italogar", "verified": false, "name": "Italo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1746, "tweet_count": 2337, "listed_count": 1}, "id": "154665101"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "imguto", "verified": false, "name": "Guto odeia malharias", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 639, "tweet_count": 33907, "listed_count": 0}, "id": "4130926828"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "ulisses_jor", "verified": false, "name": "Ulisses N Santos", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1751, "tweet_count": 13792, "listed_count": 8}, "id": "163264316"}, {"username": "n0b0dys_hero", "verified": false, "name": "Bia \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 327, "tweet_count": 40448, "listed_count": 6}, "id": "966452377"}, {"location": "Ecoporanga, Esp\u00edrito Santo", "username": "hamandaags", "verified": false, "name": "hamanda com H", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 2443, "tweet_count": 8498, "listed_count": 1}, "id": "1120777940801871872"}, {"location": "Brasil", "username": "fred_mg", "verified": false, "name": "Frederico", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 316, "tweet_count": 34142, "listed_count": 7}, "id": "137560211"}, {"username": "Noora02118388", "verified": false, "name": "Noora", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 255, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "id": "1064229971479080960"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "username": "DraHarleen", "verified": false, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "id": "872915593891946496"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "andreaandradesa", "verified": false, "name": "Andrea Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 609, "tweet_count": 24008, "listed_count": 0}, "id": "864461339032518657"}, {"username": "Clauwild1", "verified": false, "name": "Claudia Wild", "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120"}, {"username": "umluizai", "verified": false, "name": "alter luiz", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 482, "tweet_count": 26067, "listed_count": 3}, "id": "1140388823706329088"}, {"location": "sp", "username": "myazinea", "verified": false, "name": "mya", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 457, "tweet_count": 109398, "listed_count": 24}, "id": "904790573231562754"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Geoalmeida10", "verified": false, "name": "sem \u00e2nimo \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 470, "tweet_count": 13939, "listed_count": 0}, "id": "3054139752"}, {"location": "Chiclayo", "username": "luilo1658", "verified": false, "name": "jorge luis lopez", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 560, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1396009058"}, {"location": "PERU", "username": "JOAKINRAM", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Ram\u00edrez G.", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 113, "tweet_count": 5510, "listed_count": 29}, "id": "234171811"}, {"username": "Arcange52536129", "verified": false, "name": "Arcangel Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 6, "tweet_count": 361224, "listed_count": 0}, "id": "1066726290407985155"}, {"location": "Tabasco", "username": "Entidad_27", "verified": false, "name": "Benjam\u00edn Due\u00f1as A", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 3501, "tweet_count": 30249, "listed_count": 11}, "id": "2820480846"}, {"location": "Franca, Brasil", "username": "crisradafs", "verified": false, "name": "procristinadora", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 556, "tweet_count": 106247, "listed_count": 0}, "id": "3137767636"}, {"location": "Brasil", "username": "erro500", "verified": false, "name": "Victor Sousa - MIDCast \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 407, "tweet_count": 27677, "listed_count": 26}, "id": "151752039"}, {"username": "SF_Moro", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3569933, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "id": "1113094855281008641"}, {"location": "elfhame", "username": "schreaveady", "verified": false, "name": "meri", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1558, "tweet_count": 92022, "listed_count": 20}, "id": "1010353126413684736"}, {"location": "LP2 \u2022 LT2 \u2022 NH3\u2022 HS3\u2022 ZM3", "username": "luddscohan", "verified": false, "name": "out of lua's system", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 948, "tweet_count": 42676, "listed_count": 22}, "id": "896523704754163715"}, {"username": "Bebus67075186", "verified": false, "name": "Bebus \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2639, "tweet_count": 292092, "listed_count": 0}, "id": "1044648661307850752"}, {"location": "argentina", "username": "aguantelabanda", "verified": false, "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "id": "67619109"}, {"username": "txmhg018", "verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210724, "listed_count": 17}, "id": "578529652"}, {"location": "Brasil", "username": "Angelonicos13", "verified": false, "name": "Angelo Augusto \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 6881, "tweet_count": 70106, "listed_count": 8}, "id": "805551915610337280"}, {"location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "username": "xxclfl", "verified": false, "name": "abiiiigail", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1539, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "id": "1032213349340200960"}, {"location": "Las Palmas, Islas Canarias", "username": "EcheHernandezz", "verified": false, "name": "Eche Hernandez\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 374, "tweet_count": 5385, "listed_count": 1}, "id": "879453434340102145"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "heloisa0758", "verified": false, "name": "Heloisa Marques", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 99, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "id": "715719942839119872"}, {"location": "Guayaquil/Ecuador", "username": "jrpesantes", "verified": false, "name": "Juan Rafael Pesantes", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 3737, "tweet_count": 81446, "listed_count": 1}, "id": "130177317"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "aldunate_r", "verified": false, "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)", "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 4970, "tweet_count": 252250, "listed_count": 3}, "id": "917778463"}, {"username": "conradohubner", "verified": true, "name": "Conrado Hubner", "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "id": "4690224271"}, {"location": "Brasil", "username": "gnaldobnunes", "verified": false, "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz de novo!", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 544, "tweet_count": 44148, "listed_count": 1}, "id": "883127799107768320"}, {"location": "cp", "username": "shernobyll", "verified": false, "name": "Sherlandra", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 417, "tweet_count": 9022, "listed_count": 0}, "id": "309153924"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Vinixinaida", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius L.S.", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 0, "tweet_count": 9182, "listed_count": 1}, "id": "371024096"}, {"location": "Corozal, Colombia", "username": "Jesuspaterninat", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Paternina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 213, "tweet_count": 5859, "listed_count": 0}, "id": "1092579504218914816"}, {"location": "Santa Marta", "username": "MarlonLopsierra", "verified": false, "name": "\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 61, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "id": "167480691"}, {"username": "luvitwe", "verified": false, "name": "yak", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 211, "tweet_count": 7750, "listed_count": 1}, "id": "2920396546"}, {"location": "she/they", "username": "shikamaruwunara", "verified": false, "name": "r\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 285, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "id": "1150432878146334720"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "camilamenezes31", "verified": false, "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5618, "following_count": 5712, "tweet_count": 103518, "listed_count": 3}, "id": "2236078148"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "Klimt_Brasil", "verified": false, "name": "Klimt", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 3874, "tweet_count": 161933, "listed_count": 58}, "id": "155363014"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "RibeiroSetimo", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Ribeiro \u2b5071\u2b5021", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 2708, "tweet_count": 20827, "listed_count": 1}, "id": "968499476787757056"}, {"location": "Brazil", "username": "poupinvganhar", "verified": false, "name": "Christian Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 399, "tweet_count": 1093, "listed_count": 6}, "id": "1245091140"}, {"username": "luisabecken", "verified": false, "name": "luisa becken", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 365, "tweet_count": 72745, "listed_count": 1}, "id": "456753628"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "VelhoDu", "verified": false, "name": "Dudu\u2667\u2606\u00bf", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 97, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "id": "930504269362532353"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "ARROBALAAI", "verified": false, "name": "LA\u00cd\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 143, "tweet_count": 12403, "listed_count": 0}, "id": "828052251369467904"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "luislogos", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Luis Enrique Compa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1010, "tweet_count": 42707, "listed_count": 11}, "id": "344535869"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico / London", "username": "erederbez", "verified": true, "name": "Er\u00e9ndira Derbez", "public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}, "id": "305194289"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "bandini51", "verified": false, "name": "F\u00e1bio R\u00fcbenich", "public_metrics": {"followers_count": 2612, "following_count": 3142, "tweet_count": 16550, "listed_count": 1}, "id": "1849014156"}, {"location": "Rep\u00fablica bananeira", "username": "felicidadeEluta", "verified": false, "name": "#LUTAR!!! \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8447, "following_count": 8213, "tweet_count": 338702, "listed_count": 0}, "id": "3145222787"}, {"location": "b\u00edos orphik\u00f3s", "username": "donAkadon4", "verified": false, "name": "susana horia\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 675, "tweet_count": 63446, "listed_count": 3}, "id": "302864309"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Adriangallardoo", "verified": false, "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8e\ud835\udea2\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\udea3\ud835\ude8e \ud80c\udcec", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 471, "tweet_count": 12266, "listed_count": 2}, "id": "495320986"}, {"location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "username": "Mariademirai", "verified": false, "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4998, "tweet_count": 247088, "listed_count": 2}, "id": "1012469182359842816"}, {"username": "JFelix1970", "verified": false, "name": "jos\u00e9 felix", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "id": "945011720933773317"}, {"username": "almanak_", "verified": false, "name": "Lika\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1019, "tweet_count": 25900, "listed_count": 1}, "id": "42115972"}, {"location": "Rio", "username": "Pessoa78", "verified": false, "name": "Pedrito \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1708, "tweet_count": 16416, "listed_count": 0}, "id": "50490575"}, {"username": "Thaynarasampa18", "verified": false, "name": "Thaynarasampaio", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 17, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1173954707238334464"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "Loganscont", "verified": false, "name": "S\u00e1ndra M\u00e1ra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 6655, "tweet_count": 39573, "listed_count": 1}, "id": "185318841"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "outerheaven", "verified": false, "name": "Gilsomar Livramento", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1376, "tweet_count": 47288, "listed_count": 25}, "id": "8245742"}, {"location": "Brasil ", "username": "arielsis", "verified": false, "name": "Ariel comboinfinito.live", "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 3017, "tweet_count": 56088, "listed_count": 34}, "id": "115939113"}, {"username": "Gabriel6828", "verified": false, "name": "Gabriel PT sempre", "public_metrics": {"followers_count": 6597, "following_count": 4826, "tweet_count": 386050, "listed_count": 15}, "id": "3506114175"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "valentinmadrid2", "verified": false, "name": "valentin madrid", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 203572, "listed_count": 5}, "id": "1007124253"}, {"location": "Santo Andre-SP", "username": "valdenerzanardi", "verified": false, "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2445, "tweet_count": 84302, "listed_count": 2}, "id": "2157211838"}, {"username": "leeeferrero", "verified": false, "name": "Lelets\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 228, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "id": "1057069942405849094"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia", "username": "Uynna", "verified": false, "name": "Uynna Carla", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 138, "tweet_count": 3740, "listed_count": 1}, "id": "68779212"}, {"username": "MoiVha", "verified": false, "name": "Moi_vha@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1175897400088715266"}, {"username": "o_antagonista", "verified": true, "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1538584, "following_count": 1294, "tweet_count": 224358, "listed_count": 3395}, "id": "2880932962"}, {"username": "EvandroGatti", "verified": false, "name": "gatti \u24df O DECA \u00c9 NOSSO!!", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 660, "tweet_count": 4839, "listed_count": 3}, "id": "1411759291"}, {"username": "hubersunited", "verified": false, "name": "Esquerdistadeesquerda antifascista", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1738, "tweet_count": 34894, "listed_count": 3}, "id": "605059500"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Sosinho", "verified": false, "name": "Alexandre Sosinho", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 20, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "id": "51492469"}, {"location": "Rancho", "username": "reprogresso", "verified": false, "name": "Tarc\u00edsio CPX", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 902, "tweet_count": 106270, "listed_count": 14}, "id": "50132320"}, {"location": "Rio Piracicaba, Brasil", "username": "BuchechaFelipe", "verified": false, "name": "Felipe de Barros", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 608, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "id": "4849037607"}, {"location": "Centro, Belo Horizonte", "username": "Susu002020", "verified": false, "name": "Suellen Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1664, "tweet_count": 7148, "listed_count": 1}, "id": "971012693007138817"}, {"location": "a hope in hell\u00a1", "username": "thoriginrls", "verified": false, "name": "caattt", "public_metrics": {"followers_count": 30016, "following_count": 28658, "tweet_count": 130698, "listed_count": 83}, "id": "3144637467"}, {"username": "Janny84436318", "verified": false, "name": "Janny", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 257, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "id": "1163269205036285954"}, {"location": "juacity", "username": "porrainbow", "verified": false, "name": "eva", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 279, "tweet_count": 7862, "listed_count": 0}, "id": "819912178341998594"}, {"location": "goi\u00e2nia/Goi\u00e1s", "username": "Lud_ACG", "verified": false, "name": "Ludmila", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 670, "tweet_count": 72807, "listed_count": 4}, "id": "99150973"}, {"location": "Brazil", "username": "cleberpalmeiras", "verified": false, "name": "Cleb\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 743, "tweet_count": 2601, "listed_count": 0}, "id": "50771818"}, {"username": "marcioleonel10", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Leonel", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 697, "tweet_count": 17773, "listed_count": 0}, "id": "2953412111"}, {"username": "francis30376037", "verified": false, "name": "Francisco Antonio de Sousa Neto", "public_metrics": {"followers_count": 8818, "following_count": 8916, "tweet_count": 7518, "listed_count": 2}, "id": "2890560695"}, {"username": "Brito2607Brito", "verified": false, "name": "Bruno Brito", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1860, "tweet_count": 10740, "listed_count": 1}, "id": "2564271802"}, {"location": "Florian\u00f3polis - SC", "username": "vebber", "verified": false, "name": "Everton Veber", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 479, "tweet_count": 22460, "listed_count": 14}, "id": "29485482"}, {"location": "vila maria", "username": "kewemwillians", "verified": false, "name": "kewem quer o tetra (4%)", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1774, "tweet_count": 11984, "listed_count": 0}, "id": "1103574718072930304"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "rcsm777", "verified": false, "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 4541, "tweet_count": 78179, "listed_count": 1}, "id": "545905233"}, {"location": "@farmigirlsquad \u2661", "username": "lorrainewarrenx", "verified": false, "name": "julia lula l\u00e1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 9740, "tweet_count": 151297, "listed_count": 24}, "id": "343098721"}, {"location": "Central Perk", "username": "wings0fly", "verified": false, "name": "\u0e96ikki \u0e56\u06e3", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 9658, "tweet_count": 90101, "listed_count": 4}, "id": "218254764"}, {"username": "cleiaornellas", "verified": false, "name": "Cleia Ornellas", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 121, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "id": "614772071"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Gabriel_fla38", "verified": false, "name": "Vinicius \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 282, "tweet_count": 11393, "listed_count": 0}, "id": "1088616656568500224"}, {"location": "Brasil", "username": "detremura", "verified": true, "name": "detremura \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 494034, "following_count": 132613, "tweet_count": 330307, "listed_count": 495}, "id": "102826672"}, {"location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "GuimaraesHelcio", "verified": false, "name": "H\u00e9lcio Guimar\u00e3es \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 11217, "following_count": 10722, "tweet_count": 64389, "listed_count": 5}, "id": "1067448410805018625"}, {"location": "tella \u2661", "username": "Unicornio_Who_", "verified": false, "name": "allebasi\u2077\u207a\u00b2\u2070\u00b2\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 595, "tweet_count": 85743, "listed_count": 5}, "id": "4004644936"}, {"username": "kethcaralha", "verified": false, "name": "bi sexy ual", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 379, "tweet_count": 62133, "listed_count": 0}, "id": "3001460785"}, {"location": "brazil https://youtu.be/3YqPKL", "username": "asmrsteff", "verified": false, "name": "stef", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 594, "tweet_count": 374193, "listed_count": 121}, "id": "117398708"}, {"username": "riotleon", "verified": false, "name": "ce", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 591, "tweet_count": 21600, "listed_count": 31}, "id": "954727644553187328"}, {"location": "she/her", "username": "bxllito", "verified": false, "name": "sara \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 387, "tweet_count": 33964, "listed_count": 0}, "id": "1132385252121423874"}, {"username": "lucrjviola", "verified": false, "name": "Luc", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 3280, "tweet_count": 568533, "listed_count": 58}, "id": "33995767"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pplagge", "verified": false, "name": "Paul P.", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 2415, "tweet_count": 26945, "listed_count": 2}, "id": "126000368"}, {"location": "Brazil", "username": "gigiacordeiro", "verified": false, "name": "Laura Cordeiro - vote 13", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2216, "tweet_count": 87126, "listed_count": 34}, "id": "112519435"}, {"username": "fabyrc", "verified": false, "name": "ContAl", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 425, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "id": "104068263"}, {"location": "Bogota", "username": "saulomf", "verified": false, "name": "Saulo Medina Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "id": "194132842"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "PabloBCardoso", "verified": false, "name": "Pablo Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1413, "tweet_count": 12433, "listed_count": 2}, "id": "135654510"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "vhugo_lima", "verified": false, "name": "Vitao", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 700, "tweet_count": 58721, "listed_count": 0}, "id": "2772675501"}, {"username": "JuSilvaOfficial", "verified": false, "name": "Juliana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 413, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "id": "908755706077212673"}, {"location": "Albacete", "username": "____Blessed__", "verified": false, "name": "Pelukas \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 300, "tweet_count": 18298, "listed_count": 3}, "id": "1105042745075347456"}, {"location": "en la ciudad de los cuchillos", "username": "__akuro__", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3cakuropicotres\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 898, "tweet_count": 25884, "listed_count": 6}, "id": "1056819214932234240"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "Soumnome1", "verified": false, "name": "Pretin\ud83e\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 626, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1087754509445722113"}, {"location": "the unknown", "username": "frenchrccstyle", "verified": false, "name": "amy. \u2014", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 293, "tweet_count": 93693, "listed_count": 19}, "id": "1009983244211773441"}, {"username": "17Vyny74", "verified": false, "name": "Vinicius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 220, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "1150367141180444673"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15245486, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609"}, {"location": "sp zl", "username": "luccnunes", "verified": false, "name": "luccas", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 748, "tweet_count": 84902, "listed_count": 6}, "id": "3003141472"}, {"location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "anamariatelles", "verified": false, "name": "Ana Travassos", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1005, "tweet_count": 65474, "listed_count": 12}, "id": "1046224356"}, {"location": "RJ | BR", "username": "sonsdoguilherme", "verified": false, "name": "o guilherme que vota #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4144, "tweet_count": 9404, "listed_count": 15}, "id": "108439713"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marioasouza72", "verified": false, "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "id": "3378088599"}, {"username": "rosane_v", "verified": false, "name": "Rosane", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 407, "tweet_count": 7670, "listed_count": 1}, "id": "233045665"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico.", "username": "OraleQChiquito", "verified": false, "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "public_metrics": {"followers_count": 28238, "following_count": 1040, "tweet_count": 385876, "listed_count": 0}, "id": "268858132"}, {"username": "iaconstante", "verified": false, "name": "Ana Maria Lula Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1251, "tweet_count": 203062, "listed_count": 9}, "id": "2836551183"}, {"username": "okrocem", "verified": false, "name": "\u053e\u028d\u0539\u0550 \u054c\u053ek\u0539\ud83d\udd1d\u23eb\ud83c\udd99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 735, "tweet_count": 40016, "listed_count": 2}, "id": "290200008"}, {"username": "MarceloSimondi", "verified": false, "name": "Chicho Plus", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2263, "tweet_count": 5292, "listed_count": 1}, "id": "1161786948"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "xrakss", "verified": false, "name": "Rakel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 628, "tweet_count": 18257, "listed_count": 0}, "id": "1051497608408170497"}, {"location": "Tlaquepaque, Jalisco", "username": "MERY7531", "verified": false, "name": "GABYS ESCOBAR\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83c\udf53\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 500, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "id": "1052416179464212481"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u/ Pr", "username": "LudkeSilvia", "verified": false, "name": "SilviaLeticia Perfil2", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 3555, "tweet_count": 96768, "listed_count": 1}, "id": "1037673880167620608"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "igaosenhagah", "verified": false, "name": "100H", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 472, "tweet_count": 9361, "listed_count": 0}, "id": "2280506020"}, {"username": "bakabhop", "verified": false, "name": "baka", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 240, "tweet_count": 556, "listed_count": 1}, "id": "863849191533158403"}, {"username": "defficombr", "verified": false, "name": "\u2400", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 116, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "id": "932547812566491137"}, {"username": "vamo_el_arse", "verified": false, "name": "Arsenal", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 521, "tweet_count": 14088, "listed_count": 9}, "id": "4186782951"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "mariaguel123", "verified": false, "name": "Maria Guel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 844, "tweet_count": 39887, "listed_count": 0}, "id": "946359994437562368"}, {"location": "Vit\u00f3ria", "username": "igordevolve", "verified": false, "name": "Igor of blackpink", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 514, "tweet_count": 28822, "listed_count": 0}, "id": "753239241962946560"}, {"username": "lorraninhas", "verified": false, "name": "lol\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 713, "tweet_count": 74173, "listed_count": 0}, "id": "865429495"}, {"location": " S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "username": "ptstadapompeia", "verified": false, "name": "Esquerdopata da Pompeia\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 2656, "tweet_count": 14974, "listed_count": 3}, "id": "818132487478083584"}, {"username": "miiimesquita_85", "verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 194, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "id": "797421314520870912"}, {"username": "ins_teixeira09", "verified": false, "name": "In\u00eas Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 683, "tweet_count": 7248, "listed_count": 2}, "id": "4850764809"}, {"username": "Arcanjo7Arcanjo", "verified": false, "name": "Anten\u00f4ro", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 69, "tweet_count": 143819, "listed_count": 0}, "id": "808826776801673216"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "HelenaHartke", "verified": false, "name": "Helena Hartke", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2721, "tweet_count": 114922, "listed_count": 12}, "id": "760467215288262656"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lucasmartinz_", "verified": false, "name": "Lucas Martins", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 449, "tweet_count": 19351, "listed_count": 0}, "id": "957367305461223426"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "ErnestoPamplona", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Ernesto Pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 5182, "following_count": 5425, "tweet_count": 44951, "listed_count": 5}, "id": "49993713"}, {"location": "Brasil", "username": "TiaBiba49", "verified": false, "name": "Anem\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 801, "tweet_count": 89895, "listed_count": 2}, "id": "376386833"}, {"username": "PedroRatta", "verified": false, "name": "Pedro Henrique Ratta", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 261, "tweet_count": 951, "listed_count": 1}, "id": "2930571561"}, {"username": "thinkw33d", "verified": false, "name": "\ud835\udfd5\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc24\ud835\udc1e \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 241, "tweet_count": 7411, "listed_count": 1}, "id": "2559385490"}, {"location": "Sils, Espanya", "username": "kamencesc", "verified": false, "name": "Cesc", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 784, "tweet_count": 77395, "listed_count": 27}, "id": "67569941"}, {"location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "username": "Pinkinh0_", "verified": false, "name": "Pinkin", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 114, "tweet_count": 16967, "listed_count": 0}, "id": "1660737086"}, {"username": "znSmitheira", "verified": false, "name": "Smitherson", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 165, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}, "id": "1019463165522964480"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "matheus_longen", "verified": false, "name": "\u611b", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 311, "tweet_count": 5145, "listed_count": 0}, "id": "911443942352261120"}, {"location": "agora tamb\u00e9m em uberaba", "username": "matthszz", "verified": false, "name": "\u1d1b\u029c\u01dd\u1d1cs", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 132, "tweet_count": 106851, "listed_count": 0}, "id": "2226598040"}, {"username": "Rocha7591", "verified": false, "name": "Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 540, "tweet_count": 89586, "listed_count": 2}, "id": "469726430"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alcione_fs", "verified": false, "name": "A vida n\u00e3o \u00e9 um \ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 20, "tweet_count": 20319, "listed_count": 1}, "id": "62927625"}, {"location": "beacon hills", "username": "vauselinski", "verified": false, "name": "gih(orno) gih(ovanna) \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3738, "tweet_count": 297838, "listed_count": 41}, "id": "1151191170"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "luzufigueiredo", "verified": false, "name": "papito", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 913, "tweet_count": 11512, "listed_count": 0}, "id": "2268014315"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "_LaraaD", "verified": false, "name": "Ellora \ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 356, "tweet_count": 21575, "listed_count": 0}, "id": "855500922625118209"}, {"username": "Retwiitteerooo", "verified": false, "name": "Retwiteiro que vive com sono \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 2648, "tweet_count": 91827, "listed_count": 0}, "id": "1110723671126142979"}, {"location": "Brasil", "username": "mbcleao", "verified": false, "name": "Marcelo Leao", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1560, "tweet_count": 4936, "listed_count": 4}, "id": "36237351"}, {"location": "Florianopolis BRA", "username": "rodrigo_europe", "verified": false, "name": "Rodrigo Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1020, "tweet_count": 3114, "listed_count": 4}, "id": "21138424"}, {"username": "rodolfoserranor", "verified": false, "name": "Rodolfo Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 6619, "following_count": 1378, "tweet_count": 14342, "listed_count": 38}, "id": "819918176"}, {"location": "Barcelona", "username": "JoanCamps89", "verified": false, "name": "Joan Camps Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1570, "tweet_count": 3787, "listed_count": 10}, "id": "835394905"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "gabrielkarlmarx", "verified": false, "name": "Gabriel Carvalho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 146, "tweet_count": 9108, "listed_count": 0}, "id": "835671757415645185"}, {"username": "prudenterana", "verified": false, "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "id": "969227718607941632"}, {"username": "MariaAugustaG11", "verified": false, "name": "Maria Augusta Goncalves", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 239, "tweet_count": 3236, "listed_count": 0}, "id": "1070349344233136128"}, {"location": "Canoas/RS", "username": "dionianjos", "verified": false, "name": "Dioni", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 0}, "id": "122757872"}, {"location": "cornelia street", "username": "throneofash", "verified": false, "name": "\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc8", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 2346, "tweet_count": 89608, "listed_count": 25}, "id": "577734383"}, {"username": "aaronIinas", "verified": false, "name": "cris \u200e\u238a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 183, "tweet_count": 257508, "listed_count": 20}, "id": "707666473"}, {"location": "Cachoeira Paulista", "username": "acontecencia", "verified": false, "name": "Jurandir Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 2146, "tweet_count": 42666, "listed_count": 3}, "id": "131701415"}, {"location": "Fortaleza / Cear\u00e1 / Brasil", "username": "ArrudaBastos", "verified": false, "name": "Arruda Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 7206, "following_count": 4572, "tweet_count": 63484, "listed_count": 35}, "id": "61744371"}, {"location": "Sergipe, Brasil", "username": "MacielEmma", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 886, "tweet_count": 44057, "listed_count": 0}, "id": "1103317830836076545"}, {"location": "Botafogo, Rio de Janeiro", "username": "BeaMoitinho", "verified": false, "name": "Beatriz Moitinho", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 367, "tweet_count": 73495, "listed_count": 11}, "id": "63849139"}, {"username": "tavares1958", "verified": false, "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3183, "tweet_count": 215507, "listed_count": 1}, "id": "356403390"}, {"username": "BoxOfficeMexico", "verified": false, "name": "Box Office Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 2090, "tweet_count": 19195, "listed_count": 39}, "id": "860002436"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "GisleaV", "verified": false, "name": "Gislea Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 876, "tweet_count": 59927, "listed_count": 1}, "id": "2516540706"}, {"location": "coney island ", "username": "Jester_LaughO1", "verified": false, "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd48 \ud83c\udd40\ud83c\udd44\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3d", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 199, "tweet_count": 4057, "listed_count": 1}, "id": "1154105942088257536"}, {"location": "Caput Mundi", "username": "Pegasofree777", "verified": false, "name": "Pegaso\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1494, "tweet_count": 51988, "listed_count": 2}, "id": "856380782847422464"}, {"username": "maxwolf63", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "id": "2391603191"}, {"username": "krystianville", "verified": false, "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 650, "tweet_count": 26602, "listed_count": 5}, "id": "741576143489339392"}, {"location": "Hufflepuff", "username": "fatinxbitch", "verified": false, "name": "livia", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 805, "tweet_count": 22012, "listed_count": 1}, "id": "701109002382475265"}, {"location": "Osasco", "username": "joeneto10", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Geraldo S Neto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1118, "tweet_count": 67800, "listed_count": 10}, "id": "35313564"}, {"username": "Nath538", "verified": false, "name": "Nath53", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "id": "1139164802226503680"}, {"username": "Ed61897233", "verified": false, "name": "Luto pelo Brasil #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4925, "tweet_count": 87936, "listed_count": 0}, "id": "1103409426457915396"}, {"username": "silviaferraro_", "verified": false, "name": "Silvia Ferraro", "public_metrics": {"followers_count": 7915, "following_count": 2203, "tweet_count": 4790, "listed_count": 62}, "id": "2745482622"}, {"location": "Fortaleza / Ce", "username": "RenanDavi7", "verified": false, "name": "Renan Davi", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4970, "tweet_count": 127316, "listed_count": 0}, "id": "312696001"}, {"username": "adilsondecarli", "verified": false, "name": "Adilson Vote 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1171, "tweet_count": 8617, "listed_count": 2}, "id": "109088745"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "RomaoHugo", "verified": false, "name": "Rom\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 2376, "tweet_count": 45140, "listed_count": 7}, "id": "2565137288"}, {"username": "merchi_otero", "verified": false, "name": "Mercedes Otero", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1615, "tweet_count": 241726, "listed_count": 15}, "id": "2154661163"}, {"location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "7Josean7", "verified": false, "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}, "id": "1577384395"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "janamaruska", "verified": false, "name": "Jana Maruska\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1852, "tweet_count": 22101, "listed_count": 2}, "id": "1467163003"}, {"username": "TadeuCiro", "verified": false, "name": "CiroTadeu", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 591, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "id": "1170665079869759490"}, {"username": "Diego_lanca", "verified": false, "name": "Diego Lan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 788, "tweet_count": 11985, "listed_count": 0}, "id": "1346967578"}, {"location": "111 Av. Archer - Stars Hollow", "username": "sombramonstruo", "verified": false, "name": "Sombra \ud83c\udfad\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1098, "tweet_count": 60606, "listed_count": 19}, "id": "612061009"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AutRomaAutNihil", "verified": false, "name": "Cesare", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 131, "tweet_count": 188883, "listed_count": 23}, "id": "710213002226696197"}, {"username": "marcelonrbr", "verified": false, "name": "Marcelo Nunes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 398, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "id": "81170225"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "franciscorazzo", "verified": true, "name": "Francisco Razzo", "public_metrics": {"followers_count": 44149, "following_count": 1262, "tweet_count": 29942, "listed_count": 159}, "id": "274108717"}, {"username": "Maraptoledo", "verified": false, "name": "Mara Toledo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 324, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "id": "2819049121"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "laraarouche", "verified": false, "name": "Lara Arouche", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 230, "tweet_count": 2925, "listed_count": 0}, "id": "781193647287132160"}, {"location": "Open Toor", "username": "dagonbel", "verified": false, "name": "Dagobel", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 127, "tweet_count": 11601, "listed_count": 6}, "id": "4099539742"}, {"location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Brasil", "username": "drefortunato", "verified": false, "name": "Andressa Fortunato", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 256, "tweet_count": 3588, "listed_count": 1}, "id": "197617966"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "username": "Jana_dias26", "verified": false, "name": "Jana\u00edna Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 623, "tweet_count": 45955, "listed_count": 1}, "id": "719958159897571328"}, {"location": "MT/SC", "username": "mzzccjssc11", "verified": false, "name": "jsscmzzcc \u2b5013 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 278, "tweet_count": 18957, "listed_count": 0}, "id": "531459248"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "marcogomes", "verified": true, "name": "marcogomes vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "id": "1629241"}, {"location": "iphone:-3.744679,-38.538222", "username": "jlfleite", "verified": false, "name": "jlfleite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2850, "tweet_count": 495707, "listed_count": 169}, "id": "69712655"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "victortamoios", "verified": false, "name": "victor marques", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 5859, "tweet_count": 295841, "listed_count": 4}, "id": "563094648"}, {"location": "Caucaia, Brasil", "username": "AlanSavio_03", "verified": false, "name": "ALAN SAVIO\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1877, "tweet_count": 294199, "listed_count": 1}, "id": "941144531440893952"}, {"location": "Brasil", "username": "Rosecanabal", "verified": false, "name": "Rose Canabal \ud83d\udea9SOCIALISTA", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 4894, "tweet_count": 41183, "listed_count": 5}, "id": "112316953"}, {"location": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc94", "username": "EsposadoFujin", "verified": false, "name": "Ana Spoilers SNOWBLIND", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1080, "tweet_count": 40724, "listed_count": 5}, "id": "3002515105"}, {"location": "lufa-lufa", "username": "Ienaww", "verified": false, "name": "lorena", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 844, "tweet_count": 15387, "listed_count": 1}, "id": "2893290239"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "andrebnu", "verified": false, "name": "Andre Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 7393, "following_count": 1238, "tweet_count": 19563, "listed_count": 133}, "id": "17741440"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "Frankyor", "verified": false, "name": "frank", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 467, "tweet_count": 104870, "listed_count": 25}, "id": "102144607"}, {"location": "Piracicaba/SP BRAZIL", "username": "aelreyes", "verified": false, "name": "Andres E. Lai Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 64, "tweet_count": 20435, "listed_count": 1}, "id": "60564162"}, {"location": "Porto, Portugal", "username": "marciojmsilva", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "id": "82350646"}, {"location": "Brasil", "username": "lpscomunica", "verified": false, "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4952, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "id": "868277609251168257"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "RitaLongo61", "verified": false, "name": "Rita Longo", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196867, "listed_count": 2}, "id": "3806879902"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Beatryzzrs", "verified": false, "name": "Beatryz\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 365, "tweet_count": 56456, "listed_count": 0}, "id": "819578846072754176"}, {"location": "25\u2191 - ela/dela", "username": "nyohozeppeIii", "verified": false, "name": "pao", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 308, "tweet_count": 108303, "listed_count": 19}, "id": "182981374"}, {"username": "JuhDuar11900200", "verified": false, "name": "Juh Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 973, "tweet_count": 8671, "listed_count": 0}, "id": "1140994066370486273"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408881, "following_count": 600, "tweet_count": 4776, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "YamiiZalazarOk", "verified": false, "name": "Yami", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 656, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}, "id": "1520568590"}, {"username": "MarkaoMarco", "verified": false, "name": "Mark\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1044, "tweet_count": 24728, "listed_count": 5}, "id": "925389973"}, {"location": "San Fernando, Espa\u00f1a", "username": "lu_guco", "verified": false, "name": "Luc\u00eda Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 728, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "id": "2379400386"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "username": "pablocast13", "verified": false, "name": "Pablo CG", "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "id": "1726382402"}, {"username": "cabe_sandro", "verified": false, "name": "sandro campis", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 95, "tweet_count": 5976, "listed_count": 0}, "id": "2534202393"}, {"location": "Piemonte, Italia", "username": "iolanda_pitti", "verified": false, "name": "Iolanda MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3310, "tweet_count": 158113, "listed_count": 8}, "id": "3290570284"}, {"username": "eleni_marchi", "verified": false, "name": "Eleni de Marchi", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1362, "tweet_count": 54772, "listed_count": 0}, "id": "974698575761428488"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "paulosilaspere3", "verified": false, "name": "Paulo Silas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude4f.", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1381, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "id": "1064594528613605376"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Sertanejonacert", "verified": false, "name": "Sertanejo Na Certa", "public_metrics": {"followers_count": 10936, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 6}, "id": "1140676235472920576"}, {"location": "Estou aqui", "username": "rc_ssmartins", "verified": false, "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}, "id": "2320480067"}, {"username": "KvotheCerati", "verified": false, "name": "Kvothe Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 211, "tweet_count": 9989, "listed_count": 0}, "id": "104882772"}, {"location": "Madrid", "username": "nacho8gonz", "verified": false, "name": "Nacho Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 121515, "following_count": 561, "tweet_count": 33797, "listed_count": 531}, "id": "725970102009614337"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "username": "sergmot", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Motta", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 939, "tweet_count": 55981, "listed_count": 1}, "id": "17812775"}, {"location": "Portugal", "username": "DiariodoDistrit", "verified": false, "name": "Di\u00e1rio do Distrito", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 326, "tweet_count": 56269, "listed_count": 19}, "id": "273045790"}, {"location": "pedagogia uerj", "username": "eloquente_", "verified": false, "name": "cart\u00e3o elo clonado \u26a4\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 376, "tweet_count": 15869, "listed_count": 0}, "id": "811813842728652800"}, {"username": "lolibejarano", "verified": false, "name": "loli ber", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 305, "tweet_count": 475907, "listed_count": 17}, "id": "498913971"}, {"username": "MolineroLuis", "verified": false, "name": "Pajarraco", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 290, "tweet_count": 26882, "listed_count": 1}, "id": "1365064861"}, {"location": "Milano", "username": "123stoka", "verified": false, "name": "123stokao\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #iostoconlaMeloni", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 385, "tweet_count": 55066, "listed_count": 5}, "id": "836428490"}, {"username": "robsbawnm", "verified": false, "name": "Enfrentar e Resistir!\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 159, "tweet_count": 32707, "listed_count": 2}, "id": "53069103"}, {"location": "Maca\u00e9", "username": "Kid_Lufera", "verified": false, "name": "Luiz Felipe Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1110, "tweet_count": 10237, "listed_count": 0}, "id": "712600376"}, {"username": "instaehy", "verified": false, "name": "gabi \u2606 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 417, "tweet_count": 56859, "listed_count": 33}, "id": "497210939"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "Anderson2512", "verified": false, "name": "Anderson Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1691, "tweet_count": 268924, "listed_count": 2}, "id": "56751474"}, {"location": "Brasil", "username": "EuSouMBC", "verified": false, "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "PauloDaniel0389", "verified": false, "name": "Paulo Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 630, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "id": "1044700201829748736"}, {"username": "bessabr", "verified": false, "name": "#FORABOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1473, "tweet_count": 10253, "listed_count": 1}, "id": "93143515"}, {"location": "Villa Gesell, Argentina", "username": "AndyVegha369", "verified": false, "name": "Andy Vegha", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 190, "tweet_count": 15570, "listed_count": 0}, "id": "526614022"}, {"username": "silvrib", "verified": false, "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}, "id": "40329047"}, {"username": "nomelouco37", "verified": false, "name": "Celia Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 17764, "following_count": 839, "tweet_count": 87145, "listed_count": 83}, "id": "971136315378094081"}, {"username": "cbossard", "verified": false, "name": "\u2720 Christiane Bossard \u2720\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1858, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}, "id": "135663261"}, {"location": "SLZ / BSB ", "username": "Gledson_MA", "verified": false, "name": "Gledson Brito", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 971, "tweet_count": 66785, "listed_count": 9}, "id": "53761997"}, {"location": "Brasil", "username": "j_ramacciotti", "verified": false, "name": "Javier Ramacciotti", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 450, "tweet_count": 41537, "listed_count": 38}, "id": "142850730"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nickolas_falc", "verified": false, "name": "N\u1d9ci\u02b3c\u1da0k \ud83d\udd34\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 815, "tweet_count": 38804, "listed_count": 0}, "id": "792132171251249152"}, {"location": "Brasil", "username": "DaviPeixoto", "verified": false, "name": "Davi Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 6889, "following_count": 858, "tweet_count": 31934, "listed_count": 60}, "id": "14664674"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Radamanto", "verified": false, "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1042, "tweet_count": 226085, "listed_count": 10}, "id": "42918587"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vwaldairv", "verified": false, "name": "Vince Waldair", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 811, "tweet_count": 7538, "listed_count": 0}, "id": "67481134"}, {"location": "Brasil", "username": "amiraldobenjami", "verified": false, "name": "Amiraldo Benjamim", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 623, "tweet_count": 23305, "listed_count": 2}, "id": "258368215"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "inoxidaveI", "verified": false, "name": "Cacura que treina fofo", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 191, "tweet_count": 45862, "listed_count": 6}, "id": "99524973"}, {"username": "diegofsgo", "verified": false, "name": "Diego1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 4995, "tweet_count": 38727, "listed_count": 1}, "id": "1041168959230369792"}, {"location": "Volta Redonda/RJ", "username": "mariaspsicologa", "verified": false, "name": "Maria Silva Psic\u00f3loga-Psicanalista", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 5000, "tweet_count": 165850, "listed_count": 13}, "id": "311679461"}, {"location": "Brasil", "username": "OlavoOpressor", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "id": "751471278968758272"}, {"username": "BiaMin06", "verified": false, "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 533, "tweet_count": 6946, "listed_count": 0}, "id": "4796538142"}, {"username": "sonia_divinaa", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3946, "following_count": 2421, "tweet_count": 794233, "listed_count": 64}, "id": "42271371"}, {"location": "Brasil", "username": "carlosnewlands", "verified": false, "name": "Bon\u00e9/ Carlos Arthur Newlands", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1329, "tweet_count": 20457, "listed_count": 17}, "id": "67770945"}, {"location": "BRASIL/RJ", "username": "MariluParreiras", "verified": false, "name": "#LulaRousseff13 #LulaNo2\u00b0Turno", "public_metrics": {"followers_count": 17857, "following_count": 7866, "tweet_count": 547977, "listed_count": 53}, "id": "541156738"}, {"location": "Odense, Denmark", "username": "resilvestri", "verified": false, "name": "renata", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 328, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "id": "721417254513074179"}, {"location": "Chetumal, Q. Roo", "username": "AbyramHdz", "verified": false, "name": "Abyram Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 234, "tweet_count": 22341, "listed_count": 7}, "id": "187956315"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio", "verified": false, "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}, "id": "50613002"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "darley_giann", "verified": false, "name": "Darley Giann", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 233, "tweet_count": 6456, "listed_count": 1}, "id": "632437028"}, {"username": "robertoc450", "verified": false, "name": "roberto  rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 130, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "id": "338073579"}, {"location": "S\u00e3o Paulo SP", "username": "robitten", "verified": false, "name": "erROrBitten", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 772, "tweet_count": 60125, "listed_count": 10}, "id": "94112882"}, {"location": "Barcelona", "username": "santod0", "verified": false, "name": "Santodo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1036, "tweet_count": 4337, "listed_count": 3}, "id": "273053596"}, {"location": "Extremadura Sur", "username": "jfmoriche", "verified": false, "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 8948, "following_count": 3573, "tweet_count": 66261, "listed_count": 112}, "id": "539465072"}, {"username": "mazoqeisso", "verified": false, "name": "IamBatima", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1292, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}, "id": "2389543009"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tixinhadois", "verified": true, "name": "Tixinhadois", "public_metrics": {"followers_count": 387403, "following_count": 1932, "tweet_count": 87651, "listed_count": 322}, "id": "1107417866"}, {"username": "madu301bel", "verified": false, "name": "Belleza!! Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 154, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "id": "376423977"}, {"username": "JoJarroyo", "verified": false, "name": "J Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1540, "tweet_count": 42055, "listed_count": 27}, "id": "1718900018"}, {"location": "sariegoabogados@gmail.com", "username": "joseluissariego", "verified": false, "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21449, "following_count": 7743, "tweet_count": 52245, "listed_count": 145}, "id": "891912374"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "username": "LenaIdinho", "verified": false, "name": "Lenaldinhos", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 793, "tweet_count": 25157, "listed_count": 1}, "id": "3233811739"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Roselen38369780", "verified": false, "name": "@rose.honorato", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1310, "tweet_count": 8174, "listed_count": 0}, "id": "864206353870577664"}, {"username": "tmlyra", "verified": false, "name": "Tereza", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2444, "tweet_count": 169305, "listed_count": 12}, "id": "1616604768"}, {"location": "He They INTJ", "username": "AZkumaku", "verified": false, "name": "Kike", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 291, "tweet_count": 99658, "listed_count": 5}, "id": "949713463068233728"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "Giosim1960", "verified": false, "name": "Giovanni Simonetti", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 150, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "id": "854810249513095169"}, {"location": "Espa\u00f1ist\u00e1n Norte", "username": "chuchoquehabla", "verified": false, "name": "chuchoquehabla", "public_metrics": {"followers_count": 6810, "following_count": 7485, "tweet_count": 628875, "listed_count": 71}, "id": "3099313823"}, {"username": "jose_morello", "verified": false, "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "id": "412222554"}, {"username": "user3971", "verified": false, "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2269, "tweet_count": 89620, "listed_count": 1}, "id": "163984286"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "flordeabobrinha", "verified": false, "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 267, "tweet_count": 5398, "listed_count": 1}, "id": "1048021992006455297"}, {"location": "Brasil", "username": "tiagodacunha", "verified": false, "name": "Cunha \ud83c\udf31\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1487, "tweet_count": 4693, "listed_count": 1}, "id": "67157419"}, {"location": "En la lucha", "username": "CeliaTowersHg", "verified": false, "name": "Cel\u00edcola", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 321, "tweet_count": 35299, "listed_count": 5}, "id": "621974612"}, {"username": "GraaziMaartins", "verified": false, "name": "Otafumi", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 433, "tweet_count": 53234, "listed_count": 0}, "id": "322106082"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ELLENAKRIS", "verified": false, "name": "ELLENA VIERA\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\u2b50\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 4952, "tweet_count": 38278, "listed_count": 3}, "id": "259919119"}, {"location": "Varginha - MG", "username": "renatotf", "verified": false, "name": "RenatoTavolieriFilho", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126554, "listed_count": 3}, "id": "28878672"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "username": "sheldonafonso", "verified": false, "name": "Sheldon Afonso \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc34(2-4)", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 598, "tweet_count": 19037, "listed_count": 0}, "id": "85913596"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FileGalo", "verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 4255, "tweet_count": 236729, "listed_count": 19}, "id": "1687073760"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "MarceloDZS007", "verified": false, "name": "MarceloDZS007", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 204, "tweet_count": 15301, "listed_count": 0}, "id": "160366436"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Robsuzcon", "verified": false, "name": "Robson Souza", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 2308, "tweet_count": 48316, "listed_count": 2}, "id": "2178891772"}, {"location": "British Columbia, Canada", "username": "nesasz", "verified": false, "name": "wanwan", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 450, "tweet_count": 22931, "listed_count": 3}, "id": "3401443558"}, {"location": "Brasil, RJ.", "username": "valterfile", "verified": false, "name": "Valter Fil\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 373, "tweet_count": 22984, "listed_count": 1}, "id": "61891163"}, {"username": "kehisso", "verified": false, "name": "Kesia", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 464, "tweet_count": 73298, "listed_count": 2}, "id": "2810732603"}, {"location": "Delmiro Gouveia, Alagoas", "username": "martadanielao", "verified": false, "name": "Marta Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1088, "tweet_count": 4134, "listed_count": 1}, "id": "2654768131"}, {"location": "Nas Nuvens do c\u00e9u", "username": "Angelmixvale", "verified": false, "name": "\u26c5\ufe0fValeMixGif\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 1703, "tweet_count": 149307, "listed_count": 16}, "id": "3091582048"}, {"username": "gatadedireita", "verified": false, "name": "Lana", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 744, "tweet_count": 19282, "listed_count": 0}, "id": "932644379466108930"}, {"username": "Fouraux2", "verified": false, "name": "Fouraux", "public_metrics": {"followers_count": 5263, "following_count": 5386, "tweet_count": 16004, "listed_count": 2}, "id": "1057228783424602114"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "jhchuck79", "verified": false, "name": "JH", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 277, "tweet_count": 39631, "listed_count": 0}, "id": "706260089699569664"}, {"location": "Santa Isabel (SP)", "username": "_MrNovlx_", "verified": false, "name": "MrNovlx \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1451, "tweet_count": 12772, "listed_count": 4}, "id": "892489242307432450"}, {"location": "Campinas, SP", "username": "hafaelthor1", "verified": false, "name": "Hafael vota no Leo P\u00e9ricles", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 642, "tweet_count": 8947, "listed_count": 0}, "id": "1020887697781592065"}, {"username": "Nilda_ES", "verified": false, "name": "Nilda", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 600, "tweet_count": 88955, "listed_count": 10}, "id": "53192975"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "isma_villa3", "verified": false, "name": "Isma Villa", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 574, "tweet_count": 2727, "listed_count": 8}, "id": "761693604209422338"}, {"location": "Guanh\u00e3es, MG, Brasil", "username": "douglaspuglia", "verified": false, "name": "Douglas Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 260, "tweet_count": 1475, "listed_count": 1}, "id": "301082876"}, {"username": "henriqbb", "verified": false, "name": "Henrique Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 983, "tweet_count": 60165, "listed_count": 0}, "id": "1917327902"}, {"location": "A fotografare i tramonti ", "username": "cuoreasonagli", "verified": false, "name": "Giulia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 323, "tweet_count": 5729, "listed_count": 1}, "id": "991442573398077440"}, {"username": "Gotrumpnews", "verified": false, "name": "c\u00e9tico", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 125, "tweet_count": 3635, "listed_count": 0}, "id": "1020328983794200576"}, {"username": "MIVARTUR", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1093, "tweet_count": 44871, "listed_count": 1}, "id": "372416486"}, {"username": "VladimirLusiada", "verified": false, "name": "Vladimir Lus\u00edada", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 463, "tweet_count": 33916, "listed_count": 1}, "id": "1048589346918608897"}, {"location": "Ananindeua, Brasil", "username": "juvia_hanks", "verified": false, "name": "Water Lady", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1422, "tweet_count": 16584, "listed_count": 10}, "id": "3184685506"}, {"username": "samosbitch", "verified": false, "name": "cal\u00edope \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 15013, "following_count": 15149, "tweet_count": 36090, "listed_count": 41}, "id": "1041058893466611713"}, {"username": "morningdoritos", "verified": false, "name": "Doritos com Lula", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 149, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "1169551714808205312"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "CalacaArthur", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1491, "tweet_count": 21094, "listed_count": 0}, "id": "739253299669565441"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PauloSout1", "verified": false, "name": "PMSouto", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1813, "tweet_count": 101694, "listed_count": 12}, "id": "4203157833"}, {"username": "PedroMell", "verified": false, "name": "Mell", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 5000, "tweet_count": 25151, "listed_count": 1}, "id": "856163858171514884"}, {"location": "CEO: 208LAB/CALMO HSE", "username": "niggaviana", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 642, "tweet_count": 13976, "listed_count": 0}, "id": "989088927016464384"}, {"username": "JBAffre", "verified": false, "name": "Jibasse", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 401, "tweet_count": 2412, "listed_count": 0}, "id": "867963192"}, {"location": "Tours, France", "username": "cha_matou", "verified": false, "name": "Chamatou", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84196, "listed_count": 102}, "id": "335860185"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "juh_crf3", "verified": false, "name": "Bi da Liberta Hepta do BR", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 203, "tweet_count": 17949, "listed_count": 0}, "id": "1063595708811497472"}, {"location": "Jaragu\u00e1 Do Sul - SC ", "username": "GuilhermeMarq3s", "verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 519, "tweet_count": 10492, "listed_count": 0}, "id": "988389725961584640"}, {"location": "Recife PE", "username": "Josefaalmeida16", "verified": false, "name": "Josefa Almeida\ud83d\ude04\ud83d\ude4f\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6404, "tweet_count": 111562, "listed_count": 2}, "id": "1028399447942856706"}, {"location": "CDMX-GDL", "username": "PincheLore", "verified": false, "name": "Tu feminazi de confianza \u2640\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 644, "tweet_count": 16444, "listed_count": 19}, "id": "48747826"}, {"username": "Nati_Tuller", "verified": false, "name": "Nati Tuller", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 243, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "id": "187404601"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "maalusw", "verified": false, "name": "Maria Luiza \ud83c\udd70\ufe0f\u2795", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 419, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}, "id": "2693628424"}, {"username": "danilodouglas91", "verified": false, "name": "Danilo", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 251, "tweet_count": 3292, "listed_count": 0}, "id": "3428301633"}, {"username": "hoplitas1", "verified": false, "name": "@hoplitas", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 170, "tweet_count": 151875, "listed_count": 0}, "id": "936307048190537728"}, {"location": "Rio RJ", "username": "CassiaVF", "verified": false, "name": "Cassia V. F.", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 2090, "tweet_count": 521015, "listed_count": 44}, "id": "91357138"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sandrodvf", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94 \u1d9c\u1d3f\u1da0 \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 659, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}, "id": "1496806981"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "denispage", "verified": false, "name": "Denis Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 190, "tweet_count": 12273, "listed_count": 11}, "id": "31745604"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "acropoledulsk", "verified": false, "name": "Acr\u00f3pole Dulsk", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2525, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "id": "432700280"}, {"location": "021", "username": "vitormesquitta", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 335, "tweet_count": 7363, "listed_count": 0}, "id": "760510045520031744"}, {"username": "gabriellalves__", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 133, "tweet_count": 13373, "listed_count": 0}, "id": "4899044117"}, {"location": "Macondo ", "username": "JuanyGar63", "verified": false, "name": "REPUBLICANA\u270a\ud83d\udc9c\ud83c\udfdd\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 23417, "following_count": 9053, "tweet_count": 788640, "listed_count": 151}, "id": "1010705413"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "zorrito1984", "verified": false, "name": "CARRASCLET \ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1326, "tweet_count": 24167, "listed_count": 3}, "id": "1644440880"}, {"username": "girlfromcedoc", "verified": false, "name": "elinha", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 184, "tweet_count": 48422, "listed_count": 0}, "id": "61042466"}, {"username": "Cuellar07334622", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o F\u00e9lix", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 389, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}, "id": "1163974763049623554"}, {"location": "Paran\u00e1 - Brasil", "username": "BlogOlhoNaMira", "verified": false, "name": "Blog Olho na Mira", "public_metrics": {"followers_count": 31592, "following_count": 5489, "tweet_count": 560398, "listed_count": 199}, "id": "154336315"}, {"username": "Fernando_Mureb", "verified": false, "name": "Fernando Mureb", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 705, "tweet_count": 105112, "listed_count": 0}, "id": "1245030115"}, {"username": "LuisTaoqi", "verified": false, "name": "\ud83d\udca4 \u6dd8\u6c14", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 542, "tweet_count": 69953, "listed_count": 37}, "id": "3174472942"}, {"location": "Barcelona", "username": "tiemposmodern0s", "verified": false, "name": "Tiempos Modernos", "public_metrics": {"followers_count": 15071, "following_count": 409, "tweet_count": 1670, "listed_count": 429}, "id": "140196438"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "renansor", "verified": false, "name": "Renan Soriano \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1328, "tweet_count": 6633, "listed_count": 3}, "id": "795215929"}, {"location": "Princess Park \ud83d\udccd", "username": "jak_larre_son", "verified": false, "name": "Jaquw\u0e51\u2661\u2313\u2661\u0e51\u2661 \u270c\ufe0f + \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 2871, "tweet_count": 32367, "listed_count": 1}, "id": "814848934774501376"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pretiosidade", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\u00ed\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 434, "tweet_count": 2778, "listed_count": 0}, "id": "3001852036"}, {"location": "Campo Grande, Mato Grosso do Sul", "username": "evesdutra", "verified": false, "name": "eve", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 668, "tweet_count": 91392, "listed_count": 3}, "id": "3033878777"}, {"location": "Serrinha dos Pintos, Brasil", "username": "lucas_fla9", "verified": false, "name": "Lucas Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 789, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "841800566506422273"}, {"username": "_joleno_", "verified": false, "name": "lulaplanista | joleno_ | \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1502, "tweet_count": 33117, "listed_count": 7}, "id": "254034511"}, {"location": "Brasil", "username": "Daienemendes", "verified": true, "name": "Daiene", "public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 3025, "tweet_count": 12114, "listed_count": 82}, "id": "100553084"}, {"location": "Boa Vista, Brasil", "username": "sussupunisher", "verified": false, "name": "Born Pink", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 504, "tweet_count": 50764, "listed_count": 0}, "id": "216258094"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "bruubs_vieira_", "verified": false, "name": "Bru \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 779, "tweet_count": 30086, "listed_count": 0}, "id": "1075285795"}, {"location": "Santa Barbara, MG", "username": "rafaelsoaresrbs", "verified": false, "name": "Rafael Soares", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2854, "tweet_count": 6015, "listed_count": 3}, "id": "313415246"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "juliobarbosa04", "verified": false, "name": "J\u00falio \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 164, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}, "id": "1539527876"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "Milenaesteff", "verified": false, "name": "\u1d31\u02e2\u1d57\u1d49\u1da0\u1d43\u1db0\u1da4\u0301\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 425, "tweet_count": 10116, "listed_count": 0}, "id": "2159702442"}, {"username": "CrisSandim", "verified": false, "name": "Cris Sandim", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 841, "tweet_count": 3410, "listed_count": 1}, "id": "36501991"}, {"location": "she | her. 23. fan account ", "username": "filmskidman", "verified": false, "name": "nathalia", "public_metrics": {"followers_count": 15783, "following_count": 9560, "tweet_count": 188685, "listed_count": 56}, "id": "330674686"}, {"username": "xxRecicle", "verified": false, "name": "OFF", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}, "id": "1170516862532292609"}, {"username": "fabiomoraes", "verified": false, "name": "Fabio Moraes \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 655, "tweet_count": 432903, "listed_count": 76}, "id": "14692201"}, {"location": "Brasil", "username": "andregordon73", "verified": false, "name": "Andre Gordon", "public_metrics": {"followers_count": 14737, "following_count": 767, "tweet_count": 13151, "listed_count": 221}, "id": "147175854"}, {"location": "quinto dos infernos ", "username": "lttg_laris", "verified": false, "name": "Be \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 637, "tweet_count": 49107, "listed_count": 1}, "id": "4068554013"}, {"location": "Rio de Janeiro, zO", "username": "kaya4e20", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1120, "tweet_count": 62392, "listed_count": 1}, "id": "913063908365291520"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "karlos_nazario", "verified": false, "name": "Carlos Naz\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 2428, "tweet_count": 16837, "listed_count": 1}, "id": "804828919060897796"}, {"location": "carioca", "username": "_gabiicastro_", "verified": false, "name": "Gabriela Castro 13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 841, "tweet_count": 10610, "listed_count": 1}, "id": "336263035"}, {"username": "BerniniCida", "verified": false, "name": "Cida Bernini", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 271, "tweet_count": 21754, "listed_count": 0}, "id": "1137848000137613312"}, {"location": "Salvador -BA", "username": "facunhasantana", "verified": false, "name": "Fabio Santana", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 2578, "tweet_count": 31791, "listed_count": 1}, "id": "2280855139"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo", "username": "pclimapc", "verified": false, "name": "Paulo Cesar Lima", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 208, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}, "id": "3408058750"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "screwbtful", "verified": false, "name": "\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12898, "following_count": 9687, "tweet_count": 58637, "listed_count": 5}, "id": "467736148"}, {"username": "CarollineWW", "verified": false, "name": "Carolline", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 151, "tweet_count": 69130, "listed_count": 5}, "id": "3241013349"}, {"location": "Rio", "username": "camilhenha", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 691, "tweet_count": 4340, "listed_count": 2}, "id": "49095246"}, {"location": "Fortaleza", "username": "Kelsen_Bravos", "verified": false, "name": "Kelsen Bravos", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 2588, "tweet_count": 11514, "listed_count": 6}, "id": "58236463"}, {"username": "BlogRogerioSR", "verified": false, "name": "Da Minha Janela - Rog\u00e9rio Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2551, "tweet_count": 75573, "listed_count": 7}, "id": "24474471"}, {"username": "junia_gv", "verified": false, "name": "\ud835\udd75u", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 217, "tweet_count": 2003, "listed_count": 0}, "id": "945789591096786944"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Lynocavalcante", "verified": false, "name": "Lyno", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2878, "tweet_count": 8562, "listed_count": 1}, "id": "469671607"}, {"location": "Forks, WA", "username": "pattsuit", "verified": false, "name": "lele stewart", "public_metrics": {"followers_count": 6979, "following_count": 5854, "tweet_count": 95774, "listed_count": 40}, "id": "1091780290882797569"}, {"location": "Miami, FL", "username": "luidge2", "verified": false, "name": "Luidge \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 3073, "tweet_count": 42487, "listed_count": 4}, "id": "2875809244"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarceloLins68", "verified": true, "name": "Marcelo Lins", "public_metrics": {"followers_count": 152807, "following_count": 9917, "tweet_count": 24219, "listed_count": 504}, "id": "312910780"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "santos_pathy", "verified": false, "name": "Amor Incondicional", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1936, "tweet_count": 19291, "listed_count": 0}, "id": "450612996"}, {"username": "joaoh13alves", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Alves", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3824, "tweet_count": 8429, "listed_count": 1}, "id": "55935766"}, {"location": "N\u00e1rnia\u2022Hogwarts\u2022Storybrooke", "username": "siriustiltskin", "verified": false, "name": "pal\u00f4ma strike \u27b9 \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 1003, "tweet_count": 254570, "listed_count": 22}, "id": "746719831"}, {"username": "lubnobara", "verified": false, "name": "\u00e1ria mudou de conta", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1939, "tweet_count": 41419, "listed_count": 15}, "id": "932128145116991488"}, {"username": "GldPanambi", "verified": false, "name": "GldPanambi LULA", "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 4034, "tweet_count": 64581, "listed_count": 1}, "id": "825448383452213249"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "Tiago_TioDECA", "verified": false, "name": "Tiago_3x_Libertadores\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 696, "tweet_count": 113647, "listed_count": 0}, "id": "816443786368811008"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Jacksdey", "verified": false, "name": "Jack aperta 13", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96688, "listed_count": 1}, "id": "44645298"}, {"location": "De BH para o mundo ", "username": "RicardoMucio", "verified": false, "name": "Ricardo Faria", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2974, "tweet_count": 16132, "listed_count": 1}, "id": "242555873"}, {"username": "jubetriz", "verified": false, "name": "juliana beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 43, "tweet_count": 9440, "listed_count": 0}, "id": "1048319493515218945"}, {"location": "SP", "username": "DirceGenoinaSoa", "verified": false, "name": "Nilza\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1215, "tweet_count": 86004, "listed_count": 22}, "id": "79813103"}, {"location": "French Polynesia", "username": "MalcomEcks", "verified": false, "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 11674, "following_count": 5875, "tweet_count": 84170, "listed_count": 22}, "id": "721846371746201600"}, {"username": "gabriel_andrew8", "verified": false, "name": "Coding in Swift is hard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 825, "tweet_count": 20370, "listed_count": 0}, "id": "2559570719"}, {"location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal", "verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5725, "tweet_count": 619628, "listed_count": 116}, "id": "52076129"}, {"username": "eric_shigueru", "verified": false, "name": "eric", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 717, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}, "id": "944258840656261121"}, {"location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation", "verified": false, "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633"}, {"username": "arthurgaloucura", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70RTHUR G\ud83c\udd70\ufe0fLOUCUR\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1403, "tweet_count": 16140, "listed_count": 0}, "id": "151100135"}, {"username": "EdgarOr31748575", "verified": false, "name": "Edgar Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "id": "1080580977498431488"}, {"location": "Mexico, D. F.", "username": "guerrerochipres", "verified": true, "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "id": "185369552"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "chicotejp", "verified": false, "name": "Francisco Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 353, "tweet_count": 48812, "listed_count": 1}, "id": "72149174"}, {"location": "Santo Tirso, Portugal", "username": "NetoCurcio", "verified": false, "name": "Antonio curcio neto", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 3948, "tweet_count": 11683, "listed_count": 4}, "id": "824022388153139201"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GabiSantana001", "verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 652, "tweet_count": 27930, "listed_count": 1}, "id": "1308014876"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "naavgs", "verified": false, "name": "ana vit\u00f3ria 13 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 744, "tweet_count": 123147, "listed_count": 4}, "id": "3321579509"}, {"location": "Rio Claro, Brasil", "username": "paulocolacique", "verified": false, "name": "paulocc\ud83d\udea9petista... 13 \u26bd\ufe0fcorintiano...", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 4043, "tweet_count": 26210, "listed_count": 0}, "id": "66607527"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "username": "NDaSilva6", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 3853, "tweet_count": 165174, "listed_count": 0}, "id": "1016722302812213248"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "username": "fckbrum", "verified": false, "name": "bruna \u2117", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 587, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "id": "2282775988"}, {"location": "Alegre, Brasil", "username": "clari_scolforo", "verified": false, "name": "clarri", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 259, "tweet_count": 5742, "listed_count": 0}, "id": "1081976003520536576"}, {"username": "Thiagoooof", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 101, "tweet_count": 5780, "listed_count": 1}, "id": "1042877575"}, {"username": "MDelRosarioRode", "verified": false, "name": "@MDelRosarioRoderoSalamanca", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 4917, "tweet_count": 15937, "listed_count": 4}, "id": "1484522965"}, {"location": "Piabet\u00e1, Rio de Janeiro ", "username": "EliasCastilho2", "verified": false, "name": "COXINHA", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 402, "tweet_count": 7437, "listed_count": 0}, "id": "808370825661386753"}, {"username": "ChicoskiJorge", "verified": false, "name": "Jorge chicoski", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "id": "1132421740494299136"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "APaulaPorto", "verified": false, "name": "Ana Paula Porto", "public_metrics": {"followers_count": 11960, "following_count": 335, "tweet_count": 91377, "listed_count": 38}, "id": "86189115"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "AuroraRobsten18", "verified": false, "name": "Aurora Robsten\ud83e\udd87\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1732, "tweet_count": 47263, "listed_count": 1}, "id": "982616376627138560"}, {"location": "Zaragoza", "username": "Enrique_Abenia", "verified": false, "name": "Enrique Abenia", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 261, "tweet_count": 11150, "listed_count": 25}, "id": "127798478"}, {"location": "VIX-ES-BR", "username": "rubensdepaulajr", "verified": false, "name": "Rubens Jr", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 206, "tweet_count": 5185, "listed_count": 6}, "id": "154368580"}, {"username": "Observar_", "verified": false, "name": "Observar_", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 4984, "tweet_count": 79698, "listed_count": 25}, "id": "2617926208"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "GeorginaTelma", "verified": false, "name": "Georgina\u2764\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2501, "tweet_count": 71088, "listed_count": 3}, "id": "2721159273"}, {"location": "S\u00e3o Carlos no pa\u00eds Tucanist\u00e3o", "username": "mamysdopedro", "verified": false, "name": "Eleitora do LULA e do HADDAD \u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 15669, "following_count": 15037, "tweet_count": 54832, "listed_count": 17}, "id": "125233580"}, {"username": "err0hr93", "verified": false, "name": "Mel\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 80, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "id": "1166406682412486657"}, {"username": "wosmy34", "verified": false, "name": "Adriano C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1203, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}, "id": "1104412273"}, {"username": "marianxco", "verified": false, "name": "marvelzinha", "public_metrics": {"followers_count": 6221, "following_count": 1507, "tweet_count": 223108, "listed_count": 30}, "id": "977323802"}, {"username": "tropadojacacity", "verified": false, "name": "tropa do flamengo \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 555, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "id": "1134530280931418112"}, {"location": "Segue voc\u00ea", "username": "papodefavelaofc", "verified": false, "name": "PAPO DE FAVELA\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 104477, "following_count": 573, "tweet_count": 12028, "listed_count": 66}, "id": "1160006415018287105"}, {"username": "edithesteticist", "verified": false, "name": "Edith Esp\u00ednola", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1528, "tweet_count": 52850, "listed_count": 1}, "id": "703254923996237824"}, {"username": "karxnferreira", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 288, "tweet_count": 40553, "listed_count": 2}, "id": "3438693046"}, {"location": "22nd floor, Aincrad", "username": "_AsunaFag", "verified": false, "name": "\u30ec\u30a4\u30e9\ud83c\udf3a\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 182, "tweet_count": 26587, "listed_count": 5}, "id": "1048571666018836480"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "nocabon", "verified": false, "name": "El \u00danico NoCabon", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 770, "tweet_count": 22427, "listed_count": 7}, "id": "89366503"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "eldeforma", "verified": true, "name": "El Deforma", "public_metrics": {"followers_count": 643186, "following_count": 80, "tweet_count": 88852, "listed_count": 1069}, "id": "238031347"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "CarlosXArguello", "verified": false, "name": "Carlos Xavier Arg\u00fcello", "public_metrics": {"followers_count": 21223, "following_count": 2270, "tweet_count": 233815, "listed_count": 84}, "id": "1666178778"}, {"location": "Ecuador", "username": "RadioDibluFM", "verified": true, "name": "Radio Diblu FM \ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 139717, "following_count": 599, "tweet_count": 91205, "listed_count": 181}, "id": "722058248338149376"}, {"username": "carlosa01445341", "verified": false, "name": "carlos alexander santestevan", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 895, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "id": "1118970288711110656"}, {"location": "Citizen of the world", "username": "PedManes", "verified": false, "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121"}, {"username": "SkyTG24", "verified": true, "name": "Sky tg24", "public_metrics": {"followers_count": 3663637, "following_count": 390, "tweet_count": 370847, "listed_count": 8128}, "id": "5893702"}, {"location": "Madrid, Astigarraga, Espa\u00f1a", "username": "bolasmari", "verified": false, "name": "Maribel Luna \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 418, "tweet_count": 66820, "listed_count": 7}, "id": "850795406"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jw_alex", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 2488, "tweet_count": 12777, "listed_count": 1}, "id": "68768693"}, {"location": "Jana\u00faba, Brasil", "username": "welington_gomes", "verified": false, "name": "WELINGTON GOMES", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 787, "tweet_count": 38068, "listed_count": 0}, "id": "132294329"}, {"location": "L\u00e0 dove Mina e Milva si amano", "username": "justcallme_sug", "verified": false, "name": "Selene con la E (Mina's groove)\ud83d\udc12\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 2708, "tweet_count": 158529, "listed_count": 24}, "id": "4910351614"}, {"location": "Italia, Europa", "username": "nugellae", "verified": false, "name": "charlize ther\u00f9n", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 45, "tweet_count": 95931, "listed_count": 12}, "id": "784318068889559040"}, {"username": "ThiagoLudita", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 395, "tweet_count": 51398, "listed_count": 2}, "id": "2271742533"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Diego_Rap13", "verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1323, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}, "id": "1862777095"}, {"location": "Tail\u00e2ndia", "username": "leglomerty77", "verified": false, "name": "lettyGomz", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 351, "tweet_count": 73286, "listed_count": 6}, "id": "2289019225"}, {"location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua.", "username": "AndreaChavezTre", "verified": true, "name": "Andrea Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 209309, "following_count": 2805, "tweet_count": 7675, "listed_count": 355}, "id": "258383944"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "elaineN1960", "verified": false, "name": "Elaine Nascimento\u2696\u2650\ud83d\udd25\u26a1\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 4140, "tweet_count": 107635, "listed_count": 4}, "id": "827092548858609665"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "whatahellton", "verified": false, "name": "o voto \u00e9 secreto \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9DIA 30 ACABA", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2313, "tweet_count": 182586, "listed_count": 10}, "id": "60723775"}, {"location": "Itacar\u00e9 Bahia", "username": "lssantoslocutor", "verified": false, "name": "L\u00e9o Santos Locutor Comercial", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 4275, "tweet_count": 13393, "listed_count": 5}, "id": "3092527215"}, {"username": "abreun13", "verified": false, "name": "FORA BASCULHO #VoltaLula", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1537, "tweet_count": 47144, "listed_count": 4}, "id": "2932865986"}, {"username": "antoniocabadas", "verified": false, "name": "antonio cabadas", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 165, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "id": "475543332"}, {"username": "Palmeiras_VK", "verified": false, "name": "Palmeiras VK", "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 717, "tweet_count": 117807, "listed_count": 57}, "id": "4902476080"}, {"username": "RoubeiaSEP2", "verified": false, "name": "RoubeiaSEP", "public_metrics": {"followers_count": 12563, "following_count": 229, "tweet_count": 22513, "listed_count": 59}, "id": "987829438225240066"}, {"location": "Matosinhos, Portugal", "username": "zein_rt", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 896, "tweet_count": 8860, "listed_count": 39}, "id": "15553825"}, {"location": "Novi Ligure, Piemonte", "username": "mariano_perini", "verified": false, "name": "@novese #facciamorete #Venezuela libera", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 854, "tweet_count": 31700, "listed_count": 2}, "id": "1007168088490553344"}, {"username": "LFrankllin", "verified": false, "name": "Lord Franklin \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 358, "tweet_count": 18139, "listed_count": 5}, "id": "1025825060538462209"}, {"username": "ALIE_Strife", "verified": false, "name": "A.L.I.E", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 161, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "id": "2757102573"}, {"location": "Brasil", "username": "Silva8William", "verified": false, "name": "William", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 51, "tweet_count": 78303, "listed_count": 0}, "id": "1189648710"}, {"username": "demostenesfelix", "verified": false, "name": "Dem\u00f3stenes F\u00e9lix", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 826, "tweet_count": 41301, "listed_count": 3}, "id": "220346780"}, {"location": "Vish, localiza dnv\ud83d\ude05", "username": "luamaixbraba", "verified": false, "name": "\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 103, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "id": "1164342646799851520"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Pevitorinoo", "verified": false, "name": "pedriquinho", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 285, "tweet_count": 14924, "listed_count": 0}, "id": "1112115811316088832"}, {"username": "NepmuL", "verified": false, "name": "Pereca", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 327, "tweet_count": 173810, "listed_count": 0}, "id": "718167728914374658"}, {"location": "brasil", "username": "wilson_ramires", "verified": false, "name": "Wilson Ramires", "public_metrics": {"followers_count": 5596, "following_count": 1614, "tweet_count": 53878, "listed_count": 78}, "id": "56154369"}, {"location": "D\u00e9nia, Alacant, Espa\u00f1a.", "username": "DaniPodroz", "verified": false, "name": "dani tobi", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 772, "tweet_count": 31508, "listed_count": 12}, "id": "3207381370"}, {"username": "JoaquimRnicolau", "verified": false, "name": "Joaquim Rogerio Nicolau", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2661, "tweet_count": 13707, "listed_count": 0}, "id": "1098400335457079296"}, {"username": "Canedo", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8016, "following_count": 6264, "tweet_count": 101125, "listed_count": 36}, "id": "156374454"}, {"location": "Brasil", "username": "tekaalves1958", "verified": false, "name": "Teka Lula da Silva Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2967, "tweet_count": 67361, "listed_count": 2}, "id": "907201058"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ronaldo35438176", "verified": false, "name": "ronaldo", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1543, "tweet_count": 28872, "listed_count": 0}, "id": "1165419320303861761"}, {"location": "Chernobyl", "username": "ViMiquelin", "verified": false, "name": "Vini - OU\u00c7AM MIDNIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}, "id": "1095089684"}, {"location": "saint hell.", "username": "dfive05", "verified": false, "name": "canis minoris", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 797, "tweet_count": 39124, "listed_count": 3}, "id": "2471972953"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "username": "pablomchaer", "verified": false, "name": "Pablo Mendon\u00e7a Chaer", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1959, "tweet_count": 19212, "listed_count": 0}, "id": "924688554244046848"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "chico_psol", "verified": true, "name": "Chico Alencar + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "id": "110522807"}, {"location": "Palmares, Brasil", "username": "joaopaulopadre", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo Galindo \ud83c\udf25", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 754, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}, "id": "251888532"}, {"location": "Paudalho, Brasil", "username": "Lula55426855", "verified": false, "name": "Lula", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 912, "tweet_count": 5751, "listed_count": 0}, "id": "1087099823671726080"}, {"location": "Tomar, Portugal", "username": "nelson_195200", "verified": false, "name": "Nelson Santos", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 818, "tweet_count": 18815, "listed_count": 1}, "id": "3131161995"}, {"username": "DuarteOCarvalho", "verified": false, "name": "Duarte Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 378, "tweet_count": 30566, "listed_count": 2}, "id": "1699467134"}, {"location": "#fan.ACCOUNT\u2728", "username": "eyesiniu", "verified": false, "name": "\u2014 kemi; the golden hour", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 86, "tweet_count": 27125, "listed_count": 0}, "id": "940955833025941505"}, {"username": "luscasmrqs", "verified": false, "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 47, "tweet_count": 30117, "listed_count": 1}, "id": "313506860"}, {"username": "Dinholee85", "verified": false, "name": "Dinho - Rodrigo Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1405, "tweet_count": 17066, "listed_count": 0}, "id": "947250259780161537"}, {"location": "#CancelFerdinand", "username": "HxlySweets", "verified": false, "name": "\u10e6 \u300e\ud835\uddac\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddbc\ud835\uddbe\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddcc \u300f\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 152, "tweet_count": 6624, "listed_count": 9}, "id": "1165375402262585344"}, {"location": "S support: @FVonAegir", "username": "flxrtysxnger", "verified": false, "name": "\ud835\udc03\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 126, "tweet_count": 4298, "listed_count": 11}, "id": "1166283035597258752"}, {"location": "F O R T A L E Z A", "username": "Jhonathasf", "verified": false, "name": "jho\u00f1athas ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2250, "tweet_count": 91133, "listed_count": 1}, "id": "614353919"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Fatimaordemur", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fatima Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #NaTrincheiraComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9868, "following_count": 7235, "tweet_count": 135246, "listed_count": 12}, "id": "793483201"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "Josias_Mar", "verified": false, "name": "Josias Mar\u00e7al ", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1780, "tweet_count": 4128, "listed_count": 1}, "id": "1225891490"}, {"username": "Carla44886931", "verified": false, "name": "Carla Justino", "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3181, "tweet_count": 118283, "listed_count": 0}, "id": "1147109567777689600"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "hueLu", "verified": false, "name": "Lu \u00e9 Lula 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 931, "tweet_count": 59115, "listed_count": 4}, "id": "834176292"}, {"username": "Eli12___", "verified": false, "name": "Eli...\ud83c\udf38\ud83e\udeb7\ud83c\udf83\ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 9167, "following_count": 967, "tweet_count": 160612, "listed_count": 20}, "id": "368675216"}, {"location": "Santa Catarina", "username": "brubzxx", "verified": false, "name": "Bru \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 630, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "id": "2291801420"}, {"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "username": "_vitorugoh", "verified": false, "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 658, "tweet_count": 26062, "listed_count": 0}, "id": "1076266724356509697"}, {"username": "fvieira_nut", "verified": false, "name": "maria de fatima alves vieira", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1053, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}, "id": "3161685839"}, {"location": "por Aragon y alrededores", "username": "javifutsal5", "verified": false, "name": "javi futsal5", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 1, "tweet_count": 18772, "listed_count": 5}, "id": "1325305650"}, {"location": "Zaragoza", "username": "Cinco_Reinos", "verified": false, "name": "Cinco Reinos", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2413, "tweet_count": 13770, "listed_count": 52}, "id": "1189222076"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "username": "primani6", "verified": false, "name": "primani", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 465, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "id": "890633065739014144"}, {"username": "CostaNeuli", "verified": false, "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1231, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}, "id": "1147271836159369216"}, {"location": "l\u00e0 nell'abruzzo tutto d'or", "username": "ManuCia0", "verified": false, "name": "Manuela \ud83d\udc19\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 320, "tweet_count": 87893, "listed_count": 10}, "id": "34355343"}, {"username": "ozmenegassi", "verified": false, "name": "Ozeias Menegassi", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 112, "listed_count": 1}, "id": "1175257700797689857"}, {"location": "INFJ", "username": "salamitosuuuuu", "verified": false, "name": "dra salamitos", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 518, "tweet_count": 16038, "listed_count": 1}, "id": "821098766719713280"}, {"username": "anninhademel", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 266, "tweet_count": 25468, "listed_count": 0}, "id": "2927320371"}, {"location": "Mesquita, Brasil", "username": "mnrlariu", "verified": false, "name": "Fabr\u00edcio Lari\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 291, "tweet_count": 4841, "listed_count": 0}, "id": "1088622750133039104"}, {"location": "Venezuela", "username": "Profeballa", "verified": false, "name": "Carlos Balladares", "public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 3731, "tweet_count": 43134, "listed_count": 52}, "id": "43361291"}, {"username": "Nutrisalvador", "verified": false, "name": "\u30d8\u30b9\u2014\u30b9 Jes\u00fas Ekmeiro Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 13688, "following_count": 12045, "tweet_count": 36455, "listed_count": 60}, "id": "282778540"}, {"username": "young_immortals", "verified": false, "name": "Matheus Rocha #VOTE 13 VOTE LULA", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1713, "tweet_count": 101509, "listed_count": 0}, "id": "438663431"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leandro_gtdoc", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34\u26ab Leandro Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 127, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}, "id": "707601561174843392"}, {"username": "officialxvv", "verified": false, "name": "LR", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2240, "tweet_count": 4626, "listed_count": 25}, "id": "52456482"}, {"location": "she. ", "username": "magicaqueen", "verified": false, "name": "alex\u00a1a\u1d9c\u02b3\u1da0\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 1930, "tweet_count": 132214, "listed_count": 26}, "id": "4874352357"}, {"location": "Goi\u00e3nia GO\n", "username": "rafacardosogo", "verified": false, "name": "Rafael Cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 583, "tweet_count": 1476, "listed_count": 3}, "id": "51514632"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "Evelin_Nunes_", "verified": false, "name": "Evelyn Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 276, "tweet_count": 8882, "listed_count": 0}, "id": "980867831733587968"}, {"username": "Eloise00773674", "verified": false, "name": "Eloise", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 688, "listed_count": 0}, "id": "1145697300074958848"}, {"location": "Tomar, Portugal", "username": "mafi_srodrigues", "verified": false, "name": "mafalda", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 426, "tweet_count": 13761, "listed_count": 0}, "id": "1104487799191994370"}, {"location": "argentina santa fe ", "username": "monya74", "verified": false, "name": "monica rivero", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 238, "tweet_count": 5430, "listed_count": 1}, "id": "179813956"}, {"username": "portalbetaquest", "verified": false, "name": "BetaQuest", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "id": "1157339111075799040"}, {"username": "alexpercz", "verified": false, "name": "Alex P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 23422, "following_count": 253, "tweet_count": 12462, "listed_count": 105}, "id": "271087725"}, {"location": "Luanco", "username": "Michu_D14Z", "verified": false, "name": "Michu D\u00edaz\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 588, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}, "id": "1154388547"}, {"username": "EriveltoParaiba", "verified": false, "name": "erivelto Paraiba\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6594, "following_count": 7124, "tweet_count": 33723, "listed_count": 1}, "id": "1101454672597057536"}, {"location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "username": "yantaros_machi", "verified": false, "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4811, "listed_count": 25}, "id": "529535164"}, {"username": "causednoharm", "verified": false, "name": "lover", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 652, "tweet_count": 17634, "listed_count": 3}, "id": "701575642664591360"}, {"username": "mirellamarino", "verified": false, "name": "Mirella M", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3722, "tweet_count": 65468, "listed_count": 9}, "id": "40532100"}, {"location": "Somewhere in Banana Republic", "username": "santorodaniel80", "verified": false, "name": "Daniel Santoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00b2\u00b2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 928, "tweet_count": 21490, "listed_count": 0}, "id": "3041400933"}, {"location": "Valle de Talco, Edomex", "username": "Hipostasispolis", "verified": false, "name": "Saturnino Peligros", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 2366, "tweet_count": 19688, "listed_count": 4}, "id": "772497585156173824"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jacsaojorge1", "verified": false, "name": "Jacqueline Marins", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2532, "tweet_count": 7376, "listed_count": 6}, "id": "1022234313881018368"}, {"location": "Arara-Pb (Morando em SP)", "username": "beto_guedespb", "verified": false, "name": "\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd83\ud83c\udd7e \ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd82 \ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 8364, "following_count": 8056, "tweet_count": 49328, "listed_count": 1}, "id": "284209344"}, {"location": "Santos - Brasil", "username": "Rodrace", "verified": false, "name": "Rod Max", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 385, "tweet_count": 52186, "listed_count": 0}, "id": "44757797"}, {"username": "adolfobh", "verified": false, "name": "Corinthiano das minas", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 479, "tweet_count": 2370, "listed_count": 0}, "id": "75367601"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "JoelPinheiro85", "verified": true, "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 165533, "following_count": 4489, "tweet_count": 52274, "listed_count": 629}, "id": "2747491411"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "gubinhaa", "verified": false, "name": "sfofo", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 926, "tweet_count": 16877, "listed_count": 0}, "id": "3733599136"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-22T18:25:25.000Z", "lang": "es", "text": "Es que no entiendo NADA https://t.co/Yw1EcGrsxf", "edit_history_tweet_ids": ["1175838525650087936"], "id": "1175838525650087936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553683873", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Yw1EcGrsxf", "expanded_url": "https://t.co/Yw1EcGrsxf", "display_url": "t.co/Yw1EcGrsxf"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T17:49:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Amanh\u00e3 a tela quente \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1175829478012006400"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175829478012006400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "770791223112175616"}, {"created_at": "2019-09-22T22:52:39.000Z", "lang": "es", "text": "@EddCamargo @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Ese es el problema con ustedes los psiquiatras. Le echan la culpa al paciente, lo resposabilizan de su enfermedad mental \"Es su culpa por tomar tarde el tratamiento\" pero ve qu\u00e9 trabajo dio para que aceptaras que los psiquiatras pueden equivocarse. Lectura sugerida, doc https://t.co/r15qBlCgMq", "edit_history_tweet_ids": ["1175905776638054401"], "in_reply_to_user_id": "227841405", "id": "1175905776638054401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96190783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175904338541236224"}], "entities": {"urls": [{"start": 326, "end": 349, "url": "https://t.co/r15qBlCgMq", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoGuerraP/status/1175905776638054401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r15qBlCgMq", "media_key": "3_1175905768433967105"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EddCamargo", "id": "227841405"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Agatha virou anjo, n\u00e3o se pode traz\u00ea-la de volta. Mas quem a matou morreu junto. Pode ficar por aqui at\u00e9 os 100 anos, mas est\u00e1 aniquilado, \u00e9 um morto-vivo, um ser condenado. O som daquele tiro assassino vai atorment\u00e1-lo pra sempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1175858813615923201"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175858813615923201", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 242, "like_count": 6290, "quote_count": 35}, "author_id": "55729783"}, {"created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "lang": "pt", "text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "id": "1175811809133105162", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "3064924797", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "Dos goles de c\u00f3rner. Alfaro se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175894796088545280"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "id": "1175894796088545280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "70185169"}, {"created_at": "2019-09-22T22:18:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@manuela_rogedo 13rw \u00e9 t\u00e3o ruim que eu n\u00e3o consegui acabar a primeira temporada e eu odeio deixar s\u00e9rie sem acabar", "edit_history_tweet_ids": ["1175897095053725698"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manuela_rogedo", "id": "876989898858909696"}]}, "in_reply_to_user_id": "876989898858909696", "id": "1175897095053725698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3382341107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175891159807406081"}]}, {"created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1175783740930494464", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "author_id": "802220015739080704"}, {"created_at": "2019-09-22T22:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "olhando um bocado para tr\u00e1s e pensando bem pelo que passei, voc\u00eas t\u00eam mesmo de ter cuidado com as merdas que fazem e dizem \u00e0s outras pessoas. n\u00e3o tem mesmo gra\u00e7a nenhuma insultar algu\u00e9m na net e dizer merdas do estilo \"mata-ye\". ou vir fazer piadas sobre algu\u00e9m que desapareceu/", "edit_history_tweet_ids": ["1175906095849713669"], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "mata-ye"}]}, "id": "1175906095849713669", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2380379860"}, {"created_at": "2019-09-22T22:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "To mt bom no ff ja paraaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1175897889660395520"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "ff"}]}, "id": "1175897889660395520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1099839556063580160"}, {"created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1175753066022412289", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "author_id": "9822902"}, {"created_at": "2019-09-22T18:47:44.000Z", "lang": "es", "text": "CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que comprarle az\u00facar a Cuba, a China o a la concha del mono.\"\n\nSolo un suicida, puede votar a esta bestia https://t.co/ir3uf1c33u", "edit_history_tweet_ids": ["1175844144389840896"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ir3uf1c33u", "expanded_url": "https://twitter.com/martingonnas/status/1175795073126191104", "display_url": "twitter.com/martingonnas/s\u2026"}]}, "id": "1175844144389840896", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1127359889439895557"}, {"created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1641726319", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "author_id": "155526308"}, {"created_at": "2019-09-22T22:46:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@igormeda @Daienemendes @GMonteiroRJ Algumas quest\u00f5es:\n1-O que ele foi fazer no enterro da menina, al\u00e9m de desrespeitar a fam\u00edlia em um momento de dor?\n2- Ele foi agredido? O fato dele ter sido xingado confere o direito de agredir o rapaz?", "edit_history_tweet_ids": ["1175904113915256833"], "in_reply_to_user_id": "41468829", "id": "1175904113915256833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "79853040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175884851247034372"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igormeda", "id": "41468829"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "id": "1175432710996840451", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-09-22T20:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "No es as\u00ed. Un ex presidente se suicido en el marco de un operativo policial en el cual se actu\u00f3 con negligencia y falta de profesionalismo. No es poca cosa https://t.co/vtIuVIsDJc", "edit_history_tweet_ids": ["1175876179062120450"], "id": "1175876179062120450", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "203304561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175875488092495873"}], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/vtIuVIsDJc", "expanded_url": "https://twitter.com/matuk/status/1175875488092495873", "display_url": "twitter.com/matuk/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T02:38:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Os casos de mortes resultantes de a\u00e7\u00f5es policiais nas favelas s\u00e3o alarmantes. \u00c1gatha \u00e9 a quinta crian\u00e7a morta em tiroteios no RJ neste ano. Ao total, 16 foram baleadas no per\u00edodo. Uma pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica eficiente deve se pautar pelo respeito \u00e0 dignidade e \u00e0 vida humana", "edit_history_tweet_ids": ["1175600277136793602"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5022, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "id": "1175600277136793602", "public_metrics": {"retweet_count": 3576, "reply_count": 10169, "like_count": 23808, "quote_count": 1174}, "author_id": "859495277031501824"}, {"created_at": "2019-09-22T21:01:39.000Z", "lang": "pt", "text": "AL\u00d4 @tradersclubbr !!!\n\nVAKINHA no ar pra dar uma for\u00e7a pra esposa do jovem trader que se suicidou e deixou d\u00edvidas no nome dela.\n\nO @ArenadoPavini me passou contato e conversei com ela. Muito muito triste a hist\u00f3ria. Quem quiser ajudar com qualquer valor. Obrigado.\n\nVou doar 5k! https://t.co/sJK3gpn0jr", "edit_history_tweet_ids": ["1175877844586680320"], "id": "1175877844586680320", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 209, "quote_count": 5}, "author_id": "437824506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175877217999577089"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sJK3gpn0jr", "expanded_url": "https://twitter.com/officialxvv/status/1175877217999577089", "display_url": "twitter.com/officialxvv/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 133, "end": 147, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T01:18:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Vamos discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o ent\u00e3o? Vamos discutir pol\u00edtica p\u00fablica? O que voc\u00ea sugere? Guerra as drogas? N\u00e3o tem funcionado. N\u00e3o sei se voc\u00ea chegou a ver que mataram uma menina de 8 anos. Mas a culpa \u00e9 da lacra\u00e7\u00e3o mesmo. https://t.co/Rqk8pTwHsM", "edit_history_tweet_ids": ["1175580104489148417"], "id": "1175580104489148417", "public_metrics": {"retweet_count": 3979, "reply_count": 2920, "like_count": 34668, "quote_count": 328}, "author_id": "33804533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175513540461060098"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Rqk8pTwHsM", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175513540461060098", "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:41:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@dudakluug @btrzmchd durante a era Vargas, o governo era alvo de uma press\u00e3o muito grande pela parte dos militares; eles achavam que por terem ajudado o Getulio com a coluna prestes tinham o direito de opinar na governabilidade. isso fazia com que o estado sofresse varias amea\u00e7as de golpe \n\n+", "edit_history_tweet_ids": ["1175903077947367425"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dudakluug", "id": "1111413877072424960"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111413877072424960", "id": "1175903077947367425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4130926828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901464360816642"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "author_id": "872915593891946496"}, {"created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "id": "1175700110438801408", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "author_id": "894281995689349120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:39:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@umluizai T\u00edpico jogador de Yasuo cancer\u00edgeno doente e t\u00f3xico snfosnfosnfksmf", "edit_history_tweet_ids": ["1175902441105186818"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Yasuo cancer\u00edgeno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "umluizai", "id": "1140388823706329088"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140388823706329088", "id": "1175902441105186818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904790573231562754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175902035134361603"}]}, {"created_at": "2019-09-21T20:39:14.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Basta! @diariocorreo no tiene derecho a sugerir que mi persona tenga vinculaci\u00f3n con la muerte de un se\u00f1or juez. Este tipo de \u201cperiodismo\u201d es vil, ruin, propio de canallas y mercenarios, a quienes la dignidad de las personas le importa nada, cuando de ganar dinero se trata.", "edit_history_tweet_ids": ["1175509815206055940"], "id": "1175509815206055940", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 239, "like_count": 678, "quote_count": 38}, "author_id": "234171811", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00faper H\u00e9roe pero no suicida! https://t.co/Y6ByROP1s1", "edit_history_tweet_ids": ["1175898530298286080"], "id": "1175898530298286080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2820480846", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Y6ByROP1s1", "expanded_url": "https://twitter.com/Entidad_27/status/1175898530298286080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6ByROP1s1", "media_key": "3_1175898524786937856"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:36:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Lament\u00e1vel e tr\u00e1gica a morte da menina Agatha. J\u00e1 me manifestei oficialmente. Os fatos t\u00eam que ser apurados. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma rela\u00e7\u00e3o poss\u00edvel do fato com a proposta de leg\u00edtima defesa constante no projeto anticrime. Deputado @FFrancischini_  tem raz\u00e3o e agrade\u00e7o pelo apoio. https://t.co/BNHlpqjxc3", "edit_history_tweet_ids": ["1175901697534812161"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BNHlpqjxc3", "expanded_url": "https://twitter.com/FFrancischini_/status/1175852575603736576", "display_url": "twitter.com/FFrancischini_\u2026"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "FFrancischini_", "id": "290475286"}]}, "id": "1175901697534812161", "public_metrics": {"retweet_count": 5848, "reply_count": 2672, "like_count": 36553, "quote_count": 480}, "author_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175852575603736576"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@hinaprotect @chemsparker @policia Oq foi mo? S\u00f3 quero te conhecer melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1175901950820409346"], "in_reply_to_user_id": "1010353126413684736", "id": "1175901950820409346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896523704754163715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175901427182592002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hinaprotect", "id": "1212600368"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "chemsparker", "id": "716674078"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "policia", "id": "23791197"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}]}, "id": "1175756778178568192", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "67619109"}, {"created_at": "2019-09-22T22:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "No le hables de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1175901887427747840"], "id": "1175901887427747840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "879453434340102145"}, {"created_at": "2019-09-22T22:33:35.000Z", "lang": "es", "text": "@RicardoGuerraP @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac No, para nada. \nNing\u00fan psiquiatra induce a nadie a cometer suicidio. La psiquiatr\u00eda y en general la medicina se tiene obligaci\u00f3n de medios, no de resultados. Espero conozca dichos t\u00e9rminos jur\u00eddicos, porque su definici\u00f3n de negligencia es err\u00f3nea.", "edit_history_tweet_ids": ["1175900981663588355"], "in_reply_to_user_id": "96190783", "id": "1175900981663588355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227841405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175900257340788737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoGuerraP", "id": "96190783"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "id": "1175752218944950277", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "author_id": "4690224271"}, {"created_at": "2019-09-22T22:25:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@shernobyll E estuda mais um pouco, vem a prova e v\u00ea que n\u00e3o estudou o suficiente, MUITO LEGAL A FACULDADE", "edit_history_tweet_ids": ["1175898885040066560"], "in_reply_to_user_id": "309153924", "id": "1175898885040066560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "371024096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175866747930533900"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shernobyll", "id": "309153924"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:31:32.000Z", "lang": "es", "text": "Muchas veces por rabia quiero morir pero yo no lo digo de coraz\u00f3n, de repente me calmo y pido perd\u00f3n porque yo he comprendido que no es as\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1175900462756876288"], "id": "1175900462756876288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "167480691"}, {"created_at": "2019-09-22T20:20:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@whopsychotic so queria saber oq \u00e9 feito desse garoto, a ideia de ele provavelmente estar livre por a\u00ed \u00e9 de dar pesadelos", "edit_history_tweet_ids": ["1175867605128744967"], "in_reply_to_user_id": "1014591742702751744", "id": "1175867605128744967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150432878146334720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175858403123417088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "whopsychotic", "id": "1014591742702751744"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}]}, "id": "1175835883091705860", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "author_id": "437824506"}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@VelhoDu Vai se ferrar", "edit_history_tweet_ids": ["1175895319311204352"], "in_reply_to_user_id": "930504269362532353", "id": "1175895319311204352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828052251369467904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175848646841180163"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VelhoDu", "id": "930504269362532353"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "id": "1175815449155723264", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "author_id": "305194289"}, {"created_at": "2019-09-22T20:00:32.000Z", "lang": "es", "text": "Mi dura vida https://t.co/hkx6dAcgC3", "edit_history_tweet_ids": ["1175862465684475905"], "id": "1175862465684475905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "495320986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175852541529251843"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/hkx6dAcgC3", "expanded_url": "https://twitter.com/donAkadon4/status/1175852541529251843", "display_url": "twitter.com/donAkadon4/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T18:04:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Thaynarasampa18 @ManuelaDavila Quem falou em PT? Tem muita gente que n\u00e3o \u00e9 petista e defende libera\u00e7\u00e3o das drogas.", "edit_history_tweet_ids": ["1175470912986071042"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thaynarasampa18", "id": "1173954707238334464"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173954707238334464", "id": "1175470912986071042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185318841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175470207504125953"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o me lembro de toda a hist\u00f3ria do TLOU, mas essa cena mostra que a Ellie carrega o v\u00edrus desde que foi mordida, mas ele n\u00e3o se desenvolve no corpo dela. Logo, acho que a chance de ela infectar algu\u00e9m \u00e9 real. https://t.co/2ko7F3rmtJ", "edit_history_tweet_ids": ["1175900067846336512"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "TLOU"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Ellie"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/2ko7F3rmtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1175900067846336512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ko7F3rmtJ", "media_key": "3_1175900059726225409"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/2ko7F3rmtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1175900067846336512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ko7F3rmtJ", "media_key": "3_1175900062444113925"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/2ko7F3rmtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/arielsis/status/1175900067846336512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ko7F3rmtJ", "media_key": "3_1175900065141014532"}]}, "id": "1175900067846336512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "115939113"}, {"created_at": "2019-09-22T20:41:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Maia cita morte de menina e pede cautela sobre excludente de ilicitude\nhttps://t.co/R4sMSKohKU", "edit_history_tweet_ids": ["1175872863653568517"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/R4sMSKohKU", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/maia-cita-morte-de-menina-e-pede-cautela-sobre-excludente-de-ilicitude/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/maia-ci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/maia-cita-morte-de-menina-e-pede-cautela-sobre-excludente-de-ilicitude/"}]}, "id": "1175872863653568517", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 426, "like_count": 257, "quote_count": 35}, "author_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-09-22T22:23:08.000Z", "lang": "es", "text": "esta cena\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a https://t.co/vtnX99l4UT", "edit_history_tweet_ids": ["1175898350979362816"], "id": "1175898350979362816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3144637467", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/vtnX99l4UT", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1175897958505701376", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:31.000Z", "lang": "pt", "text": "se por acaso eu sumir \u00e9 porque a Vera me matou https://t.co/LIc4sTaPcR", "edit_history_tweet_ids": ["1175897691009798144"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/LIc4sTaPcR", "expanded_url": "https://twitter.com/wings0fly/status/1175897691009798144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LIc4sTaPcR", "media_key": "3_1175897688702881792"}]}, "id": "1175897691009798144", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "218254764"}, {"created_at": "2019-09-22T04:10:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeneto alguma coisa de errada n\u00e3o est\u00e1 certa https://t.co/drNHfCU28J", "edit_history_tweet_ids": ["1175623409625161728"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1175623409625161728", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 102, "like_count": 809, "quote_count": 63}, "author_id": "102826672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175618787443388417"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/drNHfCU28J", "expanded_url": "https://twitter.com/detremura/status/1175623409625161728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/drNHfCU28J", "media_key": "3_1175623400536072192"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:20:53.000Z", "lang": "es", "text": "@RicardoGuerraP @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Me parece un error el ejemplo del cirujano, se lo planteo de la siguiente forma: si a un onc\u00f3logo se le muere un paciente por cancer... si a un cardi\u00f3logo se le infarta un paciente... si a un psiquiatra se le suicida un paciente... La psiquiatr\u00eda no es enemiga de nadie.", "edit_history_tweet_ids": ["1175897784580542466"], "in_reply_to_user_id": "96190783", "id": "1175897784580542466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227841405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175896501379379200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoGuerraP", "id": "96190783"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:17:04.000Z", "lang": "es", "text": "@ce90s chama donde los vas a ver que me apunto", "edit_history_tweet_ids": ["1175896824449851394"], "in_reply_to_user_id": "954727644553187328", "id": "1175896824449851394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1132385252121423874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894130469343233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ce90s", "id": "978252285255053313"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "id": "1175583670058573829", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "194132842", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:22:57.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2022 Caracter\u00edstica do dada\u00edsmo \u00e9, al\u00e9m das grandes gRANDES cr\u00edticas, a falta de sentido nas obras (todas essas obras s\u00e3o do senhor Marcel Duchamp). Na literatura uma das caracter\u00edsticas \u00e9 o car\u00e1ter pessimista e ir\u00f4nico, e na minha percep\u00e7\u00e3o da pra fazer uma rela\u00e7\u00e3o disso com a + https://t.co/7SHIkDe8W6", "edit_history_tweet_ids": ["1175898305932513282"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Marcel Duchamp"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7SHIkDe8W6", "expanded_url": "https://twitter.com/amythedumbass/status/1175898305932513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SHIkDe8W6", "media_key": "3_1175898299527774208"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7SHIkDe8W6", "expanded_url": "https://twitter.com/amythedumbass/status/1175898305932513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SHIkDe8W6", "media_key": "3_1175898299481645058"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7SHIkDe8W6", "expanded_url": "https://twitter.com/amythedumbass/status/1175898305932513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SHIkDe8W6", "media_key": "3_1175898299557191680"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7SHIkDe8W6", "expanded_url": "https://twitter.com/amythedumbass/status/1175898305932513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SHIkDe8W6", "media_key": "3_1175898299632631808"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009983244211773441", "id": "1175898305932513282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1009983244211773441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175898297237721090"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:15:47.000Z", "lang": "es", "text": "@EddCamargo @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Y presionar y cuestionar a los psiquiatras. Si a un cirujano se le muere el paciente se le investiga. Si un paciente psiqui\u00e1trico se suicida nadie cuestiona al psiquiatra, y como sabes la negligencia psiquitrica puede ocasionar que alguien se quite la vida", "edit_history_tweet_ids": ["1175896501379379200"], "in_reply_to_user_id": "227841405", "id": "1175896501379379200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96190783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175895225631412225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EddCamargo", "id": "227841405"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-21T14:03:40.000Z", "lang": "es", "text": "Que feliz me hace que el circo de 4ta del impresentable @cuervotinelli se hunda en el rating. El que no pudo con una elecci\u00f3n de 70 votos, el socio de corruptos, el garca que vive boludeando a MM y no le llega a los talones. Se apaga tu estrella. De coraz\u00f3n deseo que sea tu final", "edit_history_tweet_ids": ["1175410268899368962"], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 194, "probability": 0.3454, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "cuervotinelli", "id": "789856765"}]}, "id": "1175410268899368962", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 88, "like_count": 1679, "quote_count": 36}, "author_id": "1161786948"}, {"created_at": "2019-09-22T22:17:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@igordevolve O QUE???? ela morreu ?", "edit_history_tweet_ids": ["1175896955639255040"], "in_reply_to_user_id": "753239241962946560", "id": "1175896955639255040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865429495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175896685110865926"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "igordevolve", "id": "753239241962946560"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:21:12.000Z", "lang": "es", "text": "@anterogreco SEMPRE contra a policia! Cretino!", "edit_history_tweet_ids": ["1175882766010978310"], "in_reply_to_user_id": "55729783", "id": "1175882766010978310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2930571561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175858813615923201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anterogreco", "id": "55729783"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:10:43.000Z", "lang": "es", "text": "@RicardoGuerraP @jcabrera73 @IvanPortillaM @gabrielguerrac Presiona a las farmac\u00e9uticas para desarrollar nuevos medicamentos, nosotros trabajamos con lo que tenemos. Tambi\u00e9n presiona al gobierno para que deje de buscar corrupcion en donde no la hay y abra las aduanas a las farmac\u00e9uticas.", "edit_history_tweet_ids": ["1175895225631412225"], "in_reply_to_user_id": "96190783", "id": "1175895225631412225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "227841405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894615880282112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoGuerraP", "id": "96190783"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jcabrera73", "id": "91171143"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "IvanPortillaM", "id": "3088384195"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "gabrielguerrac", "id": "36172031"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:14:51.000Z", "lang": "pt", "text": "322 anos de colonia= 62%\nUns 350 anos de escravid\u00e3o= 68%\n67 anos de monarquia= 12,9%\n41 de rep\u00fablica oligarquia= 8%\n36 de Ditadura (15 do Vargas e 21 dos militares) = 6,9%\n53 anos de democracia (19 da quarta rep\u00fablica e 34 de redemocratiza\u00e7\u00e3o) = 10,4% https://t.co/lTRhUXk0me", "edit_history_tweet_ids": ["1175896266447962112"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6337, "type": "Place", "normalized_text": "Ditadura"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/lTRhUXk0me", "expanded_url": "https://twitter.com/Pinkinh0_/status/1175896266447962112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lTRhUXk0me", "media_key": "3_1175896261591015424"}]}, "id": "1175896266447962112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660737086"}, {"created_at": "2019-09-22T22:11:47.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/FSAEvlI5cb", "edit_history_tweet_ids": ["1175895493295185921"], "in_reply_to_user_id": "1151191170", "id": "1175895493295185921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151191170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894525832761344"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FSAEvlI5cb", "expanded_url": "https://twitter.com/vauselinski/status/1175895493295185921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSAEvlI5cb", "media_key": "3_1175894925231173638"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FSAEvlI5cb", "expanded_url": "https://twitter.com/vauselinski/status/1175895493295185921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FSAEvlI5cb", "media_key": "3_1175895491260952583"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:13:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@luzufigueiredo Lembrei muito de voc\u00ea kkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1175895980341940224"], "in_reply_to_user_id": "2268014315", "id": "1175895980341940224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855500922625118209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175895547561070593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "luzufigueiredo", "id": "2268014315"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "Dividirse es un error que los dirigentes que lo promueven (Errej\u00f3n) conocen. Un ataque suicida y fratricida que condena a la izquierda y las clases populares. Solo defienden su posible sill\u00f3n y alimentar su EGO. Mucha pena y rabia.", "edit_history_tweet_ids": ["1175890626719768580"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "EGO"}]}, "id": "1175890626719768580", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "835394905"}, {"created_at": "2019-09-22T22:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@throneofash lajskajskajsk a menina falou mais ou menos assim \u201cmeu deus ele se suicidou\u201d bom q ela n falou o nome da pessoa lajskajs", "edit_history_tweet_ids": ["1175894580694306818"], "in_reply_to_user_id": "577734383", "id": "1175894580694306818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707666473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175894115634098176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "throneofash", "id": "577734383"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T22:09:32.000Z", "lang": "pt", "text": "- Foi aluno do Infante?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 implorou pro Jorj\u00e3o pra ele deixar voc\u00ea sair pra comprar lanche no China? \n\n- N\u00e3o \n\n- E foi aluno do Infante? Kkkkkkk https://t.co/7e79m1tlrQ", "edit_history_tweet_ids": ["1175894927827505153"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Infante"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Jorj\u00e3o"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Infante"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/7e79m1tlrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PhilipeR01/status/1173104383581708288", "display_url": "twitter.com/PhilipeR01/sta\u2026"}]}, "id": "1175894927827505153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "63849139", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173104383581708288"}]}, {"created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "lang": "it", "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "id": "1175822545007890432", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "author_id": "2391603191", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:52:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando era deputado, @jairbolsonaro apresentou projeto em 2017 defendendo a excludente de ilicitude nas a\u00e7\u00f5es de agentes p\u00fablicos em opera\u00e7\u00e3o policial. Se isso tivesse sido aprovado, o policial que matou \u00c1gatha n\u00e3o poderia ser punido. Agora o mesmo projeto est\u00e1 no pacote do Moro", "edit_history_tweet_ids": ["1175890645279531010"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1175890645279531010", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2745482622"}, {"created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "id": "1175849420077838337", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "author_id": "1577384395"}, {"created_at": "2019-09-22T22:06:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@laughorans ah ta hahahha pensei que tinha bugado o meu tt mas enfim, que spoiler??", "edit_history_tweet_ids": ["1175894115634098176"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5711, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laughorans", "id": "1343981022766129153"}]}, "in_reply_to_user_id": "707666473", "id": "1175894115634098176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577734383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175892481705172992"}]}, {"created_at": "2019-09-22T22:04:11.000Z", "lang": "es", "text": "Varro, el \u00fanico romano bueno de la serie es lo m\u00e1s rescatable https://t.co/VOjE80Ne9M", "edit_history_tweet_ids": ["1175893582449905664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Varro"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VOjE80Ne9M", "expanded_url": "https://twitter.com/AutRomaAutNihil/status/1175893582449905664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOjE80Ne9M", "media_key": "16_1175893565353943042"}]}, "in_reply_to_user_id": "710213002226696197", "id": "1175893582449905664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710213002226696197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175892848560021507"}]}, {"created_at": "2019-09-22T12:47:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea acha que a morte de uma crian\u00e7a inocente causada pela for\u00e7a do Estado se justifica como \"s\u00f3 o efeito colateral de uma guerra contra ide\u00f3logos de esquerda que destru\u00edram o pa\u00eds\" (algo como \"exorcizar o mal absoluto\"), voc\u00ea n\u00e3o difere em nada de canalhas id\u00f3latras do Estado", "edit_history_tweet_ids": ["1175753433250455552"], "id": "1175753433250455552", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 46, "like_count": 1100, "quote_count": 8}, "author_id": "274108717"}, {"created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "id": "1175460438085120000", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "author_id": "1629241"}, {"created_at": "2019-09-22T01:00:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cFoi a filha de um trabalhador, t\u00e1? Minha neta fala ingl\u00eas, tem aula de bal\u00e9, tem aula de tudo. Ela \u00e9 estudiosa. O pol\u00edcia atirou em quem? Foi em traficante? Foi na filha dele? N\u00e3o! Foi na minha neta. Agora t\u00e1 a\u00ed, perdi minha neta. N\u00e3o era pra perder, nem eu nem ningu\u00e9m.\u201d https://t.co/txewse4I0f", "edit_history_tweet_ids": ["1175575450040569857"], "id": "1175575450040569857", "public_metrics": {"retweet_count": 42871, "reply_count": 1732, "like_count": 130453, "quote_count": 13381}, "author_id": "283230411", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/txewse4I0f", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/txewse4I0f", "media_key": "7_1175575358709620736"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T18:09:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00ea que alimenta o tr\u00e1fico de drogas, frequenta baile funk, relativiza as organiza\u00e7\u00f5es criminosas, compra celular roubado, tamb\u00e9m tem a m\u00e3o suja do anjo \u00c1gatha.", "edit_history_tweet_ids": ["1175834560669585409"], "id": "1175834560669585409", "public_metrics": {"retweet_count": 1578, "reply_count": 330, "like_count": 9423, "quote_count": 193}, "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "lang": "es", "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1726382402", "id": "1175723000450166784", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "author_id": "1726382402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@RodrigoMaia Aumentando o fundo partid\u00e1rio e tirando da seguran\u00e7a p\u00fablica, deveria expressar suas solidariedades ao povo brasileiro tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1175852902151274496"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "id": "1175852902151274496", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 26, "like_count": 685, "quote_count": 6}, "author_id": "1140676235472920576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799543184658432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:13:05.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e1s all\u00e1 de que para lo que a veces parece que quiere hacer el Real Madrid creo que necesita al Modri\u0107 de 2017 o un relevo que no se ha planteado en este mercado, me gustar\u00eda saber qu\u00e9 condiciones pone Zidane para probar un 4-4-2 en rombo con Benzema y Jovi\u0107 por delante de Hazard", "edit_history_tweet_ids": ["1175865622397378560"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Modri\u0107"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Benzema"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Jovi\u0107"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Hazard"}]}, "id": "1175865622397378560", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "author_id": "725970102009614337"}, {"created_at": "2019-09-22T20:56:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@raullsantiago @GMonteiroRJ Igual a ele, existem v\u00e1rios que nitidamente n\u00e3o deveriam ser autorozados a andar armados; n\u00e3o a toa o volume de suic\u00eddios \u00e9 alt\u00edssimo entre policiais.", "edit_history_tweet_ids": ["1175876660358524929"], "in_reply_to_user_id": "81436762", "id": "1175876660358524929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "712600376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175874584857448448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-07-28T03:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal como era.\n\nMas o comunismo matou, em meio a guerras, mis\u00e9ria e ditaduras, mais que o nazismo. E h\u00e1 quem se cale diante da defesa ideol\u00f3gica do comunismo!", "edit_history_tweet_ids": ["1155318178022612992"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6896, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1155318178022612992", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 41, "like_count": 2672, "quote_count": 26}, "author_id": "852352465525776384"}, {"created_at": "2019-09-22T19:04:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@DemocraciaReina @cariocadelegado Pois \u00e9 sou a favor q libere essa merda, quem quiser usar que use, igual a \u00e1lcool e cigarro,pior que muitos de colarinho Branco n\u00e3o querem pq s\u00f3 ele ganham! O estado poderia ganhar tb com os impostos,nunca usei pq sou contra o uso de drogas,mais que quiser que use", "edit_history_tweet_ids": ["1175848238223511552"], "in_reply_to_user_id": "1041718718445703168", "id": "1175848238223511552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "93143515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175769511284346889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "chegou \u00e0 mesquita em Hebron, ao T\u00famulo dos Patriarcas ou Mesquita de Abra\u00e3o, e enquanto os mu\u00e7ulmanos palestinianos se ajoelhavam a rezar, \u00e0s 5h30 da manh\u00e3, ele pulverizou-os com balas. Matou 29 deles, ferindo outros 125.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1175857980727861249"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Hebron"}, {"start": 39, "end": 52, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "dos Patriarcas"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "de Abra\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "id": "1175857980727861249", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "971136315378094081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175857960632881159"}]}, {"created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272"}, {"created_at": "2019-09-22T21:54:34.000Z", "lang": "pt", "text": "At\u00e9 que um dia comecei a ouvir minha amiga. Era tanta desgra\u00e7a, e t\u00e3o exagerado, que n\u00e3o parecia poder ser real. Na \u00e9poca n\u00e3o ouvi ela, mas depois de acabar me envolvendo em amizades complicadas com os ex e namorados deles, me afastei.", "edit_history_tweet_ids": ["1175891161933897728"], "in_reply_to_user_id": "4796538142", "id": "1175891161933897728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796538142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175891160436531203"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:26:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@darley_giann @GovRJ @PMERJ N\u00e3o entendo esse povo se o vagabundo atira e mata um inocente ningu\u00e9m protesta ou comenta nem  fala  nada mas j\u00e1 a pol\u00edcia  e tanta gente pra criticar da nojo dessa gente", "edit_history_tweet_ids": ["1175868940884553734"], "in_reply_to_user_id": "632437028", "id": "1175868940884553734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "338073579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175804550390919174"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "darley_giann", "id": "632437028"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "GovRJ", "id": "62606094"}, {"start": 21, "end": 27, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "M\u00e1sMadridDecide"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6745, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Galapagar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ef15UZgVk8", "expanded_url": "https://twitter.com/jfmoriche/status/1175853233010597889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ef15UZgVk8", "media_key": "3_1175852283789291520"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "No son, ni de lejos, mi rollo. Pero si solo se presentan en Madrid (otra cosa ser\u00eda suicida) y hacen una campa\u00f1a propositiva que ayude a remover este carajal, adelante \u2014y a\u00f1ado: lecciones de \u00e9tica y legitimidad desde la pir\u00e1mide de calaveras de Galapagar, ni una #M\u00e1sMadridDecide https://t.co/ef15UZgVk8", "edit_history_tweet_ids": ["1175853233010597889"], "id": "1175853233010597889", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "539465072"}, {"created_at": "2019-09-22T21:50:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Placa de v\u00eddeo: EVGA FTW3 RTX 2080TI \nPlaca M\u00e3e: ASUS Z390-E\nMem\u00f3ria: 32GB RGB CORSAIR (3600mhz)\nSSD: 1x 960gb Corsair MP FORCE 510\n1x 240gb Corsair MP FORCE 510 \nFonte: RM850i platinum \nWater Cooler: H115i platinum RGB\nGabinete: Corsair 760t\n\nFeliz com o sonho conquistado! https://t.co/b4KyWUgg9w", "edit_history_tweet_ids": ["1175890180869431297"], "id": "1175890180869431297", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 67, "like_count": 1021, "quote_count": 38}, "author_id": "1107417866", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/b4KyWUgg9w", "expanded_url": "https://twitter.com/tixinhadois/status/1175890180869431297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b4KyWUgg9w", "media_key": "3_1175890173311238144"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Existen"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "ungaungaarmy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0zyIxFjpvu", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1172048865987637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zyIxFjpvu", "media_key": "3_1172048855237648385"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "ErasingFamily", "id": "3907411574"}]}, "created_at": "2019-09-12T07:26:39.000Z", "lang": "es", "text": "Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial que destruye vidas y familias\n@ErasingFamily \n#Existen \n#ungaungaarmy https://t.co/0zyIxFjpvu", "edit_history_tweet_ids": ["1172048865987637249"], "id": "1172048865987637249", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "891912374"}, {"created_at": "2019-09-22T21:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "+unos 10 pavos competentes (dos son traidores), decide secuestrar a un chaval para hacerse inmortal a la vez que permite experimentar en ni\u00f1os, aparece el que protege al chaval, no lo mata y \u00e9l lo acaba matando m\u00e1s tarde perdiendo a la mitad del poder militar en consecuencia,+", "edit_history_tweet_ids": ["1175890274368786433"], "in_reply_to_user_id": "949713463068233728", "id": "1175890274368786433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949713463068233728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175890257788702726"}]}, {"created_at": "2019-09-22T19:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@andrezadelgado S\u00e3o pr\u00f3 vida quando se trata de fiscalizar o corpo da mulher. Depois que nasce, s\u00f3 se importam quando crescem pra dizer \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" ou \"se a pol\u00edcia matou, alguma coisa fez\".", "edit_history_tweet_ids": ["1175857598060531712"], "in_reply_to_user_id": "109325390", "id": "1175857598060531712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1048021992006455297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832337944391683"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:24:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Editaram o v\u00eddeo, est\u00e3o me colocando como agressor. Eles s\u00e3o sujos!!!!! Vejam o v\u00eddeo completo, sem edi\u00e7\u00e3o. @jeanwyllys_real n\u00e3o perdeu tempo para dar RT. Conseguem entender como a esquerda manipula os fatos?! https://t.co/wF56Jvpycw", "edit_history_tweet_ids": ["1175883549972598785"], "id": "1175883549972598785", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 684, "like_count": 4292, "quote_count": 78}, "author_id": "1073226183461011456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175872750856101889"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/wF56Jvpycw", "expanded_url": "https://twitter.com/Daienemendes/status/1175872750856101889", "display_url": "twitter.com/Daienemendes/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:44:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00ea acha isso saud\u00e1vel? 5 noites ou mais sem dormir bem estudando uma porra de fluxograma e fazendo ele pra dps passar pro programa no pc, pro professor ainda te da 0,1 n\u00e3o considerando nada seu ali? Ou o professor simplesmente cagar e falar \u201c se vira \u201c quando tu pede ajuda?+++", "edit_history_tweet_ids": ["1175888698258403328"], "in_reply_to_user_id": "3401443558", "id": "1175888698258403328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3401443558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175888394259435521"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:33:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@JOAOBRASILBH @AndreStetelle A\u00ed se um tiro desse pega em morador, foi a pol\u00edcia que matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1175870663355195393"], "in_reply_to_user_id": "1040034400367534080", "id": "1175870663355195393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "932644379466108930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175787274925236224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JOAOBRASILBH", "id": "1040034400367534080"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "AndreStetelle", "id": "972362439072337920"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:43:38.000Z", "lang": "pt", "text": "O grau de sadismo do governo \u00e9 colossal. S\u00f3 foi preciso um ano pra carbonizar a Amaz\u00f4nia, demitir cientistas e bloquear pesquisas desde a Fiocruz ao INPE, censurar filmes ou bienais e infelizmente, atacar as Universidades. Agora, tamb\u00e9m temos uma nova Auschwitz, o Rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1175888411091243008"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.8695, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3806, "type": "Person", "normalized_text": "Fiocruz"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5338, "type": "Organization", "normalized_text": "INPE"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Auschwitz"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020887697781592065", "id": "1175888411091243008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1020887697781592065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175888409266728962"}]}, {"created_at": "2019-09-22T18:36:08.000Z", "lang": "fr", "text": "Premier Contact (Arrival) de Denis Villeneuve sur France 2 ce soir, regardez-y ! https://t.co/gSbvzXAThw", "edit_history_tweet_ids": ["1175841223287988226"], "id": "1175841223287988226", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "335860185", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gSbvzXAThw", "expanded_url": "https://twitter.com/cha_matou/status/1175841223287988226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gSbvzXAThw", "media_key": "16_1175841216027664384"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalOGlobo Pedem justi\u00e7a, mas n\u00e3o apoiam que a pol\u00edcia entre nas favelas para prender traficantes. A\u00ed fica dif\u00edcil mesmo. Espero que saia logo a per\u00edcia da bala, vai mostrar o que todas as outras mostraram: a bala n\u00e3o era da pol\u00edcia.", "edit_history_tweet_ids": ["1175878343889162240"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1175878343889162240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31745604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175877567628185600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:36:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fiodanavalha1 @BlogOlhoNaMira Em vez de usar dela\u00e7\u00e3o com peixes pequenos pra pegar os grandes, em negocia\u00e7\u00e3o \u00fanica e irretrat\u00e1vel, usavam a coisa pra chantagear os grandes pra phoeder pol\u00edticos fora da panela. Nego confessaria at\u00e9 que matou os filhos pra se livrar de 500 anos de cadeia, como o Cunha.", "edit_history_tweet_ids": ["1175871392983728128"], "entities": {"annotations": [{"start": 296, "end": 300, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fiodanavalha1", "id": "912473588657266692"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "BlogOlhoNaMira", "id": "154336315"}]}, "in_reply_to_user_id": "912473588657266692", "id": "1175871392983728128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1245030115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175869805381005312"}]}, {"created_at": "2019-09-22T17:38:56.000Z", "lang": "ca", "text": "J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflictes i les relacions d'explotaci\u00f3 econ\u00f2mica transformen la narrativa per convertir una hist\u00f2ria d'explotaci\u00f3 africana en una hist\u00f2ria de salvaci\u00f3 europea. https://t.co/hRFEg6Vmmu", "edit_history_tweet_ids": ["1175826826935115776"], "id": "1175826826935115776", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "140196438", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hRFEg6Vmmu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZurdaTV/status/1175826826935115776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFEg6Vmmu", "media_key": "7_1175824895571353600"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:41:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Um PM covarde foi no cemit\u00e9rio de Inha\u00fama pra  agredir quem prestava solidariedade depois da morte da \u00c1gatha.\nEssa \u00e9 a PM que vcs querem? https://t.co/8HZh0lAYaG", "edit_history_tweet_ids": ["1175872750856101889"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/8HZh0lAYaG", "expanded_url": "https://twitter.com/Daienemendes/status/1175872750856101889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8HZh0lAYaG", "media_key": "7_1175872592768655360"}]}, "id": "1175872750856101889", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3434, "reply_count": 3313, "like_count": 12062, "quote_count": 1174}, "author_id": "100553084"}, {"created_at": "2019-09-22T19:25:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@cafecomferri O tal Samy Dana. Ele usou o tr\u00e1gico epis\u00f3dio de um jovem de 33 anos que, endividado devido a perdas em day-trades, se suicidou. Usou o fato para corroborar a tese contr\u00e1ria ao \u201cskin inthe game\u201d, cono se esse fosse o caso. Triste.", "edit_history_tweet_ids": ["1175853666064056320"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Samy Dana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "in_reply_to_user_id": "437824506", "id": "1175853666064056320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "147175854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175831362118594563"}]}, {"created_at": "2019-09-22T15:08:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@artfirme17 @dhearantes @QuebrandoOTabu UM FDP Q ATIRA NUMA CRIAN\u00c7A DE 8ANOS N\u00c3O \u00c9 HER\u00d3I PRA MIM\nUM FDP Q MATOU MEU TIO N\u00c3O \u00c9 HER\u00d3I PRA MIM \nO FDP Q MATOU MEU IRM\u00c3O Q TINHA FEITO 18 E 2DIAS ANTES DE SER MORTO IA SE ALISTAR NO EXERCITO\nELES N\u00c3O S\u00c3O HER\u00d3IS PRA MIM E NUNCA V\u00c3O SER.", "edit_history_tweet_ids": ["1175788946434842625"], "in_reply_to_user_id": "955312918941372416", "id": "1175788946434842625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "913063908365291520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175636805435174912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "artfirme17", "id": "955312918941372416"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T19:58:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@BOSSYVANTE o que o Johnny Depp fez?dele eu n sabia de nada", "edit_history_tweet_ids": ["1175862048846209024"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Depp"}]}, "in_reply_to_user_id": "910169002667859973", "id": "1175862048846209024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932128145116991488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175860130631565318"}]}, {"created_at": "2019-09-22T17:46:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@MalcomEcks @QuebrandoOTabu Hmmmm, e vai condenar quem? S\u00f3 os militares n\u00e9, os traficantes v\u00e3o tudo ficar livre n\u00e9, comiss\u00e3o da verdade 2.0, que nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1175828724551475205"], "in_reply_to_user_id": "721846371746201600", "id": "1175828724551475205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559570719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175781637994532864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MalcomEcks", "id": "721846371746201600"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0HJMw2hRIy", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174452340432220163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HJMw2hRIy", "media_key": "3_1174451990480478213"}]}, "created_at": "2019-09-18T22:37:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsOfPrey https://t.co/0HJMw2hRIy", "edit_history_tweet_ids": ["1174452340432220163"], "id": "1174452340432220163", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "author_id": "884185909368901633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 236, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/yzraRCePy9", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/", "display_url": "radioformula.com.mx/104-fm-program\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/104-fm-programacion-estacion-de-radio-grupo-formula/"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 76, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 109, "end": 120, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfC\u00f3mo apoyamos a una persona en situaci\u00f3n de riesgo suicida? En @elconsejomx apoyamos, escuchamos. Gracias a @PaolaRojas por el espacio en @Radio_Formula sobre la prevenci\u00f3n del suicidio. Sintonicen 104.1FM #DiaMundialPrevencionSuicidio  https://t.co/yzraRCePy9", "edit_history_tweet_ids": ["1171550174985912325"], "id": "1171550174985912325", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552"}, {"created_at": "2019-09-22T19:08:45.000Z", "lang": "pt", "text": "[21/09/2019 23:58:57] M\u00e3e \ud83d\udc9b: Ele n\u00e3o namora com aquela menina que se acha a bala que matou Dhom leno?", "edit_history_tweet_ids": ["1175849432694317056"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "Dhom leno"}]}, "id": "1175849432694317056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "3321579509"}, {"created_at": "2019-09-22T21:12:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora eu mato ela do cora\u00e7\u00e3o 3...2...1", "edit_history_tweet_ids": ["1175880603562065920"], "id": "1175880603562065920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042877575"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "67SSIFF"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Pattinson"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Dafoe"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "67SSIFF"}]}, "created_at": "2019-09-21T16:07:01.000Z", "lang": "es", "text": "En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada del mal y su influencia. Cautiva por su portentosa fotograf\u00eda, la composici\u00f3n esc\u00e9nica y el trabajo de Pattinson y Dafoe. La pega, su car\u00e1cter repetitivo #67SSIFF", "edit_history_tweet_ids": ["1175441307583598592"], "id": "1175441307583598592", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "127798478"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "CV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.3668, "type": "Organization", "normalized_text": "CV"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Dend\u00ea"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/36cuwr7IlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/papodefavelaofc/status/1175870377156927489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/36cuwr7IlJ", "media_key": "7_1175870274786463749"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:31:59.000Z", "lang": "pt", "text": "#CV deu baque no Dend\u00ea. Matou 3, levou 1 fuzil e2 pistolas. Papo que rola que uma guerra se aproxima. https://t.co/36cuwr7IlJ", "edit_history_tweet_ids": ["1175870377156927489"], "id": "1175870377156927489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1160006415018287105"}, {"created_at": "2019-09-22T17:23:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "edit_history_tweet_ids": ["1175822818484916224"], "id": "1175822818484916224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "238031347", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Barcelona"}, {"start": 52, "end": 58, "tag": "Aucas"}, {"start": 137, "end": 159, "tag": "LigaProBancoPichincha"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "DibluEst\u00e1EnTi"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.7452, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7172, "type": "Organization", "normalized_text": "Aucas"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.2934, "type": "Other", "normalized_text": "Moonumental"}, {"start": 138, "end": 158, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "LigaProBancoPichincha"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/dtFgB2VQmu", "expanded_url": "http://bit.ly/RadioDiblu", "display_url": "bit.ly/RadioDiblu"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/s9mt3Uzg0W", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioDibluFM/status/1175874108657164288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s9mt3Uzg0W", "media_key": "3_1175874104420950016"}]}, "created_at": "2019-09-22T20:46:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1ALINEACIONES CONFIRMADAS!\n\nAs\u00ed forman #Barcelona y #Aucas para su partido de las 16h30 en el estadio Moonumental, por la Fecha 26 de la #LigaProBancoPichincha.\n\nEsc\u00fachanos \ud83d\udc49https://t.co/dtFgB2VQmu\n#DibluEst\u00e1EnTi\u26bd\ufe0f https://t.co/s9mt3Uzg0W", "edit_history_tweet_ids": ["1175874108657164288"], "in_reply_to_user_id": "722058248338149376", "id": "1175874108657164288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "722058248338149376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175874102470610945"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:08.000Z", "lang": "it", "text": "Ocean Viking, il Viminale assegna il porto sicuro di Messina https://t.co/nijHYJ3A9b", "edit_history_tweet_ids": ["1175878721204436994"], "id": "1175878721204436994", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 69, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "author_id": "5893702", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/nijHYJ3A9b", "expanded_url": "http://sky.tg/nusn4", "display_url": "sky.tg/nusn4", "status": 200, "unwound_url": "https://tg24.sky.it/cronaca/2019/09/22/ocean-viking-migranti?social=twitter_skytg24_photo_null"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:13:24.000Z", "lang": "it", "text": "@justcallme_sug @ManuCia0 Ma ti pare che si \u00e8 suicidata. Loredana ha sempre fatto la distinzione tra morte naturale/per malattia e ammazzata di botte.", "edit_history_tweet_ids": ["1175880799306113025"], "in_reply_to_user_id": "4910351614", "id": "1175880799306113025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "784318068889559040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175878022735585282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "justcallme_sug", "id": "4910351614"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "ManuCia0", "id": "34355343"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T18:20:56.000Z", "lang": "es", "text": "Normalizar la menstruaci\u00f3n no es cosa menor. Es un proceso biol\u00f3gico que no controlamos.\n\nCu\u00e1ntas veces nos hemos sentido avergonzadas y con miedo a la burla que pueden hasta las mujeres hacer.\n\nAyud\u00e9monos entre nosotras.\n\nhttps://t.co/nXUjSF6lOS", "edit_history_tweet_ids": ["1175837400326524933"], "id": "1175837400326524933", "geo": {"place_id": "80e00b1e20e85786"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "258383944", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/nXUjSF6lOS", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:10:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@Palmeiras_VK N\u00e3o cara em tds esses jogos teve no minimo uma grande chance do time entrar triangulando na area, \u00e9 muito diferente, contra o Flu mesmo com 30 segundos quase saiu um gol assim, mas \u00e9 uma mudan\u00e7a grande q demanda tempo e treino e exige mais fisicamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1175880111662555137"], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Palmeiras_VK", "id": "4902476080"}]}, "in_reply_to_user_id": "4902476080", "id": "1175880111662555137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "987829438225240066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175878889660473344"}]}, {"created_at": "2019-09-20T14:53:43.000Z", "lang": "it", "text": "@matteosalvinimi Un grazie davvero sentito, quello di Salvini a Mauro Corona. \nPenso che Corona sia l'unico che invece di vedere la mossa politica pi\u00f9 stupida, suicida e fallimentare di tutta la storia repubblicana ha visto del coraggio.\nNessun coraggio, solo un CALCOLO TOTALMENTE ERRATO.", "edit_history_tweet_ids": ["1175060476482527233"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1175060476482527233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1025825060538462209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174987516300222465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:08:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gurdi3v Eu me ofendo e respondo quando me xingam. Ao teu texto inical respondi de forma equilibrada e sem stress.", "edit_history_tweet_ids": ["1175879625693638657"], "in_reply_to_user_id": "2757102573", "id": "1175879625693638657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189648710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175879170188075008"}]}, {"created_at": "2019-09-22T18:40:59.000Z", "lang": "pt", "text": "A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9ria especial mostra q o problema \u00e9 bem mais complexo e n\u00e3o pode ser resolvido c/ solu\u00e7\u00f5es simplistas e violentas defendidas por falsos messias q se acham mitos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175842446124736512"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "110522807", "id": "1175842446124736512", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "author_id": "110522807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835417876320262"}]}, {"created_at": "2019-09-22T14:05:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano o gajo fez mortal da escadas, puta suicida https://t.co/awjnPNyM2I", "edit_history_tweet_ids": ["1175773133795725313"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/awjnPNyM2I", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarGoncalo123/status/1175217566299709442", "display_url": "twitter.com/OscarGoncalo12\u2026"}]}, "id": "1175773133795725313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1699467134", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175217566299709442"}]}, {"created_at": "2019-09-22T21:05:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@FabioPorchat Engra\u00e7ado que quando um bandido, desses que os lacradores financiam, matam a sangue frio uma crian\u00e7a ningu\u00e9m fala nada. Sil\u00eancio total. Agora, uma crian\u00e7a morta durante um confronto, que nem deveria existir se pessoas seguissem a lei, a\u00ed cai o mundo.\n\nhttps://t.co/Kbhp1qshEf", "edit_history_tweet_ids": ["1175878908266405888"], "in_reply_to_user_id": "33804533", "id": "1175878908266405888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947250259780161537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580104489148417"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Kbhp1qshEf", "expanded_url": "https://www.jn.pt/i/3294578.html", "display_url": "jn.pt/i/3294578.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T21:04:31.000Z", "lang": "es", "text": "|| Un rol time-skip en el que Dorothea, Hilda y Mercie se encuentre en el campo de batalla y una de ellas diga \u201csolo puede quedar una\u201d \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80", "edit_history_tweet_ids": ["1175878566636113920"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Dorothea"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Hilda"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Mercie"}]}, "id": "1175878566636113920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "1166283035597258752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 293, "tag": "AculpaEDoTrafico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-09-21T18:49:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@taliriapetrone Com certeza os Bandidos est\u00e3o se sentindo os reis do peda\u00e7o vendo algumas pessoas os defendendo e colocando a culpa nos policiais, ningu\u00e9m sabe ainda quem matou essa crian\u00e7a, pode at\u00e9 ser estes mesmos bandidos que voc\u00ea est\u00e1 defendendo. Tomem vergonha na cara. #AculpaEDoTrafico", "edit_history_tweet_ids": ["1175482186272837633"], "in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1175482186272837633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1225891490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175360735523811328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Batman"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vauxFk2bnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinco_Reinos/status/1173884111884345344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vauxFk2bnW", "media_key": "3_1173884096122167296"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 58, "username": "SogueroF", "id": "1072593330507300868"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "PadresFrikis", "id": "2263926066"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Conplumaypixel", "id": "3244843347"}]}, "created_at": "2019-09-17T08:59:16.000Z", "lang": "es", "text": "Seleccion de titulos #Batman y escuadron suicida @SogueroF @PadresFrikis @Conplumaypixel https://t.co/vauxFk2bnW", "edit_history_tweet_ids": ["1173884111884345344"], "id": "1173884111884345344", "geo": {"place_id": "07d9ea3030084001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1189222076"}, {"created_at": "2019-09-22T21:04:04.000Z", "lang": "it", "text": "@justcallme_sug Ok s\u00ec lo sapevo, pensavo qualcosa di nuovo. Ovviamente le ho sempre creduto.", "edit_history_tweet_ids": ["1175878451850633217"], "in_reply_to_user_id": "4910351614", "id": "1175878451850633217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "34355343", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175878022735585282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "justcallme_sug", "id": "4910351614"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:55:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Gente, quem \u00e9 martha?", "edit_history_tweet_ids": ["1175876291284914176"], "id": "1175876291284914176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088622750133039104"}, {"created_at": "2019-09-22T13:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Profeballa Cuando consigo precios accesibles en velas, pues las compro, y ayudan a leer durante un apag\u00f3n. La ltra opci\u00f3n, dependiendo del tema inseguridad, ir a leer a una plaza con luz mientras retorna servicio.", "edit_history_tweet_ids": ["1175766116561502208"], "in_reply_to_user_id": "43361291", "id": "1175766116561502208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282778540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751793105674240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Profeballa", "id": "43361291"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T20:59:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Traders, \u00e9 hora de mostrar nossa for\u00e7a e solidariedade. \n\nSeguindo a ideia de @cafecomferri, criei uma vaquinha para ajudarmos a esposa do daytrader que cometeu suic\u00eddio a pagar as d\u00edvidas que ele deixou no nome dela. \n\nAjudem com o que puderem em: https://t.co/jC1nR7d3BW", "edit_history_tweet_ids": ["1175877217999577089"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Traders"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/jC1nR7d3BW", "expanded_url": "http://vaka.me/728323", "display_url": "vaka.me/728323", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/ajude-a-esposa-do-daytrader-que-cometeu-suicidio-a-se-recuperar"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}]}, "id": "1175877217999577089", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 37, "like_count": 282, "quote_count": 17}, "author_id": "52456482"}, {"created_at": "2019-09-22T20:56:37.000Z", "lang": "es", "text": "@alexpercz @Samurvcf2 El Real Madrid no deber\u00eda salir a defender resultados contra nadie, tienen capacidad para mucho m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1175876578447900673"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexpercz", "id": "271087725"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Samurvcf2", "id": "1062027933706018825"}]}, "in_reply_to_user_id": "271087725", "id": "1175876578447900673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154388547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175875534879973377"}]}, {"created_at": "2019-09-22T20:32:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@Derrotas_D @JAR_Over @MarilzaRezende @Iconoclasta_M @mirellamarino @filgmartin @Priscila_Dalcin Capitalismo n\u00e3o \u00e9  ideologia. N\u00e3o se mata nem nunca se matou em nome do capitalismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1175870494819704834"], "in_reply_to_user_id": "1075499484", "id": "1175870494819704834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 26, "like_count": 2, "quote_count": 11}, "author_id": "3041400933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175825247590916097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JAR_Over", "id": "250184338"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MarilzaRezende", "id": "343659270"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "mirellamarino", "id": "40532100"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}}, {"created_at": "2019-09-22T14:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "E a \"pol\u00eamica\" desses dias \u00e9 entre os que s\u00e3o contra e os que s\u00e3o a favor da morte de uma menina de 8 anos.", "edit_history_tweet_ids": ["1175782315886297088"], "id": "1175782315886297088", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 1411, "like_count": 5226, "quote_count": 209}, "author_id": "2747491411"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Barroso, Brasil", "id": "f1b656b356c0148c"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}]}, "errors": [{"value": "3590688081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3590688081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3590688081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175900124867964932", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175900124867964932].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175900124867964932", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175897482636779520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175897482636779520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175897482636779520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168334748760072192", "value": "1168334748760072192", "detail": "User has been suspended: [1168334748760072192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175587663128203264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175587663128203264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175587663128203264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175897255443881984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175897255443881984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175897255443881984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175896684032921601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175896684032921601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175896684032921601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175811018074873858", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175811018074873858].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175811018074873858", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "846892189888131074", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [846892189888131074].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "846892189888131074", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175895695255097345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175895695255097345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175895695255097345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62442692", "value": "62442692", "detail": "User has been suspended: [62442692].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175824548882735106", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175824548882735106", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175824548882735106].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175871902994370561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175871902994370561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175871902994370561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175887349974220801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175887349974220801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175887349974220801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "961152066977714176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [961152066977714176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961152066977714176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175858788450099202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175858788450099202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175858788450099202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175764687591489537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175764687591489537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175764687591489537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157878508175147008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157878508175147008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157878508175147008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175874141465059333", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175874141465059333].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175874141465059333", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175886504054255616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175886504054255616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175886504054255616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "926274780654981120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [926274780654981120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926274780654981120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175875325995229185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175875325995229185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175875325995229185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175883182652186624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175883182652186624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175883182652186624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1692201145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1692201145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1692201145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175874185257717760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175874185257717760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175874185257717760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159447401381421058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159447401381421058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159447401381421058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175602088900014080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175602088900014080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175602088900014080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166172859686895617", "value": "1166172859686895617", "detail": "User has been suspended: [1166172859686895617].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175535903311368193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175535903311368193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175535903311368193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1011916519394172929", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1011916519394172929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011916519394172929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175881608085344259", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175881608085344259].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175881608085344259", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "27578878", "value": "27578878", "detail": "User has been suspended: [27578878].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175866911265034241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175866911265034241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175866911265034241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175907261018824705", "oldest_id": "1175876875215888395", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gxlpznzu9d8f7dmblbi11bbst"}}