{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329498697273346"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:15:26.000Z", "text": "@1234H12617748 @sofiare92874573 @albertolarrains @latercera @metrodesantiago Si hablamos de riesgo suicida, la atenci\u00f3n inmediatamente requerida es la de m\u00e9dico psiquiatra. Psiquiatras y psic\u00f3logos trabajan coordinados en muchos problemas de salud mental. Pero no me gustar\u00eda saber m\u00e1s precisamente a qu\u00e9 te refieres?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173318920289304577"}], "id": "1173329498697273346", "in_reply_to_user_id": "1145037110371672064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "203802780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329475691515905"], "created_at": "2019-09-15T20:15:21.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173329475691515905", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709131918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329474412339201"], "created_at": "2019-09-15T20:15:20.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173329474412339201", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920379065617600512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173329431928217600"], "created_at": "2019-09-15T20:15:10.000Z", "text": "A menina fazendo v\u00eddeo no insta dizendo que a idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 apenas falta de Jesus e que ele \u00e9 suficiente... \n\u00c0s vezes a internet \u00e9 bem cruel", "id": "1173329431928217600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3231718030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173329402089877506"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Greggui_", "id": "147676493"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:15:03.000Z", "text": "@Greggui_ O cara morre por algum motivo, a gente v\u00ea a explora\u00e7\u00e3o que ele sofre e se suicida o que tbm apaga a culpa dele em rela\u00e7\u00e3o ao \u201cdefeito\u201d do boneco.\nVale lembrar que o boneco tinha defeito \u00e9 n\u00e3o matou ningu\u00e9m, foi devolvido, \u00e9 s\u00f3 depois come\u00e7ou a matar pq aprendeu isso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173328986040078341"}], "id": "1173329402089877506", "in_reply_to_user_id": "1022521914366013440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022521914366013440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329338613346304"], "created_at": "2019-09-15T20:14:48.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173329338613346304", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866005998032564225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329335148863495"], "created_at": "2019-09-15T20:14:47.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1173329335148863495", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343531335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329250918834176"], "created_at": "2019-09-15T20:14:27.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173329250918834176", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904509567760990208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bbxWorvnso", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/internacionales1.aspx?codigo=71963", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/internacionale\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329211618222080"], "created_at": "2019-09-15T20:14:18.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/bbxWorvnso", "id": "1173329211618222080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175127734"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/umcOshAPMz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8xST", "display_url": "dlvr.it/RD8xST"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AycEB8407B", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1173329152432201728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AycEB8407B", "media_key": "3_1173329150519590914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329152432201728"], "created_at": "2019-09-15T20:14:03.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/umcOshAPMz https://t.co/AycEB8407B", "id": "1173329152432201728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Gatito"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rta7HTDCfz", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVlR02", "display_url": "bit.ly/2lVlR02"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329134312988672"], "created_at": "2019-09-15T20:13:59.000Z", "text": "Gatito intenta hacerse la suicidaci\u00f3n con Arjona de fondo y las redes sociales enloquecen\ud83d\ude2a\nhttps://t.co/rta7HTDCfz", "id": "1173329134312988672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016393259843760130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PCVTnNDuzo", "expanded_url": "https://twitter.com/CCReivaj/status/1173105702719643648", "display_url": "twitter.com/CCReivaj/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pelucona_1970", "id": "321981360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329114981421057"], "created_at": "2019-09-15T20:13:55.000Z", "text": "RT @Pelucona_1970: Muy cierto, sobretodo los que fueron del suicida https://t.co/PCVTnNDuzo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173257358656585728"}], "id": "1173329114981421057", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226781908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173329095352115200"], "created_at": "2019-09-15T20:13:50.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173329095352115200", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178739092"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173328867676819456"], "created_at": "2019-09-15T20:12:56.000Z", "text": "@mattossgr ela se jogou no ch\u00e3o e matou todas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173327504683274241"}], "id": "1173328867676819456", "in_reply_to_user_id": "1058425128533585920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063921873594064897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173328767386705922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:12:32.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa: Los vecinos se\u00f1alaron que vieron al difun\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173328021073219591"}], "id": "1173328767386705922", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729769470764322816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173328442152165376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrrolima", "id": "1057436355796652033"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "marceliniou", "id": "4228878719"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:11:14.000Z", "text": "@pedrrolima Pergunta se @marceliniou matou algu\u00e9m? \ud83d\ude4a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173327284348080128"}], "id": "1173328442152165376", "in_reply_to_user_id": "1057436355796652033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547820109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "RTA"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GPdJEBAF83", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42mk23g", "display_url": "tinyurl.com/y42mk23g"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Nnmp4Tl2XX", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1173328172370317312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nnmp4Tl2XX", "media_key": "3_1173328171179094017"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173328172370317312"], "created_at": "2019-09-15T20:10:10.000Z", "text": "#RTA Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa. Los vecinos se\u00f1alaron que vieron al difunto frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n, la cual caus\u00f3 un incendio.... https://t.co/GPdJEBAF83 https://t.co/Nnmp4Tl2XX", "id": "1173328172370317312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425092108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173328144310292480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:10:03.000Z", "text": "RT @peruenlanoticia: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa: Los vecinos se\u00f1alaron que vieron al difun\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173328021073219591"}], "id": "1173328144310292480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725333938789568513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/T2IgPfS1bo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8x1L", "display_url": "dlvr.it/RD8x1L"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JshQ41cBcT", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1173328021073219591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JshQ41cBcT", "media_key": "3_1173328019483553792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173328021073219591"], "created_at": "2019-09-15T20:09:34.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa: Los vecinos se\u00f1alaron que vieron al difunto frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n, la cual caus\u00f3 un incendio. https://t.co/T2IgPfS1bo https://t.co/JshQ41cBcT", "id": "1173328021073219591", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7919, "type": "Other", "normalized_text": "Minuto0"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/TWvmxb5uFO", "expanded_url": "https://is.gd/5zT5Ty", "display_url": "is.gd/5zT5Ty"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/nVqcV7KYhh", "expanded_url": "https://twitter.com/min_cero/status/1173327998948388864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVqcV7KYhh", "media_key": "3_1173327997077770242"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327998948388864"], "created_at": "2019-09-15T20:09:28.000Z", "text": "(Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija) - Minuto0 https://t.co/TWvmxb5uFO \nPor: Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez https://t.co/nVqcV7KYhh", "id": "1173327998948388864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727079247496511489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327852906983426"], "created_at": "2019-09-15T20:08:54.000Z", "text": "See el escuadr\u00f3n suicida!", "id": "1173327852906983426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "303228293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327753359384576"], "created_at": "2019-09-15T20:08:30.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "id": "1173327753359384576", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155579508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173327667715805184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "not_that_barb", "id": "1049076227280175104"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:08:10.000Z", "text": "@not_that_barb E olhe l\u00e1 se para. N\u00e3o d\u00e1 pra saber se a linha que matou foi a sua", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173249755562094596"}], "id": "1173327667715805184", "in_reply_to_user_id": "1049076227280175104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2484774969"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173327589739573248"], "created_at": "2019-09-15T20:07:51.000Z", "text": "Speriamo che i soldi delle serate la Michelazzo li usi per un corso di italiano. Ogni volta che parla il congiuntivo si suicida.\n#noneladurso", "id": "1173327589739573248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 141, "tag": "noneladurso"}]}, "author_id": "718705208654749696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327529270288384"], "created_at": "2019-09-15T20:07:37.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173327529270288384", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490262651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327507552120833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T20:07:31.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1173327507552120833", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27290917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327504205066240"], "created_at": "2019-09-15T20:07:31.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173327504205066240", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353537979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327324273610754"], "created_at": "2019-09-15T20:06:48.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173327324273610754", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39137321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Soraya"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173327204643721217"], "created_at": "2019-09-15T20:06:19.000Z", "text": "Dona Soraya foi botar esquadr\u00e3o suicida pra assistir e eis que ela vira pra mim e pergunta\n\"Esse filme n\u00e3o fala nada sobre a morte do homem de ferro n\u00e3o, n\u00e9? N\u00e3o quero chorar\"\nEssa senhora me mata KKKKKKKK", "id": "1173327204643721217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718799004713250816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "godoy"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.3247, "type": "Organization", "normalized_text": "urtubey"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Isabel20791060", "id": "1073987792194158592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173327133189509126"], "created_at": "2019-09-15T20:06:02.000Z", "text": "@Isabel20791060 El mismo padre de una paga anogado para q este chico preso incorrectamente para tapar a godoy y cia lo mismo con otras 2 chicas urtubey musmo al desaparecer las chicas salio a decir pacto suicida y jamas inv los padres invest todoen EEUU y dij q las mataronpero aca nada se ackars", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173324776498171906"}], "id": "1173327133189509126", "in_reply_to_user_id": "1073987792194158592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050446728988639232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rocha"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "sangueazul19", "id": "1377637652170747907"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "oalexsimoes", "id": "3203477638"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173327017078665217"], "created_at": "2019-09-15T20:05:34.000Z", "text": "@_luizcec98 @SangueAzul19 @oalexsimoes Exato, ele questiona o Pedro Rocha ok. Mas analisando carreira de cada um, Pedro Rocha se lesiona menos, \u00e9 mais forte e mais jovem que Alisson e matou a pau em 2016 sendo um dos destaques da equipe do gr\u00eamio.\n\nE o Alisson? Foi decisivo, onde? Ta jogando bem somente agora", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173326078296936448"}], "id": "1173327017078665217", "in_reply_to_user_id": "1169429467141496832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788814134787837952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173326837294010375"], "created_at": "2019-09-15T20:04:52.000Z", "text": "RT @culturaocio: Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173263232053776385"}], "id": "1173326837294010375", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462123678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "Primera Hora"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/1KXV580nje", "expanded_url": "http://m.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/nota/sesuicidaunproductordecineboricua-1364249/", "display_url": "m.primerahora.com/noticias/polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/notas/se-suicida-un-productor-de-cine-boricua/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173326443939602432"], "created_at": "2019-09-15T20:03:18.000Z", "text": "\ud83d\ude1e a d\u00edas de haber culminado el mes de prevenci\u00f3n del suicidio. Si tienen alg\u00fan amigo o conocido que muestre se\u00f1ales de depresi\u00f3n procurenlo. Paz para la familia de Lima. \n\nSe suicida un productor de cine boricua | Primera Hora https://t.co/1KXV580nje", "id": "1173326443939602432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "26283339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/NNbESKMVWR", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/09/joaquin-cosio-actuara-en-la-secuela-de-the-suicide-squad/", "display_url": "canal44.com/2019/09/joaqui\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173326336963821571"], "created_at": "2019-09-15T20:02:52.000Z", "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo contin\u00faa dejando huella en Hollywood, ahora con su participaci\u00f3n en la nueva entrega de 'The Suicide Squad' (Escuadr\u00f3n suicida) https://t.co/NNbESKMVWR", "id": "1173326336963821571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57385969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "Wrynn"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "Dystopia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173326220634787846"], "created_at": "2019-09-15T20:02:25.000Z", "text": "\u2014 Lo seguir\u00e9 haciendo mientras sigas siendo un suicida en potencia. \n\nAquello ya no lo dijo de una forma tan sana y amistosa. Aquello le preocupaba de verdad porque Wrynn era el inventor del balconing en Dystopia. Y eso no iba a olvidarlo f\u00e1cilmente. \n\nNo supo de d\u00f3nde sac\u00f3 &gt;", "id": "1173326220634787846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890660498986893313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/J8NSWBriH1", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1173326197574578180/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8NSWBriH1", "media_key": "3_1173326190284804097"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173326197574578180"], "created_at": "2019-09-15T20:02:19.000Z", "text": "@ugluis No te acuerdas que t\u00fa dem\u00f3crata suicida que te hizo hacer colas? https://t.co/J8NSWBriH1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173092950865264641"}], "id": "1173326197574578180", "in_reply_to_user_id": "32136515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173326047590400000"], "created_at": "2019-09-15T20:01:43.000Z", "text": "A vida tem cenas mm wow!! Fui pedir a uma senhora para tirar fotos a mim e ao Jo\u00e3o, estava \u00e0 espera q tirasse s\u00f3 uma ou outra, tamb\u00e9m n\u00e3o quer\u00edamos chatea la. Tirou BUES por vontade pr\u00f3pria e ainda nos indicou o q t\u00ednhamos de fazer! Viemos a descobrir q \u00e9 fot\u00f3grafa ahahahahahaha", "id": "1173326047590400000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043421839446470657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173326030435758080"], "created_at": "2019-09-15T20:01:39.000Z", "text": "RT @Pepeyarritu: A gente naturalmente se choca com os absurdos desumanos ditos por Jair e seus asseclas, mas a maior trag\u00e9dia \u00e9 sua pauta e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171375579670700038"}], "id": "1173326030435758080", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103455631439265797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325765456191488"], "created_at": "2019-09-15T20:00:36.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "id": "1173325765456191488", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110795424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VtT6FT8M9n", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4184474", "display_url": "diariolasamericas.com/c4184474"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "SuicideSquad2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173325687832403969"], "created_at": "2019-09-15T20:00:17.000Z", "text": "#Cine James Gunn confirma reparto completo de #SuicideSquad2 https://t.co/VtT6FT8M9n", "id": "1173325687832403969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1000699344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173325677405310976"], "created_at": "2019-09-15T20:00:15.000Z", "text": "Eu s\u00f3 quero torturar o desgra\u00e7ado q atropelou e matou o gatinho aqui na frente do pr\u00e9dio e nem se quer parou p ajudar", "id": "1173325677405310976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618322659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5884, "type": "Organization", "normalized_text": "IST's"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IIKLhOOsUs", "expanded_url": "https://t.co/IIKLhOOsUs", "display_url": "t.co/IIKLhOOsUs"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173325560166146048"], "created_at": "2019-09-15T19:59:47.000Z", "text": "que discurso suic\u00edda j\u00e1 que gays est\u00e3o no grupo de risco para IST's https://t.co/IIKLhOOsUs", "id": "1173325560166146048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055118165389250562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325545586810881"], "created_at": "2019-09-15T19:59:44.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173325545586810881", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260400938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325506260996105"], "created_at": "2019-09-15T19:59:34.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173325506260996105", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398375555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325435104632832"], "created_at": "2019-09-15T19:59:17.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173325435104632832", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109956592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325421338857474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:59:14.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1173325421338857474", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86173959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325420047060997"], "created_at": "2019-09-15T19:59:14.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173325420047060997", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326927195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325352812371968"], "created_at": "2019-09-15T19:58:58.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173325352812371968", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292504608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173325310500188161"], "created_at": "2019-09-15T19:58:48.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173325310500188161", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098556939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173325289604165633"], "created_at": "2019-09-15T19:58:43.000Z", "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "id": "1173325289604165633", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176488307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.6419, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "borhap"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/cMe2onVMJt", "expanded_url": "https://curiouscat.me/hansxlo/post/986202446?t=1568577458", "display_url": "curiouscat.me/hansxlo/post/9\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173325017502953472"], "created_at": "2019-09-15T19:57:38.000Z", "text": "Quando vc come\u00e7ou a ser f\u00e3 do Queen? \u2014 f\u00e3 mesmo foi quando a DC teve a brilhante ideia de colocar borhap no trailer de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/cMe2onVMJt", "id": "1173325017502953472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033856425888497664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173324878302318592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:57:04.000Z", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "id": "1173324878302318592", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784177188404953090"}, {"geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173324855221129217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:56:59.000Z", "text": "@AlbertoBagnai @borghi_claudio Siete andati a casa per colpa del Capitone ubriaco e suicida e moh che volete? State l\u00ec buoni suvvia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173148616791339009"}], "id": "1173324855221129217", "in_reply_to_user_id": "876541483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391486588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173324830936043520"], "created_at": "2019-09-15T19:56:53.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173324830936043520", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045918656532754432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173324667404374017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:56:14.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1173324667404374017", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328282922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173324651608629253"], "created_at": "2019-09-15T19:56:10.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173324651608629253", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281163709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ErTkiVprzV", "expanded_url": "http://www.obemdito.com.br/regiao/vinganca-e-apontada-como-motivo-para-acidente-que-matou-pai-e-filho-na/28594/", "display_url": "obemdito.com.br/regiao/vinganc\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173324482989252614"], "created_at": "2019-09-15T19:55:30.000Z", "text": "Se vc tiver um amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem cabe\u00e7a e j\u00e1 comentou isso com vc, ou se vc tem uma pessoa pr\u00f3xima que est\u00e1 com essas ideias macabras, tente falar com ele, fazer com que busque ajuda. S\u00e3o tantas as not\u00edcias como esta. https://t.co/ErTkiVprzV", "id": "1173324482989252614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85655128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/yvnJjzQqx1", "expanded_url": "https://www.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/nota/sesuicidaunproductordecineboricua-1364249/", "display_url": "primerahora.com/noticias/polic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173324255863410696"], "created_at": "2019-09-15T19:54:36.000Z", "text": "Se suicida un productor de cine boricua https://t.co/yvnJjzQqx1", "id": "1173324255863410696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241989775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173324209520599040"], "created_at": "2019-09-15T19:54:25.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173324209520599040", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924485204"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173323798159986689"], "created_at": "2019-09-15T19:52:47.000Z", "text": "El Betis es un equipo suicida ellos mismo se hacen las ocasiones", "id": "1173323798159986689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485786732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173323697412890624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:52:23.000Z", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "id": "1173323697412890624", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189332093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.6553, "type": "Other", "normalized_text": "Birds pf prey"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 85, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida 2"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "WW1984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jlrch74", "id": "466008047"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "euge_quin", "id": "454773129"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AntonioVuarnet", "id": "575823819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173323620531232774"], "created_at": "2019-09-15T19:52:05.000Z", "text": "@jlrch74 @euge_quin @AntonioVuarnet Viene Birds pf prey con Harley,Escuadron Suicida 2 con Gunn,The Batman y Aquaman 2,aparte de que creo que Shazam 2 tambien esta confirmada\u00bfno? No veo que WW1984 tenga que determinar mucho la verdad", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173323160068022275"}], "id": "1173323620531232774", "in_reply_to_user_id": "466008047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195783891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173323569578860550"], "created_at": "2019-09-15T19:51:52.000Z", "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "id": "1173323569578860550", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312770688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173323538222243841"], "created_at": "2019-09-15T19:51:45.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173323538222243841", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146321440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173323516936110082"], "created_at": "2019-09-15T19:51:40.000Z", "text": "@lover_darth Necesitaban un pivote y jugar menos suicida. Lo curiosos es que si hab\u00edan pivotes buenos en el mercado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173322652418813954"}], "id": "1173323516936110082", "in_reply_to_user_id": "863911865528852481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985012431838736386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173323287943942144"], "created_at": "2019-09-15T19:50:45.000Z", "text": "RT @dcucomics: euphoria nem acabou ainda e ja reuniu as teorias mais DOIDAS:\n\n- que a rue ta morta por isso ela ta narrando \n\n- que a rue m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154196133289385984"}], "id": "1173323287943942144", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120652732912865286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173323228049301510"], "created_at": "2019-09-15T19:50:31.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173323228049301510", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878645238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173323027196592130"], "created_at": "2019-09-15T19:49:43.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173323027196592130", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217225558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322785164333057"], "created_at": "2019-09-15T19:48:45.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173322785164333057", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3277831"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322681938251778"], "created_at": "2019-09-15T19:48:21.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173322681938251778", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986151025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Bv66M3G8PC", "expanded_url": "https://noticieros-televisa-com.cdn.ampproject.org/v/s/noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/amp/?amp_js_v=a2&amp_gsa=1#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=De%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fnoticieros.televisa.com%2Fhistoria%2Fnina-suicida-menstruacion-ser-humillada%2F", "display_url": "\u2026ieros-televisa-com.cdn.ampproject.org/v/s/noticieros\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322659901464582"], "created_at": "2019-09-15T19:48:16.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/Bv66M3G8PC", "id": "1173322659901464582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48607823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322617996136449"], "created_at": "2019-09-15T19:48:06.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "id": "1173322617996136449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322567744196609"], "created_at": "2019-09-15T19:47:54.000Z", "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "id": "1173322567744196609", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285649236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173322560047656966"], "created_at": "2019-09-15T19:47:52.000Z", "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "id": "1173322560047656966", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955323052174336000"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173322543069126656"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "mani72012", "id": "1280566146"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "M_decimoMeridio", "id": "379961267"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:47:48.000Z", "text": "@o_diabolik @mani72012 @M_decimoMeridio Se questo governo dovesse durare la colpa sar\u00e0 del capitano, intanto ci becchiamo tutte le nomine piddine e il Deep state tutto in mano piddino/grilloide, il futuro si vedr\u00e0, pensavano in numeri risicati in senato e cos\u00ec non \u00e8 stato. Finora strategia suicida, e 3 anni sono lunghi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173320065242079234"}], "id": "1173322543069126656", "in_reply_to_user_id": "1138242403368886272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1860391904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322485405822977"], "created_at": "2019-09-15T19:47:34.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173322485405822977", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949743263904301057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "Not\u00edcia"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "galaxiadosnerdx", "id": "1106717749269667840"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173322420213747713"], "created_at": "2019-09-15T19:47:18.000Z", "text": "RT @galaxiadosnerdx: Not\u00edcia Decepcionante: elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado, mas Jared Leto n\u00e3o est\u00e1 nele https://t.co/9qZzG93m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172986991895601152"}], "id": "1173322420213747713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013061035547348995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322282003062784"], "created_at": "2019-09-15T19:46:45.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173322282003062784", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375540098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322233722408961"], "created_at": "2019-09-15T19:46:34.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173322233722408961", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040671882847166464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322158493327361"], "created_at": "2019-09-15T19:46:16.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173322158493327361", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820018517764358145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322108807593984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:46:04.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1173322108807593984", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384668494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X8cCRYeCJ2", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/09/15/hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/", "display_url": "eldiariony.com/2019/09/15/hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173322015207505921"], "created_at": "2019-09-15T19:45:42.000Z", "text": "Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/X8cCRYeCJ2 a trav\u00e9s de @wordpressdotcom", "id": "1173322015207505921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553500017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321993032294400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MindUp_Psico", "id": "2872259591"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:45:37.000Z", "text": "RT @MindUp_Psico: \ud83d\ude13Se suicida en el mundo 1 persona cada 40 segundos. Por tanto, m\u00e1s de 2.000 personas se suicidan al d\u00eda. Para m\u00e1s informa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173284517760647169"}], "id": "1173321993032294400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813535632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321927789895680"], "created_at": "2019-09-15T19:45:21.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173321927789895680", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743571593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FwaNPie05S", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-david-ayer-responde-sobre-critica-ao-seu-filme-e-o-futuro-dos-viloes-no-cinema/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/C9jCqgqmHf", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1173321734151450624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C9jCqgqmHf", "media_key": "3_1173321732331098112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173321734151450624"], "created_at": "2019-09-15T19:44:35.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | David Ayer responde sobre cr\u00edtica ao seu filme e o futuro dos vil\u00f5es no\u00a0cinema https://t.co/FwaNPie05S https://t.co/C9jCqgqmHf", "id": "1173321734151450624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321717734924290"], "created_at": "2019-09-15T19:44:31.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173321717734924290", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171569540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321658716893185"], "created_at": "2019-09-15T19:44:17.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173321658716893185", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504805262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/I9ilfLMtFb", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173321653260042241"], "created_at": "2019-09-15T19:44:16.000Z", "text": "Noooooo alto gato suicida https://t.co/I9ilfLMtFb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173321653260042241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004105123075895297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321632137527296"], "created_at": "2019-09-15T19:44:11.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173321632137527296", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1256504760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173321510976729089"], "created_at": "2019-09-15T19:43:42.000Z", "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "id": "1173321510976729089", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67694103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173321461106380812"], "created_at": "2019-09-15T19:43:30.000Z", "text": "vcs a perceberam que \"se suicidar\" \u00e9 pleonasmo pq o significado j\u00e1 \u00e9 \"se matar\" ent\u00e3o falar que algu\u00e9m se se matou \u00e9 redundante \n\nngm se importa", "id": "1173321461106380812", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930757455713390592"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1173321364834402304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:43:07.000Z", "text": "@el_tope_suicida 2\u4eba\u304c\u4e26\u3076\u3060\u3051\u3067\u30ef\u30af\u30ef\u30af\u3057\u3061\u3083\u3046\u3088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169942152387809281"}], "id": "1173321364834402304", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928193867412750337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321360082427904"], "created_at": "2019-09-15T19:43:06.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173321360082427904", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872798315016060928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321209284571138"], "created_at": "2019-09-15T19:42:30.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173321209284571138", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824593753549705216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321186748620801"], "created_at": "2019-09-15T19:42:24.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173321186748620801", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372454435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173321174664798209"], "created_at": "2019-09-15T19:42:21.000Z", "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "id": "1173321174664798209", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19350237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ku5aG55IAK", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZywpUx2ks5Cij", "display_url": "tmblr.co/ZywpUx2ks5Cij"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173321143262072833"], "created_at": "2019-09-15T19:42:14.000Z", "text": "chico-depresivo-y-suicida:\u201cY nunca podr\u00e9 olvidar como me hac\u00edas sentir, y lo importante que eras para m\u00ed.\u201d https://t.co/ku5aG55IAK", "id": "1173321143262072833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131341380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173321016195670016"], "created_at": "2019-09-15T19:41:44.000Z", "text": "RT @pirescarol: A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172972579373625344"}], "id": "1173321016195670016", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400177673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173320854417084417"], "created_at": "2019-09-15T19:41:05.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173320854417084417", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366857420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetti"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "Benedetti"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173320791733231616"], "created_at": "2019-09-15T19:40:50.000Z", "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida\u201d. #Benedetti", "id": "1173320791733231616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133409291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/i6S9cng9TW", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173320742391492608"], "created_at": "2019-09-15T19:40:38.000Z", "text": "Gato suicida!!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/i6S9cng9TW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173320742391492608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "54092356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173320223811866624"], "created_at": "2019-09-15T19:38:35.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173320223811866624", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093528107586338817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173320153213427712"], "created_at": "2019-09-15T19:38:18.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173320153213427712", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270874615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "We found love"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Just Dance"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Lady Gaga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319949789618176"], "created_at": "2019-09-15T19:37:29.000Z", "text": "@bchartsnet Ela mesma que matou a pr\u00f3pria carreira. N\u00e3o teve feeling e descartou: We found love e Just Dance. Rihanna e Lady Gaga agradecem pelos mimos \ud83d\ude0d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173298932539170816"}], "id": "1173319949789618176", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905861184292880384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaboOrtega73", "id": "132281891"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "mastemprano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319876569698305"], "created_at": "2019-09-15T19:37:12.000Z", "text": "RT @GaboOrtega73: #mastemprano mujer se suicida de un tiro en la cabeza esto  en la entrada de la cl\u00ednica 8 del IMSS en la alcald\u00eda \u00c1lvaro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172370451982516224"}], "id": "1173319876569698305", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704240647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319821729173509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:36:59.000Z", "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "id": "1173319821729173509", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81358611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 157, "tag": "chateado"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319798400245760"], "created_at": "2019-09-15T19:36:53.000Z", "text": "@cynaramenezes E se Ciro tivesse apoiado Haddad no segundo turno???? Ser\u00e1 que Haddad n\u00e3o seria presidente hoje???? Ao inv\u00e9s disso fugiu para Fran\u00e7a #chateado... e agora vem com esse papinho... acorda Ciro voc\u00ea se matou nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es!!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173042271740190720"}], "id": "1173319798400245760", "in_reply_to_user_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168567080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319788690640897"], "created_at": "2019-09-15T19:36:51.000Z", "text": "@ManiaRealitys Tadinha Helo\u00edsa se matou!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173279893775441927"}], "id": "1173319788690640897", "in_reply_to_user_id": "3339742504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70525115"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319761641574402"], "created_at": "2019-09-15T19:36:45.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173319761641574402", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2509493368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.6921, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Hh1UEGFRfc", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1173316972005773312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hh1UEGFRfc", "media_key": "3_1173316961213845507"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "coisadecinemabr", "id": "925074890381766656"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 92, "tag": "DC"}, {"start": 93, "end": 110, "tag": "Esquadr\u00e3osuicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319681287102464"], "created_at": "2019-09-15T19:36:25.000Z", "text": "RT @coisadecinemabr: Esse \u00e9 o novo elenco de Esquadr\u00e3o Suicida anunciado pelo James Gunn #DC #Esquadr\u00e3osuicida https://t.co/Hh1UEGFRfc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173316972005773312"}], "id": "1173319681287102464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754945447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319607639318529"], "created_at": "2019-09-15T19:36:08.000Z", "text": "RT @inesita_mv: @XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173287721684652033"}], "id": "1173319607639318529", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103730410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 9, "end": 14, "username": "cnni", "id": "2097571"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "thetimes", "id": "6107422"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "TIME", "id": "14293310"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMInoticias", "id": "1395199711"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "FMInoticias", "id": "1395199711"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319573858390018"], "created_at": "2019-09-15T19:36:00.000Z", "text": "@nytimes @cnni @thetimes @nytimes @TIME ; @FMInoticias :Argentina un pa\u00eds con justicia operada por el cuadro.politico de Turno . @FMInoticias ; Suicida ?", "id": "1173319573858390018", "in_reply_to_user_id": "807095", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001102361803284480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319515704365057"], "created_at": "2019-09-15T19:35:46.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173319515704365057", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767539398707740672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319470888247297"], "created_at": "2019-09-15T19:35:35.000Z", "text": "Desear lo que no se puede tener es un acto suicida.", "id": "1173319470888247297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "217221089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319352764043265"], "created_at": "2019-09-15T19:35:07.000Z", "text": "legal que a bonita tirou meus queridinhos mas colocou esquadr\u00e3o suicida que \u00e9 HORR\u00cdVEL HORR\u00cdVEL HORR\u00cdVEL\n\nsinceramente netflix.........", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173318674016550912"}], "id": "1173319352764043265", "in_reply_to_user_id": "2911261428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911261428"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319331696037899"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kheisser24", "id": "800776162272112641"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:35:02.000Z", "text": "@Kheisser24 Eu gosto dessa Vibe, ele \u00e9 s\u00f3 um pouco suicida \ud83d\ude05", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173318768174555136"}], "id": "1173319331696037899", "in_reply_to_user_id": "800776162272112641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734069879372980229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.915, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319316730732544"], "created_at": "2019-09-15T19:34:58.000Z", "text": "@novoreformador Pq ele se suicidou politicamente quando fugiu do Brasil no segundo turno de 2018. Se acovardou, arregao.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173184056852455430"}], "id": "1173319316730732544", "in_reply_to_user_id": "936653884440838144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125949212393394178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/M0QeV00P63", "expanded_url": "https://twitter.com/PICTUREBRAZIL/status/1171829935129989121", "display_url": "twitter.com/PICTUREBRAZIL/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319163907072003"], "created_at": "2019-09-15T19:34:22.000Z", "text": "ESSE CUNHADO DE ANA DEVE TER TIDO AJUDA DE MUITA GENTE,POIS  SE ELE JA TINHA DOMINADO O MALUCO E TODOS SEUS PARENTES JA ESTAVAM LONGE POR QUE MATOU O RAPAZ? EU O CONDENARIA SIM...NA HORA DA RAIVA ELE FEZ ISSO O MATOU.... https://t.co/M0QeV00P63", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171829935129989121"}], "id": "1173319163907072003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037822828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tamarajuba2", "id": "4649786957"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173319087340097537"], "created_at": "2019-09-15T19:34:04.000Z", "text": "RT @tamarajuba2: Esse caso da menina de 10 anos que se suicidou acabo com meu emocional real, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173284486123069445"}], "id": "1173319087340097537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383558655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173319087000379394"], "created_at": "2019-09-15T19:34:04.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173319087000379394", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889592082"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173318912592797696"], "created_at": "2019-09-15T19:33:22.000Z", "text": "Comunque Giampaolo non lo vedo benissimo.\nO lo esonerano o si suicida.\n#VeronaMilan", "id": "1173318912592797696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 83, "tag": "VeronaMilan"}]}, "author_id": "164766266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173318901905711104"], "created_at": "2019-09-15T19:33:20.000Z", "text": "uma mulher da minha rua se suicidou eu to-", "id": "1173318901905711104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150088054922776577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318803377328129"], "created_at": "2019-09-15T19:32:56.000Z", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hv\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173316432123387904"}], "id": "1173318803377328129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191955121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318787187302400"], "created_at": "2019-09-15T19:32:52.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173318787187302400", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012504117971955712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318539459137537"], "created_at": "2019-09-15T19:31:53.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173318539459137537", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422939471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7935, "type": "Place", "normalized_text": "TSUNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ricardo_Cayuela", "id": "1204623636"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318434714787840"], "created_at": "2019-09-15T19:31:28.000Z", "text": "RT @Ricardo_Cayuela: Un tsunami lo arrasa todo : lo bueno y lo malo as\u00ed que quien lo provoca es un loco suicida EDITORIAL: AMENAZA DE TSUNA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173318052806610945"}], "id": "1173318434714787840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660700942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/uPQxANF7yk", "expanded_url": "https://twitter.com/rafalillo1989/status/1173245323092905984", "display_url": "twitter.com/rafalillo1989/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318349155164161"], "created_at": "2019-09-15T19:31:08.000Z", "text": "Cuando se de cuenta de que en esta selecci\u00f3n, formada por 6 catalanes, 2 baleares, 1 valenciano y 3 madrile\u00f1os, el castellano sea posiblemente el idioma minoritario igual la neurona que le queda se suicida. https://t.co/uPQxANF7yk", "id": "1173318349155164161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2949578140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318227012620288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "astridmirandag", "id": "1135824517203419136"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:30:39.000Z", "text": "@astridmirandag Jajajajajajaja pinche gato suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173292247888142338"}], "id": "1173318227012620288", "in_reply_to_user_id": "1135824517203419136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "789476314348556288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318196734177280"], "created_at": "2019-09-15T19:30:31.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173318196734177280", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820538976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318125527453699"], "created_at": "2019-09-15T19:30:14.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173318125527453699", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711953116548112384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318115586977793"], "created_at": "2019-09-15T19:30:12.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173318115586977793", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354019560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7881, "type": "Place", "normalized_text": "TSUNAMI"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TxSmeEupsk", "expanded_url": "https://federalistesdesquerres.org/es/2019/09/editorial-amenaza-de-tsunami/", "display_url": "federalistesdesquerres.org/es/2019/09/edi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318052806610945"], "created_at": "2019-09-15T19:29:57.000Z", "text": "Un tsunami lo arrasa todo : lo bueno y lo malo as\u00ed que quien lo provoca es un loco suicida EDITORIAL: AMENAZA DE TSUNAMI https://t.co/TxSmeEupsk", "id": "1173318052806610945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204623636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317953607131136"], "created_at": "2019-09-15T19:29:33.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173317953607131136", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257795355"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173317823227224064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:29:02.000Z", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "id": "1173317823227224064", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938882937310928896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MDGQsKRbKE", "expanded_url": "https://www.xn--experincianerd-vkb.com/2019/09/esquadrao-suicida-joel-kinnaman-divulga.html", "display_url": "experi\u00eancianerd.com/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/amGsrv42QL", "expanded_url": "https://twitter.com/xpnerdoficial/status/1173317788011782144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/amGsrv42QL", "media_key": "3_1173317781821042689"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173317788011782144"], "created_at": "2019-09-15T19:28:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Joel Kinnaman divulga foto de seu treinamento f\u00edsico para o papel de Rick Flag https://t.co/MDGQsKRbKE https://t.co/amGsrv42QL", "id": "1173317788011782144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343001753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317636467384321"], "created_at": "2019-09-15T19:28:18.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "id": "1173317636467384321", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396156923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317557241229313"], "created_at": "2019-09-15T19:27:59.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "id": "1173317557241229313", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724205510497591296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317423199653891"], "created_at": "2019-09-15T19:27:27.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173317423199653891", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044701150434471936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Directo_Dungeon", "id": "1014476033817481216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317376949051392"], "created_at": "2019-09-15T19:27:16.000Z", "text": "@Directo_Dungeon @garon_leondra De no ser porque Leo hab\u00eda llegado, seguramente ya estuviese muerta. Una l\u00e1stima, hubiese sido un final honorable aunque suicida, lo que buscaba al fin y al cabo.*\n\n*A\u00fan con las piernas y brazos ligeramente temblorosos, recarg\u00f3 uno de los ca\u00f1ones, &gt;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173317280870162437"}], "id": "1173317376949051392", "in_reply_to_user_id": "1078726431025315849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078726431025315849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173317229376692227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:26:41.000Z", "text": "RT @vegetacil: n\u00e3o sei pq as pessoas tem tanto medo da figura da morte\n\nmano tu tem que se preocupar (ou n\u00e3o, tu j\u00e1 morreu mesmo) com quem/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173275564804911106"}], "id": "1173317229376692227", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052657809211478017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317167657435142"], "created_at": "2019-09-15T19:26:26.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173317167657435142", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899833663528910849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317119221493760"], "created_at": "2019-09-15T19:26:15.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173317119221493760", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131566651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/pBjtS6JI41", "expanded_url": "https://twitter.com/tounlinson/status/1173317093305049090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBjtS6JI41", "media_key": "3_1173317088112447489"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173317093305049090"], "created_at": "2019-09-15T19:26:08.000Z", "text": "se eu morrer do cora\u00e7\u00e3o foi ela quem matou https://t.co/pBjtS6JI41", "id": "1173317093305049090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992616943977926657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317070668423168"], "created_at": "2019-09-15T19:26:03.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "id": "1173317070668423168", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347526491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Hh1UEGFRfc", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1173316972005773312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hh1UEGFRfc", "media_key": "3_1173316961213845507"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 71, "tag": "DC"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "Esquadr\u00e3osuicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173316972005773312"], "created_at": "2019-09-15T19:25:39.000Z", "text": "Esse \u00e9 o novo elenco de Esquadr\u00e3o Suicida anunciado pelo James Gunn #DC #Esquadr\u00e3osuicida https://t.co/Hh1UEGFRfc", "id": "1173316972005773312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925074890381766656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316967199051776"], "created_at": "2019-09-15T19:25:38.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173316967199051776", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766719633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316952569327621"], "created_at": "2019-09-15T19:25:35.000Z", "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}], "id": "1173316952569327621", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232814749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.7052, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida ll"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/2A5xtye6bp", "expanded_url": "http://ow.ly/o0S130pxqGu", "display_url": "ow.ly/o0S130pxqGu"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2f19sMf5Jm", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1173316751892914176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2f19sMf5Jm", "media_key": "3_1173316745525960704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "EntretenimientoLD"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316751892914176"], "created_at": "2019-09-15T19:24:47.000Z", "text": "#EntretenimientoLD | James Gunn confirma el reparto completo de Escuadr\u00f3n Suicida ll https://t.co/2A5xtye6bp #List\u00ednDiario https://t.co/2f19sMf5Jm", "id": "1173316751892914176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "19236297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316723543425024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:24:40.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1173316723543425024", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107158447739432960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316633676451841"], "created_at": "2019-09-15T19:24:19.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173316633676451841", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993448614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 155, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e1ez Bardales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316478617247745"], "created_at": "2019-09-15T19:23:42.000Z", "text": "@JBCPERU Te acuerdas de los fiscales del suicida? Siempre lo cubrieron ahora ya no est\u00e1n , son independientes de las garras AproFijimoristas\nPel\u00e1ez Bardales lo limpio de todo al muy sinverguenza.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173145731663839232"}], "id": "1173316478617247745", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173316471080062986"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_unoacaso_", "id": "338600980"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:23:40.000Z", "text": "@_unoacaso_ Non voglio dribblare la domanda ma il problema \u00e8 pi\u00f9 ampio. Mi \u00e8 parso che la squadra non avesse un piano per l'inferiorit\u00e0 numerica. E se lo era non abbassare il baricentro e serrare le linee \u00e8 stata una tattica suicida. Pi\u00f9 colpe al tecnico che a Dessena comunque", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173315339649802240"}], "id": "1173316471080062986", "in_reply_to_user_id": "338600980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78336848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316432123387904"], "created_at": "2019-09-15T19:23:31.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "id": "1173316432123387904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316298438262784"], "created_at": "2019-09-15T19:22:59.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173316298438262784", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229013605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315879276298240"], "created_at": "2019-09-15T19:21:19.000Z", "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624483368230912"}], "id": "1173315879276298240", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346732763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "esmel08", "id": "983527496120496129"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "LuanaCris03", "id": "846375990771286016"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "mf__isa", "id": "950920219056312322"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "JojoRufi", "id": "1092871144028454912"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173315858279620608"], "created_at": "2019-09-15T19:21:14.000Z", "text": "@esmel08 @foolpll @RivxrWho @LuanaCris03 @mf__isa @Rocha1713 @euschatz @JojoRufi @lokaxakira Tipo, Dalila matou. Depois a pol\u00edcia encontrou o corpo e ela reconheceu que era o dele. Se ele estiver vivo vai ser um furo horroroso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173315139002675200"}], "id": "1173315858279620608", "in_reply_to_user_id": "983527496120496129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53931549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315741183029254"], "created_at": "2019-09-15T19:20:46.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173315741183029254", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375897567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315705556602880"], "created_at": "2019-09-15T19:20:38.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Encima, nos dej\u00f3 a Becerril como muestra de su desprecio...una basura el suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173285867504439296"}], "id": "1173315705556602880", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matheusverner", "id": "2930661358"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173315645062176769"], "created_at": "2019-09-15T19:20:23.000Z", "text": "@matheusverner @Zeebosz @WagnerThomazoni A Zoe \u00e9 feminista, a mulher que acusou um produtor de games de ser um estuprador, falsamente, sem provas. E ele se matou por qu\u00ea isso arruinou toda a vida dele, ele perdeu tudo, todas as oportunidades que tentava conquistar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173294800604487683"}], "id": "1173315645062176769", "in_reply_to_user_id": "2930661358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1104902932938530818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "telegram"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "xam\u00e3"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "lobo"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "lobo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173315639399895040"], "created_at": "2019-09-15T19:20:22.000Z", "text": "@cosmicfitzalan \u00e9 um jogo no telegram, tipo tem, aldeia, xam\u00e3, lobo, serial killer, suicida, e voc\u00ea tem que se juntar pra achar o lobo e matar ele, mata um por jogada, o suicida morre na forca mas vence a partida, se o lobo matar todos ele ganha o jogo e se a aldeia achar ela vence", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173315297522020353"}], "id": "1173315639399895040", "in_reply_to_user_id": "1070747491119845382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1908535568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 64, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Ruiz Massieu"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rosa_sol", "id": "162051912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315601248354304"], "created_at": "2019-09-15T19:20:13.000Z", "text": "RT @Rosa_sol: 15 09 1999 el exfiscal mexicano, Mario Ruiz Massieu se suicida en EEUU, donde estaba acusado de lavar dinero del narcotr\u00e1fico\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173302154649636865"}], "id": "1173315601248354304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761591799206907904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3508, "type": "Other", "normalized_text": "jotape"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cochecordero", "id": "1477497091"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "KbkIrausquin", "id": "724768488468803585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315561104838658"], "created_at": "2019-09-15T19:20:03.000Z", "text": "RT @cochecordero: @KbkIrausquin El jotape se nos puso suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173315375225868289"}], "id": "1173315561104838658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724768488468803585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/osOCifb6DG", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315399481528320"], "created_at": "2019-09-15T19:19:25.000Z", "text": "Con la m\u00fasica de Arjona quien no se suicida.... \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/osOCifb6DG", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173315399481528320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266180932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315381508923398"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "raisafuenmayor", "id": "431163958"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ALTAMIRANA2", "id": "1055761274"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "Gavil0224", "id": "137374218"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "yosoyzuliana", "id": "1307532943"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "GuaracuchaFB", "id": "3371400873"}, {"start": 82, "end": 90, "username": "ptopelo", "id": "83931842"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "Guerrea13", "id": "981571442"}, {"start": 102, "end": 109, "username": "Mafary", "id": "47496527"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "Maryjoochoa", "id": "116200071"}, {"start": 123, "end": 131, "username": "maigual", "id": "130927173"}, {"start": 132, "end": 141, "username": "Mary_Jar", "id": "366731196"}, {"start": 142, "end": 152, "username": "pascalise", "id": "154348069"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "PatriciaCozza", "id": "112593497"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "magdaz54", "id": "134264342"}, {"start": 178, "end": 189, "username": "mamaruza78", "id": "157819541"}, {"start": 190, "end": 201, "username": "Gisela_Ro_", "id": "100631130"}, {"start": 202, "end": 213, "username": "GochaSuper", "id": "2391563839"}, {"start": 214, "end": 223, "username": "Rominawi", "id": "367944833"}, {"start": 224, "end": 233, "username": "miliurca", "id": "39811300"}, {"start": 234, "end": 246, "username": "CATroyXXIII", "id": "186733966"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "bartvalletta", "id": "2360637179"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "bernardo_98364", "id": "1453055826"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:19:20.000Z", "text": "@raisafuenmayor @ALTAMIRANA2 @GuaraCuchaFE @Gavil0224 @yosoyzuliana @GuaracuchaFB @ptopelo @Guerrea13 @Mafary @Maryjoochoa @maigual @Mary_Jar @pascalise @PatriciaCozza @magdaz54 @mamaruza78 @Gisela_Ro_ @GochaSuper @Rominawi @miliurca @CATroyXXIII @bartvalletta @bernardo_98364 Esto es horroroso y te cuento que se volvi\u00f3 a ir una hora y media m\u00e1s.Tienen un \"suiche  suicida\" sube y baja mata artefactos y activa arree", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173285055961214977"}], "id": "1173315381508923398", "in_reply_to_user_id": "431163958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "262236196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "jotape"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KbkIrausquin", "id": "724768488468803585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315375225868289"], "created_at": "2019-09-15T19:19:19.000Z", "text": "@KbkIrausquin El jotape se nos puso suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173315183642652672"}], "id": "1173315375225868289", "in_reply_to_user_id": "724768488468803585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1477497091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315063073136641"], "created_at": "2019-09-15T19:18:04.000Z", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}], "id": "1173315063073136641", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100514342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4272, "type": "Organization", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 134, "end": 155, "probability": 0.6691, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314999965671424"], "created_at": "2019-09-15T19:17:49.000Z", "text": "@JBCPERU Eso ocurri\u00f3 en el primer Gobierno del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez.\nLa SUNEDU ya detect\u00f3 los MILLONES  desviados de la Universidad San Mart\u00edn a cuentas  en Malta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173090331002363905"}], "id": "1173314999965671424", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173314939475378179"], "created_at": "2019-09-15T19:17:35.000Z", "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "id": "1173314939475378179", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149380037956853760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314909779746818"], "created_at": "2019-09-15T19:17:28.000Z", "text": "RT @680carlos: Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173314334564503552"}], "id": "1173314909779746818", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860825196881641472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314909423247361"], "created_at": "2019-09-15T19:17:28.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173314909423247361", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015377014755414016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314882772639744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:17:21.000Z", "text": "@Frospigliosi @Politico_pe Igual que el ladr\u00f3n suicida y la hija de un preso por ladr\u00f3n y asesino", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171399803537973250"}], "id": "1173314882772639744", "in_reply_to_user_id": "50374512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Centinelas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wingcdmutant", "id": "952604365449252864"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314830381355008"], "created_at": "2019-09-15T19:17:09.000Z", "text": "@wingcdmutant Bueno en eso tienes raz\u00f3n, lo bueno que ya pas\u00f3 todo eso de los Centinelas... Casi no fue misi\u00f3n suicida, \u00bfno?.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173314405553135618"}], "id": "1173314830381355008", "in_reply_to_user_id": "952604365449252864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173017088606101504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173314796986470400"], "created_at": "2019-09-15T19:17:01.000Z", "text": "perereca suicida se joga na pika, se mata na pika", "id": "1173314796986470400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719697739542630401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314775650058240"], "created_at": "2019-09-15T19:16:56.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173314775650058240", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230287938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314623883350016"], "created_at": "2019-09-15T19:16:20.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173314623883350016", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580669198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314482673786881"], "created_at": "2019-09-15T19:15:46.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173314482673786881", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192661690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "id": "1173314334564503552", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "author_id": "212204767"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314195275882496"], "created_at": "2019-09-15T19:14:37.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173314195275882496", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3668314036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314190821515265"], "created_at": "2019-09-15T19:14:36.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173314190821515265", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3287972600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314189877751808"], "created_at": "2019-09-15T19:14:36.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173314189877751808", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566730247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314125344268294"], "created_at": "2019-09-15T19:14:21.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173314125344268294", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148451689520881664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173314071967469574"], "created_at": "2019-09-15T19:14:08.000Z", "text": "Eu tenho ODIO de quem menospreza a dor de quem de suicida, pqp\nA aberra\u00e7\u00e3o que eu ouvi aqui t\u00f4 tentando esquecer pra evitar brigar", "id": "1173314071967469574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189367642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314054837981184"], "created_at": "2019-09-15T19:14:04.000Z", "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}], "id": "1173314054837981184", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113539508178497538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314037406294016"], "created_at": "2019-09-15T19:14:00.000Z", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "id": "1173314037406294016", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792462614294966272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/wV6wfewrI6", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173313998105636864"], "created_at": "2019-09-15T19:13:50.000Z", "text": "Gato suicida. \ud83d\ude02 https://t.co/wV6wfewrI6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173313998105636864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155464471189438466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.473, "type": "Organization", "normalized_text": "mendes"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n9BqGE7iR9", "expanded_url": "https://t.co/n9BqGE7iR9", "display_url": "t.co/n9BqGE7iR9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173313961959329797"], "created_at": "2019-09-15T19:13:42.000Z", "text": "RT @whyinyou: se algum dia eu morrer e n\u00e3o ser por velhice, vai ser porque o mendes me matou https://t.co/n9BqGE7iR9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173298162934714368"}], "id": "1173313961959329797", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105989378290212865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313949347004416"], "created_at": "2019-09-15T19:13:39.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173313949347004416", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130406221427617792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 70, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173313699567869954"], "created_at": "2019-09-15T19:12:39.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172984820437270529"}], "id": "1173313699567869954", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8185, "type": "Other", "normalized_text": "anaide"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "theussxx2", "id": "1029625960642084864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173313644060450816"], "created_at": "2019-09-15T19:12:26.000Z", "text": "@theussxx2 relatado como suicido kk puff. e anaide se matou dias depois.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310339066318848"}], "id": "1173313644060450816", "in_reply_to_user_id": "1029625960642084864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87019066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313590402703362"], "created_at": "2019-09-15T19:12:13.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173313590402703362", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595266562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "JamesGunn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313408365711360"], "created_at": "2019-09-15T19:11:30.000Z", "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGunn\n\nhttps://t.co/J7xfolKY\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173203111936241664"}], "id": "1173313408365711360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423677301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313335867117569"], "created_at": "2019-09-15T19:11:13.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "id": "1173313335867117569", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260913121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313277264314369"], "created_at": "2019-09-15T19:10:59.000Z", "text": "RT @culturaocio: Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173263232053776385"}], "id": "1173313277264314369", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423677301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313269118824448"], "created_at": "2019-09-15T19:10:57.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173313269118824448", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039613945693265921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313212508360704"], "created_at": "2019-09-15T19:10:43.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173313212508360704", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083273676143771649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313112323350529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:10:19.000Z", "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "id": "1173313112323350529", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99665921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313045482876928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:10:03.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "id": "1173313045482876928", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183901124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3348, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasLYC"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kt9CkgrglA", "expanded_url": "http://eufm.red/qfvdp4", "display_url": "eufm.red/qfvdp4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/adolescente-suicida-ser-humillada-profesora-mancharse-sangre-menstrual_201909155d7e21900cf26d8cd65dbf99.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasLYC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173313032619008001"], "created_at": "2019-09-15T19:10:00.000Z", "text": "#NoticiasLYC Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual https://t.co/kt9CkgrglA", "id": "1173313032619008001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "171434218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312984418082817"], "created_at": "2019-09-15T19:09:49.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173312984418082817", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243667286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312976620797959"], "created_at": "2019-09-15T19:09:47.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173312976620797959", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978902589302624258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312952914591744"], "created_at": "2019-09-15T19:09:41.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173312952914591744", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1384691497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312679198347265"], "created_at": "2019-09-15T19:08:36.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "id": "1173312679198347265", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2305385232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312588412837894"], "created_at": "2019-09-15T19:08:14.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173312588412837894", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65466527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173312397655904256"], "created_at": "2019-09-15T19:07:29.000Z", "text": "@stdxx_ Sim eu sou suicida e ego\u00edsta \n\nS\u00f3 eu posso querer morrer, grr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310682839814145"}], "id": "1173312397655904256", "in_reply_to_user_id": "731558039438954497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2224033021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312358812442630"], "created_at": "2019-09-15T19:07:20.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173312358812442630", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472431812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312242332393480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adrissima", "id": "221361234"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:06:52.000Z", "text": "@adrissima A veces pienso que continuar esta vida es una penitencia... (Y no soy suicida).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310224264048651"}], "id": "1173312242332393480", "in_reply_to_user_id": "221361234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460866021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/hBXaYfiYJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1173310514560155650", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173312219905482752"], "created_at": "2019-09-15T19:06:46.000Z", "text": "o motivo de nunca mais andar no banco da frente de uber (\u00e9, eu ia na frente completamente suicida). \nele come\u00e7ou a fazer perguntas \"tu trabalha?\", \"e namorado, tem?\" disse que n\u00e3o, mas n\u00e3o tinha interesse, \"quantos anos tu tem? \u00e9 novinha n\u00e9\"........ https://t.co/hBXaYfiYJ5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173310514560155650"}], "id": "1173312219905482752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3347036386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312127941132288"], "created_at": "2019-09-15T19:06:25.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173312127941132288", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147772870862540800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312085557690369"], "created_at": "2019-09-15T19:06:14.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173312085557690369", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333514336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173312050866610180"], "created_at": "2019-09-15T19:06:06.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "id": "1173312050866610180", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374843031"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173311922634186752"], "created_at": "2019-09-15T19:05:36.000Z", "text": "Valha mds outra menina do militar de Juazeiro se suicidou e t\u00e1 tendo amea\u00e7a de atentado no 2 grau, gente??? O que t\u00e1 acontecendo?????????????", "id": "1173311922634186752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2189367642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6701, "type": "Organization", "normalized_text": "CDTM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cesar57990066", "id": "1085890049055645696"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173311808809029632"], "created_at": "2019-09-15T19:05:08.000Z", "text": "RT @Cesar57990066: @CARLOSMESIA HDP, CDTM, en toda sociedad con valores, si un pol\u00edtico es percibido como delincuente, este se ve moralment\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172803474456764418"}], "id": "1173311808809029632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "don draper"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173311570325192704"], "created_at": "2019-09-15T19:04:12.000Z", "text": "o don draper volta completamente deprimido maluco e o pessoal fala quer saber vc vai ficar na sala onde o cara l\u00e1 se suicidou..?? setembro amarelo v\u00e9i", "id": "1173311570325192704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "151585950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Safran"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173311323712737280"], "created_at": "2019-09-15T19:03:13.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Daniela Melchior, Mayling NG, Peter Safran (produtor de v\u00e1rios filmes da DC) e membros da equipe de Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173034627415629824"}], "id": "1173311323712737280", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546"}, {"geo": {"place_id": "c38684a7e6a66610"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173311202090307584"], "created_at": "2019-09-15T19:02:44.000Z", "text": "Acabo de encontrar un poema que escrib\u00ed hace tiempo que se llama \u201ccosas que preferir\u00eda no saber\u201d. Por algo lo llam\u00e9 as\u00ed, pero oye mi modo suicida on me ha hecho releerlo y ya era lo que me faltaba hoy.", "id": "1173311202090307584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "461035480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6701, "type": "Organization", "normalized_text": "CDTM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cesar57990066", "id": "1085890049055645696"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173311055264702470"], "created_at": "2019-09-15T19:02:09.000Z", "text": "RT @Cesar57990066: @CARLOSMESIA HDP, CDTM, en toda sociedad con valores, si un pol\u00edtico es percibido como delincuente, este se ve moralment\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172803474456764418"}], "id": "1173311055264702470", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1173310964869079041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "021_braga", "id": "1441640071262658562"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "th_viana10", "id": "4877216907"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:01:47.000Z", "text": "@021_Braga @th_viana10 Clbc suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173305793145450497"}], "id": "1173310964869079041", "in_reply_to_user_id": "909942800371904512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2961553551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310856274337794"], "created_at": "2019-09-15T19:01:21.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173310856274337794", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3039985885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310821562236928"], "created_at": "2019-09-15T19:01:13.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173310821562236928", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360168947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "beyonce"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173310796107067395"], "created_at": "2019-09-15T19:01:07.000Z", "text": "RT @viajadaum: &gt; beyonce imitando um avi\u00e3o no memorial do 11 de setembro\n\n&gt; marina cantando sobre ser uma suicida arrependida pra crian\u00e7as\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173272817112113152"}], "id": "1173310796107067395", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153798652839809024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310765530378241"], "created_at": "2019-09-15T19:01:00.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173310765530378241", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976422388152786944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310673952157700"], "created_at": "2019-09-15T19:00:38.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173310673952157700", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479881590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 301, "end": 308, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 323, "end": 346, "url": "https://t.co/6UALV38suU", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/esporte/flamengo/ministerio-publico-nao-denuncia-bandeira-demais-indiciados-pelo-incendio-no-ninho-23815699.html", "display_url": "m.extra.globo.com/esporte/flamen\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cjunioraf3", "id": "1052271162481356801"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "_Imortal10", "id": "227421452"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "Lordfla92", "id": "1031677047473623040"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "sportrecife", "id": "106420963"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173310665798430722"], "created_at": "2019-09-15T19:00:36.000Z", "text": "@cjunioraf3 @LPdigitalheartb @_Imortal10 @Lordfla92 @FoxSportsBrasil @Flamengo @sportrecife @portalR7 Not\u00edcia velha d++, minist\u00e9rio p\u00fablico n\u00e3o denunciou ningu\u00e9m ainda, t\u00e1 aguardando o fim da investiga\u00e7\u00e3o, se vc ao menos abrir a mat\u00e9ria vai ver que tem muito mais coisas envolvidas do que s\u00f3 \" aiin o Flamengo que matou \"\n\nhttps://t.co/6UALV38suU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173310082873987078"}], "id": "1173310665798430722", "in_reply_to_user_id": "1052271162481356801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121598169987584004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310664091344897"], "created_at": "2019-09-15T19:00:36.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173310664091344897", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113602861945040898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3348, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasLYC"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8cYjOafXVI", "expanded_url": "http://eufm.red/qfvdp2", "display_url": "eufm.red/qfvdp2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasLYC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310514518253573"], "created_at": "2019-09-15T19:00:00.000Z", "text": "#NoticiasLYC Una adolescente se suicida tras ser humillada por su profesora al mancharse con sangre menstrual https://t.co/8cYjOafXVI", "id": "1173310514518253573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87666970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310510273638401"], "created_at": "2019-09-15T18:59:59.000Z", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}], "id": "1173310510273638401", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139724307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Drogas"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173310507178221568"], "created_at": "2019-09-15T18:59:58.000Z", "text": "\u201cDrogas s\u00e3o suicida \u201c by: mari", "id": "1173310507178221568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514409436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173310422763671557"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:59:38.000Z", "text": "@bchartsnet ela mesma que se matou com o estrelismo dela", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173298932539170816"}], "id": "1173310422763671557", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3785392396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310340454592513"], "created_at": "2019-09-15T18:59:18.000Z", "text": "RT @Jhnicolini: Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173279521031774208"}], "id": "1173310340454592513", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910403758273699840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310332162531328"], "created_at": "2019-09-15T18:59:16.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173310332162531328", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970499497741647872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310008831959047"], "created_at": "2019-09-15T18:57:59.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173310008831959047", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110139078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309910483984384"], "created_at": "2019-09-15T18:57:36.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173309910483984384", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2665463588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309891768922113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:57:31.000Z", "text": "RT @krugger65: @PeruanoComunica @lescribas @MartinVizcarraC Seguidor del #suicida pero de la banda de est\u00fapidos", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172654525737558016"}], "id": "1173309891768922113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309807404748800"], "created_at": "2019-09-15T18:57:11.000Z", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}], "id": "1173309807404748800", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119389796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309664009838592"], "created_at": "2019-09-15T18:56:37.000Z", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}], "id": "1173309664009838592", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878995178853412864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309615301431296"], "created_at": "2019-09-15T18:56:25.000Z", "text": "RT @culturaocio: Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173263232053776385"}], "id": "1173309615301431296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121385551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309564059639816"], "created_at": "2019-09-15T18:56:13.000Z", "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}], "id": "1173309564059639816", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407831713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.581, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1990_montse", "id": "855434074374250497"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EpaAlejandro_", "id": "1064514362038210560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309417846185989"], "created_at": "2019-09-15T18:55:38.000Z", "text": "@1990_montse @EpaAlejandro_ Claro pero esa ya pas\u00f3. La nueva moda es ser suicida sin ser emo o algo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173265347446759430"}], "id": "1173309417846185989", "in_reply_to_user_id": "855434074374250497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98403446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309404017561602"], "created_at": "2019-09-15T18:55:35.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173309404017561602", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343560709"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309210014171137"], "created_at": "2019-09-15T18:54:49.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173309210014171137", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077696636795662336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173309086647144449"], "created_at": "2019-09-15T18:54:19.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173309086647144449", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945071605587283970"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1173308998898110465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Redeula", "id": "23082932"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "ddelvalensiano", "id": "990704460845416448"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:53:59.000Z", "text": "@Redeula @ddelvalensiano Qualsevol parlant nadiu de qualsevol llengua no-castellana de l'Estat i que alhora se senti espanyol, o b\u00e9 \u00e9s un ignorant, o b\u00e9 \u00e9s un inconscient, o b\u00e9 \u00e9s un su\u00efcida o b\u00e9 un copr\u00f2fag.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173259833589604352"}], "id": "1173308998898110465", "in_reply_to_user_id": "23082932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3325461831"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308940697952256"], "created_at": "2019-09-15T18:53:45.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173308940697952256", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541991212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173308804970233856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriotamayara", "id": "4203025781"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:53:12.000Z", "text": "RT @PatriotaMayara: Meu Deus e essa menina de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMeu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i ao ver esses casos, que o senhor possa confor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173302400754573312"}], "id": "1173308804970233856", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899025051185553408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/cu5jsMLusy", "expanded_url": "https://www.mundiario.com/articulo/cultura/james-gunn-revela-reparto-completo-proxima-escuadron-suicida/20190915205130163777.html", "display_url": "mundiario.com/articulo/cultu\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "mundiario", "id": "838411267"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308738226335745"], "created_at": "2019-09-15T18:52:56.000Z", "text": "James Gunn revela el reparto completo de la pr\u00f3xima Escuadr\u00f3n Suicida\ud83c\udfac... v\u00eda @mundiario \nhttps://t.co/cu5jsMLusy", "id": "1173308738226335745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838411267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308652612177921"], "created_at": "2019-09-15T18:52:36.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "id": "1173308652612177921", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323795225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/EaSwny3Sti", "expanded_url": "https://twitter.com/TitoLA09/status/1173251708501336064", "display_url": "twitter.com/TitoLA09/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308535591133185"], "created_at": "2019-09-15T18:52:08.000Z", "text": "Favores pol\u00edticos del suicida. https://t.co/EaSwny3Sti", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173251708501336064"}], "id": "1173308535591133185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308496726626306"], "created_at": "2019-09-15T18:51:59.000Z", "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}], "id": "1173308496726626306", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452336142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308473221767168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:51:53.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1173308473221767168", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51254364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308463943995392"], "created_at": "2019-09-15T18:51:51.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173308463943995392", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35426947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Edward Cullen"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308331055812608"], "created_at": "2019-09-15T18:51:19.000Z", "text": "No os pong\u00e1is as\u00ed, cualquiera habr\u00eda hecho lo mismo por una hermana enchochada por tu mejor amigo que adem\u00e1s se pone suicida y pesada. \n\nAhora Stefan caza conejos para alimentarse de su sangre y es un Edward Cullen de la vida y es muy decepcionante para Klaus as\u00ed que pasa de \u00e9l.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173308025869918214"}], "id": "1173308331055812608", "in_reply_to_user_id": "561350443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "561350443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308327943647234"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "errezege", "id": "2534454513"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:51:19.000Z", "text": "@errezege Escoria suicida ,le deseo lo peor", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173302295037194245"}], "id": "1173308327943647234", "in_reply_to_user_id": "2534454513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4827890596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308246859366400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:50:59.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173151256912809984"}], "id": "1173308246859366400", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902857094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308231273320459"], "created_at": "2019-09-15T18:50:56.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173308231273320459", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165210355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308199690219520"], "created_at": "2019-09-15T18:50:48.000Z", "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}], "id": "1173308199690219520", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909335023383441408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173308109303029762"], "created_at": "2019-09-15T18:50:26.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida que trilha sonora foda", "id": "1173308109303029762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019817879284453376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "Madriz"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/CNdEpPx5q3", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307807900286977"], "created_at": "2019-09-15T18:49:15.000Z", "text": "Soldado del ejercito se suicida en departamento de Madriz https://t.co/CNdEpPx5q3", "id": "1173307807900286977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151607442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307738455191552"], "created_at": "2019-09-15T18:48:58.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173307738455191552", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3151367285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "dany"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3796, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.316, "type": "Other", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.3501, "type": "Person", "normalized_text": "jon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173307628799311872"], "created_at": "2019-09-15T18:48:32.000Z", "text": "@AlvarengBruno pra mim o ep acabou ali\ndany matou o jon depois e todos inimigos\no norte se curvou\nwesteros ficou prospera\nmais drag\u00f5es surgiram n\u00e3o sei como mas surgiu e ela descobriu antes de matar o jon que tava gravida e a Casa dela saiu da extin\u00e7\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173278021060612097"}], "id": "1173307628799311872", "in_reply_to_user_id": "3755068043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2855873267"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307604044525575"], "created_at": "2019-09-15T18:48:26.000Z", "text": "@chio_quiroga El gato suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173307604044525575", "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567501156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173307585413431298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriotamayara", "id": "4203025781"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:48:22.000Z", "text": "RT @PatriotaMayara: Meu Deus e essa menina de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMeu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i ao ver esses casos, que o senhor possa confor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173302400754573312"}], "id": "1173307585413431298", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835209407151616002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/5T6rB0356w", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2cUMTmpNr_/?igshid=tvmi6iusi2t7", "display_url": "instagram.com/p/B2cUMTmpNr_/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 212, "tag": "sa\u00fademental"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173307552593039361"], "created_at": "2019-09-15T18:48:14.000Z", "text": "Vamos falar sobre suic\u00eddio? Neste v\u00eddeo, eu falo sobre tr\u00eas mitos relacionados ao suic\u00eddio. S\u00e3o eles:\n\ud83d\udc49 suic\u00eddio acontece sem aviso pr\u00e9vio\n\ud83d\udc49 uma vez suicida sempre suicida \n\ud83d\udc49 suic\u00eddio \u00e9 heredit\u00e1rio \n\n#sa\u00fademental\u2026 https://t.co/5T6rB0356w", "id": "1173307552593039361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175425916"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307532028317698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:48:09.000Z", "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "id": "1173307532028317698", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473618000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307467075186689"], "created_at": "2019-09-15T18:47:53.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173307467075186689", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022630450668494848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307449341894662"], "created_at": "2019-09-15T18:47:49.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173307449341894662", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921689304795148288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307446141624321"], "created_at": "2019-09-15T18:47:48.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "id": "1173307446141624321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307406534623232"], "created_at": "2019-09-15T18:47:39.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173307406534623232", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4811350568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307362104487936"], "created_at": "2019-09-15T18:47:28.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}], "id": "1173307362104487936", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/k5xekMEY2w", "expanded_url": "https://bit.ly/2MLlm4Z", "display_url": "bit.ly/2MLlm4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307309566693376"], "created_at": "2019-09-15T18:47:16.000Z", "text": "RT @_ibima: Profesionales de @HRegionalMalaga e @_ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/k5xekMEY2w", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167435238382985217"}], "id": "1173307309566693376", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6477792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307305233965067"], "created_at": "2019-09-15T18:47:15.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173307305233965067", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116816250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Silva"}, {"start": 289, "end": 300, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Santos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SergioSG", "id": "33086807"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "CrisCastroGalo", "id": "69387609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173307304332210177"], "created_at": "2019-09-15T18:47:15.000Z", "text": "@SergioSG @CrisCastroGalo Hoje foi culpa do treinador. Tenho certeza que mandou o time se poupar no primeiro tempo. Galo n\u00e3o pressionou o Inter em nenhum momento do primeiro tempo.\nE matou o time no intervalo. Com rever e L\u00e9o Silva n\u00e3o d\u00e1 pra deixar a zaga desprotegida. Sem falar da mina F\u00e1bio Santos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173299381392551936"}], "id": "1173307304332210177", "in_reply_to_user_id": "33086807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719601228808876032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307285583478784"], "created_at": "2019-09-15T18:47:10.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173307285583478784", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822169952333377536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307200443469825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sbuenanueva", "id": "1033507076"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:46:50.000Z", "text": "RT @sbuenanueva: 3. Cualquier ganancia que se obtenga as\u00ed resulta insignificante ante la p\u00e9rdida mayor que supone no poder confiar ya en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173293723028996100"}], "id": "1173307200443469825", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115369578345922560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307131547856897"], "created_at": "2019-09-15T18:46:33.000Z", "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "id": "1173307131547856897", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483185593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307075100893185"], "created_at": "2019-09-15T18:46:20.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173307075100893185", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498994627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "dory"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173307016779055104"], "created_at": "2019-09-15T18:46:06.000Z", "text": "domingo passado assisti esquadr\u00e3o suicida agora acho que vou assistir procurando dory pq nunca vi", "id": "1173307016779055104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324620403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307012915978240"], "created_at": "2019-09-15T18:46:05.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173307012915978240", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960764523681640448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173307011095773186"], "created_at": "2019-09-15T18:46:05.000Z", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}], "id": "1173307011095773186", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125930809712697344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306889611960326"], "created_at": "2019-09-15T18:45:36.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173306889611960326", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195086125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306832913408002"], "created_at": "2019-09-15T18:45:22.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173306832913408002", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953073124869894144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CEHbLdZw21", "expanded_url": "https://noticiascristianas.com/nino-se-suicida-porque-su-madre-le-quito-el-celular/", "display_url": "noticiascristianas.com/nino-se-suicid\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306806862589952"], "created_at": "2019-09-15T18:45:16.000Z", "text": "NI\u00d1O SE SUICIDA PORQUE SU MADRE LE QUIT\u00d3 EL CELULAR https://t.co/CEHbLdZw21", "id": "1173306806862589952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113133719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306782292283393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "normitalonso", "id": "1143254497201991682"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "ReyesMedinilla", "id": "1099291605658464256"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "WendyBrea", "id": "1101193364941258753"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "EusebioRod1984", "id": "1143265770576764933"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "AinoaSanchez17", "id": "1169663323853508608"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "AhinoaHernand3z", "id": "1100759635949207554"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "Gabyfr80", "id": "1098673002642849794"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "ClaraLuisaPere1", "id": "1099303122663600130"}, {"start": 129, "end": 143, "username": "AnakarlaRojas", "id": "1144701211238645760"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "gutierrez_onel", "id": "1114144278874398721"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:45:10.000Z", "text": "@normitalonso @DiazCanelB @ReyesMedinilla @WendyBrea @EusebioRod1984 @AinoaSanchez17 @AhinoaHernand3z @Gabyfr80 @ClaraLuisaPere1 @AnakarlaRojas @gutierrez_onel Resiste. Olvidaste el Periodo Especial, por eso tanta gente, que llamas ratas se fueron y gracias a ellos entran d\u00f3lares al pa\u00eds. No todo el mundo o es enchufado o es masoquista, miembro de una secta fundamentalista suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173304272601174016"}], "id": "1173306782292283393", "in_reply_to_user_id": "1143254497201991682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217195594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306743750897665"], "created_at": "2019-09-15T18:45:01.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173306743750897665", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047026490397876225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306593766793216"], "created_at": "2019-09-15T18:44:25.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173306593766793216", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104047370"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306526787915776"], "created_at": "2019-09-15T18:44:09.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173306526787915776", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115301992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306508693692416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:44:05.000Z", "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "id": "1173306508693692416", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529298787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "katiaespinoz", "id": "226058995"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306301172060160"], "created_at": "2019-09-15T18:43:15.000Z", "text": "@katiaespinoz Gato suicida jajaja. Me da risa c\u00f3mo lo sac\u00f3 el se\u00f1or de abajo de la llanta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173302529750437890"}], "id": "1173306301172060160", "in_reply_to_user_id": "226058995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175072912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306292582137860"], "created_at": "2019-09-15T18:43:13.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173306292582137860", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302623023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306291349073920"], "created_at": "2019-09-15T18:43:13.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173306291349073920", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911328452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306174508322821"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramirodiez", "id": "41127480"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:42:45.000Z", "text": "RT @ramirodiez: Le\u00ed que hay flores con vocaci\u00f3n suicida: Las que nacen en la mitad de la carrilera del tren.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173230788768337920"}], "id": "1173306174508322821", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065762983895281664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306062914707456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cocaolivet", "id": "408443149"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:42:19.000Z", "text": "@cocaolivet @_sofibarrera fue un acto suicida probablemente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173305553289977856"}], "id": "1173306062914707456", "in_reply_to_user_id": "408443149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052377866703388673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306031499370496"], "created_at": "2019-09-15T18:42:11.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173306031499370496", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409687903"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306029603377154"], "created_at": "2019-09-15T18:42:11.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173306029603377154", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712485266628317184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173306023014256640"], "created_at": "2019-09-15T18:42:09.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173306023014256640", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749378617746952192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/eQjcB3p0Kg", "expanded_url": "https://twitter.com/bruunoconti/status/1173305885466251264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eQjcB3p0Kg", "media_key": "3_1173305881506852870"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173305885466251264"], "created_at": "2019-09-15T18:41:36.000Z", "text": "@MussumAlive Kkk e eu li outro dizendo que literalmente se matou, mas ainda esta vivo rsrs. Gente estranha. https://t.co/eQjcB3p0Kg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173288136904007682"}], "id": "1173305885466251264", "in_reply_to_user_id": "20771988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "213699831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305821578563584"], "created_at": "2019-09-15T18:41:21.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305821578563584", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161359676564525056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MuertosArg", "id": "793820524875046912"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305811222847489"], "created_at": "2019-09-15T18:41:19.000Z", "text": "RT @MuertosArg: 15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173206075992084480"}], "id": "1173305811222847489", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120237517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305783162953739"], "created_at": "2019-09-15T18:41:12.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305783162953739", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955856251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305719967363072"], "created_at": "2019-09-15T18:40:57.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173305719967363072", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252698033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305717391941632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:40:56.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1173305717391941632", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78347027"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305600777867264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:40:28.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1173305600777867264", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036660324508868614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Gaga"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Sia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305579378552833"], "created_at": "2019-09-15T18:40:23.000Z", "text": "no me estar\u00eda haciendo bien escuchar los ac\u00fasticos de Gaga y Sia. Domingo suicida.", "id": "1173305579378552833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190553654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305536294637570"], "created_at": "2019-09-15T18:40:13.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173305536294637570", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609592631"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305534130327558"], "created_at": "2019-09-15T18:40:12.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305534130327558", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705245307919945729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ZilZlDXJQJ", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1074025.escuadron-suicida-recluta-a-cosio.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/107402\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "Cos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305480791261185"], "created_at": "2019-09-15T18:40:00.000Z", "text": "'Escuadr\u00f3n suicida' recluta a #Cos\u00edo  https://t.co/ZilZlDXJQJ", "id": "1173305480791261185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164777194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305475963740160"], "created_at": "2019-09-15T18:39:59.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173305475963740160", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69721782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305471605837826"], "created_at": "2019-09-15T18:39:58.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305471605837826", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798681198033707008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305357810057216"], "created_at": "2019-09-15T18:39:30.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305357810057216", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895777450537480192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305307327553536"], "created_at": "2019-09-15T18:39:18.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305307327553536", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796179778663485440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305303774838784"], "created_at": "2019-09-15T18:39:18.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305303774838784", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118363775294373889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305173202165761"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "SoyPuri", "id": "144288146"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:38:46.000Z", "text": "@MartinSchapiro_ @SoyPuri Una situaci\u00f3n terrible y una chica suicida, con evidentes problemas psiqui\u00e1tricos. El suicidio no sirve para la causa. Destacar estas actitudes es contraproducente para la gente con problemas que est\u00e1 en el borde. Hace que se copien estas conductas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172995501496700928"}], "id": "1173305173202165761", "in_reply_to_user_id": "226803756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1519634406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.728, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/I4jU8ZGMuK", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-policia-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305126796185600"], "created_at": "2019-09-15T18:38:35.000Z", "text": "Se suicida polic\u00eda en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/I4jU8ZGMuK", "id": "1173305126796185600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98171865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305101924143106"], "created_at": "2019-09-15T18:38:29.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173305101924143106", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170775497250430976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/IJacuIqj9m", "expanded_url": "https://atabales.net/hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/", "display_url": "atabales.net/hombre-se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305045607231488"], "created_at": "2019-09-15T18:38:16.000Z", "text": "Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija https://t.co/IJacuIqj9m", "id": "1173305045607231488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275105547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/IJacuIqj9m", "expanded_url": "https://atabales.net/hombre-se-suicida-al-hacer-explotar-su-casa-el-dia-de-la-boda-de-su-hija/", "display_url": "atabales.net/hombre-se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305012207984643"], "created_at": "2019-09-15T18:38:08.000Z", "text": "Hombre se suicida al hacer explotar su casa el d\u00eda de la boda de su hija - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/IJacuIqj9m", "id": "1173305012207984643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275105547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304988589875200"], "created_at": "2019-09-15T18:38:02.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173304988589875200", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632883658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304969770020870"], "created_at": "2019-09-15T18:37:58.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173304969770020870", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279634647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304936785989632"], "created_at": "2019-09-15T18:37:50.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173304936785989632", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3143123787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304920382029829"], "created_at": "2019-09-15T18:37:46.000Z", "text": "RT @arigameplays: No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173304763796066304"}], "id": "1173304920382029829", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875079676162707456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173304763796066304", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "author_id": "2597010860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304759090122752"], "created_at": "2019-09-15T18:37:08.000Z", "text": "RT @diariodeavisos: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #Sucesos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172965997986353154"}], "id": "1173304759090122752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3398606199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "BIOETICA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304651447488517"], "created_at": "2019-09-15T18:36:42.000Z", "text": "Pero que lindo d\u00eda para estar encerrada estudiando BIOETICA *se suicida*", "id": "1173304651447488517", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1067209736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304628047482880"], "created_at": "2019-09-15T18:36:36.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173304628047482880", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363945958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304477279031297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btriton", "id": "64295310"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:36:00.000Z", "text": "RT @btriton: @hectorbecerrilr Cual muerto el suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173260663252291584"}], "id": "1173304477279031297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068242856178053122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304434413252609"], "created_at": "2019-09-15T18:35:50.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173304434413252609", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897538338718179333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304411596173314"], "created_at": "2019-09-15T18:35:45.000Z", "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "id": "1173304411596173314", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073599161751220224"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1173304341668728832"], "created_at": "2019-09-15T18:35:28.000Z", "text": "@suicida_mne \u041e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u044f\u044e, \u0447\u0442\u043e \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u044b\u043d\u044f \u0441\u0430\u043c\u044b\u0435 \u043e\u0431\u0432\u043e\u0440\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0449\u0435\u0447\u043a\u0438 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173164168993751040"}], "id": "1173304341668728832", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120326265611988998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304303303479296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:35:19.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1173304303303479296", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906918800393592832"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173304250543333379"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chedisagio", "id": "44487069"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:35:06.000Z", "text": "@chedisagio certo che per dare addosso a Salvini vi vendereste la mamma e pure la nonna Maddai \u00e8 un  bel gesto Greta si \u00e9  salvata ed \u00e8 una speranza per gli altri bambini non come il tuo collega che volevaSalvini  suicida per far curare la sua bimba da persone competenti magari alla bibbiano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173248416610246656"}], "id": "1173304250543333379", "in_reply_to_user_id": "44487069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392301218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304102408863744"], "created_at": "2019-09-15T18:34:31.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173304102408863744", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357920865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Geoffrey Kamworor"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Record Mundial"}, {"start": 119, "end": 145, "probability": 0.5794, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Marat\u00f3n de Copenhague"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3wutPVFffA", "expanded_url": "https://twitter.com/petercortes79/status/1173303922926051328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wutPVFffA", "media_key": "3_1173303907784646656"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3wutPVFffA", "expanded_url": "https://twitter.com/petercortes79/status/1173303922926051328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wutPVFffA", "media_key": "3_1173303912285163521"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3wutPVFffA", "expanded_url": "https://twitter.com/petercortes79/status/1173303922926051328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wutPVFffA", "media_key": "3_1173303918534656001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173303922926051328"], "created_at": "2019-09-15T18:33:48.000Z", "text": "Con un impresionante tiempo de 58:01 y ritmo suicida, el Keniano Geoffrey Kamworor logra un nuevo Record Mundial en el Medio Marat\u00f3n de Copenhague. \ud83d\udc4a https://t.co/3wutPVFffA", "id": "1173303922926051328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2908864721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173303847558754304"], "created_at": "2019-09-15T18:33:30.000Z", "text": "peter capaldi no esquadrao suicida, agora o filme fica bom", "id": "1173303847558754304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000869753819488256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173303745788162048"], "created_at": "2019-09-15T18:33:06.000Z", "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "id": "1173303745788162048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283261329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173303722161692674"], "created_at": "2019-09-15T18:33:00.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173303722161692674", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792688278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173303657535852549"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:32:45.000Z", "text": "RT @daniprhs: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173079329917587460"}], "id": "1173303657535852549", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888473752161464321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4599, "type": "Other", "normalized_text": "Zorrino"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Adefesio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173303567689691137"], "created_at": "2019-09-15T18:32:24.000Z", "text": "@hectorbecerrilr \"Zorrino\", D\u00e9jalo en paz al megacorrupto suicida @AlanGarciaPeru ,siquiera en su tumba, Adefesio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173285867504439296"}], "id": "1173303567689691137", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2597286806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Gatito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anto_Gattomix", "id": "1138940246240968711"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173303437943066624"], "created_at": "2019-09-15T18:31:53.000Z", "text": "@Anto_Gattomix Oooooooh!!! Gatito suicida!!! Tanto por vivir y se resigna a dejarse matar por una rueda... Me llora el coraz\u00f3n. Gracias amable caballero.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173255004779683841"}], "id": "1173303437943066624", "in_reply_to_user_id": "1138940246240968711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464339790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173303435187367936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "patriotamayara", "id": "4203025781"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:31:52.000Z", "text": "RT @PatriotaMayara: Meu Deus e essa menina de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMeu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i ao ver esses casos, que o senhor possa confor\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173302400754573312"}], "id": "1173303435187367936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968717717384593409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4082, "type": "Other", "normalized_text": "PS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173303307256893440"], "created_at": "2019-09-15T18:31:22.000Z", "text": "@Suicida_Comp Creo que habla del PS ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173302458887626752"}], "id": "1173303307256893440", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806353667683131392"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173303126989914112"], "created_at": "2019-09-15T18:30:39.000Z", "text": "@drseudri Mdr et moi je fais rire seulement mon matou et je peux te dire qu\u2019il se fend la poire avec moi!!  bonne soir\u00e9e\ud83d\ude0a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173302742812676101"}], "id": "1173303126989914112", "in_reply_to_user_id": "1128003430503583745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059924695359873029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/tIEeiCGMoz", "expanded_url": "https://cinestera.com.br/esquadrao-suicida-diretor-divulga-elenco-da-sequencia-e-a-brasilera-alice-braga-esta-confirmada/", "display_url": "cinestera.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mGANadyDoS", "expanded_url": "https://twitter.com/cinestera/status/1173303026754494466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGANadyDoS", "media_key": "3_1173303024690892802"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173303026754494466"], "created_at": "2019-09-15T18:30:15.000Z", "text": "Alice Braga est\u00e1 confirmada na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/tIEeiCGMoz https://t.co/mGANadyDoS", "id": "1173303026754494466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045388879552024577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tEQR51ujcp", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173303009788551172"], "created_at": "2019-09-15T18:30:11.000Z", "text": "Maestra la humilla por mancharse de sangre menstrual y se suicida https://t.co/tEQR51ujcp", "id": "1173303009788551172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883490880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/X7FExcd1F6", "expanded_url": "https://buff.ly/2Od7TTJ", "display_url": "buff.ly/2Od7TTJ"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8EoYL0Gx4W", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1173302972597641216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8EoYL0Gx4W", "media_key": "3_1173302971117051906"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302972597641216"], "created_at": "2019-09-15T18:30:02.000Z", "text": "Hombre se suicida en el d\u00eda m\u00e1s importante de su hija \u25ba https://t.co/X7FExcd1F6 https://t.co/8EoYL0Gx4W", "id": "1173302972597641216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1280879857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302952204886022"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fitoguevara", "id": "263809192"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:29:57.000Z", "text": "RT @fitoguevara: @hectorbecerrilr Le pedir\u00e1 cuentas como lo hicieron con el suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173263586757660672"}], "id": "1173302952204886022", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068242856178053122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302919384449027"], "created_at": "2019-09-15T18:29:49.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173302919384449027", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357920865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302644653379584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:28:44.000Z", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "id": "1173302644653379584", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732038121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173302438528454670"], "created_at": "2019-09-15T18:27:54.000Z", "text": "David se matou \u2639 cara mto triste o que a depress\u00e3o consegue fazer com a gente. A \u00fanica coisa que tem me dado for\u00e7as pra continuar \u00e9 meu filho e meu pai, se n\u00e3o fosse por eles..", "id": "1173302438528454670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "911239140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173302400754573312"], "created_at": "2019-09-15T18:27:45.000Z", "text": "Meu Deus e essa menina de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMeu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i ao ver esses casos, que o senhor possa conforta a fam\u00edlia \ud83d\udc94\ud83c\udf97", "id": "1173302400754573312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4203025781"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302239802339328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:27:07.000Z", "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "id": "1173302239802339328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143489256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Ruiz Massieu"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LnAoY7vKBS", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosa_sol/status/1173302154649636865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LnAoY7vKBS", "media_key": "3_1173302141328461824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302154649636865"], "created_at": "2019-09-15T18:26:47.000Z", "text": "15 09 1999 el exfiscal mexicano, Mario Ruiz Massieu se suicida en EEUU, donde estaba acusado de lavar dinero del narcotr\u00e1fico. https://t.co/LnAoY7vKBS", "id": "1173302154649636865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "162051912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302082880835585"], "created_at": "2019-09-15T18:26:30.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173302082880835585", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797858141664935938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302021455302656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:26:15.000Z", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "id": "1173302021455302656", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127566247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173301957064368128"], "created_at": "2019-09-15T18:26:00.000Z", "text": "Algu\u00e9m me suicida", "id": "1173301957064368128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2754001456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173301909479972864"], "created_at": "2019-09-15T18:25:48.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1173301909479972864", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374082729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173301839913205761"], "created_at": "2019-09-15T18:25:32.000Z", "text": "RT @gshow: V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173217406409420800"}], "id": "1173301839913205761", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727702784448057345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301815024242688"], "created_at": "2019-09-15T18:25:26.000Z", "text": "Ayer re suicida vieja", "id": "1173301815024242688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4928653606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4203, "type": "Other", "normalized_text": "comi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301717053714432"], "created_at": "2019-09-15T18:25:02.000Z", "text": "RT @InesitaLjubetic: @iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173281208115040261"}], "id": "1173301717053714432", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84732683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173301637710057473"], "created_at": "2019-09-15T18:24:43.000Z", "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "id": "1173301637710057473", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706291064609619972"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301609742422016"], "created_at": "2019-09-15T18:24:37.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile \n\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173300610713772035"}], "id": "1173301609742422016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144822930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301471888203777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "lauralbornoz", "id": "88955940"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"start": 199, "end": 215, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:24:04.000Z", "text": "@albertolarrains @lauralbornoz @latercera Es indispensable que @metrodesantiago invierta en barreras o sistema antisuicidio en todas las l\u00edneas sin excepci\u00f3n, tal como existe en l\u00ednea 3. Lo mismo en @costaneracenter, otro lugar donde se suicida mucha gente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173260684613902336"}], "id": "1173301471888203777", "in_reply_to_user_id": "2265096360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "203802780"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301303029768193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:23:24.000Z", "text": "RT @elishamariposa: La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173244488199942145"}], "id": "1173301303029768193", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551438104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301279348723712"], "created_at": "2019-09-15T18:23:18.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173301279348723712", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116070791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301083705421826"], "created_at": "2019-09-15T18:22:31.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173301083705421826", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38992465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 187, "end": 204, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "24HorasQuintanaRoo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Gqr6KXRf3K", "expanded_url": "https://www.24horasqroo.mx/escuadron-suicida-un-reto-mas-para-joaquin-cosio/", "display_url": "24horasqroo.mx/escuadron-suic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 186, "end": 205, "tag": "24HorasQuintanaRoo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173301038058758149"], "created_at": "2019-09-15T18:22:21.000Z", "text": "#Cine\nLa segunda entrega de Escuadr\u00f3n Suicida, en la que participan Margot Robbie, Joaqu\u00edn Cos\u00edo, Joel Kinnaman, Viola Davis y Jai Courtney, comenzar\u00e1 a filmarse en pr\u00f3ximas fechas.\n\n\ud83d\udd70\ufe0f #24HorasQuintanaRoo \nhttps://t.co/Gqr6KXRf3K", "id": "1173301038058758149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055130038092345344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300927106867201"], "created_at": "2019-09-15T18:21:54.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173300927106867201", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573953241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eX3QfixlI0", "expanded_url": "https://aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studentessa-suicida-bullizzata-perche.html?spref=tw", "display_url": "aldodomenicoficara.blogspot.com/2019/09/studen\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173300873189122048"], "created_at": "2019-09-15T18:21:41.000Z", "text": "Regolarit\u00e0 e Trasparenza nella Scuola       ( R.T.S. ): Studentessa suicida: bullizzata perch\u00e9 grassa https://t.co/eX3QfixlI0", "id": "1173300873189122048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505833633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WkCQ960Kdm", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 71, "username": "franco_esca", "id": "219858307"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "ponchodeanda87", "id": "92134262"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300805752872960"], "created_at": "2019-09-15T18:21:25.000Z", "text": "https://t.co/WkCQ960Kdm una buena nota para la mesa re\u00f1o\u00f1a @franco_esca @ponchodeanda87  bueno no, pero me causo mucha risa el encabezado y me imagine la reacci\u00f3n de Franco al leerla \ud83e\udd2a", "id": "1173300805752872960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192703352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300610713772035"], "created_at": "2019-09-15T18:20:39.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile \n\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "id": "1173300610713772035", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173300542543732738"], "created_at": "2019-09-15T18:20:22.000Z", "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "id": "1173300542543732738", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42696696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 223, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9loco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "worthnessz", "id": "4597138163"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173300514701938691"], "created_at": "2019-09-15T18:20:16.000Z", "text": "@worthnessz Mano n\u00e3o esse filme \u00e9 terr\u00edvel, eu assisti ele uma vez e n\u00e3o consigo assistir de novo tenho agonia. O cara psicopata e ped\u00f3filo matou a menina (uma crian\u00e7a) num bunker e queria fazer o msm com a irm\u00e3 dela. S\u00e9loco eu tenho agonia com essas coisas n\u00e3o se brinca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173106555014844416"}], "id": "1173300514701938691", "in_reply_to_user_id": "4597138163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952905501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300498004348935"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sbuenanueva", "id": "1033507076"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:20:12.000Z", "text": "RT @sbuenanueva: 3. Cualquier ganancia que se obtenga as\u00ed resulta insignificante ante la p\u00e9rdida mayor que supone no poder confiar ya en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173293723028996100"}], "id": "1173300498004348935", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064512166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300356270428162"], "created_at": "2019-09-15T18:19:38.000Z", "text": "Mi vieja me tir\u00f3 un \"che,si estoy mal de grande,hacemos un pacto suicida??,pero si estoy bien no xq quiero viajar sola con vos\" jsjsjsjsj mam\u00e1 no esperemos hagamoslo ahora ahre", "id": "1173300356270428162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986039546574974977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300279586033665"], "created_at": "2019-09-15T18:19:20.000Z", "text": "@JosephM58195691 Por qu\u00e9 no se lo hizo al general Pinochet ,por que es cobarde   igual como fue su basura de presidente borracho y suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173063200042078208"}], "id": "1173300279586033665", "in_reply_to_user_id": "1163686088671670272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470878293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300122437992450"], "created_at": "2019-09-15T18:18:42.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173300122437992450", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107046635341791232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300079760957441"], "created_at": "2019-09-15T18:18:32.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173300079760957441", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21736955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300031451013123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Manuyamadyaus", "id": "21779680"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:18:21.000Z", "text": "RT @Manuyamadyaus: Ha muerto mucha gente \u00faltimamente. Mucho conocido q se suicida. No se que pasa.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173298347098198016"}], "id": "1173300031451013123", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82939388"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299771311874048"], "created_at": "2019-09-15T18:17:18.000Z", "text": "RT @go_rocko: Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173276282508972032"}], "id": "1173299771311874048", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071113982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "id": "1173299729654079491", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "110055082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299695483006976"], "created_at": "2019-09-15T18:17:00.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173299695483006976", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009422607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HkUbltnpBJ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Isawxc/post/985481322?t=1568571407", "display_url": "curiouscat.me/Isawxc/post/98\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173299638021087232"], "created_at": "2019-09-15T18:16:47.000Z", "text": "algum parente teu ja se matou? \u2014 N\u00e3o \ud83d\ude10 https://t.co/HkUbltnpBJ", "id": "1173299638021087232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977538254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299506340859905"], "created_at": "2019-09-15T18:16:15.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173299506340859905", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178748948"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173299467010891777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:16:06.000Z", "text": "RT @Emilymirella27: Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173146710106935296"}], "id": "1173299467010891777", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296560819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299267219464198"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:15:18.000Z", "text": "@KarlaCalle @KeikoFujimori Troll, se odia a los criminales de cuello blanco, como la c\u00fapula de tu partido y su suicida l\u00edder.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173084770223501312"}], "id": "1173299267219464198", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29347875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4837, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.5414, "type": "Place", "normalized_text": "Aguascalientes"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KH79glFfzN", "expanded_url": "http://bit.ly/31rGUYi", "display_url": "bit.ly/31rGUYi"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bTaOauDapf", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrapesoC/status/1173299189175840769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTaOauDapf", "media_key": "3_1173291770987372545"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}, {"start": 66, "end": 81, "tag": "Aguascalientes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299189175840769"], "created_at": "2019-09-15T18:15:00.000Z", "text": "#Estados | Tras ingerir bebidas alcoh\u00f3licas, hombre se suicida en #Aguascalientes.\nhttps://t.co/KH79glFfzN https://t.co/bTaOauDapf", "id": "1173299189175840769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044265929742397440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299141021175808"], "created_at": "2019-09-15T18:14:48.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173299141021175808", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189106694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173299113112346624"], "created_at": "2019-09-15T18:14:42.000Z", "text": "RT @QueroBjVamila: \u201cSe voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah. Eu amei essa mulhe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173298490744721410"}], "id": "1173299113112346624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23098507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299065712517123"], "created_at": "2019-09-15T18:14:30.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "id": "1173299065712517123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298775206633472"], "created_at": "2019-09-15T18:13:21.000Z", "text": "RT @GirealaDerecha: Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173071262500958209"}], "id": "1173298775206633472", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075453394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298685096148994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MundoAzulgrana", "id": "36582968"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:13:00.000Z", "text": "@MundoAzulgrana Toda tuya pelotudo por marcar de esa forma suicida en cada pelota parada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173294486845349889"}], "id": "1173298685096148994", "in_reply_to_user_id": "36582968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282031887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.6483, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/byXWZwQIEF", "expanded_url": "https://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2017/05/25/a-cada-45-minutos-uma-pessoa-se-suicida-no-brasil-dizem-especialistas-na-cas?utm_medium=share-button&utm_source=twitter", "display_url": "www12.senado.leg.br/noticias/mater\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298635154644993"], "created_at": "2019-09-15T18:12:48.000Z", "text": "A cada 45 minutos, uma pessoa se suicida no Brasil, dizem especialistas na CAS https://t.co/byXWZwQIEF", "id": "1173298635154644993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855820506129477632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.7532, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/VunAruD4bO", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170768875434184705?s=20", "display_url": "twitter.com/VinetasGalleta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OliLuthor", "id": "367153074"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298556935069696"], "created_at": "2019-09-15T18:12:29.000Z", "text": "@OliLuthor El Rey Tibur\u00f3n tiende a deborar a sus compa\u00f1eros del Escuadr\u00f3n Suicida, pero esta vez ha hecho una excepci\u00f3n y se ha comido al simio albino Ultrahumanita. https://t.co/VunAruD4bO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170768875434184705"}, {"type": "replied_to", "id": "1173298220862234625"}], "id": "1173298556935069696", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117071360591839232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ZABj3Gnueq", "expanded_url": "https://www.otvfoco.com.br/orfaos-da-terra-paul-reaparece-apos-morte-e-se-vinga-de-dalila-de-maneira-terrivel/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "otvfoco.com.br/orfaos-da-terr\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298490744721410"], "created_at": "2019-09-15T18:12:13.000Z", "text": "\u201cSe voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah. Eu amei essa mulher como nun... - Leia mais em https://t.co/ZABj3Gnueq", "id": "1173298490744721410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1170037903214501889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298447652413441"], "created_at": "2019-09-15T18:12:03.000Z", "text": "RT @danilo_sanches: um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173045738957352962"}], "id": "1173298447652413441", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68566572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298397459156994"], "created_at": "2019-09-15T18:11:51.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173298397459156994", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154125669917483015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298347098198016"], "created_at": "2019-09-15T18:11:39.000Z", "text": "Ha muerto mucha gente \u00faltimamente. Mucho conocido q se suicida. No se que pasa.", "id": "1173298347098198016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21779680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298258598354945"], "created_at": "2019-09-15T18:11:18.000Z", "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "id": "1173298258598354945", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2878661103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4146, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Bi9PTZTJN6", "expanded_url": "https://twitter.com/palmswayes/status/1172938828501409793/video/1", "display_url": "twitter.com/palmswayes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HoneymoonHuman", "id": "1103369253850357761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298227065622528"], "created_at": "2019-09-15T18:11:10.000Z", "text": "RT @HoneymoonHuman: Marina cantando: \"me sentindo super suic\u00edda\" par crian\u00e7as de 5 anos \u00e9 meu esp\u00edrito animal.\nhttps://t.co/Bi9PTZTJN6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173283163008901120"}], "id": "1173298227065622528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573937790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298190839418880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:11:02.000Z", "text": "@elespectador La generaci\u00f3n suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173256430041911302"}], "id": "1173298190839418880", "in_reply_to_user_id": "14834302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168594475565953026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5478, "type": "Organization", "normalized_text": "mendes"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n9BqGE7iR9", "expanded_url": "https://t.co/n9BqGE7iR9", "display_url": "t.co/n9BqGE7iR9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298162934714368"], "created_at": "2019-09-15T18:10:55.000Z", "text": "se algum dia eu morrer e n\u00e3o ser por velhice, vai ser porque o mendes me matou https://t.co/n9BqGE7iR9", "id": "1173298162934714368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083421602463793155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.3632, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298127371231232"], "created_at": "2019-09-15T18:10:47.000Z", "text": "RT @b_mirandaassis: Eu n\u00e3o sei se eu fico extremamente triste ou revoltada com essa thread... Valorizem o SUS e lutem por ele, s\u00e9rio. Teve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173297707877900289"}], "id": "1173298127371231232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067293117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "tae stan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sugrkook", "id": "1033795547902234625"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173297966175674369"], "created_at": "2019-09-15T18:10:08.000Z", "text": "@sugrkook muita gente esqueceu mas o taehyung de 2016 pra 2017 enfrentou um monte de coisa ruim e sempre que tae stan falava chamavam a gente de dramatica aconteceu a mesma coisa com a m**** da avo dele e logo depois o amigo dele se suicidou voces tem que tomar cuidado com o que falam tb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173297460036481025"}], "id": "1173297966175674369", "in_reply_to_user_id": "1033795547902234625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893616072485687296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.3639, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Parkinson"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/TIQ0oYVnot", "expanded_url": "https://twitter.com/AllOnMedicare/status/1124042436345569286", "display_url": "twitter.com/AllOnMedicare/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173297707877900289"], "created_at": "2019-09-15T18:09:07.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei se eu fico extremamente triste ou revoltada com essa thread... Valorizem o SUS e lutem por ele, s\u00e9rio. Teve um cara que falou que o pai dele com Parkinson se matou s\u00f3 pra fam\u00edlia n\u00e3o ir \u00e0 fal\u00eancia com o tratamento dele... Isso \u00e9 inconceb\u00edvel pra mim \ud83d\ude25 https://t.co/TIQ0oYVnot", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1124042436345569286"}], "id": "1173297707877900289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166770078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173297678622580738"], "created_at": "2019-09-15T18:09:00.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173297678622580738", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268845226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/RGaqWgUa0T", "expanded_url": "http://ow.ly/FciH50wazXu", "display_url": "ow.ly/FciH50wazXu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VoceroPR", "id": "34613234"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173297443166937088"], "created_at": "2019-09-15T18:08:03.000Z", "text": "RT @VoceroPR: [Actualizaci\u00f3n] https://t.co/RGaqWgUa0T", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173272857520037896"}], "id": "1173297443166937088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380686618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173297422736482309"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:07:59.000Z", "text": "@XavierDomenechs @ctxt_es Fundamentos,datos?olvidas q pudimos llevan perdidos casi 3mill de votos,perdieron todos  los ayun del cambio x ineptos,desaparecieron de los territorios,y AVE C\u00c9SAR se da el lujo de rechazar una coalici\u00f3n,px q los de abajo est\u00e9n mejor xq \u00c9l\n no tiene el sill\u00f3n adecuado,se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "id": "1173297422736482309", "in_reply_to_user_id": "191102437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435354671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5365, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.4816, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PrensArtistas", "id": "266740230"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173297358383321088"], "created_at": "2019-09-15T18:07:43.000Z", "text": "RT @PrensArtistas: La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173031386288197633"}], "id": "1173297358383321088", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229119259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173297279148711941"], "created_at": "2019-09-15T18:07:24.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173297279148711941", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30076717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.7915, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 96, "end": 113, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173297251013287936"], "created_at": "2019-09-15T18:07:18.000Z", "text": "RT @TomatazosCom: #DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/qqPx7L3m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173274923059408896"}], "id": "1173297251013287936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786314821067169792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173297187083739138"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sugrkook", "id": "1033795547902234625"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:07:02.000Z", "text": "@sugrkook isso saiu faz tempo quando o amigo dele se suicidou nao e sem embasamento", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173296907789225986"}], "id": "1173297187083739138", "in_reply_to_user_id": "1033795547902234625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893616072485687296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173297113230454784"], "created_at": "2019-09-15T18:06:45.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173297113230454784", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554684618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296927271718914"], "created_at": "2019-09-15T18:06:00.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173296927271718914", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550158226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296806098284548"], "created_at": "2019-09-15T18:05:32.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173296806098284548", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119844768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296631963426822"], "created_at": "2019-09-15T18:04:50.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173296631963426822", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108081119751274496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/efRB8Z1edZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bellbooknc4ndle/status/1173087085831409665", "display_url": "twitter.com/bellbooknc4ndl\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173296538929520645"], "created_at": "2019-09-15T18:04:28.000Z", "text": "Gato suicida https://t.co/efRB8Z1edZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173087085831409665"}], "id": "1173296538929520645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876535392215891968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296319596773377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:03:36.000Z", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "id": "1173296319596773377", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1695052328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 104, "end": 129, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la galaxia 1"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 168, "end": 193, "probability": 0.8708, "type": "Other", "normalized_text": "La futura Love And Thunder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296295311761409"], "created_at": "2019-09-15T18:03:30.000Z", "text": "@Peli_Comic Y el cast de Escuadr\u00f3n Suicida contar\u00e1 con miembros de Marvel.\n-Nathan Fillion y Sean Gunn: Guardianes de la galaxia 1 y 2.\n-Taika Waititi: Thor Ragnarok y La futura Love And Thunder.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172631709474525187"}], "id": "1173296295311761409", "in_reply_to_user_id": "3302041332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4238103323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296257483382786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:03:21.000Z", "text": "RT @suncion_flores: Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173097419552280576"}], "id": "1173296257483382786", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146875906667024385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296211400581123"], "created_at": "2019-09-15T18:03:10.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173296211400581123", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2221018110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.8355, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "la cinta"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9373, "type": "Other", "normalized_text": "El infierno"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/OkxT19YRkg", "expanded_url": "https://www.desdeelbalcon.com/el-cochiloco-a-escuadron-suicida/#.XX58pShKiMo", "display_url": "desdeelbalcon.com/el-cochiloco-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.desdeelbalcon.com/el-cochiloco-a-escuadron-suicida/#.XX58pShKiMo"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 184, "tag": "Show"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173296050133753859"], "created_at": "2019-09-15T18:02:31.000Z", "text": "El actor Joaqu\u00edn Cos\u00edo, quien fuera popular por su interpretaci\u00f3n del 'Cochiloco' en la cinta 'El infierno', participar\u00e1 en el elenco de la segunda parte de 'Escuadr\u00f3n suicida'.\n\n#Show\n\nhttps://t.co/OkxT19YRkg", "id": "1173296050133753859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126059864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173295963982761986"], "created_at": "2019-09-15T18:02:11.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173295963982761986", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51455988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "PSLP"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/e0Nvpz0Emd", "expanded_url": "https://twitter.com/tetranaski/status/1173294577152929794", "display_url": "twitter.com/tetranaski/sta\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1173295895863054336"], "created_at": "2019-09-15T18:01:55.000Z", "text": "PSLP suicida https://t.co/e0Nvpz0Emd", "id": "1173295895863054336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145413112604086272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173295831287521280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:01:39.000Z", "text": "RT @_alinesnt: O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173239577571680256"}], "id": "1173295831287521280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760514318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/jPCbLNv0lD", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173295748588494848"], "created_at": "2019-09-15T18:01:19.000Z", "text": "Gato suicida \ud83e\udd23 https://t.co/jPCbLNv0lD", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173295748588494848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830159456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173295695534743553"], "created_at": "2019-09-15T18:01:07.000Z", "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "id": "1173295695534743553", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21626927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173295671409020929"], "created_at": "2019-09-15T18:01:01.000Z", "text": "@Jaodemoura parece aqueles bicho de esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173293950909788160"}], "id": "1173295671409020929", "in_reply_to_user_id": "952446961940156417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139708606872543232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "JaimeBayly"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/sYwDTrG1kT", "expanded_url": "http://ow.ly/UXel30pwMO1", "display_url": "ow.ly/UXel30pwMO1"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 163, "tag": "JaimeBayly"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173295634172043267"], "created_at": "2019-09-15T18:00:52.000Z", "text": "\"Muchos a\u00f1os atr\u00e1s, en 1992, me hab\u00eda quedado en Miami para enfrentar con curiosidad literaria y esp\u00edritu suicida al hurac\u00e1n Andrew\", por el periodista #JaimeBayly https://t.co/sYwDTrG1kT", "id": "1173295634172043267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "87767280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173295502214889475"], "created_at": "2019-09-15T18:00:21.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173295502214889475", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17604571"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173295465292587010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:00:12.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1173295465292587010", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236490872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173295310484967425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:59:35.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1173295310484967425", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134318065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "ALCINA"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "ALCINA"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/B8EN0g6nIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jn_mlc22/status/1173077826678984704", "display_url": "twitter.com/jn_mlc22/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173295191349968897"], "created_at": "2019-09-15T17:59:07.000Z", "text": "j\u00e1 estudou no ALCINA?\n\n-Sim\n\nj\u00e1 tentou sair sem a carteirinha?,j\u00e1 se escondeu no banheiro para n cantar o hino?, j\u00e1 matou aula fingindo ser de outra turma?\n\n-N\u00e3o\n\nE j\u00e1 estudou no ALCINA? https://t.co/B8EN0g6nIZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173077826678984704"}], "id": "1173295191349968897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "717897273057927169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173295160609910785"], "created_at": "2019-09-15T17:58:59.000Z", "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "id": "1173295160609910785", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932764494803152896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173295089084510212"], "created_at": "2019-09-15T17:58:42.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173295089084510212", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306258207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6339, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 303, "end": 308, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Itaipu"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "profeborto", "id": "951583513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173294761932918784"], "created_at": "2019-09-15T17:57:24.000Z", "text": "@AdriAlcantara17 @profeborto Oxe! eram v\u00e1rias amantes.  A ra\u00e7a  de Lula  \u00e9  tudo Tra\u00edra.  Esse nojento tem nada que se  aproveite...Marisa tinha  ponta at\u00e9  nos p\u00e9s , feito galo. QUEM matou ela  foi ele de tanta raiva e desgosto. No Planalto eram duas: uma com cart\u00e3o sem limite e a outra com 17 mil em Itaipu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173269299328409600"}], "id": "1173294761932918784", "in_reply_to_user_id": "1067816792922427397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081234568852721666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294749949841409"], "created_at": "2019-09-15T17:57:21.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173294749949841409", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796111224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/GZhsGXTVC5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8fKJ", "display_url": "dlvr.it/RD8fKJ"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Nlmw16cadl", "expanded_url": "https://twitter.com/digital_corazon/status/1173294672870903808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nlmw16cadl", "media_key": "3_1173294671457480704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294672870903808"], "created_at": "2019-09-15T17:57:03.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida, \u00bfqui\u00e9n sustituir\u00e1 a Will Smith en la segunda parte? https://t.co/GZhsGXTVC5 https://t.co/Nlmw16cadl", "id": "1173294672870903808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131826719239938048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "Moreyra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294671965167618"], "created_at": "2019-09-15T17:57:03.000Z", "text": "Ayer en pedo me pint\u00f3 sacarme los pelos de arriba de la garganta con la navaja,claro que estoy todo cortado ahora jajajajaja casi se suicida Moreyra en pedo", "id": "1173294671965167618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "752619464361971714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294552691724288"], "created_at": "2019-09-15T17:56:34.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173294552691724288", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090247701147672576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/iyzX6k49TA", "expanded_url": "https://twitter.com/xurde0o/status/1173294516931125248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iyzX6k49TA", "media_key": "3_1173294509955960832"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294516931125248"], "created_at": "2019-09-15T17:56:26.000Z", "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/iyzX6k49TA", "id": "1173294516931125248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292863471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173294506923483139"], "created_at": "2019-09-15T17:56:23.000Z", "text": "RT @pabsarmento: Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173015258887270400"}], "id": "1173294506923483139", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37068834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294487180730368"], "created_at": "2019-09-15T17:56:19.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173294487180730368", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076998891755712512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294353072185344"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "Gonzalez80David", "id": "3140785049"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:55:47.000Z", "text": "@RuymanAP @Gonzalez80David Ser\u00eda interesante saber la raz\u00f3n de su forma de actuar, pero es INNEGABLE que la toma de decisiones tan calamitosas llevan a su juguete podrido hacia la desaparici\u00f3n. Es como un piloto de avi\u00f3n suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173292335494549505"}], "id": "1173294353072185344", "in_reply_to_user_id": "1163121328167280640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059091561206738945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.9062, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o  suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173294349473501185"], "created_at": "2019-09-15T17:55:46.000Z", "text": "Ontem eu assisti  \"esquadr\u00e3o  suicida\" filme brabo", "id": "1173294349473501185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048045563961389056"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173294322554421253"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "EliezerSalon14", "id": "1196360102367911936"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:55:39.000Z", "text": "@chio_quiroga @EliezerSalon14 Gato suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173294322554421253", "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3958725497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294279088910336"], "created_at": "2019-09-15T17:55:29.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173294279088910336", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123690028637487104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4tYuXjzlwq", "expanded_url": "https://todonoticiasmx.com/espectaculos/escuadron-suicida-un-reto-mas-para-joaquin-cosio/", "display_url": "todonoticiasmx.com/espectaculos/e\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e7ahigDU5e", "expanded_url": "https://twitter.com/TDNoticiasmx/status/1173294246037807106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e7ahigDU5e", "media_key": "3_1173294244292960257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294246037807106"], "created_at": "2019-09-15T17:55:21.000Z", "text": "El actor formar\u00e1 parte de la nueva entrega de Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/4tYuXjzlwq https://t.co/e7ahigDU5e", "id": "1173294246037807106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3519153372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173294229399003136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "crisvector", "id": "17984064"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:55:17.000Z", "text": "@ManuelaDavila @crisvector Quem tentou e esta por tr\u00e1s do atentado ao Presidente?, MAIS UMA QUEM MATOU MEU SOBRINHO EM 2015?, quem matou e mata todos os DIAS centenas e a POL\u00cdCIA C\u00cdVIL INCOMPETENTE, faz nada, ENT\u00c3O ENTRA NA FILA, TEM MILHARES DE CASOS A FRENTE, esqueci quando \u00e9 o resto que se FODA \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\ude08", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172993664039170048"}], "id": "1173294229399003136", "in_reply_to_user_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3600223756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294120112132096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juanfra_vazquez", "id": "932814302301519872"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:54:51.000Z", "text": "@juanfra_vazquez Jajajajaja es que no quiero vivir m\u00e1s , re suicida pero bueno tengo una vida de mierda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173290162312400902"}], "id": "1173294120112132096", "in_reply_to_user_id": "932814302301519872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4448231308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294113598398464"], "created_at": "2019-09-15T17:54:50.000Z", "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "id": "1173294113598398464", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "591872101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294099178430465"], "created_at": "2019-09-15T17:54:46.000Z", "text": "RT @EminaVeats: Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173179787508101123"}], "id": "1173294099178430465", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137070464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294048372842496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milenagamz", "id": "1043635057586507776"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:54:34.000Z", "text": "RT @milenagamz: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173293597082509316"}], "id": "1173294048372842496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100772975727570944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Teixeira"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.8406, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173294000503250947"], "created_at": "2019-09-15T17:54:23.000Z", "text": "RT @MidiaNINJA: Gustavo Teixeira Correia, tamb\u00e9m de 42 anos, estava voltando para casa num uber quando se irritou e xingou Paulo, que respo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1096851410803703808"}], "id": "1173294000503250947", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145395699137294338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293963626893312"], "created_at": "2019-09-15T17:54:14.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173293963626893312", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993609081343668224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293834949812224"], "created_at": "2019-09-15T17:53:43.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173293834949812224", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707280649577734144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293829975416832"], "created_at": "2019-09-15T17:53:42.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173293829975416832", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588752283"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173293791396192256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KKKMANGABEIRA1", "id": "915277197115617282"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:53:33.000Z", "text": "RT @KKKMANGABEIRA1: COM TODA CERTEZA. Todo mundo trabalha para se sustentar, menos o cara que descumpriu a lei, matou algu\u00e9m, estuprou algu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173182075169583105"}], "id": "1173293791396192256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515990576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293723028996100"], "created_at": "2019-09-15T17:53:16.000Z", "text": "3. Cualquier ganancia que se obtenga as\u00ed resulta insignificante ante la p\u00e9rdida mayor que supone no poder confiar ya en la palabra. \n\nEs suicida.\n\nEn algunos es falta de profesionalismo. En otros, sencillamente deshonestidad.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173293721472966658"}], "id": "1173293723028996100", "in_reply_to_user_id": "1033507076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1033507076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3593, "type": "Organization", "normalized_text": "Dream Team"}, {"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nUmMgAPgCe", "expanded_url": "http://bit.ly/2kwRGMF", "display_url": "bit.ly/2kwRGMF"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/jxAFFtzT8K", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1173293652866678786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxAFFtzT8K", "media_key": "3_1173102545704603648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293652866678786"], "created_at": "2019-09-15T17:53:00.000Z", "text": "Dream Team: \"El Cochiloco\" y John Cena juntos en la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida  \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/nUmMgAPgCe https://t.co/jxAFFtzT8K", "id": "1173293652866678786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.3803, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mateus_Menezes1", "id": "909642071270658049"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173293633556176897"], "created_at": "2019-09-15T17:52:55.000Z", "text": "@Mateus_Menezes1 Eu tenho um do arrow, o pistoleiro do esquadr\u00e3o suicida, o capit\u00e3o america da guerra civil e um do doctor who", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172977017173741570"}], "id": "1173293633556176897", "in_reply_to_user_id": "909642071270658049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95640522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293629265326084"], "created_at": "2019-09-15T17:52:54.000Z", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "id": "1173293629265326084", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4821813767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293597082509316"], "created_at": "2019-09-15T17:52:46.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1173293597082509316", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043635057586507776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Jihad"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Waller"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Jihad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MakeForgotte", "id": "1013139344151007232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173293524000935937"], "created_at": "2019-09-15T17:52:29.000Z", "text": "@MakeForgotte Tamb\u00e9m tem a equipe de Vil\u00f5es terroristas, A Jihad.\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida deve impedir que eles ataquem os EUA, por isso a Waller vai manda-los destruir e eliminar o Jihad.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172626310927212545"}], "id": "1173293524000935937", "in_reply_to_user_id": "1013139344151007232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173293388621406210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:51:57.000Z", "text": "RT @vegetacil: n\u00e3o sei pq as pessoas tem tanto medo da figura da morte\n\nmano tu tem que se preocupar (ou n\u00e3o, tu j\u00e1 morreu mesmo) com quem/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173275564804911106"}], "id": "1173293388621406210", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156256750330421250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/p7LRTiJ7rr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2cN5ScFDPB/?igshid=1fn00rmf6fyyj", "display_url": "instagram.com/p/B2cN5ScFDPB/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173293331255910401"], "created_at": "2019-09-15T17:51:43.000Z", "text": "Campanha setembro amarelo. O suicida n\u00e3o quer morrer, ele s\u00f3 quer matar a sua dor. N\u00e3o menospreze quem tem depress\u00e3o. Fique atento. https://t.co/p7LRTiJ7rr", "id": "1173293331255910401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892941836"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/538J58xUXj", "expanded_url": "https://twitter.com/starrygwrl/status/1173257297285566466", "display_url": "twitter.com/starrygwrl/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173293232580681728"], "created_at": "2019-09-15T17:51:20.000Z", "text": "algu\u00e9m me suicida pls? https://t.co/538J58xUXj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173257297285566466"}], "id": "1173293232580681728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133875772031152130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293191191134208"], "created_at": "2019-09-15T17:51:10.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "id": "1173293191191134208", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426354837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293123629395968"], "created_at": "2019-09-15T17:50:54.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173293123629395968", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838946052405342209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.3241, "type": "Organization", "normalized_text": "CPM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173293058563203073"], "created_at": "2019-09-15T17:50:38.000Z", "text": "Mais uma pessoa do CPM se suicidou \nMeus sentimentos a fam\u00edlia", "id": "1173293058563203073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943489625032708096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292935452024834"], "created_at": "2019-09-15T17:50:09.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173292935452024834", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014839182550814721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292918100156421"], "created_at": "2019-09-15T17:50:05.000Z", "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "id": "1173292918100156421", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378832558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292913905811462"], "created_at": "2019-09-15T17:50:04.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173292913905811462", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395460041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ZrVhEt0Ibh", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292854061477892"], "created_at": "2019-09-15T17:49:49.000Z", "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo https://t.co/ZrVhEt0Ibh", "id": "1173292854061477892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106436185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292757864943617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:49:26.000Z", "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "id": "1173292757864943617", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471698600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292744422383617"], "created_at": "2019-09-15T17:49:23.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173292744422383617", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346256959"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173292593846870018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "purplefairytale", "id": "1487075838591963148"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:48:47.000Z", "text": "@purplefairytale o ta* tava completamente abalado por causa de uma perda recente (um amigo se suicidou) enquanto ele gravava", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173291633795883009"}], "id": "1173292593846870018", "in_reply_to_user_id": "1014636073367072768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079181062549450752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 49, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292371095801857"], "created_at": "2019-09-15T17:47:54.000Z", "text": "RT @100noticiasni: Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173291113572110336"}], "id": "1173292371095801857", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073714223845437441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292240627785728"], "created_at": "2019-09-15T17:47:23.000Z", "text": "RT @raquel4801: No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173288318102114304"}], "id": "1173292240627785728", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105211414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "Las Ventajas"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Ser Invisible"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292065326870532"], "created_at": "2019-09-15T17:46:41.000Z", "text": "Lo \u00fanico que me molesta de la pelicula Las Ventajas de Ser Invisible es que hayan quitado la escena donde Charlie les lee el poema del suicida a sus amigos.", "id": "1173292065326870532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163367887421267969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292026592452610"], "created_at": "2019-09-15T17:46:32.000Z", "text": "RT @ilicenamalek: Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173040391622410242"}], "id": "1173292026592452610", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502086626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173291925983678466"], "created_at": "2019-09-15T17:46:08.000Z", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "id": "1173291925983678466", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35124219"}], "includes": {"users": [{"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Kena \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 3711, "tweet_count": 10325, "listed_count": 4}, "username": "QuAMCF", "id": "203802780"}, {"verified": false, "name": "1234H", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1597, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}, "username": "EcoLogico321", "id": "1145037110371672064"}, {"verified": false, "name": "abuela pipi", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 4646, "tweet_count": 139558, "listed_count": 42}, "username": "maricruzperealo", "id": "709131918"}, {"verified": false, "name": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42898, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Rosa Garcia NO ES NO", "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 7310, "tweet_count": 293692, "listed_count": 4}, "username": "socjocrec", "id": "920379065617600512"}, {"location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "verified": false, "name": "Roger Zobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"verified": false, "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 307, "tweet_count": 5032, "listed_count": 0}, "username": "psinatcedrim", "id": "3231718030"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "pica pau de calcinha #1 Descontrolada", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 557, "tweet_count": 6506, "listed_count": 2}, "username": "carlosrdsm", "id": "1022521914366013440"}, {"location": "Osorno, Chile", "verified": false, "name": "La sin remedio\ud83e\udd12", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1642, "tweet_count": 12020, "listed_count": 0}, "username": "SorayaDazaQF", "id": "866005998032564225"}, {"verified": false, "name": "Scherbatsky", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}, "username": "natitita", "id": "22585744"}, {"location": "MAPUTO", "verified": false, "name": "\u2669\u266aclau ismael \ud83c\udf99\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 640, "tweet_count": 11245, "listed_count": 7}, "username": "ClaudioIsmael1", "id": "343531335"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "JavierPozaInforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}, {"verified": false, "name": "ana\u00efsana\u00efs\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 94, "tweet_count": 4427, "listed_count": 0}, "username": "aserenadaa", "id": "904509567760990208"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}, {"location": "San Francisco de Macor\u00eds", "verified": false, "name": "Sin L\u00edmites", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}, "username": "sinlimitestv", "id": "175127734"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}, {"verified": false, "name": "@MALV_News", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 148, "tweet_count": 8262, "listed_count": 0}, "username": "MALV_News", "id": "1016393259843760130"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Maxt'a", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 3627, "tweet_count": 393648, "listed_count": 72}, "username": "Imapax", "id": "226781908"}, {"location": "Chile_puerto montt", "verified": false, "name": "Gina", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 338, "tweet_count": 66246, "listed_count": 0}, "username": "Pelucona_1970", "id": "321981360"}, {"location": "Vallecas, Madrid", "verified": false, "name": "Pedro \ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 1765, "tweet_count": 105770, "listed_count": 4}, "username": "garcia_adan01", "id": "2178739092"}, {"location": "Sul (pa\u00eds)", "verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 98, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "username": "rassikkkk", "id": "1063921873594064897"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816"}, {"location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56572, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "TaurinoRa\u00edz", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 196, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "username": "WallysonSantoss", "id": "547820109"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "pedrdo", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 386, "tweet_count": 24435, "listed_count": 0}, "username": "pedrrolima", "id": "1057436355796652033"}, {"location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Nica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}, "username": "NicaNws", "id": "425092108"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Lima NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "username": "LimaNewsWeek", "id": "725333938789568513"}, {"verified": false, "name": "Minuto Cero", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 67, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "username": "min_cero", "id": "727079247496511489"}, {"location": "puebla.pue.", "verified": false, "name": "breniak", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 7, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "username": "breniaker", "id": "303228293"}, {"verified": false, "name": "M\u00e9xico, rana en agua hervida", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 214, "tweet_count": 173530, "listed_count": 1}, "username": "libertadenjuego", "id": "2155579508"}, {"location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "verified": false, "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "SuperBread", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 319, "tweet_count": 81200, "listed_count": 17}, "username": "paopixel", "id": "2484774969"}, {"location": "BH/Divi", "verified": false, "name": "barb", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 510, "tweet_count": 10989, "listed_count": 2}, "username": "not_that_barb", "id": "1049076227280175104"}, {"location": "juventus stadium ", "verified": false, "name": "Irene\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83d\udc99\u2764\ufe0f#STRON9ER #L10\ud83d\udc10#RAFA2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4999, "tweet_count": 522809, "listed_count": 117}, "username": "irejdoc1897", "id": "718705208654749696"}, {"verified": false, "name": "@r_m_estan \u2764 \ud83d\udc9b \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3687, "following_count": 4030, "tweet_count": 118817, "listed_count": 11}, "username": "josemariablanc2", "id": "490262651"}, {"verified": false, "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 526, "tweet_count": 11973, "listed_count": 1}, "username": "boilercito_", "id": "27290917"}, {"location": "D.F M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}, {"location": "Vejer de la Frontera, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Arcaravan7 \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2393, "tweet_count": 146873, "listed_count": 36}, "username": "Arcaravan7", "id": "2353537979"}, {"location": "Iquique - Chile", "verified": false, "name": "Francisco Figueroa\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 1664, "tweet_count": 272257, "listed_count": 19}, "username": "PanchoFigueroas", "id": "39137321"}, {"location": "098", "verified": false, "name": "Katy \u00e9 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 227, "tweet_count": 8120, "listed_count": 0}, "username": "k_annyy", "id": "718799004713250816"}, {"verified": false, "name": "Narda Peles", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1903, "tweet_count": 20504, "listed_count": 0}, "username": "NardaPeles", "id": "1050446728988639232"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 135, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "username": "lucasmrezende", "id": "788814134787837952"}, {"location": "Lavras", "verified": false, "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1436, "tweet_count": 184826, "listed_count": 6}, "username": "luizgsilvaa", "id": "1169429467141496832"}, {"verified": false, "name": "juan carabantes", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 790, "tweet_count": 66267, "listed_count": 25}, "username": "jcmacr73", "id": "462123678"}, {"verified": false, "name": "CulturaOcio", "public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93600, "listed_count": 534}, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Marin\u00eda \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 1026, "tweet_count": 84958, "listed_count": 22}, "username": "mari_nia_t", "id": "26283339"}, {"verified": false, "name": "canal44", "public_metrics": {"followers_count": 13988, "following_count": 6, "tweet_count": 463094, "listed_count": 186}, "username": "canal_44", "id": "57385969"}, {"location": "Tower of Chaos || (4/7)", "verified": false, "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}, "username": "iAngelus_Custos", "id": "890660498986893313"}, {"location": "La Perla, Peru", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}, {"location": "Peru I USA", "verified": false, "name": "ugluis", "public_metrics": {"followers_count": 36534, "following_count": 3885, "tweet_count": 188000, "listed_count": 79}, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "verified": false, "name": "\u0271\u0251\u0260\u0257\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 121, "tweet_count": 29144, "listed_count": 0}, "username": "_maggy_ca", "id": "1043421839446470657"}, {"verified": false, "name": "Miry\u00e1m Hess", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1715, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}, "username": "HessMiryam", "id": "1103455631439265797"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Pepe", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 444, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575"}, {"verified": false, "name": "Destro", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 2492, "tweet_count": 55503, "listed_count": 4}, "username": "NoSoyJacobBlack", "id": "110795424"}, {"location": "Florida", "verified": true, "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 186823, "following_count": 11947, "tweet_count": 749619, "listed_count": 1408}, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 405, "tweet_count": 44684, "listed_count": 0}, "username": "eocamila_m", "id": "1618322659"}, {"location": "na praia ", "verified": false, "name": "Osaka rolls best blunt ever asked to join vip club", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 174, "tweet_count": 37982, "listed_count": 1}, "username": "dangobalang00", "id": "1055118165389250562"}, {"location": "Oviedo ", "verified": false, "name": "FJPM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294719, "listed_count": 25}, "username": "JAVIERP54530597", "id": "2260400938"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "La Piu", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 541, "tweet_count": 18557, "listed_count": 2}, "username": "vanninunhez", "id": "398375555"}, {"verified": false, "name": "Carlos Martini", "public_metrics": {"followers_count": 303966, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos", "id": "212204767"}, {"verified": false, "name": "Angel Diaz ( An\u00e1rior )", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 893, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "username": "AngelDiazAlf", "id": "109956592"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": true, "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 8947396, "following_count": 1746, "tweet_count": 81736, "listed_count": 1343}, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}, {"location": "Lomas de Padierna, Tlalpan", "verified": false, "name": "Bel\u00f3n de Luz", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 832, "tweet_count": 13096, "listed_count": 1}, "username": "RizosDeOroNegro", "id": "86173959"}, {"location": "Snyderverse ", "verified": false, "name": "Bronquiolina #RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1465, "tweet_count": 144619, "listed_count": 13}, "username": "fihaZSJL", "id": "326927195"}, {"verified": false, "name": "Fco Ram\u00f3n Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4077, "tweet_count": 264463, "listed_count": 41}, "username": "PacoDomnguez", "id": "292504608"}, {"verified": false, "name": "miri\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 980, "tweet_count": 84199, "listed_count": 9}, "username": "doaamzian", "id": "1098556939"}, {"location": "Sobral, Cear\u00e1", "verified": false, "name": "NANDA\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 540, "tweet_count": 85025, "listed_count": 14}, "username": "FernandaDuartez", "id": "176488307"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "queen \u2661", "verified": false, "name": "isa.", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1064, "tweet_count": 16971, "listed_count": 4}, "username": "taylorwarsx", "id": "1033856425888497664"}, {"location": "29/06\ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "Thay\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 1725, "tweet_count": 55057, "listed_count": 1}, "username": "Thay_75_", "id": "784177188404953090"}, {"verified": false, "name": "Emily \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 566, "tweet_count": 7346, "listed_count": 0}, "username": "Emilymirella27", "id": "907657805187907584"}, {"verified": false, "name": "Eugenio. V.", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 791, "tweet_count": 5365, "listed_count": 2}, "username": "EugenioVicariFP", "id": "391486588"}, {"verified": true, "name": "Alberto Bagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc27\u063a\u0648\u0646\u062a\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 123, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "username": "GunterArabe", "id": "1045918656532754432"}, {"location": "San Pedro Sula, Honduras.", "verified": false, "name": "Jorge Portillo \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 411, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "username": "Jorgekwr", "id": "328282922"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"verified": false, "name": "SRAM", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 587, "tweet_count": 64594, "listed_count": 16}, "username": "SRAM7777", "id": "281163709"}, {"location": "Umuarama - PR", "verified": false, "name": "Prof. Burnes", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 48, "tweet_count": 12343, "listed_count": 4}, "username": "professorburnes", "id": "85655128"}, {"verified": false, "name": "Ivan Vargas Mu\u00f1iz.", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1424, "tweet_count": 30336, "listed_count": 10}, "username": "IvanVarMu", "id": "241989775"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "verified": false, "name": "daiha", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 541, "tweet_count": 156260, "listed_count": 6}, "username": "Daialvaren", "id": "924485204"}, {"verified": false, "name": "JuaneSV25", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 266, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}, "username": "SantosJuane", "id": "485786732"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 939, "tweet_count": 115576, "listed_count": 11}, "username": "ptkfortunato", "id": "189332093"}, {"verified": false, "name": "Miguel Almengl\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 594, "tweet_count": 7782, "listed_count": 0}, "username": "MiguelAlmenglo", "id": "195783891"}, {"location": "Puerto Real", "verified": false, "name": "Juan Luis Rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 805, "tweet_count": 24604, "listed_count": 8}, "username": "jlrch74", "id": "466008047"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "miga", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 526, "tweet_count": 98791, "listed_count": 5}, "username": "gabisaraiiva", "id": "312770688"}, {"location": "Rio, Brasil", "verified": true, "name": "Danilo Sanches", "public_metrics": {"followers_count": 89596, "following_count": 787, "tweet_count": 278073, "listed_count": 255}, "username": "danilo_sanches", "id": "53571393"}, {"location": "Paraguay - Asuncion", "verified": false, "name": "R.Roman16", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 138, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "username": "RRoman1616", "id": "146321440"}, {"verified": false, "name": "Diego Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 3466, "tweet_count": 51202, "listed_count": 1}, "username": "Diego04Guzman", "id": "985012431838736386"}, {"verified": false, "name": "Lica \u262d\ud83e\udd40\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 448, "tweet_count": 23609, "listed_count": 0}, "username": "_sorvetedecreme", "id": "1120652732912865286"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122517, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Nancyguerin91", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 4978, "tweet_count": 52216, "listed_count": 2}, "username": "nancyguerin1991", "id": "878645238"}, {"location": "Another galaxy", "verified": false, "name": "Marystella36", "public_metrics": {"followers_count": 3882, "following_count": 3186, "tweet_count": 118394, "listed_count": 26}, "username": "sade196436", "id": "217225558"}, {"location": "\ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Mat\u00edas Insaurralde", "public_metrics": {"followers_count": 17599, "following_count": 19361, "tweet_count": 39802, "listed_count": 169}, "username": "mb_ins", "id": "3277831"}, {"verified": false, "name": "Teruka la dama roja.", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2039, "tweet_count": 301347, "listed_count": 41}, "username": "TerukaP", "id": "2986151025"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 495, "tweet_count": 124458, "listed_count": 1}, "username": "jecm_001", "id": "48607823"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "verified": true, "name": "El Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 5617540, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854260, "listed_count": 17508}, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}, {"verified": false, "name": "\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2827, "tweet_count": 51084, "listed_count": 1}, "username": "Tutcris", "id": "2285649236"}, {"location": "En el Mundo ", "verified": false, "name": "Bravo1992", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "username": "Bravo199285", "id": "1069740205928796161"}, {"location": "Blackpink in your area", "verified": false, "name": "L\u0251n\u0251|BORN PINK", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 787, "tweet_count": 34938, "listed_count": 4}, "username": "jjrllov", "id": "955323052174336000"}, {"location": "blinknation ", "verified": false, "name": "BlackPink Citou", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}, {"verified": false, "name": "Maestro Miyagi (19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc99\ud83d\udda4)", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 546, "tweet_count": 24616, "listed_count": 1}, "username": "MaestroMiyagi3", "id": "1860391904"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 5000, "tweet_count": 67765, "listed_count": 4}, "username": "IgnaciooPerezG_", "id": "949743263904301057"}, {"location": "Sintra, Portugal", "verified": false, "name": "Erica Nobre \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 182, "tweet_count": 2795, "listed_count": 1}, "username": "EricFilip1", "id": "1013061035547348995"}, {"verified": false, "name": "Gal\u00e1xia dos Nerds", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 346, "tweet_count": 278, "listed_count": 1}, "username": "galaxiadosnerdx", "id": "1106717749269667840"}, {"verified": false, "name": "o\u0250\u026f\u0279\u0250s\u01dd\u0254", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1597, "tweet_count": 22658, "listed_count": 2}, "username": "cesarmaoo", "id": "375540098"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \uea00", "verified": false, "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud835\udcd0\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 6377, "following_count": 50, "tweet_count": 19290, "listed_count": 8}, "username": "Aiemanita", "id": "1040671882847166464"}, {"location": "en alg\u00fan lugar del planeta", "verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 211, "tweet_count": 3105, "listed_count": 0}, "username": "DJ_RIZITOS", "id": "820018517764358145"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "Magia en Acci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 245, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "username": "MagiaEnAccion", "id": "384668494"}, {"location": "URUGUAY", "verified": false, "name": "MARUJA", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2343, "tweet_count": 210303, "listed_count": 2}, "username": "siglopasado1", "id": "2553500017"}, {"location": "Madrid ", "verified": false, "name": "Dami\u00e1n Alcolea", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1110, "tweet_count": 9971, "listed_count": 36}, "username": "DamianAlcolea", "id": "813535632"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MindUp Psic\u00f3logos Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 763, "tweet_count": 4026, "listed_count": 23}, "username": "MindUp_Psico", "id": "2872259591"}, {"location": "Parawhy", "verified": false, "name": "El\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 857, "tweet_count": 22490, "listed_count": 0}, "username": "El_spacebound", "id": "2743571593"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"location": "Tatooine", "verified": false, "name": "Obi-Wan", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 4168, "tweet_count": 54919, "listed_count": 1}, "username": "jedi_supremo", "id": "171569540"}, {"verified": false, "name": "Tiago-sama", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 150, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}, "username": "Mendez9713", "id": "504805262"}, {"verified": false, "name": "kiara", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 79, "tweet_count": 3403, "listed_count": 0}, "username": "kiarazonino", "id": "1004105123075895297"}, {"location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "username": "ilachio", "id": "901509940317220864"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 204, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "username": "julietasantosv", "id": "1256504760"}, {"location": "Gurupi, Brasil", "verified": false, "name": "Uilian", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1246, "tweet_count": 78261, "listed_count": 6}, "username": "Uilianpassarin", "id": "67694103"}, {"verified": true, "name": "Carol Pires", "public_metrics": {"followers_count": 74797, "following_count": 2238, "tweet_count": 9589, "listed_count": 485}, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}, {"location": "books and music. ", "verified": false, "name": "jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 7919, "following_count": 7392, "tweet_count": 74302, "listed_count": 39}, "username": "itsromania", "id": "930757455713390592"}, {"location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82417, "listed_count": 8}, "username": "Evolve813EVIL", "id": "928193867412750337"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 245, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}, "username": "cinesteban_", "id": "872798315016060928"}, {"verified": false, "name": "Blaze", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1164, "tweet_count": 8562, "listed_count": 0}, "username": "BleizZzR", "id": "824593753549705216"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Roos Emily", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 145, "tweet_count": 154331, "listed_count": 0}, "username": "EmilyESandoval", "id": "372454435"}, {"location": "Nicaragua", "verified": true, "name": "100%NOTICIAS", "public_metrics": {"followers_count": 215481, "following_count": 369, "tweet_count": 173983, "listed_count": 487}, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "verified": false, "name": "Robson Freire", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803629, "listed_count": 148}, "username": "robsongfreire", "id": "19350237"}, {"verified": false, "name": "May \ud83c\udf1f\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1550, "tweet_count": 69274, "listed_count": 159}, "username": "Moonmay07", "id": "131341380"}, {"location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "name": "RegisGalo13", "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5753, "tweet_count": 182594, "listed_count": 33}, "username": "RegisGalo_13", "id": "400177673"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Se\u00f1or Alga (Formerly known as Pablo)", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 870, "tweet_count": 87684, "listed_count": 11}, "username": "Sr_Alga", "id": "366857420"}, {"location": "El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1892, "tweet_count": 7341, "listed_count": 2}, "username": "luishinp", "id": "133409291"}, {"location": "Lima, Per\u00f9", "verified": false, "name": "Hernan Abanto", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 201, "tweet_count": 1199, "listed_count": 1}, "username": "HernanAbanto", "id": "54092356"}, {"location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "name": "\u041c\u0435gamentiras \u25cf", "public_metrics": {"followers_count": 23388, "following_count": 0, "tweet_count": 25250, "listed_count": 22}, "username": "megamentirascl", "id": "1093528107586338817"}, {"location": "Luque, Central, Paraguay", "verified": false, "name": "\u2667 Jaz \u2667 \u2640\ufe0f\u2648\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1336, "tweet_count": 55660, "listed_count": 3}, "username": "VientoAvril", "id": "270874615"}, {"location": "Alagoas, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 200, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "username": "Gustaavothomaz", "id": "905861184292880384"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431749, "following_count": 1687, "tweet_count": 58194, "listed_count": 969}, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "name": "RJCHG", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 480, "tweet_count": 154635, "listed_count": 58}, "username": "RODRIGOJAIRCHAV", "id": "704240647"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Gabriel Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 9228, "following_count": 299, "tweet_count": 14693, "listed_count": 107}, "username": "GaboOrtega73", "id": "132281891"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sigan", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1524, "tweet_count": 115476, "listed_count": 6}, "username": "sigancan", "id": "81358611"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Elizabeth Coria", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 6254, "tweet_count": 80626, "listed_count": 45}, "username": "elishamariposa", "id": "256189347"}, {"verified": false, "name": "Ana Carla Z.B.Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 153, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "username": "AnaCarlaZBFerro", "id": "2168567080"}, {"verified": true, "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328388, "following_count": 11403, "tweet_count": 285734, "listed_count": 1181}, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"location": "Boston-Ma", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bMarcia Santos \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1543, "tweet_count": 13299, "listed_count": 1}, "username": "marciads2", "id": "70525115"}, {"verified": false, "name": "mundinho eumirellasantos \ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 24896, "following_count": 4297, "tweet_count": 34662, "listed_count": 35}, "username": "isaqmkt", "id": "3339742504"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Marlon", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 247, "tweet_count": 580, "listed_count": 0}, "username": "marlonguerradev", "id": "2509493368"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "iury ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 342, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "username": "iurybrazil", "id": "2754945447"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Coisa de Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 526, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "username": "coisadecinemabr", "id": "925074890381766656"}, {"location": " De Ourense en Cat", "verified": false, "name": "Sa\u00e1doSa\u00e1/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 3588, "tweet_count": 476933, "listed_count": 40}, "username": "manelsaa99", "id": "1103730410"}, {"location": "Madrid - El Rompido", "verified": false, "name": "In\u00e9s M Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1519, "tweet_count": 106158, "listed_count": 4}, "username": "inesita_mv", "id": "2993702273"}, {"verified": false, "name": "Maximoguillez", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 35502, "listed_count": 0}, "username": "maximoguillez", "id": "1001102361803284480"}, {"location": "New York City", "verified": true, "name": "The New York Times", "public_metrics": {"followers_count": 54570163, "following_count": 871, "tweet_count": 488012, "listed_count": 217813}, "username": "nytimes", "id": "807095"}, {"verified": false, "name": "cucut", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 2580, "tweet_count": 14344, "listed_count": 2}, "username": "Francgu1", "id": "767539398707740672"}, {"location": "Olimpo ", "verified": false, "name": "Afrodita \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 444, "tweet_count": 21733, "listed_count": 4}, "username": "AfroditaNin", "id": "217221089"}, {"verified": false, "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 271, "tweet_count": 8195, "listed_count": 0}, "username": "bru_srs", "id": "2911261428"}, {"location": "Esperando por Deus", "verified": false, "name": "ch\u00e1 preto", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 694, "tweet_count": 8506, "listed_count": 0}, "username": "SrOliveira17", "id": "734069879372980229"}, {"location": "Androm\u00eada", "verified": false, "name": "npc", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 144, "tweet_count": 20468, "listed_count": 0}, "username": "Kheisser24", "id": "800776162272112641"}, {"verified": false, "name": "Eloisa Helena Leite", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 298, "tweet_count": 208, "listed_count": 0}, "username": "EloisaHelenaLe1", "id": "1125949212393394178"}, {"location": "brasil/atrela pre\u00e7os ao dolar", "verified": false, "name": "APOSENTADOS QUEREM REAJUSTE SALARIO REAL", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 580, "tweet_count": 50305, "listed_count": 0}, "username": "PICTUREBRAZIL", "id": "1037822828"}, {"location": "Jacarezinho, Brasil", "verified": false, "name": "Barbie de favela \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1686, "tweet_count": 71371, "listed_count": 0}, "username": "beaalves_3", "id": "383558655"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 821, "tweet_count": 36073, "listed_count": 0}, "username": "tamarajuba2", "id": "4649786957"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Meliza.", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1512, "tweet_count": 24210, "listed_count": 0}, "username": "mebe_cabrera", "id": "4889592082"}, {"location": "Rimini/Milano", "verified": false, "name": "Emilio Fabbri", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 1166, "tweet_count": 67513, "listed_count": 40}, "username": "SuperNova_212", "id": "164766266"}, {"verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1940, "tweet_count": 17942, "listed_count": 10}, "username": "jhslua", "id": "1150088054922776577"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Andr\u00e9s Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 783, "tweet_count": 5044, "listed_count": 5}, "username": "raul_rg2", "id": "191955121"}, {"verified": false, "name": "el x", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 193, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "username": "PedroAd55982613", "id": "1012504117971955712"}, {"location": "Apete, Wonderland", "verified": false, "name": "Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 231, "tweet_count": 17704, "listed_count": 3}, "username": "avave09", "id": "422939471"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "ClimaMarino", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 203, "tweet_count": 89360, "listed_count": 6}, "username": "ClimaMarino", "id": "1660700942"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ricardo Cayuela", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 257, "tweet_count": 7298, "listed_count": 9}, "username": "Ricardo_Cayuela", "id": "1204623636"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Franky", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 933, "tweet_count": 33345, "listed_count": 6}, "username": "MaeseFingolf", "id": "2949578140"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "name": "\u2131", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 235, "tweet_count": 3553, "listed_count": 0}, "username": "FernandaC664", "id": "789476314348556288"}, {"verified": false, "name": "astridminuri", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 118, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "username": "astridmirandag", "id": "1135824517203419136"}, {"location": "Tocumen, Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Erick Ariel #\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 565, "tweet_count": 56750, "listed_count": 7}, "username": "C_Pagesxd", "id": "820538976"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "ilicena malek \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6863, "following_count": 1472, "tweet_count": 172760, "listed_count": 47}, "username": "ilicenamalek", "id": "62664213"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83d\udc97Jessiquita\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 302, "tweet_count": 4885, "listed_count": 0}, "username": "JessicaVVe", "id": "711953116548112384"}, {"location": "Pty", "verified": false, "name": "Kcotes", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 4923, "tweet_count": 109595, "listed_count": 14}, "username": "katikatz29", "id": "354019560"}, {"verified": false, "name": "lupe", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 787, "tweet_count": 55366, "listed_count": 0}, "username": "lupe_espinola", "id": "1257795355"}, {"verified": false, "name": "Rayssa", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 688, "tweet_count": 11236, "listed_count": 0}, "username": "rayy122_", "id": "938882937310928896"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Experi\u00eancia Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 108, "tweet_count": 13456, "listed_count": 8}, "username": "experiencianerd", "id": "3343001753"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Montse", "public_metrics": {"followers_count": 30272, "following_count": 1190, "tweet_count": 784795, "listed_count": 98}, "username": "montse131958", "id": "3396156923"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"location": "M\u00e1s o menos, mitad del monte", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor H. L\u00f3pez \u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1633, "tweet_count": 76004, "listed_count": 15}, "username": "Yatengounaedad", "id": "724205510497591296"}, {"location": "Atlanta, GA", "verified": false, "name": "Caryl\ud83c\udff9\ud83d\udde1\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 67, "tweet_count": 6586, "listed_count": 1}, "username": "carylforever__", "id": "1044701150434471936"}, {"verified": false, "name": "Chen la Cartera", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 128, "tweet_count": 26636, "listed_count": 5}, "username": "Lin_Xang", "id": "1078726431025315849"}, {"verified": false, "name": "Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 979, "tweet_count": 21060, "listed_count": 0}, "username": "Gust_Navarro", "id": "1052657809211478017"}, {"location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "verified": false, "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15060, "following_count": 739, "tweet_count": 77450, "listed_count": 21}, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}, {"location": " Monterrey", "verified": false, "name": "Roberto Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 532, "tweet_count": 15786, "listed_count": 0}, "username": "0RobertoCFdz", "id": "899833663528910849"}, {"verified": false, "name": "Mariano Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 879, "tweet_count": 23067, "listed_count": 5}, "username": "MykQuiroz", "id": "131566651"}, {"verified": false, "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 381, "tweet_count": 21177, "listed_count": 0}, "username": "ragnawr", "id": "992616943977926657"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Ana Larraz", "public_metrics": {"followers_count": 8745, "following_count": 8078, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "username": "Analarrazgale", "id": "3347526491"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Ray\u00e9n \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1145, "tweet_count": 8152, "listed_count": 2}, "username": "rayencontilde", "id": "2766719633"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Mercedes Main\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 3047, "tweet_count": 95958, "listed_count": 17}, "username": "mercedesMain", "id": "232814749"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1336399, "following_count": 4095, "tweet_count": 366713, "listed_count": 2526}, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}, {"location": "\ud835\udcec\ud835\udced\ud835\udcf6\ud835\udd01   ", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 10, "tweet_count": 3971, "listed_count": 0}, "username": "aimeroet", "id": "1107158447739432960"}, {"verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Lolamontavez\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 3616, "tweet_count": 310507, "listed_count": 30}, "username": "lolamontavez", "id": "993448614"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150141, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"verified": false, "name": "Giovanni Armanini \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 8321, "following_count": 61, "tweet_count": 34658, "listed_count": 131}, "username": "armagio", "id": "78336848"}, {"location": "Brescia, Italia, Europa.", "verified": false, "name": "Uno a caso", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1626, "tweet_count": 10116, "listed_count": 1}, "username": "_unoacaso_", "id": "338600980"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "verified": false, "name": "Enrique Pedrozo", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 955, "tweet_count": 66065, "listed_count": 5}, "username": "EnriquePedrozo_", "id": "2229013605"}, {"location": "cinemaurban@outlook.es", "verified": false, "name": "Cinema Urban", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 488, "tweet_count": 6343, "listed_count": 12}, "username": "CinemaUrban", "id": "3346732763"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Aullidos.COM", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"verified": false, "name": "\u00bfQue?", "public_metrics": {"followers_count": 6020, "following_count": 5663, "tweet_count": 170374, "listed_count": 26}, "username": "__gragra", "id": "53931549"}, {"location": "Em minas n tem praia", "verified": false, "name": "clei...", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 140, "tweet_count": 26071, "listed_count": 1}, "username": "esmel08", "id": "983527496120496129"}, {"location": "River - F1 - Jugador de P\u00f3ker ", "verified": false, "name": "\u0262\u1d49\u02b3\u1d50\u1d43\u0301\u207f", "public_metrics": {"followers_count": 5288, "following_count": 939, "tweet_count": 100369, "listed_count": 31}, "username": "germanPertussi", "id": "375897567"}, {"verified": false, "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 972, "tweet_count": 71270, "listed_count": 1}, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840"}, {"location": "Trujillo - la Libertad.", "verified": false, "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "public_metrics": {"followers_count": 135412, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"location": "Vsf", "verified": false, "name": "Owl", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 90, "tweet_count": 3002, "listed_count": 0}, "username": "Glowing_Monarch", "id": "1104902932938530818"}, {"verified": false, "name": "maverner", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 757, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "username": "matheusverner", "id": "2930661358"}, {"location": "Hogwarts", "verified": false, "name": "Bernardo\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 72930, "following_count": 59414, "tweet_count": 541301, "listed_count": 126}, "username": "gobletofpjo", "id": "1908535568"}, {"location": "\ud80c\udf62\u2661\ud83c\udf3b.... \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc60\u0b13 \ud80c\udc85\u00a1 \uaa5c: Ingrid\u17f8Isa\u17f8Gaby\u17f8Juju\u17f8 Dey\u17f8Mar\u17f8Mah\u17f8Lulu\u17f8Ge\u17f8Moon\u17f8Lana\ud83e\uddfa\u02d2   % \u3042\u3042\u3001\u732b\u3088\u3001\u6b4c\u3046\u306e\u3092\u3084\u3081\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044 \u13ca\u02d8 \ua20a \u02d8\u13ca \ud83d\udc08 !\u00a1 (a/ela/a)", "verified": false, "name": "\u262a\ufe0e\u00b7\u0329\u0359Nan\u00e1 \u2661\u2019s Chifuyu", "public_metrics": {"followers_count": 10060, "following_count": 9128, "tweet_count": 97165, "listed_count": 121}, "username": "FAlRYLYNX", "id": "1070747491119845382"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Consejo de la Cronic", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 827, "tweet_count": 6028, "listed_count": 6}, "username": "CONSEJOCRONICA", "id": "761591799206907904"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Rosali", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 592, "tweet_count": 47819, "listed_count": 31}, "username": "Rosa_sol", "id": "162051912"}, {"verified": false, "name": "yei\u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 175, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "username": "KbkIrausquin", "id": "724768488468803585"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfce\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1210, "tweet_count": 8847, "listed_count": 0}, "username": "cochecordero", "id": "1477497091"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Piedra O", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 597, "tweet_count": 7701, "listed_count": 3}, "username": "Chuypiedra", "id": "266180932"}, {"verified": false, "name": "Reina", "public_metrics": {"followers_count": 8623, "following_count": 6128, "tweet_count": 125034, "listed_count": 10}, "username": "ReLaraT", "id": "262236196"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Blas Martin", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 4999, "tweet_count": 30115, "listed_count": 2}, "username": "smartinco", "id": "100514342"}, {"verified": false, "name": "#VibraSiempreenAmoryAmon\u00eda\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 1781, "tweet_count": 44034, "listed_count": 0}, "username": "InesitaLjubetic", "id": "856565404520648705"}, {"location": "\u202220", "verified": false, "name": "Thalia sedai \ud83d\udc99\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2500, "tweet_count": 24164, "listed_count": 5}, "username": "pure_caos", "id": "1149380037956853760"}, {"verified": false, "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "username": "mariana", "id": "509678764"}, {"verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1572, "tweet_count": 16634, "listed_count": 1}, "username": "x22Ale_", "id": "860825196881641472"}, {"location": "San Nicol\u00e1s de los Garza", "verified": false, "name": "Mau", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 90, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "username": "theslumpgod6ix", "id": "1015377014755414016"}, {"verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Fernando Rospigliosi", "public_metrics": {"followers_count": 390893, "following_count": 1712, "tweet_count": 70649, "listed_count": 889}, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"location": "\u2039 \ud835\uddd8\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf5-\ud835\udff2\ud835\udfed\ud835\udff2 \u203a", "verified": false, "name": "\u200d \u200d\u200d \u200d \ud835\udca2\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc61\uff61", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 236, "tweet_count": 3414, "listed_count": 2}, "username": "kineticpoker", "id": "1173017088606101504"}, {"location": "\u2014fake account by #\u1d05\u1d07\u1d1c\u1d1b\u1d07\u0280\u1d0fs", "verified": false, "name": "\ud835\uddb6\ud835\udda0\ud835\uddb1\ud835\uddb1\ud835\udda4\ud835\uddad \ud835\uddb6\ud835\uddae\ud835\uddb1\ud835\uddb3\ud835\udda7\ud835\udda8\ud835\uddad\ud835\udda6\ud835\uddb3\ud835\uddae\ud835\uddad.", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 254, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "username": "wingcdmutant", "id": "952604365449252864"}, {"location": "Vila Mury, Volta Redonda", "verified": false, "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 757, "tweet_count": 17892, "listed_count": 0}, "username": "rallydghazz", "id": "719697739542630401"}, {"verified": false, "name": "Natxo Lluch Marqu\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1222, "tweet_count": 146003, "listed_count": 37}, "username": "Lluch70", "id": "2230287938"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "JeesGonz", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 159, "tweet_count": 733, "listed_count": 1}, "username": "JeesGonz", "id": "2580669198"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "BegoSinMiedo #\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 4115, "tweet_count": 275191, "listed_count": 55}, "username": "begonys", "id": "192661690"}, {"verified": false, "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 199, "tweet_count": 115198, "listed_count": 3}, "username": "mimenteviajera", "id": "3668314036"}, {"location": "San Junipero", "verified": false, "name": "Capt. Nemo*", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 339, "tweet_count": 98849, "listed_count": 0}, "username": "bryaanv", "id": "3287972600"}, {"location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MIGUEL A.MORAN", "public_metrics": {"followers_count": 5347, "following_count": 5472, "tweet_count": 179167, "listed_count": 29}, "username": "angelmoran1957", "id": "566730247"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99PEACH\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 171, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "PEACH89538705", "id": "1148451689520881664"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Jess \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 537, "tweet_count": 14154, "listed_count": 0}, "username": "mulhertapioca", "id": "2189367642"}, {"location": "les cases de alcanar", "verified": false, "name": "\u042e\u0436ernest llobet", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 155, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "username": "arzZHlNlEocY0hu", "id": "1113539508178497538"}, {"verified": false, "name": "Ricard", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1510, "tweet_count": 47834, "listed_count": 1}, "username": "EminaVeats", "id": "3821455047"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Mind and Drugs News", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 487, "tweet_count": 2433, "listed_count": 3}, "username": "mind_rocks", "id": "792462614294966272"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Humberto Nicolini", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1509, "tweet_count": 2928, "listed_count": 15}, "username": "Jhnicolini", "id": "221227535"}, {"verified": false, "name": "\u8c93 ;", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 136, "tweet_count": 3618, "listed_count": 1}, "username": "mttxnw", "id": "1155464471189438466"}, {"verified": false, "name": "\u2728kakau show\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 157, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}, "username": "kauanee_silvaa", "id": "1105989378290212865"}, {"location": "\ud835\udd00\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced", "verified": false, "name": "lari \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 402, "tweet_count": 5826, "listed_count": 0}, "username": "scara_muzzo", "id": "1083421602463793155"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8d \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1183, "tweet_count": 10556, "listed_count": 9}, "username": "_livingfor5sos_", "id": "1130406221427617792"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold", "id": "1608507546"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "parahyba (BR) ", "verified": false, "name": "margot", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 641, "tweet_count": 180897, "listed_count": 44}, "username": "rafaelakls", "id": "87019066"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Zezinho Cachacinha", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 3092, "tweet_count": 99758, "listed_count": 1}, "username": "theussxx2", "id": "1029625960642084864"}, {"verified": false, "name": "Monica Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 847, "tweet_count": 16838, "listed_count": 2}, "username": "mgrodriguezg", "id": "2595266562"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Alberto Paz", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 202, "tweet_count": 2498, "listed_count": 4}, "username": "Al_Burton96", "id": "423677301"}, {"verified": false, "name": "Patricia Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 230, "tweet_count": 4222, "listed_count": 0}, "username": "patbravos", "id": "260913121"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "CMS", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 86, "tweet_count": 1623, "listed_count": 0}, "username": "cms15922774", "id": "1039613945693265921"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Iram Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 210, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "username": "iram_salvador7", "id": "1083273676143771649"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Hans Salazar \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 133986, "following_count": 23931, "tweet_count": 66069, "listed_count": 230}, "username": "Hans2412", "id": "99665921"}, {"verified": false, "name": "yamile escobar", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1253, "tweet_count": 155105, "listed_count": 16}, "username": "DoctoraYescobar", "id": "1183901124"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311709, "following_count": 4040, "tweet_count": 161197, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Lev\u00e1ntate y C\u00e1rdenas", "public_metrics": {"followers_count": 77515, "following_count": 115, "tweet_count": 29286, "listed_count": 310}, "username": "cardenaseuropa", "id": "171434218"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cVikka\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 6135, "following_count": 6141, "tweet_count": 220831, "listed_count": 38}, "username": "vikavika601", "id": "2243667286"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "The Alce", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 126, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "username": "the_alce", "id": "978902589302624258"}, {"location": " Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "alcides marcos garc\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2054, "tweet_count": 78371, "listed_count": 7}, "username": "alcidesmga", "id": "1384691497"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Nancy BlueAngl", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1287, "tweet_count": 82847, "listed_count": 67}, "username": "NancyBlueAngl", "id": "2305385232"}, {"location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "Rodo", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1765, "tweet_count": 48733, "listed_count": 0}, "username": "Lepief", "id": "65466527"}, {"location": "UFRJ - Quimica", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 953, "tweet_count": 52366, "listed_count": 1}, "username": "HideOnClone", "id": "2224033021"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Peque", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 331, "tweet_count": 223489, "listed_count": 18}, "username": "PequeMortal95", "id": "1472431812"}, {"verified": false, "name": "montserrat leal", "public_metrics": {"followers_count": 5234, "following_count": 4912, "tweet_count": 103294, "listed_count": 13}, "username": "montserratleal", "id": "1460866021"}, {"location": "Coturnix Kingdom ", "verified": false, "name": "A[\u2661]", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1231, "tweet_count": 18201, "listed_count": 9}, "username": "adrissima", "id": "221361234"}, {"verified": false, "name": "pudim", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 653, "tweet_count": 10862, "listed_count": 2}, "username": "pudimvjulia", "id": "3347036386"}, {"verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "name": "A\u00f1a\u00f1in012", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 8, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "username": "Dulfiquewe", "id": "1147772870862540800"}, {"location": "Crespos, ES", "verified": false, "name": "Javier P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 4986, "tweet_count": 336391, "listed_count": 38}, "username": "fhipos", "id": "333514336"}, {"verified": false, "name": "Jezabel", "public_metrics": {"followers_count": 9852, "following_count": 9444, "tweet_count": 101774, "listed_count": 104}, "username": "JezabelLosada", "id": "374843031"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19635, "following_count": 21411, "tweet_count": 109661, "listed_count": 9}, "username": "UlisesUrra", "id": "291119664"}, {"verified": false, "name": "Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}, "username": "Cesar57990066", "id": "1085890049055645696"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "liz", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 637, "tweet_count": 19913, "listed_count": 147}, "username": "garotaserifada", "id": "151585950"}, {"location": "Irlanda", "verified": false, "name": "Ib\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 414, "tweet_count": 5140, "listed_count": 2}, "username": "AnaIbon", "id": "461035480"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ \ud83d\udea9", "verified": false, "name": "Gr", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 267, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}, "username": "bielrodriigues1", "id": "2961553551"}, {"verified": false, "name": "\u263d\u02damabe\u00b3\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 178, "tweet_count": 29429, "listed_count": 0}, "username": "byguwuk", "id": "3039985885"}, {"verified": false, "name": "WallsPaulaSofia\ud83d\udcab\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1614, "tweet_count": 16699, "listed_count": 4}, "username": "ghsofiapauwalls", "id": "360168947"}, {"verified": false, "name": "E se eu pudesse...", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 427, "tweet_count": 37725, "listed_count": 0}, "username": "0Dupaixao2", "id": "1153798652839809024"}, {"location": "bh", "verified": false, "name": "pato imortal em arceus", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 970, "tweet_count": 55147, "listed_count": 2}, "username": "domeacefafa", "id": "777652476183011328"}, {"location": "Chillin Outside/He/Him", "verified": false, "name": "ganzy", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2825, "tweet_count": 80439, "listed_count": 8}, "username": "NuggyNugget935", "id": "976422388152786944"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "jreal\ud83d\udd3b\u270a\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7334, "tweet_count": 223622, "listed_count": 33}, "username": "JrealJavireal", "id": "479881590"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 192, "tweet_count": 16554, "listed_count": 0}, "username": "Tewis_1112", "id": "1121598169987584004"}, {"verified": false, "name": "HartodeFachas", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 614, "tweet_count": 19710, "listed_count": 0}, "username": "hartitade", "id": "1113602861945040898"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Europa FM", "public_metrics": {"followers_count": 553060, "following_count": 2018, "tweet_count": 92848, "listed_count": 948}, "username": "europa_fm", "id": "87666970"}, {"location": "En Merluzicaos ", "verified": false, "name": "\u264c\ufe0fMiguelo Fern\u00e1ndez-S\u00e1nchez W.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4959, "tweet_count": 70937, "listed_count": 2}, "username": "pelaopatrioton", "id": "139724307"}, {"verified": false, "name": "Paty", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 132, "tweet_count": 4323, "listed_count": 0}, "username": "paatteixeira", "id": "4514409436"}, {"verified": false, "name": "yngrid 13", "public_metrics": {"followers_count": 7224, "following_count": 1705, "tweet_count": 157487, "listed_count": 70}, "username": "jonginspears", "id": "3785392396"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Francisco Reyes M", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2051, "tweet_count": 3046, "listed_count": 1}, "username": "SickboyReyes", "id": "910403758273699840"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Daniela Aros", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 317, "tweet_count": 666, "listed_count": 0}, "username": "daniarosm", "id": "970499497741647872"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Agus\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\ud83d\udc36\ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 3167, "tweet_count": 143071, "listed_count": 18}, "username": "AgusUtopia", "id": "110139078"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52060, "listed_count": 3}, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Moran", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2016, "tweet_count": 30239, "listed_count": 0}, "username": "rmoran", "id": "119389796"}, {"location": "Tierra Fertil de Chilenos", "verified": false, "name": "PorOtto Chileno", "public_metrics": {"followers_count": 21025, "following_count": 23119, "tweet_count": 259540, "listed_count": 4}, "username": "PorOtto_Chileno", "id": "878995178853412864"}, {"verified": true, "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522771, "following_count": 1323, "tweet_count": 522790, "listed_count": 15771}, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"location": "Tramuntana on the rocks.", "verified": false, "name": "Cornelia", "public_metrics": {"followers_count": 11673, "following_count": 11372, "tweet_count": 209186, "listed_count": 46}, "username": "conniebcn", "id": "407831713"}, {"location": "Caba\u00f1a Dos", "verified": false, "name": "Tom", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79477, "listed_count": 3}, "username": "TommArias", "id": "98403446"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "ya no s\u00e9 en qu\u00e9 creer", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 196, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "username": "1990_montse", "id": "855434074374250497"}, {"verified": false, "name": "juan miguel rodrigue", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2706, "tweet_count": 188471, "listed_count": 27}, "username": "juanmiroal7", "id": "2343560709"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "verified": false, "name": "orcacio", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 335, "tweet_count": 2936, "listed_count": 0}, "username": "Hotracio90", "id": "1077696636795662336"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Alfonso", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 4972, "tweet_count": 75865, "listed_count": 0}, "username": "Alfonso8364", "id": "945071605587283970"}, {"verified": false, "name": "Pepito Vadecurt", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1723, "tweet_count": 71867, "listed_count": 17}, "username": "PVadecurt", "id": "3325461831"}, {"location": "Gandia-Vila-real,Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "La figa ta tia", "public_metrics": {"followers_count": 11913, "following_count": 997, "tweet_count": 115076, "listed_count": 45}, "username": "Redeula", "id": "23082932"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Its luucy", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 162, "tweet_count": 17802, "listed_count": 0}, "username": "its_luucy", "id": "541991212"}, {"location": "penha", "verified": false, "name": "VIC\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 903, "tweet_count": 25820, "listed_count": 0}, "username": "euvicpatriota", "id": "899025051185553408"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 705, "tweet_count": 14732, "listed_count": 0}, "username": "patriotamayara", "id": "4203025781"}, {"location": "Desde Espa\u00f1a (UE) y Am\u00e9rica.", "verified": false, "name": "MUNDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 2246, "tweet_count": 188812, "listed_count": 307}, "username": "mundiario", "id": "838411267"}, {"verified": false, "name": "Jorge Mancilla", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 487, "tweet_count": 11370, "listed_count": 2}, "username": "yorchmancilla", "id": "323795225"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Toti", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1023, "tweet_count": 11410, "listed_count": 0}, "username": "TitoLA09", "id": "1055548299346960385"}, {"location": "Cathalvnya", "verified": false, "name": "Darth Vader ||*||", "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 3730, "tweet_count": 245448, "listed_count": 32}, "username": "DarthVaderBcn", "id": "452336142"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd6a \ud835\udd3e\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud835\udd3b\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd52\u0301\ud835\udd5f \u2102\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2532, "tweet_count": 77011, "listed_count": 8}, "username": "Samy_gdc", "id": "51254364"}, {"location": "Arica", "verified": false, "name": "Gerardo", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 696, "tweet_count": 43036, "listed_count": 6}, "username": "gero_scl", "id": "35426947"}, {"location": "El club de los refinados", "verified": false, "name": "Rappaccini Jardinera", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 1370, "tweet_count": 117024, "listed_count": 21}, "username": "LaRappaccini", "id": "561350443"}, {"verified": false, "name": "coconutShel", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 442, "tweet_count": 1121, "listed_count": 1}, "username": "ladecadenciade3", "id": "4827890596"}, {"location": "Kazan, Russia", "verified": false, "name": "RaRu K's", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1395, "tweet_count": 25432, "listed_count": 5}, "username": "errezege", "id": "2534454513"}, {"verified": false, "name": "LAMARIAN", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 427, "tweet_count": 75591, "listed_count": 0}, "username": "miedesny", "id": "2902857094"}, {"location": "Oviedo, Principado de Asturias", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 212, "tweet_count": 56062, "listed_count": 4}, "username": "_adrianaglesan", "id": "165210355"}, {"location": "Cubelles, Catalunya ", "verified": false, "name": "Geno", "public_metrics": {"followers_count": 18134, "following_count": 17008, "tweet_count": 254827, "listed_count": 9}, "username": "Geno_SG", "id": "909335023383441408"}, {"location": "Candangol\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "SOBE", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 401, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}, "username": "georesende1", "id": "1019817879284453376"}, {"location": "Matagalpa.Nicaragua.", "verified": false, "name": "ARTURO ROIZ", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1107, "tweet_count": 13726, "listed_count": 3}, "username": "arturoroiz", "id": "151607442"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "\u00a5 JOSE LUIS  \u00a5", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 95, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "username": "joselalarconb", "id": "3151367285"}, {"location": "hell", "verified": false, "name": "kalel", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 884, "tweet_count": 70645, "listed_count": 14}, "username": "redkalel", "id": "2855873267"}, {"location": "MG", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19\u0432\u044f\u03c5\u03b7\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2201, "tweet_count": 12753, "listed_count": 0}, "username": "justbruninho", "id": "3755068043"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "F\u0337e\u0337e\u0337r\u0337 \u0337D\u0337\u00ed\u0337a\u0337z\u0337", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 470, "tweet_count": 31332, "listed_count": 2}, "username": "ChupamelpijoRT", "id": "567501156"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia Procopio.\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 380, "tweet_count": 37818, "listed_count": 0}, "username": "JuliaMarquesVi1", "id": "835209407151616002"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 16, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "username": "nandajguimaraes", "id": "175425916"}, {"location": "Cd. de M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Fernanda Smith", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 3502, "tweet_count": 52757, "listed_count": 26}, "username": "fernandac710", "id": "473618000"}, {"location": "QueTeValgaNo", "verified": false, "name": "sixtooo\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 384, "tweet_count": 16446, "listed_count": 0}, "username": "corn_rui", "id": "1022630450668494848"}, {"verified": false, "name": "Ale HN", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 404, "tweet_count": 2744, "listed_count": 4}, "username": "DaftLight13", "id": "921689304795148288"}, {"location": "En Tu Coraz\u00f3n bb\ud83d\ude18", "verified": false, "name": "T1 Baeyuun", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 806, "tweet_count": 7779, "listed_count": 3}, "username": "Baeyuuun", "id": "4811350568"}, {"location": "mallorca", "verified": false, "name": "Mary", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "username": "Mary_blackmoon", "id": "806587158756786176"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Luis Batista", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 187, "tweet_count": 191800, "listed_count": 3075}, "username": "LuisB", "id": "6477792"}, {"location": "M\u00e1laga, Spain", "verified": false, "name": "IBIMA - Plataforma Bionand", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 514, "tweet_count": 5606, "listed_count": 88}, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}, {"location": "Ndungu", "verified": false, "name": "cristina", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1139, "tweet_count": 16910, "listed_count": 1}, "username": "grumosky", "id": "116816250"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Augusto Jr", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 119, "tweet_count": 7269, "listed_count": 1}, "username": "jaugustojr1908", "id": "719601228808876032"}, {"verified": false, "name": "Sergio Sadi", "public_metrics": {"followers_count": 7406, "following_count": 528, "tweet_count": 117088, "listed_count": 0}, "username": "SergioSG", "id": "33086807"}, {"location": "\uc11c\uc6b8, \ub300\ud55c\ubbfc\uad6d", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6bLuis SS\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 786, "tweet_count": 127315, "listed_count": 12}, "username": "KIKE746", "id": "822169952333377536"}, {"verified": false, "name": "Justina Del Padro Ok", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 541, "tweet_count": 34463, "listed_count": 0}, "username": "padro_ok", "id": "1115369578345922560"}, {"location": "San Francisco, C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Obispo Sergio Buenanueva\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 1441, "tweet_count": 18049, "listed_count": 33}, "username": "sbuenanueva", "id": "1033507076"}, {"verified": false, "name": "TRUCO", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 148, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "username": "MENAKA76", "id": "483185593"}, {"location": "En el norte", "verified": false, "name": "\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0GoRocko \ud83d\ude21\ud83d\udc9b\ud83d\ude08 \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9646, "following_count": 8572, "tweet_count": 78486, "listed_count": 12}, "username": "go_rocko", "id": "1099215777532645376"}, {"verified": false, "name": "alejandro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 3809, "tweet_count": 132772, "listed_count": 28}, "username": "alexgato74", "id": "498994627"}, {"verified": false, "name": "victor \ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 289, "tweet_count": 28560, "listed_count": 3}, "username": "ocvictorhugo_", "id": "324620403"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Charly Caulfield", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 953, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "username": "CaufieldCharly", "id": "960764523681640448"}, {"verified": false, "name": "Damajuana", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 333, "tweet_count": 9202, "listed_count": 0}, "username": "Damajuana6", "id": "1125930809712697344"}, {"location": "Puerto Montt", "verified": false, "name": "Camilo \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 3504, "tweet_count": 46607, "listed_count": 16}, "username": "Camiloco92", "id": "195086125"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Israel Novelo \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 868, "tweet_count": 4575, "listed_count": 1}, "username": "chaty227", "id": "953073124869894144"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Oscar Paniagua", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1671, "tweet_count": 42291, "listed_count": 5}, "username": "Oscar_Paniagua", "id": "113133719"}, {"location": "Wisconsin, Estados Unidos", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Ciber Salmon\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8SOSCuba\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 543, "tweet_count": 71840, "listed_count": 12}, "username": "libreenUSA", "id": "217195594"}, {"verified": false, "name": "Normita Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 1896, "tweet_count": 8769, "listed_count": 0}, "username": "normitalonso", "id": "1143254497201991682"}, {"verified": false, "name": "Ss \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 262, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "username": "sarapereezzzz", "id": "1047026490397876225"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Michelle \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2145, "tweet_count": 138683, "listed_count": 7}, "username": "fcksirens", "id": "1104047370"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "Markito kun \ud83d\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 2788, "tweet_count": 52622, "listed_count": 12}, "username": "markitokun", "id": "115301992"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Rosa Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 4830, "tweet_count": 217543, "listed_count": 64}, "username": "Rosacatl", "id": "1529298787"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Leonardo Vizueta", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 394, "tweet_count": 10410, "listed_count": 2}, "username": "lvizueta", "id": "175072912"}, {"location": "Guayas, Ecuador", "verified": false, "name": "Katia", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 777, "tweet_count": 8969, "listed_count": 10}, "username": "katiaespinoz", "id": "226058995"}, {"verified": false, "name": "V\u00edZtor Mayo #OTANNO \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4084, "tweet_count": 151606, "listed_count": 7}, "username": "victormayo1971", "id": "302623023"}, {"location": "Chilead", "verified": false, "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 422, "tweet_count": 20841, "listed_count": 0}, "username": "lviz_albert", "id": "911328452"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "D I E G \u00d8", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 153, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "username": "die_sthupxn21", "id": "1065762983895281664"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "RAMIRO DIEZ", "public_metrics": {"followers_count": 57660, "following_count": 19810, "tweet_count": 21330, "listed_count": 76}, "username": "ramirodiez", "id": "41127480"}, {"verified": false, "name": "gaby tock\u2730", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 562, "tweet_count": 6521, "listed_count": 0}, "username": "_gabytock", "id": "1052377866703388673"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Coca Olivet", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1120, "tweet_count": 18290, "listed_count": 2}, "username": "cocaolivet", "id": "408443149"}, {"location": "Talca, Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1602, "tweet_count": 29970, "listed_count": 1}, "username": "roes1986", "id": "409687903"}, {"verified": false, "name": "s\ud83e\udd3f", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 264, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}, "username": "SEBASKOBS", "id": "712485266628317184"}, {"location": "ADX, Montrose, Colorado", "verified": false, "name": "Pardo \u2696\ufe0f\ud83e\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1470, "tweet_count": 13205, "listed_count": 6}, "username": "Pardo308", "id": "749378617746952192"}, {"verified": false, "name": "Bruno Conti \ud83c\udf4a\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 458, "tweet_count": 5256, "listed_count": 0}, "username": "bruunoconti", "id": "213699831"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "public_metrics": {"followers_count": 213521, "following_count": 5280, "tweet_count": 69333, "listed_count": 3298}, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}, {"verified": false, "name": "Eduardojarar", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 228, "tweet_count": 542, "listed_count": 1}, "username": "eduardojarar1", "id": "1161359676564525056"}, {"location": "Villa Devoto y San Justo", "verified": false, "name": "Ad\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1102, "tweet_count": 35605, "listed_count": 6}, "username": "adancito9", "id": "120237517"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Irreparable P\u00e9rdida", "public_metrics": {"followers_count": 5487, "following_count": 117, "tweet_count": 4538, "listed_count": 8}, "username": "MuertosArg", "id": "793820524875046912"}, {"location": "Reynosa, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Osvaldito De Ama & Anita", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 209, "tweet_count": 31819, "listed_count": 0}, "username": "OsvalditoDeAma", "id": "2955856251"}, {"location": "Villanueva de Castell\u00f3n", "verified": false, "name": "martuxi", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 733, "tweet_count": 20000, "listed_count": 2}, "username": "maartuuxiii", "id": "3252698033"}, {"verified": false, "name": "ZdL", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1133, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "username": "ZeDoril", "id": "78347027"}, {"verified": false, "name": "Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 243, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}, "username": "Dolores84225885", "id": "1036660324508868614"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 3025, "tweet_count": 50317, "listed_count": 43}, "username": "Daeneryan", "id": "190553654"}, {"location": "    PANAMA", "verified": false, "name": "JackyValencia", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 235, "tweet_count": 11741, "listed_count": 0}, "username": "jackyvalenciav", "id": "609592631"}, {"verified": false, "name": "pollito de color", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 176, "tweet_count": 9818, "listed_count": 0}, "username": "yrmz_f", "id": "705245307919945729"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": true, "name": "El Siglo de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 36944, "following_count": 899, "tweet_count": 555402, "listed_count": 389}, "username": "SigloDurango", "id": "164777194"}, {"location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "name": "Luis Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 709, "tweet_count": 26898, "listed_count": 5}, "username": "luchoburgos", "id": "69721782"}, {"verified": false, "name": "Streamers Twitch", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 33, "tweet_count": 72378, "listed_count": 2}, "username": "StreamsTwitchrt", "id": "798681198033707008"}, {"verified": false, "name": "Maye\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 402, "tweet_count": 26443, "listed_count": 1}, "username": "mayelitossj10", "id": "895777450537480192"}, {"verified": false, "name": "Bellota \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1617, "tweet_count": 9591, "listed_count": 0}, "username": "mel_garza10", "id": "796179778663485440"}, {"verified": false, "name": "iDark\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 153, "tweet_count": 6905, "listed_count": 0}, "username": "love_69267", "id": "1118363775294373889"}, {"verified": false, "name": "Astrid", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 636, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}, "username": "astridliliedal", "id": "1519634406"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 29420, "following_count": 2796, "tweet_count": 64134, "listed_count": 155}, "username": "RealMartinzin", "id": "226803756"}, {"location": "Tapachula, Chiapas.", "verified": false, "name": "Emilio Cerdio", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}, "username": "soconusconews", "id": "98171865"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lauta_dlz", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 309, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}, "username": "LautaroDlz", "id": "1170775497250430976"}, {"verified": false, "name": "Jose Montero", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 452, "tweet_count": 129471, "listed_count": 7}, "username": "monterobonao", "id": "275105547"}, {"verified": false, "name": "Reina de tu ruina.", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1352, "tweet_count": 14474, "listed_count": 2}, "username": "saragm152010", "id": "632883658"}, {"location": "Honeymoon Avenue", "verified": false, "name": "KENDRA \ud83e\uddc3(Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 328, "tweet_count": 33478, "listed_count": 5}, "username": "Rdchxrry", "id": "279634647"}, {"verified": false, "name": "manuel martinez rive", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1781, "tweet_count": 176960, "listed_count": 34}, "username": "manuelm09444509", "id": "3143123787"}, {"verified": false, "name": "Camilo Collao", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 974, "tweet_count": 23491, "listed_count": 0}, "username": "cvmiloignvcio_", "id": "875079676162707456"}, {"location": "Tenerife", "verified": false, "name": "Jonay", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 45, "tweet_count": 48614, "listed_count": 19}, "username": "Jooonay", "id": "3398606199"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Diario de Avisos", "public_metrics": {"followers_count": 136066, "following_count": 52, "tweet_count": 166908, "listed_count": 1087}, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}, {"location": "Stars hollow ", "verified": false, "name": "Cami aguinaldo \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 557, "tweet_count": 7352, "listed_count": 2}, "username": "camrinaldo", "id": "1067209736"}, {"location": "Pontevedra, Spain", "verified": false, "name": "@Bego\u00f1a1972", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 394, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "username": "bealro1972", "id": "363945958"}, {"verified": false, "name": "Nelly Andersen", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 11, "tweet_count": 4415, "listed_count": 0}, "username": "andersen_nelly", "id": "1068242856178053122"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "George Moon", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 933, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}, "username": "btriton", "id": "64295310"}, {"verified": false, "name": "maria,meri,mers o merits", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 387, "tweet_count": 15162, "listed_count": 1}, "username": "meeritss", "id": "897538338718179333"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "name": "Emigonpar \ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 4937, "tweet_count": 134839, "listed_count": 2}, "username": "MiloSanPedro", "id": "1073599161751220224"}, {"verified": false, "name": "\u041f\u0435\u0440\u0441\u0438\u043a \u0441 \u0425\u043b\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 39, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "username": "persikclor", "id": "1120326265611988998"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Anna Gabriela Olivas", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 47, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "username": "AnnaOlivas17", "id": "906918800393592832"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2548990, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}, {"location": "Liguria", "verified": false, "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 114, "tweet_count": 1926, "listed_count": 1}, "username": "monica211066", "id": "2392301218"}, {"location": "Torino, Piemonte", "verified": true, "name": "Marco Castelnuovo", "public_metrics": {"followers_count": 95751, "following_count": 3101, "tweet_count": 34893, "listed_count": 826}, "username": "chedisagio", "id": "44487069"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "marisol guajardo val", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 2594, "tweet_count": 78497, "listed_count": 9}, "username": "maguva1", "id": "1357920865"}, {"location": "En la Angustia", "verified": false, "name": "Pete", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1131, "tweet_count": 10656, "listed_count": 21}, "username": "Elanfitrion_", "id": "2908864721"}, {"location": "Ipatinga, Brasil", "verified": false, "name": "mineiro de goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 96, "tweet_count": 1034, "listed_count": 1}, "username": "vncscampos", "id": "1000869753819488256"}, {"verified": false, "name": "manel rainers", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 776, "tweet_count": 219169, "listed_count": 13}, "username": "manelrainers", "id": "283261329"}, {"location": " ( Espa\u00f1a )", "verified": false, "name": "Gin\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1168, "tweet_count": 50140, "listed_count": 0}, "username": "jimycoyote", "id": "2792688278"}, {"location": "Santa teresa, centro", "verified": false, "name": "Giio \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 826, "tweet_count": 88669, "listed_count": 0}, "username": "PxxMartins", "id": "888473752161464321"}, {"verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 8653, "following_count": 864, "tweet_count": 41309, "listed_count": 0}, "username": "daniprhs", "id": "4876466871"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ciudadano de a pie\ud83c\udf36\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 776, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "username": "inkary2015", "id": "2597286806"}, {"verified": false, "name": "marua2\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 653, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}, "username": "gatamante", "id": "464339790"}, {"location": "Deus me guarde \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "verified": false, "name": "Luto eterno \ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2363, "tweet_count": 52450, "listed_count": 0}, "username": "Sophiahurley32", "id": "968717717384593409"}, {"location": "Badalona, spain", "verified": false, "name": "Fernando vigu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 73, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "username": "Aquamonde", "id": "806353667683131392"}, {"verified": false, "name": "compte", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 13183, "listed_count": 0}, "username": "harleyqn7", "id": "1059924695359873029"}, {"location": "59", "verified": false, "name": "satoru", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 83, "tweet_count": 7669, "listed_count": 0}, "username": "idr_bdy59", "id": "1128003430503583745"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 1177, "tweet_count": 55077, "listed_count": 42}, "username": "cinestera", "id": "1045388879552024577"}, {"verified": false, "name": "Gazeta del Sureste", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 98786, "listed_count": 2}, "username": "Gazetadelsur", "id": "4883490880"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857"}, {"location": "Trujillo", "verified": false, "name": "rodolfo guevara", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 459, "tweet_count": 8623, "listed_count": 0}, "username": "fitoguevara", "id": "263809192"}, {"verified": false, "name": "Milagros G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 619, "tweet_count": 104315, "listed_count": 16}, "username": "8f04520d52874f4", "id": "2732038121"}, {"location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "verified": false, "name": "susana raffalli a", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}, {"location": "\ud835\udce1\ud835\udcdb  \ud83d\udc99\ud83d\udc63", "verified": false, "name": "insta: px_felicia", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 1799, "tweet_count": 86675, "listed_count": 3}, "username": "bjs_luizar", "id": "911239140"}, {"location": "Corregidora, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 3303, "tweet_count": 17657, "listed_count": 10}, "username": "Controlling69", "id": "143489256"}, {"location": "Sevilla city", "verified": false, "name": "Sevilla ron limon", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 773, "tweet_count": 75831, "listed_count": 2}, "username": "SevillaLimon", "id": "797858141664935938"}, {"location": "Buscando el bienestar.", "verified": false, "name": "Carla \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 1758, "tweet_count": 162638, "listed_count": 13}, "username": "CarliTrabucco", "id": "127566247"}, {"verified": false, "name": "Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 245, "tweet_count": 37836, "listed_count": 1}, "username": "VitorG230", "id": "2754001456"}, {"verified": false, "name": "Francisco Rovira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 663, "tweet_count": 2580, "listed_count": 0}, "username": "FrRovira2", "id": "3374082729"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Allan", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 3113, "tweet_count": 154264, "listed_count": 2}, "username": "limalblue", "id": "727702784448057345"}, {"verified": true, "name": "gshow \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 2479436, "following_count": 822, "tweet_count": 171164, "listed_count": 1603}, "username": "gshow", "id": "38427754"}, {"verified": false, "name": "desu", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 510, "tweet_count": 11393, "listed_count": 2}, "username": "valedesuque", "id": "4928653606"}, {"location": "Chile Chico, Chile", "verified": false, "name": "Chileno de Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8235, "following_count": 8943, "tweet_count": 111711, "listed_count": 2}, "username": "NolascoNavarro", "id": "84732683"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Fernanda G. \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf0d\ud83d\udcd0", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2016, "tweet_count": 25568, "listed_count": 5}, "username": "fernnanndarg", "id": "706291064609619972"}, {"location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "name": "Pablo Sarmento", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 925, "tweet_count": 120622, "listed_count": 46}, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"verified": false, "name": "ADONIS BELLO", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 315, "tweet_count": 91375, "listed_count": 6}, "username": "puroclinton", "id": "144822930"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "El Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}, {"verified": false, "name": "Alberto Larra\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 40364, "following_count": 414, "tweet_count": 17614, "listed_count": 52}, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}, {"location": "San Juan Ixtayopan. Tl\u00e1huac.", "verified": false, "name": "\u2618\ufe0f Thomas Font", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 5001, "tweet_count": 144047, "listed_count": 14}, "username": "Thomastlahuac", "id": "551438104"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "La Wendy", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2201, "tweet_count": 46666, "listed_count": 10}, "username": "wendylizana", "id": "116070791"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Juan Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 2045, "tweet_count": 71759, "listed_count": 0}, "username": "Maedro", "id": "38992465"}, {"location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "verified": false, "name": "24 Horas Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 6233, "following_count": 1179, "tweet_count": 72488, "listed_count": 25}, "username": "24horasqroo", "id": "1055130038092345344"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Espuelas\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 443, "tweet_count": 171136, "listed_count": 12}, "username": "Ruteoes", "id": "573953241"}, {"location": "Messina", "verified": false, "name": "Aldo Domenico Ficara", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "username": "ReTraScuola", "id": "505833633"}, {"verified": false, "name": "Eduardo G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 186, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "username": "edugch", "id": "192703352"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1402, "tweet_count": 97851, "listed_count": 512}, "username": "forastieri", "id": "42696696"}, {"verified": false, "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 108, "tweet_count": 35398, "listed_count": 1}, "username": "fucknbia", "id": "1952905501"}, {"verified": false, "name": "Julia Plauto", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 3664, "tweet_count": 302478, "listed_count": 58}, "username": "JPlauto", "id": "3064512166"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Azulcita\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 132, "tweet_count": 9114, "listed_count": 0}, "username": "Azuugorositoo", "id": "986039546574974977"}, {"location": "chile", "verified": false, "name": "Jorand", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1526, "tweet_count": 31828, "listed_count": 0}, "username": "perr913", "id": "1470878293"}, {"verified": false, "name": "William Wallace", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 34, "tweet_count": 202631, "listed_count": 0}, "username": "William92073556", "id": "1107046635341791232"}, {"location": "Se Puede!.", "verified": false, "name": "Fomare.", "public_metrics": {"followers_count": 6465, "following_count": 6892, "tweet_count": 76768, "listed_count": 7}, "username": "Fomare", "id": "21736955"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Claudio G.N. \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 3121, "tweet_count": 175786, "listed_count": 42}, "username": "kurOtashiO", "id": "82939388"}, {"verified": false, "name": "Jebus", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2267, "tweet_count": 47666, "listed_count": 5}, "username": "Manuyamadyaus", "id": "21779680"}, {"location": "Utebo (Zaragoza)", "verified": false, "name": "Mariano Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 6085, "following_count": 5937, "tweet_count": 66501, "listed_count": 22}, "username": "repicatrompo", "id": "1071113982"}, {"location": "Elche", "verified": false, "name": "d\u00e1maris", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1563, "tweet_count": 64046, "listed_count": 9}, "username": "96_Damariis", "id": "1009422607"}, {"location": "vasco  ", "verified": false, "name": "isabella", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 3557, "tweet_count": 23129, "listed_count": 3}, "username": "isawxc", "id": "2977538254"}, {"verified": false, "name": "Saday", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 466, "tweet_count": 19242, "listed_count": 0}, "username": "Sadayrohim", "id": "178748948"}, {"verified": false, "name": "de ningu\u00e9m \ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 387, "tweet_count": 54935, "listed_count": 0}, "username": "_princesanath", "id": "296560819"}, {"location": "Raval, Barcelona", "verified": false, "name": "Gi\u043fo Giro", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 922, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}, "username": "GinoGironzini", "id": "29347875"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "name": "Diario Contrapeso Ciudadano", "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 478, "tweet_count": 90818, "listed_count": 119}, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}, {"verified": false, "name": "a mi manera \u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 161, "tweet_count": 24613, "listed_count": 1}, "username": "0013TIN", "id": "189106694"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "sonia fca.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 71, "tweet_count": 93562, "listed_count": 26}, "username": "soniafmoura", "id": "23098507"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\u270d\ud83c\udffb Gabi \u270d\ud83c\udffb \ud83d\udc28\ud83c\udf19\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 5464, "following_count": 477, "tweet_count": 21088, "listed_count": 0}, "username": "SrtaGabi_", "id": "1170037903214501889"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Gire a la Derecha", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"verified": false, "name": "MigueloCuervo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 238, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "username": "Miguelocuervo22", "id": "282031887"}, {"location": "Boedo, Argentina", "verified": false, "name": "Mundo Azulgrana", "public_metrics": {"followers_count": 99868, "following_count": 2, "tweet_count": 50563, "listed_count": 323}, "username": "MundoAzulgrana", "id": "36582968"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud83d\udca1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 862, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "username": "dadoelisio12", "id": "855820506129477632"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6a Vi\u00f1etas y Galletas \ud83c\udf6a", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 97, "tweet_count": 1950, "listed_count": 6}, "username": "VinetasGalletas", "id": "1117071360591839232"}, {"verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 329, "tweet_count": 16294, "listed_count": 3}, "username": "heymatheus0", "id": "68566572"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 139, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "username": "garcilasssa", "id": "1154125669917483015"}, {"location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "verified": false, "name": "Double G", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1350, "tweet_count": 102774, "listed_count": 4}, "username": "glgoncalves_", "id": "2878661103"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "spooky jojo", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 3644, "tweet_count": 135438, "listed_count": 40}, "username": "cinamogirl", "id": "573937790"}, {"location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265 ", "verified": false, "name": "Kombitu\u00ea, The Fucked Up", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 288, "tweet_count": 37385, "listed_count": 4}, "username": "HoneymoonHuman", "id": "1103369253850357761"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Andres Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 245, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "username": "AndresF46592223", "id": "1168594475565953026"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "name": "El Espectador", "public_metrics": {"followers_count": 6546196, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150847, "listed_count": 12478}, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"verified": false, "name": "Medicare for All", "public_metrics": {"followers_count": 15632, "following_count": 1435, "tweet_count": 133393, "listed_count": 215}, "username": "AllOnMedicare", "id": "1067293117"}, {"verified": false, "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 173, "tweet_count": 19231, "listed_count": 2}, "username": "xbeatriz__", "id": "166770078"}, {"location": "isadora", "verified": false, "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 164, "tweet_count": 189135, "listed_count": 21}, "username": "kazuexiao", "id": "893616072485687296"}, {"location": "21, ela/dela", "verified": false, "name": "to tao empolgado quero ser um menino", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 286, "tweet_count": 84528, "listed_count": 14}, "username": "sugrkook", "id": "1033795547902234625"}, {"location": "Neo City", "verified": false, "name": "LECHONK", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 118, "tweet_count": 32573, "listed_count": 2}, "username": "Xia0stin_", "id": "268845226"}, {"verified": false, "name": "amapoladeplaya", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 446, "tweet_count": 25076, "listed_count": 0}, "username": "KaterinaGalilei", "id": "3380686618"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": true, "name": "El Vocero de Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 387297, "following_count": 1027, "tweet_count": 391945, "listed_count": 1275}, "username": "VoceroPR", "id": "34613234"}, {"verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 186, "tweet_count": 164254, "listed_count": 5}, "username": "Catitaidola", "id": "3435354671"}, {"verified": true, "name": "Xavier Dom\u00e8nech", "public_metrics": {"followers_count": 87221, "following_count": 2593, "tweet_count": 13431, "listed_count": 677}, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Dise\u00f1o Uba srl", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 458, "tweet_count": 15104, "listed_count": 2}, "username": "disenouba", "id": "2229119259"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "PrensArtistas", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 486, "tweet_count": 516, "listed_count": 1}, "username": "PrensArtistas", "id": "266740230"}, {"verified": false, "name": "\u30ca\u30bf\u30ea\u30a2- \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 110, "tweet_count": 32712, "listed_count": 3}, "username": "Chulenga_", "id": "30076717"}, {"location": "Pink Palace Apartments", "verified": false, "name": "coraline \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 516, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "username": "coraline_x0x0", "id": "786314821067169792"}, {"verified": true, "name": "@TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}, {"location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "dIEGO", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 997, "tweet_count": 13293, "listed_count": 4}, "username": "D1360_S", "id": "554684618"}, {"verified": false, "name": "Luisa Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1249, "tweet_count": 190714, "listed_count": 27}, "username": "LuisaB27101954", "id": "2550158226"}, {"location": "Managua, Nicaragua", "verified": true, "name": "Lucia100%Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 124621, "following_count": 1689, "tweet_count": 96600, "listed_count": 275}, "username": "LuciaPinedaU", "id": "119844768"}, {"verified": false, "name": "Kete-kojo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 355, "tweet_count": 6276, "listed_count": 1}, "username": "KojoKete", "id": "1108081119751274496"}, {"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd8e \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 172, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "username": "Angel0uwu", "id": "876535392215891968"}, {"location": "Not in this timeline", "verified": false, "name": "Artem Sanderson \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 580, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "username": "bellbooknc4ndle", "id": "989994529494253568"}, {"verified": false, "name": "Maria Armas", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 5004, "tweet_count": 144050, "listed_count": 4}, "username": "mjarmas08", "id": "1695052328"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "Pablo Arrieta", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1642, "tweet_count": 18990, "listed_count": 0}, "username": "Arrieta_007", "id": "4238103323"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "Pelicomic", "public_metrics": {"followers_count": 285375, "following_count": 67, "tweet_count": 5901, "listed_count": 268}, "username": "Peli_Comic", "id": "3302041332"}, {"location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "verified": false, "name": "Keiko Jon Un", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}, "username": "MonarkaPerv", "id": "1146875906667024385"}, {"verified": false, "name": "Flores Suncion", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21574, "listed_count": 0}, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}, {"location": "Macondo. ", "verified": false, "name": "Mgmart\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 675, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "username": "netig12", "id": "2221018110"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "Desde el Balc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 9027, "following_count": 1726, "tweet_count": 61055, "listed_count": 84}, "username": "desdebalcon", "id": "126059864"}, {"verified": false, "name": "Yiyo", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 4992, "tweet_count": 86833, "listed_count": 10}, "username": "loco_yiyo", "id": "51455988"}, {"location": "Alto Pudahuel ", "verified": false, "name": "Viejo Nano", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 154, "tweet_count": 11513, "listed_count": 0}, "username": "Nano_pasaoapoto", "id": "1145413112604086272"}, {"location": "Mafra, Brasil", "verified": false, "name": "Bianca", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 158, "tweet_count": 26513, "listed_count": 0}, "username": "BiancaCnst", "id": "760514318"}, {"location": "Porto Uni\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "ine", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 330, "tweet_count": 45517, "listed_count": 56}, "username": "_alinesnt", "id": "139524758"}, {"verified": false, "name": "Daniel Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 458, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "username": "DalvaradoM89", "id": "830159456"}, {"verified": false, "name": "Roberto Hinojosa", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 2345, "tweet_count": 23876, "listed_count": 1}, "username": "MonicoChimpanzo", "id": "21626927"}, {"verified": false, "name": "matheuso", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 213, "tweet_count": 5709, "listed_count": 0}, "username": "matheusm19101", "id": "1139708606872543232"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "Ashton Miller", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 256, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "username": "_ashtonmiller", "id": "952446961940156417"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Guayoyo en Letras", "public_metrics": {"followers_count": 70979, "following_count": 32938, "tweet_count": 178017, "listed_count": 469}, "username": "GuayoyoEnLetras", "id": "87767280"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Galo Pap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 4631, "tweet_count": 354998, "listed_count": 27}, "username": "bagxxi", "id": "17604571"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "Rosynel Acosta Rosy\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 3668, "tweet_count": 9581, "listed_count": 9}, "username": "DushiRosy", "id": "236490872"}, {"verified": false, "name": "Melo", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1507, "tweet_count": 62449, "listed_count": 13}, "username": "DeepConu", "id": "134318065"}, {"verified": false, "name": "Caroline\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 819, "tweet_count": 11126, "listed_count": 0}, "username": "carolineglatt5", "id": "717897273057927169"}, {"verified": false, "name": "J N\u00b2\u00b2\ud83e\udd34\ud83c\udffe\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1214, "tweet_count": 18530, "listed_count": 0}, "username": "jn_mlc22", "id": "857653094104145920"}, {"location": "No multiverso", "verified": false, "name": "B.L.Bisbilhoteira", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1332, "tweet_count": 121376, "listed_count": 1}, "username": "BLucasMeioMorto", "id": "932764494803152896"}, {"location": "Azuqueca de Henares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Dani Huertas \u2712\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 1092, "tweet_count": 77675, "listed_count": 26}, "username": "danihuertasg13", "id": "306258207"}, {"verified": false, "name": "Mabel Melo de Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 220, "tweet_count": 26342, "listed_count": 0}, "username": "MabelMelodeAlb1", "id": "1081234568852721666"}, {"location": "Recife, Brazil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bAdriana", "public_metrics": {"followers_count": 69424, "following_count": 34160, "tweet_count": 59362, "listed_count": 45}, "username": "AdriAlcantara22", "id": "1067816792922427397"}, {"verified": false, "name": "Elena Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 468, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "username": "_helenuca", "id": "796111224"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "digitalcorazon", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 461, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "username": "digital_corazon", "id": "1131826719239938048"}, {"verified": false, "name": "morey", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 252, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}, "username": "SantiagMoreyra", "id": "752619464361971714"}, {"location": "Clown City", "verified": false, "name": "Ekho \u2692\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 2299, "tweet_count": 62796, "listed_count": 0}, "username": "EkhoLacroix", "id": "1090247701147672576"}, {"verified": false, "name": "Azrael nOn Stop ..", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 2317, "tweet_count": 67319, "listed_count": 102}, "username": "nONsToP_aStUr", "id": "1292863471"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "situacional e sem crit\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1415, "tweet_count": 45151, "listed_count": 3}, "username": "manfil", "id": "37068834"}, {"verified": false, "name": "Ana B.L.", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 706, "tweet_count": 185512, "listed_count": 0}, "username": "Ana90790321", "id": "1076998891755712512"}, {"location": "Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "domingo infeliz", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 4856, "tweet_count": 40051, "listed_count": 2}, "username": "DInfeliz", "id": "1059091561206738945"}, {"location": "Gran Canaria, Islas Canarias", "verified": false, "name": "Ruyman Almeida Ponce\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 639, "tweet_count": 8029, "listed_count": 8}, "username": "RuymanAlmeidaP", "id": "1163121328167280640"}, {"location": "03/02.excelsior", "verified": false, "name": "\u00cdndia", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 515, "tweet_count": 48280, "listed_count": 0}, "username": "I_maraa", "id": "1048045563961389056"}, {"verified": false, "name": "Andre", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 4072, "tweet_count": 4724, "listed_count": 3}, "username": "Tolms25", "id": "3958725497"}, {"location": "Tenerife. Canarias.", "verified": false, "name": "Rosa. GL.", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 322, "tweet_count": 10993, "listed_count": 0}, "username": "Hartisima101", "id": "1123690028637487104"}, {"verified": false, "name": "Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 173, "tweet_count": 28925, "listed_count": 9}, "username": "TDNoticiasmx", "id": "3519153372"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 MAG - Marcio Garcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 558, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}, "username": "marciogarcia_dj", "id": "3600223756"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": true, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 1482425, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2927}, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "lauti", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 563, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}, "username": "colo_lauti", "id": "4448231308"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Frank", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 393, "tweet_count": 21925, "listed_count": 0}, "username": "juanfra_vazquez", "id": "932814302301519872"}, {"verified": false, "name": "Tura \u00ae\ufe0f\ud83e\udeb6", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2324, "tweet_count": 355009, "listed_count": 31}, "username": "TuraTF", "id": "591872101"}, {"location": "hospitalet", "verified": false, "name": "guiller cerdan garci", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2188, "tweet_count": 178129, "listed_count": 29}, "username": "guillercg", "id": "137070464"}, {"verified": false, "name": "Mariobichi", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 30, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "username": "Muertoxxiko", "id": "1100772975727570944"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udd03\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 482, "tweet_count": 14527, "listed_count": 0}, "username": "milenagamz", "id": "1043635057586507776"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "aguinaldo luiz cunha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 4978, "tweet_count": 65374, "listed_count": 1}, "username": "aguinaldoluizc1", "id": "1145395699137294338"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "M\u00eddia NINJA", "public_metrics": {"followers_count": 1061570, "following_count": 2865, "tweet_count": 79928, "listed_count": 2677}, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Jorge Abea", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 975, "tweet_count": 684857, "listed_count": 3}, "username": "ririboynic", "id": "993609081343668224"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "name": "MalditoEndomorfo\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2264, "tweet_count": 36857, "listed_count": 7}, "username": "fastorgabruna", "id": "707280649577734144"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Cata \ud83e\uddc5\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1738, "tweet_count": 93524, "listed_count": 14}, "username": "surferacosmica", "id": "588752283"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "NanciPerri", "public_metrics": {"followers_count": 5477, "following_count": 6018, "tweet_count": 124215, "listed_count": 9}, "username": "NanciPerri", "id": "2515990576"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "KManga", "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 3699, "tweet_count": 37983, "listed_count": 0}, "username": "KKKMANGABEIRA1", "id": "915277197115617282"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246827, "listed_count": 407}, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}, {"location": "Presidente Prudente", "verified": false, "name": "Care", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1437, "tweet_count": 744, "listed_count": 1}, "username": "myruletheworld_", "id": "95640522"}, {"location": "Presidente Prudente, Brasil", "verified": false, "name": "EU VOU BEBER MUITO por causa do Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 70, "tweet_count": 8911, "listed_count": 0}, "username": "Mateus_Menezes1", "id": "909642071270658049"}, {"verified": false, "name": "Moon Stilinski\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 253, "tweet_count": 95909, "listed_count": 5}, "username": "moonstilinski_", "id": "4821813767"}, {"verified": false, "name": "menina monstro", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 135, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}, "username": "Sucupirada", "id": "1156256750330421250"}, {"location": "Varginha, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00facia Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 454, "tweet_count": 9505, "listed_count": 1}, "username": "lagnsp", "id": "2892941836"}, {"location": "18.", "verified": false, "name": "claire \u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 939, "tweet_count": 38616, "listed_count": 7}, "username": "rainbwrryl", "id": "1133875772031152130"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc95\ud835\udc98\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc98\ud835\udc90\ud835\udc84\ud835\udc82\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 213, "tweet_count": 9591, "listed_count": 0}, "username": "starrygwrl", "id": "1127245580193947648"}, {"verified": false, "name": "Sergio Ruiz Esparza", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 277, "tweet_count": 107542, "listed_count": 32}, "username": "Sruizesparza", "id": "426354837"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Ms. Vie", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 425, "tweet_count": 11857, "listed_count": 0}, "username": "Vie1965", "id": "838946052405342209"}, {"location": "\u3164\ud80c\udef2    \ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01.    \u904b\u547d   \ua564.", "verified": false, "name": "\ud80c\udc83 \u05b4\u05b6\u05b8 \ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf1. \ud811\ude13 \u02d9 \ud80c\ude12 desativou.", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1545, "tweet_count": 19445, "listed_count": 1}, "username": "parkjjungk", "id": "943489625032708096"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Amelia", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 796, "tweet_count": 73712, "listed_count": 0}, "username": "Amelia74585845", "id": "1014839182550814721"}, {"verified": false, "name": "Ana Lilia", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 393, "tweet_count": 98109, "listed_count": 8}, "username": "anpalas", "id": "378832558"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eca Mena", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2006, "tweet_count": 18359, "listed_count": 3}, "username": "wriks2000", "id": "395460041"}, {"location": "Mexicali, Mexico", "verified": false, "name": "israelm_r", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 150, "tweet_count": 11040, "listed_count": 0}, "username": "israelm_r", "id": "106436185"}, {"location": "Nueva York, USA", "verified": false, "name": "Urrego Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 787, "tweet_count": 26881, "listed_count": 9}, "username": "ViviurR", "id": "2471698600"}, {"location": "De Pereira en Medell\u00edn", "verified": false, "name": "Laura Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "V\u00edctor", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 813, "tweet_count": 89616, "listed_count": 7}, "username": "viktorpin", "id": "346256959"}, {"verified": false, "name": "kenan", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1278, "tweet_count": 31001, "listed_count": 6}, "username": "KlANKNOWS", "id": "1079181062549450752"}, {"verified": false, "name": "bibi\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 852, "tweet_count": 19197, "listed_count": 4}, "username": "eternallysete", "id": "1014636073367072768"}, {"location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Rosa Martinez Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 406, "tweet_count": 99731, "listed_count": 1}, "username": "RosaMartinezVa4", "id": "1073714223845437441"}, {"location": "\"Estos d\u00edas azules, y este sol", "verified": false, "name": "Emilio \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 5002, "tweet_count": 169181, "listed_count": 14}, "username": "64bd6e05b7f1445", "id": "3105211414"}, {"location": "Tokio III", "verified": false, "name": "\u2661Nicole La bruja est\u00fapida \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 177, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}, "username": "_nicolestupida", "id": "1163367887421267969"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "ABIGAILURE\u00d1A\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 239, "tweet_count": 7799, "listed_count": 0}, "username": "AbyNazareth30", "id": "502086626"}, {"location": "Valparaiso, IN", "verified": false, "name": "if else { }", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 767, "tweet_count": 153354, "listed_count": 25}, "username": "Alimentoz", "id": "35124219"}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318920289304577"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "latercera", "id": "3222731"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:33:24.000Z", "text": "@CaleidaFinmagen @sofiare92874573 @albertolarrains @latercera @metrodesantiago Un psic\u00f3logo ser\u00eda m\u00e1s pertinente en trastornos del \u00e1nimo q un m\u00e9dico psiquiatra, q son menos fen\u00f3menicos y m\u00e1s Anat\u00f3mico fisiol\u00f3gicos, por ilustrarLo de alg\u00fan modo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173209604836200448"}], "id": "1173318920289304577", "in_reply_to_user_id": "203802780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145037110371672064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8164, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173288318102114304"], "created_at": "2019-09-15T17:31:48.000Z", "text": "No entiendo de demoscopia, pero dudo q sus votantes vayan a premiar la genialidad de S\u00e1nchez de tirarse m\u00e1s de cinco meses mareando la perdiz, para terminar frustrando la voluntad de buena parte de los suyos en formar gobierno progresista en coalici\u00f3n con UP. Me parecer\u00eda suicida", "id": "1173288318102114304", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 14, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "author_id": "2665463588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "id": "1172809201439203328", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "author_id": "834342133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Andy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Greggui_", "id": "147676493"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173328986040078341"], "created_at": "2019-09-15T20:13:24.000Z", "text": "@Greggui_ Antes de morrer o cara faz uma reprograma\u00e7\u00e3o do boneco eliminando qualquer protocolo de seguran\u00e7a. Ele n\u00e3o tem \u201cvida\u201d, tudo o que aprende s\u00e3o os pr\u00f3prios humanos que ensinam... ele s\u00f3 queria proteger e ser amigo do Andy.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173328530739990528"}], "id": "1173328986040078341", "in_reply_to_user_id": "147676493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022521914366013440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "id": "1173229881657843713", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "author_id": "22585744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "id": "1172662103360057345", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "author_id": "979046731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"], "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "id": "1173008120098021376", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "author_id": "1637402383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PCVTnNDuzo", "expanded_url": "https://twitter.com/CCReivaj/status/1173105702719643648", "display_url": "twitter.com/CCReivaj/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173257358656585728"], "created_at": "2019-09-15T15:28:47.000Z", "text": "Muy cierto, sobretodo los que fueron del suicida https://t.co/PCVTnNDuzo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173105702719643648"}], "id": "1173257358656585728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "321981360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/T2IgPfS1bo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD8x1L", "display_url": "dlvr.it/RD8x1L"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/JshQ41cBcT", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1173328021073219591/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JshQ41cBcT", "media_key": "3_1173328019483553792"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173328021073219591"], "created_at": "2019-09-15T20:09:34.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa: Los vecinos se\u00f1alaron que vieron al difunto frente a su residencia poco antes de que se produjera la explosi\u00f3n, la cual caus\u00f3 un incendio. https://t.co/T2IgPfS1bo https://t.co/JshQ41cBcT", "id": "1173328021073219591", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "Lux"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/eqCsSXYdIB", "expanded_url": "https://twitter.com/khalsmx/status/1173300745711624192", "display_url": "twitter.com/khalsmx/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173327284348080128"], "created_at": "2019-09-15T20:06:38.000Z", "text": "essa partida me estressei tanto... esmurrei a Lux feia e ela ainda veio me provocar depois que o time dela ganhou (sendo que ela foi p\u00e9ssima, foi apenas carregada) https://t.co/eqCsSXYdIB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173300745711624192"}], "id": "1173327284348080128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057436355796652033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "id": "1173254143982624768", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "author_id": "64986985"}, {"geo": {"place_id": "86c1d1ddfce84a76"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173249755562094596"], "created_at": "2019-09-15T14:58:34.000Z", "text": "Outro dia eu tava numa papelaria imprimindo um neg\u00f3cio e tinha um cara comprando papel de pipa todo feliz, falando que tinha arrumado uma linha chilena boa e \"na minha \u00e9poca era muito pior\" esse cara a\u00ed eu acho que s\u00f3 para quando matar algu\u00e9m, medo de cadeia ele n\u00e3o tem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173249326107308032"}], "id": "1173249755562094596", "in_reply_to_user_id": "1049076227280175104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049076227280175104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "id": "1173299729654079491", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "110055082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 55, "end": 70, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZwCmQe2ma7", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-fans-jared-leto-indignados-ausencia-escuadron-suicida-20190915173924.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-f\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173263232053776385"], "created_at": "2019-09-15T15:52:07.000Z", "text": "Los fans de #JaredLeto, indignados con su ausencia en #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/ZwCmQe2ma7", "id": "1173263232053776385", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1328885857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/baJLRcQI38", "expanded_url": "https://twitter.com/ugluis/status/1173092950865264641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/baJLRcQI38", "media_key": "3_1173092941704912896"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173092950865264641"], "created_at": "2019-09-15T04:35:29.000Z", "text": "Enfermo. Pretende seguir la persecuci\u00f3n del ex presidente Garc\u00eda. \u00a1No permitamos m\u00e1s bellacadas, honremos la memoria de quien dos veces dirigi\u00f3 democr\u00e1ticamente el destino de nuestra naci\u00f3n! https://t.co/baJLRcQI38", "id": "1173092950865264641", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 52, "like_count": 371, "quote_count": 19}, "author_id": "32136515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171375579670700038"], "created_at": "2019-09-10T10:51:15.000Z", "text": "A gente naturalmente se choca com os absurdos desumanos ditos por Jair e seus asseclas, mas a maior trag\u00e9dia \u00e9 sua pauta econ\u00f4mica - inatac\u00e1vel pela imprensa, que n\u00e3o tem pena em esculachar sua pauta \"moral\". O pa\u00eds t\u00e1 indo pro buraco e ningu\u00e9m questiona esse liberalismo suicida.", "id": "1171375579670700038", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "260858575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3LZpuIhHrH", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/", "display_url": "abc.com.py/nacionales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/nacionales/2019/09/15/insisten-en-desmitizar-los-trastornos-mentales/"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314334564503552"], "created_at": "2019-09-15T19:15:11.000Z", "text": "Insisten en desmitizar los trastornos mentales. Hay que hablar del tema. En Paraguay se suicida m\u00e1s de una persona por d\u00eda  https://t.co/3LZpuIhHrH v\u00eda @ABCDigital", "id": "1173314334564503552", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 235, "quote_count": 1}, "author_id": "212204767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MDSxdY8xne", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304763796066304"], "created_at": "2019-09-15T18:37:09.000Z", "text": "No mameeen un gato suicida, que bueno que lo ayudaron \ud83e\udd7a https://t.co/MDSxdY8xne", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "id": "1173304763796066304", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 28, "like_count": 1339, "quote_count": 7}, "author_id": "2597010860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "id": "1172601904079224832", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173146710106935296"], "created_at": "2019-09-15T08:09:06.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos que tinha depress\u00e3o se suicidou \ud83d\ude2dapenas 10 anos gente uma vida toda pela frente. Senhor essa not\u00edcia acabou com meu dia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "id": "1173146710106935296", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 111, "quote_count": 5}, "author_id": "907657805187907584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fYkMNS5FTx", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1173148616791339009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYkMNS5FTx", "media_key": "3_1173148608662822914"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173148616791339009"], "created_at": "2019-09-15T08:16:40.000Z", "text": "Da \u201cIo ballo da sola\u201d a \u201cIo faccio tappezzeria con tutti\u201d. Sic transit gloria immundi. https://t.co/fYkMNS5FTx", "id": "1173148616791339009", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 72, "like_count": 655, "quote_count": 7}, "author_id": "876541483"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 290, "end": 295, "probability": 0.7684, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelAlmenglo", "id": "195783891"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "euge_quin", "id": "454773129"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AntonioVuarnet", "id": "575823819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173323160068022275"], "created_at": "2019-09-15T19:50:15.000Z", "text": "@MiguelAlmenglo @euge_quin @AntonioVuarnet Se van a gastar m\u00e1s porque la primera ten\u00eda un problema de presupuesto (de hecho es el \u00fanico problema que creo que tiene esa peli) y van a recaudar menos.\nY le van a dar palos hasta en el cielo de la boca porque es la peli que puede determinar si Warner sigue o no.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173322601701302272"}], "id": "1173323160068022275", "in_reply_to_user_id": "195783891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "466008047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.5498, "type": "Place", "normalized_text": "avenida brasil"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4559, "type": "Person", "normalized_text": "max"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173045738957352962"], "created_at": "2019-09-15T01:27:52.000Z", "text": "um dos melhores epis\u00f3dios do twitter foi quando uns argentinos tavam xingando os brasileiros, a\u00ed a galera se juntou pra dar spoiler do final de avenida brasil dizendo quem matou o max. a novela tava sendo exibida l\u00e1 kkk", "id": "1173045738957352962", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 12, "like_count": 957, "quote_count": 23}, "author_id": "53571393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "nate"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "jules"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1154196133289385984"], "created_at": "2019-07-25T01:06:16.000Z", "text": "euphoria nem acabou ainda e ja reuniu as teorias mais DOIDAS:\n\n- que a rue ta morta por isso ela ta narrando \n\n- que a rue matou o nate e ta dando depoimento \n\n- que a jules morreu e a rue ta dando depoimento \n\n- que elas se fantasiaram de romeu e julieta e vao morrer juntas", "id": "1154196133289385984", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 64, "like_count": 1014, "quote_count": 126}, "author_id": "500290601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "id": "1172831103922638848", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1", "id": "1172877114397417472", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "author_id": "1083433868005384193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8915, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/9qZzG93mfz", "expanded_url": "https://twitter.com/galaxiadosnerdx/status/1172986991895601152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9qZzG93mfz", "media_key": "3_1172986983859261440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172986991895601152"], "created_at": "2019-09-14T21:34:26.000Z", "text": "Not\u00edcia Decepcionante: elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 foi divulgado, mas Jared Leto n\u00e3o est\u00e1 nele https://t.co/9qZzG93mfz", "id": "1172986991895601152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "author_id": "1106717749269667840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/QZhwD76nzQ", "expanded_url": "https://mindup-psicologos.com/el-suicidio-es-la-primera-causa-de-muerte-no-natural-en-espana/?fbclid=IwAR2picdO6mStWg9xysuSYlkB6mWOy6ClRtSgPtD4tYwNhzUx9KzWRzmBrYA", "display_url": "mindup-psicologos.com/el-suicidio-es\u2026"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "DamianAlcolea", "id": "813535632"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 165, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "Salud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173284517760647169"], "created_at": "2019-09-15T17:16:42.000Z", "text": "\ud83d\ude13Se suicida en el mundo 1 persona cada 40 segundos. Por tanto, m\u00e1s de 2.000 personas se suicidan al d\u00eda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n actual del #suicidio en Espa\u00f1a, te animamos a visitar nuestra p\u00e1gina web. \ud83d\udcdd@DamianAlcolea #Salud https://t.co/QZhwD76nzQ", "id": "1173284517760647169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2872259591"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "id": "1172595205091938304", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "author_id": "901509940317220864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jZr3q0CHtA", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/se-seu-advogad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/se-seu-advogado-bolsonaro-voce-entende-que-nao-fez-algo-bom-diz-autor-de-livro-sobre-ditadura-chilena-23948550?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172972579373625344"], "created_at": "2019-09-14T20:37:10.000Z", "text": "A ditadura chilena matou, torturou, estuprou: n\u00e3o esquecer.  https://t.co/jZr3q0CHtA", "id": "1172972579373625344", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 10, "like_count": 435, "quote_count": 4}, "author_id": "31995106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 30, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/RjXAiARPmA", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/95942-soldado-del-ejercito-se-suicida-en-departamento-de/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173291113572110336"], "created_at": "2019-09-15T17:42:54.000Z", "text": "Juan Francisco Espinoza Ram\u00edrez  presentaba un impacto de bala en la barbilla \nhttps://t.co/RjXAiARPmA", "id": "1173291113572110336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "143839873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 173, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole Scherzinger"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/bfmskO6qZy", "expanded_url": "https://twitter.com/n3onlights/status/1173291557669224449/video/1", "display_url": "twitter.com/n3onlights/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298932539170816"], "created_at": "2019-09-15T18:13:59.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o, b010l4s! Pra infelicidade de voc\u00eas, n\u00e3o existem mais performers desse n\u00edvel no cen\u00e1rio mainstream internacional. Est\u00e3o felizes por terem deixado a Nicole Scherzinger sumir?\n\nhttps://t.co/bfmskO6qZy", "id": "1173298932539170816", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 94, "like_count": 1107, "quote_count": 49}, "author_id": "788794760764985344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "mastemprano"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7297, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/QMxR2PfEgX", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1172370451982516224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMxR2PfEgX", "media_key": "7_1172370394210172930"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "mastemprano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172370451982516224"], "created_at": "2019-09-13T04:44:31.000Z", "text": "#mastemprano mujer se suicida de un tiro en la cabeza esto  en la entrada de la cl\u00ednica 8 del IMSS en la alcald\u00eda \u00c1lvaro Obreg\u00f3n https://t.co/QMxR2PfEgX", "id": "1172370451982516224", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "132281891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/m3hmwz2woj", "expanded_url": "https://twitter.com/elishamariposa/status/1173244488199942145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m3hmwz2woj", "media_key": "3_1173244486299914242"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173244488199942145"], "created_at": "2019-09-15T14:37:38.000Z", "text": "La ideaci\u00f3n suicida se d\u00e1 en todas las edades, nunca descartemos la posibilidad y preguntemos directamente \u00bfEst\u00e1s pensando en matarte? \u00bfLo has pensado en el pasado? \u00bfLo has intentado? https://t.co/m3hmwz2woj", "id": "1173244488199942145", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "256189347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "ciro"}, {"start": 235, "end": 246, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonarismo"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173042271740190720"], "created_at": "2019-09-15T01:14:06.000Z", "text": "como se n\u00e3o bastasse a chatice que \u00e9 isso, ciro paralisa as pautas da esquerda com essa hist\u00f3ria de \"eu teria ganhado se fosse para o segundo turno\".\nperdemos tempo rebatendo essa chorumela em vez de pensar estrat\u00e9gias para combater o bolsonarismo.\nbolsonaro j\u00e1 foi eleito, babaca", "id": "1173042271740190720", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 223, "like_count": 2543, "quote_count": 41}, "author_id": "74763991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Hh1UEGFRfc", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1173316972005773312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hh1UEGFRfc", "media_key": "3_1173316961213845507"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 71, "tag": "DC"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "Esquadr\u00e3osuicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173316972005773312"], "created_at": "2019-09-15T19:25:39.000Z", "text": "Esse \u00e9 o novo elenco de Esquadr\u00e3o Suicida anunciado pelo James Gunn #DC #Esquadr\u00e3osuicida https://t.co/Hh1UEGFRfc", "id": "1173316972005773312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925074890381766656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Carmena"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3665, "type": "Organization", "normalized_text": "Mareas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173287721684652033"], "created_at": "2019-09-15T17:29:26.000Z", "text": "@XavierDomenechs El problema no es UP, es Iglesias. No consigui\u00f3 negociar ni con Carmena, ni con Errej\u00f3n, ni con Compromis, ni con las Mareas, ni con los andaluces. No es un suicida es un kamikaze @Pablo_Iglesias_", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173186106902401025"}], "id": "1173287721684652033", "in_reply_to_user_id": "191102437", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "2993702273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "need for"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173318674016550912"], "created_at": "2019-09-15T19:32:25.000Z", "text": "a senhora @NetflixBrasil perdeu meu respeito assim que tirou need for speed e velozes e furiosos do cat\u00e1logo\n\neu n\u00e3o sei como seguir a vida assim", "id": "1173318674016550912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911261428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/7i4zhsH5L4", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1171598229441581057", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171829935129989121"], "created_at": "2019-09-11T16:56:42.000Z", "text": "EU SO ACHO QUE O DOIDO QUE MORREU NUNCA DEVERIA MEXER COM ESSA GENTE MALDITA DE TELEVIS\u00c3O Q FATURA MILH\u00d5ES/M\u00caS. MAS O CUNHADO DESSA ANA AGIU MAL,ELE JA TINHA DOMINADO OP LOUCO. ERA SO SEGURA LO.....MAS ELE QUIS MATAR SIM https://t.co/7i4zhsH5L4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171598229441581057"}], "id": "1171829935129989121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1037822828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173284486123069445"], "created_at": "2019-09-15T17:16:34.000Z", "text": "Esse caso da menina de 10 anos que se suicidou acabo com meu emocional real, meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1173284486123069445", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4649786957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.82, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oga2Y0OJ2u", "expanded_url": "http://bit.ly/2mgwr23", "display_url": "bit.ly/2mgwr23", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/entretenimiento/revelan-elenco-completo-para-la-secuela-de-el-escuadron-suicida/"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hvZ5GEhjvp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1173029535509614592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvZ5GEhjvp", "media_key": "3_1173029515586625536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ENEntretenimiento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173316432123387904"], "created_at": "2019-09-15T19:23:31.000Z", "text": "#ENEntretenimiento Revelan elenco completo para la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/oga2Y0OJ2u  https://t.co/hvZ5GEhjvp", "id": "1173316432123387904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7881, "type": "Place", "normalized_text": "TSUNAMI"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/TxSmeEupsk", "expanded_url": "https://federalistesdesquerres.org/es/2019/09/editorial-amenaza-de-tsunami/", "display_url": "federalistesdesquerres.org/es/2019/09/edi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173318052806610945"], "created_at": "2019-09-15T19:29:57.000Z", "text": "Un tsunami lo arrasa todo : lo bueno y lo malo as\u00ed que quien lo provoca es un loco suicida EDITORIAL: AMENAZA DE TSUNAMI https://t.co/TxSmeEupsk", "id": "1173318052806610945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204623636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Pacora"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173040391622410242"], "created_at": "2019-09-15T01:06:38.000Z", "text": "Esta semana:\nHombre tira \u00e1cido en el rostro a expareja en Santiago y luego se suicida. \nHombre mata a su expareja a golpes en Pacora.\nExalcalde de Col\u00f3n preso por violencia dom\u00e9stica contra su esposa. \nQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Salud mental urge.", "id": "1173040391622410242", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 11, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "author_id": "62664213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ING2K6hHoX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055636198268929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ING2K6hHoX", "media_key": "3_1172055630447882240"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172055636198268929"], "created_at": "2019-09-12T07:53:34.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ING2K6hHoX", "id": "1172055636198268929", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "Lin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Directo_Dungeon", "id": "1014476033817481216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173317280870162437"], "created_at": "2019-09-15T19:26:53.000Z", "text": "@Directo_Dungeon @garon_leondra *Lin dio un par de pasos atr\u00e1s, temblorosa y con falta de fuerza en los brazos, con su propia sangre desliz\u00e1ndose por el codo y goteando.*\n\n*Pudo abrir ligeramente los ojos, con una visi\u00f3n borrosa. C\u00f3mo demonios hab\u00eda sobrevivido esa bestia, era incomprensible. &gt;", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173317168437583874"}], "id": "1173317280870162437", "in_reply_to_user_id": "1078726431025315849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078726431025315849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EEdWK534YY", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1173275564804911106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEdWK534YY", "media_key": "3_1173275554273005569"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173275564804911106"], "created_at": "2019-09-15T16:41:07.000Z", "text": "n\u00e3o sei pq as pessoas tem tanto medo da figura da morte\n\nmano tu tem que se preocupar (ou n\u00e3o, tu j\u00e1 morreu mesmo) com quem/o que te matou, a morte s\u00f3 vai dar um role com vc at\u00e9 o outro lado, \u00e9 at\u00e9 fofo da parte dela fazer isso https://t.co/EEdWK534YY", "id": "1173275564804911106", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1040019435124387841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "id": "1172937169389989896", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "2263454006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "author_id": "275751639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8919, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.7291, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BBCga9a9Pq", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/martha-meier-m-q/odebrecht-en-la-mira-gringa/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/martha\u2026", "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/martha-meier-m-q/odebrecht-en-la-mira-gringa/"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 245, "end": 254, "tag": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173145731663839232"], "created_at": "2019-09-15T08:05:13.000Z", "text": "\u00a1#Odebrecht tambi\u00e9n minti\u00f3 en EEUU! Salvo q nuestras autoridades sean c\u00f3mplices, el Per\u00fa debe ser contundente contra la corrupci\u00f3n. Toca expulsar a Odebrecht, congelar sus activos y aplicar la cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n.\u00a1Ya basta de inmundicia Sr. #Vizcarra! https://t.co/BBCga9a9Pq", "id": "1173145731663839232", "public_metrics": {"retweet_count": 227, "reply_count": 21, "like_count": 458, "quote_count": 0}, "author_id": "4452890315"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173315339649802240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "armagio", "id": "78336848"}]}, "created_at": "2019-09-15T19:19:10.000Z", "text": "@armagio Da zero a 100, quanto attribuisci la sconfitta a Corini?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173313557649403906"}], "id": "1173315339649802240", "in_reply_to_user_id": "78336848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338600980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LOTSf6o8wN", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172624483368230912"], "created_at": "2019-09-13T21:33:57.000Z", "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'\nhttps://t.co/LOTSf6o8wN", "id": "1172624483368230912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "43720896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "LuanaCris03", "id": "846375990771286016"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "mf__isa", "id": "950920219056312322"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}, {"start": 79, "end": 88, "username": "JojoRufi", "id": "1092871144028454912"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "lokaxakira", "id": "833527159356522501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173315139002675200"], "created_at": "2019-09-15T19:18:22.000Z", "text": "@foolpll @RivxrWho @LuanaCris03 @mf__isa @Rocha1713 @graah__sanjurjo @euschatz @JojoRufi @lokaxakira Gente como assim vai ter a volta dos q n\u00e3o foram.O Paul n\u00e3o morreu n\u00e3o b???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173013904580120577"}], "id": "1173315139002675200", "in_reply_to_user_id": "866062359059628032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983527496120496129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173285867504439296"], "created_at": "2019-09-15T17:22:04.000Z", "text": "Con el fallecimiento de Alan Garc\u00eda,muchos mermeleros,opin\u00f3logos,fiscales y jueces qviv\u00edan a sus costillas,se quedaron sin chamba,pero ahora se aferran al fujimorismo para tener un ingreso a costas de difamar,mentir e inventar historias.Pobres almas que viven del odio y venganza", "id": "1173285867504439296", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 150, "like_count": 440, "quote_count": 13}, "author_id": "525822471"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173294800604487683"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:57:33.000Z", "text": "@Zeebosz @WagnerThomazoni Estou por fora o que aconteceu ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173260116868718592"}], "id": "1173294800604487683", "in_reply_to_user_id": "1089929094240841728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2930661358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173315297522020353"], "created_at": "2019-09-15T19:19:00.000Z", "text": "@STITCHESNS O que \u00e9 o lobinho?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173263639954038784"}], "id": "1173315297522020353", "in_reply_to_user_id": "1908535568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070747491119845382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Ruiz Massieu"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9941, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LnAoY7vKBS", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosa_sol/status/1173302154649636865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LnAoY7vKBS", "media_key": "3_1173302141328461824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302154649636865"], "created_at": "2019-09-15T18:26:47.000Z", "text": "15 09 1999 el exfiscal mexicano, Mario Ruiz Massieu se suicida en EEUU, donde estaba acusado de lavar dinero del narcotr\u00e1fico. https://t.co/LnAoY7vKBS", "id": "1173302154649636865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "162051912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "jotape"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KbkIrausquin", "id": "724768488468803585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315375225868289"], "created_at": "2019-09-15T19:19:19.000Z", "text": "@KbkIrausquin El jotape se nos puso suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173315183642652672"}], "id": "1173315375225868289", "in_reply_to_user_id": "724768488468803585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1477497091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3526, "type": "Other", "normalized_text": "Coche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cochecordero", "id": "1477497091"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173315183642652672"], "created_at": "2019-09-15T19:18:33.000Z", "text": "@cochecordero El Coche se nos puso pendejo :/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173309067118436359"}], "id": "1173315183642652672", "in_reply_to_user_id": "1477497091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "724768488468803585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173281208115040261"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iallendebussi", "id": "58946189"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ElMercurio_cl", "id": "1323223190"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:03:33.000Z", "text": "@iallendebussi @ElMercurio_cl Se\u00f1ora borre eso!!  Y dele gracias a su padre el Suicida, que todos estos a\u00f1os Ud a comido gratis gracias al sueldazo que le pagamos todos los Chilenos \n\nLos chilenos si tenemos memoria!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172878432004427776"}], "id": "1173281208115040261", "in_reply_to_user_id": "58946189", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "856565404520648705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/vKAgrD9RNh", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1173090331002363905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vKAgrD9RNh", "media_key": "3_1173090323595223040"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173090331002363905"], "created_at": "2019-09-15T04:25:04.000Z", "text": "Y esto reci\u00e9n comienza. https://t.co/vKAgrD9RNh", "id": "1173090331002363905", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 39, "like_count": 401, "quote_count": 18}, "author_id": "4452890315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "id": "1172601164392804352", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "author_id": "509678764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/YfONqg3Pu2", "expanded_url": "https://www.politico.pe/el-premier-anticorrupcion/", "display_url": "politico.pe/el-premier-ant\u2026"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/YfONqg3Pu2", "expanded_url": "https://www.politico.pe/el-premier-anticorrupcion/", "display_url": "politico.pe/el-premier-ant\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171399803537973250"], "created_at": "2019-09-10T12:27:31.000Z", "text": "Resulta que el premier abanderado de la lucha anticorrupci\u00f3n del gobierno de Mart\u00edn Vizcarra era un corrupto. @Politico_pe   https://t.co/YfONqg3Pu2 https://t.co/YfONqg3Pu2", "id": "1171399803537973250", "public_metrics": {"retweet_count": 389, "reply_count": 76, "like_count": 665, "quote_count": 24}, "author_id": "50374512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Centinelas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173314405553135618"], "created_at": "2019-09-15T19:15:28.000Z", "text": "@Mxtantthxef Mejor as\u00ed que ardiendo mientras los Centinelas intentan matarnos a todos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173311550213353472"}], "id": "1173314405553135618", "in_reply_to_user_id": "1173017088606101504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952604365449252864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EKXnbVTIEZ", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 170, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173179787508101123"], "created_at": "2019-09-15T10:20:32.000Z", "text": "Tota la premsa de fora ho veuen, aqu\u00ed li tiren floretes, perqu\u00e8 ser\u00e0?....Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/EKXnbVTIEZ", "id": "1173179787508101123", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "3821455047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Y2UucubxXB", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/09/14/el-70-de-la-conducta-suicida-tiene-un-rasgo-hereditario/", "display_url": "poresto.net/2019/09/14/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173279521031774208"], "created_at": "2019-09-15T16:56:50.000Z", "text": "Comparto esta nota https://t.co/Y2UucubxXB", "id": "1173279521031774208", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "221227535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5478, "type": "Organization", "normalized_text": "mendes"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n9BqGE7iR9", "expanded_url": "https://t.co/n9BqGE7iR9", "display_url": "t.co/n9BqGE7iR9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298162934714368"], "created_at": "2019-09-15T18:10:55.000Z", "text": "se algum dia eu morrer e n\u00e3o ser por velhice, vai ser porque o mendes me matou https://t.co/n9BqGE7iR9", "id": "1173298162934714368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083421602463793155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774580932613"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/XR79GocMZp", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1172984820437270529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR79GocMZp", "media_key": "3_1172984774585135105"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172984820437270529"], "created_at": "2019-09-14T21:25:48.000Z", "text": "Idris Elba comemora chega ao elenco de #TheSuicideSquad \n\n\"O ... Esquadr\u00e3o ... Suicida\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" https://t.co/XR79GocMZp", "id": "1172984820437270529", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 186, "quote_count": 6}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pessoa"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Dantas"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "Princesa"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.28, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafaelakls", "id": "87019066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173310339066318848"], "created_at": "2019-09-15T18:59:18.000Z", "text": "@rafaelakls Rivais pol\u00edticos aos quais tinham desentendimentos de fam\u00edlia e pessoais, tendo Jo\u00e3o Pessoa numa dessas brigas invadido a casa e exposto pros jornais que Jo\u00e3o Dantas tinha uma amante \n\nAacho que a cidade de Princesa Isabel tinha algo a ver\nNao sei se Get\u00falio tinha diretamente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173309849825939458"}], "id": "1173310339066318848", "in_reply_to_user_id": "87019066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029625960642084864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 30, "end": 43, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "JamesGunn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173203111936241664"], "created_at": "2019-09-15T11:53:13.000Z", "text": "Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGunn\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "id": "1173203111936241664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1328885857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "expanded_url": "https://t.co/oHfWiajQxw", "display_url": "t.co/oHfWiajQxw"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173151256912809984"], "created_at": "2019-09-15T08:27:10.000Z", "text": "Comunistas en su yihad totalitaria arropada y bendecida por las multinacionales de la moda. La sociedad abierta se suicida en una ceremonia subvencionada por el capitalismo m\u00e1s inmoral y prepotente. https://t.co/oHfWiajQxw", "id": "1173151256912809984", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "257332880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 243, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9L"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "montserratleal", "id": "1460866021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173310224264048651"], "created_at": "2019-09-15T18:58:51.000Z", "text": "@montserratleal Lo lamento. La situaci\u00f3n est\u00e1 muy dif\u00edcil para la mayor\u00eda. Cada d\u00eda es menos ox\u00edgeno y no hay una salida real a corto plazo. Haga su mayor esfuerzo por no perder la fe. El  hecho de estar con vida es una bendici\u00f3n de Dios. Si \u00c9L la ha sostenido hasta hoy, no dejar\u00e1 de hacerlo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173307597736349696"}], "id": "1173310224264048651", "in_reply_to_user_id": "1460866021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221361234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/AY99T12G8W", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1173310514560155650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AY99T12G8W", "media_key": "3_1173200361022283776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173310514560155650"], "created_at": "2019-09-15T19:00:00.000Z", "text": "A gente postou isso no Facebook. Tivemos mais de 200 mil rea\u00e7\u00f5es tristes. Mais de 200 mil meninas/mulheres assediadas.\n\nE vc, que segue a gente no Twitter? Tem hist\u00f3rias do tipo? Conta aqui, ou por DM se n\u00e3o quiser se expor. https://t.co/AY99T12G8W", "id": "1173310514560155650", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 321, "like_count": 2069, "quote_count": 30}, "author_id": "283230411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8117, "type": "Organization", "normalized_text": "CDTM"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.3245, "type": "Other", "normalized_text": "Watergate"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.7067, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172803474456764418"], "created_at": "2019-09-14T09:25:12.000Z", "text": "@CARLOSMESIA HDP, CDTM, en toda sociedad con valores, si un pol\u00edtico es percibido como delincuente, este se ve moralmente obligado a renunciar a su cargo. Caso Watergate. En el Per\u00fa donde un ignorante asqueroso como t\u00fa fue parte del TC impuesto x el suicida corrupto, debe ignorarse al pueblo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171516348922392576"}], "id": "1172803474456764418", "in_reply_to_user_id": "127324067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1085890049055645696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Mayling NG"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Safran"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6266, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "SquadGoals"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QoRbuB3ws9", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1173034627415629824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoRbuB3ws9", "media_key": "3_1173034618636947456"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 169, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "SquadGoals"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173034627415629824"], "created_at": "2019-09-15T00:43:43.000Z", "text": "Daniela Melchior, Mayling NG, Peter Safran (produtor de v\u00e1rios filmes da DC) e membros da equipe de Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e3o juntos hoje em um concerto.\n\n#TheSuicideSquad #SquadGoals https://t.co/QoRbuB3ws9", "id": "1173034627415629824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "beyonce"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173272817112113152"], "created_at": "2019-09-15T16:30:12.000Z", "text": "&gt; beyonce imitando um avi\u00e3o no memorial do 11 de setembro\n\n&gt; marina cantando sobre ser uma suicida arrependida pra crian\u00e7as de 5 anos\n\nchoose your fighter", "id": "1173272817112113152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "777652476183011328"}, {"geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172654525737558016"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "lescribas", "id": "18493238"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:33:20.000Z", "text": "@PeruanoComunica @lescribas @MartinVizcarraC Seguidor del #suicida pero de la banda de est\u00fapidos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172634125758619648"}], "id": "1172654525737558016", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "800715400828751872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173265347446759430"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TommArias", "id": "98403446"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "EpaAlejandro_", "id": "1064514362038210560"}]}, "created_at": "2019-09-15T16:00:31.000Z", "text": "@TommArias @EpaAlejandro_ Tu c\u00f3mo que no conoc\u00edas la generaci\u00f3n de emos...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172714911664889856"}], "id": "1173265347446759430", "in_reply_to_user_id": "98403446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855434074374250497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173302400754573312"], "created_at": "2019-09-15T18:27:45.000Z", "text": "Meu Deus e essa menina de 10 anos que se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nMeu cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i ao ver esses casos, que o senhor possa conforta a fam\u00edlia \ud83d\udc94\ud83c\udf97", "id": "1173302400754573312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "4203025781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarinaNovoaL", "id": "140788164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173251708501336064"], "created_at": "2019-09-15T15:06:19.000Z", "text": "@KarinaNovoaL Y recordar c\u00f3mo es que lleg\u00f3 a ser embajador en Espa\u00f1a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173250402793512961"}], "id": "1173251708501336064", "in_reply_to_user_id": "140788164", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1055548299346960385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Rebekah"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "Mikaelson"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Rebekah"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173308025869918214"], "created_at": "2019-09-15T18:50:07.000Z", "text": "De hecho Stefan y la hermana de Klaus, Rebekah, estaban liad\u00edsimos, pero mucho, mucho.\n\nTanto que cuando Pap\u00e1 Mikaelson viene a matarlos a todos, \u00e9l salva a Stefan haci\u00e9ndolo olvidar que los ha conocido y para que Rebekah no est\u00e9 triste, la apu\u00f1ala y la deja dentro de un ata\u00fad.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173307637720670208"}], "id": "1173308025869918214", "in_reply_to_user_id": "561350443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "561350443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6546, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "M50"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/GvJ62qD6uq", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/15/madrid/1568532650_863785.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/15/madrid/1568532650_863785.html"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "Madrid"}, {"start": 147, "end": 151, "tag": "M50"}, {"start": 152, "end": 161, "tag": "kamikaze"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302295037194245"], "created_at": "2019-09-15T18:27:20.000Z", "text": "Hijo de la grand\u00edsima puta!!!\nOjal\u00e1 se hubieras estrellado, reventado y muerto el, menudo cabronazo, por gentuza como t\u00fa, pagan inocentes.\n#Madrid #M50 #kamikaze\nhttps://t.co/GvJ62qD6uq", "id": "1173302295037194245", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2534454513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Daenarys"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173278021060612097"], "created_at": "2019-09-15T16:50:53.000Z", "text": "@kalebedantass A parte que eu mais amo nele \u00e9 o discurso da vit\u00f3ria da Daenarys, sou viciado naquela parte!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173277309626986496"}], "id": "1173278021060612097", "in_reply_to_user_id": "2855873267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3755068043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/k5xekMEY2w", "expanded_url": "https://bit.ly/2MLlm4Z", "display_url": "bit.ly/2MLlm4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435238382985217"], "created_at": "2019-08-30T13:53:45.000Z", "text": "Profesionales de @HRegionalMalaga e @_ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/k5xekMEY2w", "id": "1167435238382985217", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "1361665806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173299381392551936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CrisCastroGalo", "id": "69387609"}]}, "created_at": "2019-09-15T18:15:46.000Z", "text": "@CrisCastroGalo Pois \u00e9 \nT\u00e9cnico tem muita culpa nessa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173298798761775104"}], "id": "1173299381392551936", "in_reply_to_user_id": "69387609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33086807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293723028996100"], "created_at": "2019-09-15T17:53:16.000Z", "text": "3. Cualquier ganancia que se obtenga as\u00ed resulta insignificante ante la p\u00e9rdida mayor que supone no poder confiar ya en la palabra. \n\nEs suicida.\n\nEn algunos es falta de profesionalismo. En otros, sencillamente deshonestidad.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173293721472966658"}], "id": "1173293723028996100", "in_reply_to_user_id": "1033507076", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "1033507076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ZftSN7K2jt", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanAlberti7/status/1173205161235423232", "display_url": "twitter.com/JuanAlberti7/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 50, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173276282508972032"], "created_at": "2019-09-15T16:43:58.000Z", "text": "Debes ser muy ignorante tachando a @RubenSanchezTW de ser del PP...Muestra no solo tu ignorancia, sino tu ceguera ante un partido socialista suicida.\nLa cr\u00edtica, para todos construye. Para los psoistas es ser del bando contrario. Eres penoso. https://t.co/ZftSN7K2jt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173205161235423232"}], "id": "1173276282508972032", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "author_id": "1099215777532645376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 214, "probability": 0.8493, "type": "Place", "normalized_text": "CubaSiempreSocialista"}, {"start": 284, "end": 294, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "CiberClaria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "libreenUSA", "id": "217195594"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "ReyesMedinilla", "id": "1099291605658464256"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "WendyBrea", "id": "1101193364941258753"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "EusebioRod1984", "id": "1143265770576764933"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AinoaSanchez17", "id": "1169663323853508608"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "AhinoaHernand3z", "id": "1100759635949207554"}, {"start": 100, "end": 109, "username": "Gabyfr80", "id": "1098673002642849794"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "ClaraLuisaPere1", "id": "1099303122663600130"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "AnakarlaRojas", "id": "1144701211238645760"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "gutierrez_onel", "id": "1114144278874398721"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 215, "tag": "CubaSiempreSocialista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173304272601174016"], "created_at": "2019-09-15T18:35:12.000Z", "text": "@libreenUSA @DiazCanelB @ReyesMedinilla @WendyBrea @EusebioRod1984 @AinoaSanchez17 @AhinoaHernand3z @Gabyfr80 @ClaraLuisaPere1 @AnakarlaRojas @gutierrez_onel \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 ciberclaria pq? Pq defiendo mi #CubaSiempreSocialista? Pq digo las verdades y no me vendo como las ratas? Jaja entncs si, CiberClaria y bien", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173302461873950722"}], "id": "1173304272601174016", "in_reply_to_user_id": "217195594", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1143254497201991682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RxeFVRCySg", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Muchin/status/1173021862600826880", "display_url": "twitter.com/Don_Muchin/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173302529750437890"], "created_at": "2019-09-15T18:28:16.000Z", "text": "Que se cree en media calle \ud83d\ude29 https://t.co/RxeFVRCySg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173021862600826880"}], "id": "1173302529750437890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226058995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173230788768337920"], "created_at": "2019-09-15T13:43:12.000Z", "text": "Le\u00ed que hay flores con vocaci\u00f3n suicida: Las que nacen en la mitad de la carrilera del tren.", "id": "1173230788768337920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "41127480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173305553289977856"], "created_at": "2019-09-15T18:40:17.000Z", "text": "@_sofibarrera wow te dejaron manejar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173304345250729984"}], "id": "1173305553289977856", "in_reply_to_user_id": "1054570221363740674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408443149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173288136904007682"], "created_at": "2019-09-15T17:31:05.000Z", "text": "E esses dias que eu ouvi um cara falando que ficou \"literalmente com o cu na m\u00e3o\"?", "id": "1173288136904007682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 155, "quote_count": 4}, "author_id": "20771988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Lily Sullos"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6175, "type": "Place", "normalized_text": "La Lucila"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533452468224"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533456605191"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/g0lw6hdcsD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuertosArg/status/1173206075992084480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0lw6hdcsD", "media_key": "3_1172959533452410885"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173206075992084480"], "created_at": "2019-09-15T12:05:00.000Z", "text": "15/09/2013. Muri\u00f3 Lily Sullos junto a su hermano. La adivinadora televisiva trabaj\u00f3 mucho en los 80's y 90's viv\u00eda desde que lleg\u00f3 de Hungr\u00eda con su hermano en La Lucila. Pacto suicida ejecutado con su hermano; los encontraron muertos en su casa... https://t.co/g0lw6hdcsD", "id": "1173206075992084480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "793820524875046912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosDA"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalDA"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KAVvtoErJr", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1172965997986353154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAVvtoErJr", "media_key": "3_1172965990386282496"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "SucesosDA"}, {"start": 122, "end": 138, "tag": "InternacionalDA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172965997986353154"], "created_at": "2019-09-14T20:11:01.000Z", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #SucesosDA #InternacionalDA https://t.co/KAVvtoErJr", "id": "1172965997986353154", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "41097292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173260663252291584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:41:54.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Cual muerto el suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173204214308331520"}], "id": "1173260663252291584", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64295310"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "id": "1171479345895919616", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "14689728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/CiBiz04GHN", "expanded_url": "https://www.corriere.it/politica/19_settembre_15/salvini-porta-palco-pontida-greta-bimba-bibbiano-9a8c760c-d7c0-11e9-9016-c6193fcbf5c4.shtml", "display_url": "corriere.it/politica/19_se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/politica/19_settembre_15/salvini-porta-palco-pontida-greta-bimba-bibbiano-9a8c760c-d7c0-11e9-9016-c6193fcbf5c4.shtml"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1173248416610246656"], "created_at": "2019-09-15T14:53:15.000Z", "text": "Ma povera bambina, data in pasto alla lotta politica. Strumentalizzata per il potere, costretta a essere ostentata come uno scalpo. https://t.co/CiBiz04GHN", "id": "1173248416610246656", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 111, "like_count": 533, "quote_count": 24}, "author_id": "44487069"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173079329917587460"], "created_at": "2019-09-15T03:41:21.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou, 10 aninhos cara...... e a depress\u00e3o continua sendo um tabu,triste! \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "id": "1173079329917587460", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "4876466871"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173263586757660672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:53:31.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Le pedir\u00e1 cuentas como lo hicieron con el suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173204214308331520"}], "id": "1173263586757660672", "in_reply_to_user_id": "525822471", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "263809192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "id": "1172881860541714432", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "author_id": "332642789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "id": "1172690014985232384", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "author_id": "719523435647512576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/s0j4TvmfXq", "expanded_url": "https://glo.bo/2O1zS8H", "display_url": "glo.bo/2O1zS8H"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/d54fM6IXwu", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1173217406409420800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d54fM6IXwu", "media_key": "3_1173217400231276544"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 175, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173217406409420800"], "created_at": "2019-09-15T12:50:01.000Z", "text": "V\u00eddeo de Paul incrimina Dalila: 'Se voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah' \ud83d\ude31\u2192 https://t.co/s0j4TvmfXq #\u00d3rf\u00e3osdaTerra https://t.co/d54fM6IXwu", "id": "1173217406409420800", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "38427754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PabEspera\u00e7a"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CTFMdlrBjs", "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o-Suicida-Dentro-Cultura-ebook/dp/B06W5GBZ5V", "display_url": "amazon.com.br/Quem-Esquadr\u00e3o\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/5FwrYAe1Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/t_luisman/status/1173014160646508544", "display_url": "twitter.com/t_luisman/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 71, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 172, "tag": "PabEspera\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173015258887270400"], "created_at": "2019-09-14T23:26:45.000Z", "text": "Sim! Eu escrevi um livro sobre Esquadr\u00e3o Suicida com o @Felipe_Morcelli e custa m\u00edseros 2,90 na Amazon. \n\nComprem! Estou desempregado e tenho contas pra pagar. #PabEspera\u00e7a \n\nhttps://t.co/CTFMdlrBjs https://t.co/5FwrYAe1Ru", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173014160646508544"}], "id": "1173015258887270400", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "238107784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173300610713772035"], "created_at": "2019-09-15T18:20:39.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile \n\nhttps://t.co/hYmQTTBneY", "id": "1173300610713772035", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82794341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 184, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.7813, "type": "Place", "normalized_text": "Morbo"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OehyzQ889U", "expanded_url": "https://twitter.com/latercera/status/1173257665553682433", "display_url": "twitter.com/latercera/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 67, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 185, "tag": "CrisisSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173260684613902336"], "created_at": "2019-09-15T15:41:59.000Z", "text": "Este reportaje es exactamente igual de da\u00f1ino que cuando @latercera cuestion\u00f3 las vacunas. \n\nEs de esperar que se retracten. Necesitamos una prensa que nos ayude ante #CrisisSaludMental no que la empeore. \n\nEstigma, retraumatizaci\u00f3n tienen base en Morbo no en ayudar a Chile. RT https://t.co/OehyzQ889U", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173257665553682433"}], "id": "1173260684613902336", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 6, "like_count": 149, "quote_count": 4}, "author_id": "2265096360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298347098198016"], "created_at": "2019-09-15T18:11:39.000Z", "text": "Ha muerto mucha gente \u00faltimamente. Mucho conocido q se suicida. No se que pasa.", "id": "1173298347098198016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21779680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/1bbNZEqV5v", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1173076567842574338", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 98, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173084770223501312"], "created_at": "2019-09-15T04:02:58.000Z", "text": "BASTA YA, POR DIOS. Este odio no tiene l\u00edmites.\n\nLe deseo una pronta recuperaci\u00f3n a @KeikoFujimori ,eres una joven mujer, NO TE DES POR VENCIDA. FUERZA. https://t.co/1bbNZEqV5v", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173076567842574338"}], "id": "1173084770223501312", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 97, "like_count": 651, "quote_count": 11}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila Abdallah"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ZABj3Gnueq", "expanded_url": "https://www.otvfoco.com.br/orfaos-da-terra-paul-reaparece-apos-morte-e-se-vinga-de-dalila-de-maneira-terrivel/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "otvfoco.com.br/orfaos-da-terr\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173298490744721410"], "created_at": "2019-09-15T18:12:13.000Z", "text": "\u201cSe voc\u00eas estiverem vendo essa grava\u00e7\u00e3o \u00e9 porque eu estou morto. E quem me matou foi Dalila Abdallah. Eu amei essa mulher como nun... - Leia mais em https://t.co/ZABj3Gnueq", "id": "1173298490744721410", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1170037903214501889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/GXULInsiHO", "expanded_url": "https://twitter.com/terranoide/status/1173057723279269889", "display_url": "twitter.com/terranoide/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173071262500958209"], "created_at": "2019-09-15T03:09:18.000Z", "text": "Aprovecha de preguntarle a la CIA, a qui\u00e9n le mando los millones de d\u00f3lares para que el borracho suicida no ganara las elecciones de 1970. No ser\u00eda al que hoy llora porque su hermanito lo habr\u00eda estafado ? AWEVONADO... https://t.co/GXULInsiHO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173057723279269889"}], "id": "1173071262500958209", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1075453394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Pizzi"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.6887, "type": "Organization", "normalized_text": "SanLorenzo"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8912, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00f3n"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DgnCVxxxNh", "expanded_url": "https://mundoazulgrana.com.ar/sanlorenzo/noticias/29079/sin_generar_nos_terminan_ganando.html", "display_url": "mundoazulgrana.com.ar/sanlorenzo/not\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "SanLorenzo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173294486845349889"], "created_at": "2019-09-15T17:56:19.000Z", "text": "\"Sin generar ning\u00fan tipo de opciones nos terminan marcando un gol y ganando el partido\". Le\u00e9 las declaraciones de Pizzi tras la derrota de #SanLorenzo ante Col\u00f3n\nhttps://t.co/DgnCVxxxNh", "id": "1173294486845349889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "36582968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170768875434184705"], "created_at": "2019-09-08T18:40:26.000Z", "text": "Ahora s\u00ed que tenemos un duelo de furros.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170768693778878466"}], "id": "1170768875434184705", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1117071360591839232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.325, "type": "Person", "normalized_text": "Bondad"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "Atlantis"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/KaJuw35bna", "expanded_url": "https://twitter.com/VinetasGalletas/status/1170766531984265216?s=20", "display_url": "twitter.com/VinetasGalleta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OliLuthor", "id": "367153074"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173298220862234625"], "created_at": "2019-09-15T18:11:09.000Z", "text": "@OliLuthor Abuelita Bondad ha derrotado al mism\u00edsimo pr\u00edncipe de Atlantis. Las furias no fueron entrenadas en los pozos de Apokolips por una debilucha. https://t.co/KaJuw35bna", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170766531984265216"}, {"type": "replied_to", "id": "1173297694040842241"}], "id": "1173298220862234625", "in_reply_to_user_id": "1117071360591839232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117071360591839232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Bi9PTZTJN6", "expanded_url": "https://twitter.com/palmswayes/status/1172938828501409793/video/1", "display_url": "twitter.com/palmswayes/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173283163008901120"], "created_at": "2019-09-15T17:11:19.000Z", "text": "Marina cantando: \"me sentindo super suic\u00edda\" par crian\u00e7as de 5 anos \u00e9 meu esp\u00edrito animal.\nhttps://t.co/Bi9PTZTJN6", "id": "1173283163008901120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1103369253850357761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/18DO6FtHEN", "expanded_url": "http://ow.ly/9N3j50wawI6", "display_url": "ow.ly/9N3j50wawI6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/salud/al-parecer-los-millennials-son-la-generacion-mas-solitaria-article-881170/"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yDex2FatSr", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1173256430041911302/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDex2FatSr", "media_key": "3_1173256428536119297"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173256430041911302"], "created_at": "2019-09-15T15:25:05.000Z", "text": "Al parecer, los millennials son la generaci\u00f3n m\u00e1s solitaria. https://t.co/18DO6FtHEN https://t.co/yDex2FatSr", "id": "1173256430041911302", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "14834302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.3639, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Parkinson"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/TIQ0oYVnot", "expanded_url": "https://twitter.com/AllOnMedicare/status/1124042436345569286", "display_url": "twitter.com/AllOnMedicare/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173297707877900289"], "created_at": "2019-09-15T18:09:07.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei se eu fico extremamente triste ou revoltada com essa thread... Valorizem o SUS e lutem por ele, s\u00e9rio. Teve um cara que falou que o pai dele com Parkinson se matou s\u00f3 pra fam\u00edlia n\u00e3o ir \u00e0 fal\u00eancia com o tratamento dele... Isso \u00e9 inconceb\u00edvel pra mim \ud83d\ude25 https://t.co/TIQ0oYVnot", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1124042436345569286"}], "id": "1173297707877900289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "166770078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1124042436345569286"], "created_at": "2019-05-02T20:06:15.000Z", "text": "When did you become radicalized by the U.S. health care non-system?", "id": "1124042436345569286", "public_metrics": {"retweet_count": 5074, "reply_count": 3498, "like_count": 13887, "quote_count": 5661}, "author_id": "1067293117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/RGaqWgUa0T", "expanded_url": "http://ow.ly/FciH50wazXu", "display_url": "ow.ly/FciH50wazXu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173272857520037896"], "created_at": "2019-09-15T16:30:22.000Z", "text": "[Actualizaci\u00f3n] https://t.co/RGaqWgUa0T", "id": "1173272857520037896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34613234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173186106902401025"], "created_at": "2019-09-15T10:45:39.000Z", "text": "S\u00e9 que las encuestas pueden apuntar otras cosas, pero con la sensaci\u00f3n cada vez m\u00e1s fuerte de que los socialistas van directos al suicidio con nuevas elecciones, el problema ser\u00e1 el panorama que nos habr\u00e1n dejado", "id": "1173186106902401025", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 197, "like_count": 3262, "quote_count": 41}, "author_id": "191102437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7536, "type": "Organization", "normalized_text": "SGAE"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4246, "type": "Organization", "normalized_text": "VP"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.3395, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz de Hierro"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4yXlRaR8um", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensArtistas/status/1173031386288197633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4yXlRaR8um", "media_key": "3_1173031380038631425"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 167, "username": "DesarmandoF", "id": "1044936774395604994"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "peonieva", "id": "1191189360"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "alexdelanuez", "id": "56056239"}, {"start": 192, "end": 204, "username": "asesorautor", "id": "1660592276"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173031386288197633"], "created_at": "2019-09-15T00:30:51.000Z", "text": "La SGAE anuncia una nueva Divisi\u00f3n Audiovisual suicida. Al frente -destacado- el VP y La Cruz de Hierro se la autoclavar\u00e1 al pecho la enfermera  pelirroja @DesarmandoF @peonieva @alexdelanuez @asesorautor https://t.co/4yXlRaR8um", "id": "1173031386288197633", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "266740230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8807, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerBros"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qqPx7L3mgG", "expanded_url": "https://bit.ly/2kN8cIe", "display_url": "bit.ly/2kN8cIe"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/oFjBRbKNjU", "expanded_url": "https://twitter.com/TomatazosCom/status/1173274923059408896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oFjBRbKNjU", "media_key": "3_1173274870844551170"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "WarnerBros"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173274923059408896"], "created_at": "2019-09-15T16:38:34.000Z", "text": "#DavidAyer pelea con un cr\u00edtico y echa la culpa a #WarnerBros. del fracaso de #Escuadr\u00f3nSuicida. \u27a1\ufe0f https://t.co/qqPx7L3mgG \ud83d\ude2e\ud83d\ude31 https://t.co/oFjBRbKNjU", "id": "1173274923059408896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2994027541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/bo5tAsPi1U", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bo5tAsPi1U", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173087085831409665"], "created_at": "2019-09-15T04:12:10.000Z", "text": "Yo soy el se\u00f1or cuando no estoy de humor pero mis amigos necesitan salir de su tristeza https://t.co/bo5tAsPi1U", "id": "1173087085831409665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "989994529494253568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes 3"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.815, "type": "Other", "normalized_text": "UCM"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 155, "end": 169, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7AIoNAFcDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Peli_Comic/status/1172631709474525187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7AIoNAFcDz", "media_key": "3_1172631688389779461"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/7AIoNAFcDz", "expanded_url": "https://twitter.com/Peli_Comic/status/1172631709474525187/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7AIoNAFcDz", "media_key": "3_1172631703094996993"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 170, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172631709474525187"], "created_at": "2019-09-13T22:02:40.000Z", "text": "2 noticias de James Gunn \n\u2022Guardianes 3 ser\u00e1 su \u00faltima pel\u00edcula con los personajes (pero no necesariamente su \u00faltima en el UCM)\n\u2022James anunci\u00f3 el cast de #TheSuicideSquad con 24 actores https://t.co/7AIoNAFcDz", "id": "1172631709474525187", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 23, "like_count": 1394, "quote_count": 9}, "author_id": "3302041332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HHk3ogPS5B", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1172704205364224000", "display_url": "twitter.com/chrisbustc/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173097419552280576"], "created_at": "2019-09-15T04:53:14.000Z", "text": "Este idiota fujiconstitucionalista tambien nos fue dejado como muestra del desprecio del suicida ? https://t.co/HHk3ogPS5B", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172704205364224000"}], "id": "1173097419552280576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "995106692215050240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173239577571680256"], "created_at": "2019-09-15T14:18:07.000Z", "text": "O cara matou a mulher e se matou depois e a festa hoje segue normalmente, caralho heim uni\u00e3o", "id": "1173239577571680256", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "139524758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "LICEU"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "LICEU"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/vbXQazkgcY", "expanded_url": "https://t.co/vbXQazkgcY", "display_url": "t.co/vbXQazkgcY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173077826678984704"], "created_at": "2019-09-15T03:35:23.000Z", "text": "J\u00e1 estudou no LICEU\n\n - Sim\n\nJ\u00e1 mentiu a turma pra Alexandre p poder sair?\n\n- N\u00e3o\n\nE j\u00e1 estudou no LICEU? https://t.co/vbXQazkgcY", "id": "1173077826678984704", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 5, "like_count": 168, "quote_count": 37}, "author_id": "857653094104145920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/24evLvKt5g", "expanded_url": "https://twitter.com/AdriAlcantara17/status/1173269299328409600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/24evLvKt5g", "media_key": "3_1173269290432307203"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "profeborto", "id": "951583513"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173269299328409600"], "created_at": "2019-09-15T16:16:13.000Z", "text": "@profeborto Ele j\u00e1 a esqueceu h\u00e1 tempos. Ela estava viva e casada com ele, quando ele arrumou uma amante fixa, que inclusive vivia viajando no avi\u00e3o presidencial, e sem constar seu nome na lista de passageiros, o que \u00e9 crime, mas o que \u00e9 um crime a mais para o maior bandido do pa\u00eds? https://t.co/24evLvKt5g", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172983212626386945"}], "id": "1173269299328409600", "in_reply_to_user_id": "951583513", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1067816792922427397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173292335494549505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DInfeliz", "id": "1059091561206738945"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Gonzalez80David", "id": "3140785049"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:47:46.000Z", "text": "@DInfeliz @Gonzalez80David \u00bfY para qu\u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173124479096152066"}], "id": "1173292335494549505", "in_reply_to_user_id": "1059091561206738945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163121328167280640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cvI5qQVYMS", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1172993664039170048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cvI5qQVYMS", "media_key": "3_1172993647886983168"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 63, "username": "crisvector", "id": "17984064"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172993664039170048"], "created_at": "2019-09-14T22:00:57.000Z", "text": "Um ano e seis meses. Quem mandou matar Marielle?\n\ud83d\udd8c\ufe0f @crisvector https://t.co/cvI5qQVYMS", "id": "1172993664039170048", "public_metrics": {"retweet_count": 1281, "reply_count": 326, "like_count": 7070, "quote_count": 39}, "author_id": "25858078"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1173290162312400902"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "colo_lauti", "id": "4448231308"}]}, "created_at": "2019-09-15T17:39:08.000Z", "text": "@colo_lauti Re depre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173286443705348097"}], "id": "1173290162312400902", "in_reply_to_user_id": "4448231308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932814302301519872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293597082509316"], "created_at": "2019-09-15T17:52:46.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1173293597082509316", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043635057586507776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Teixeira"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8928, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1096851410803703808"], "created_at": "2019-02-16T19:18:49.000Z", "text": "Gustavo Teixeira Correia, tamb\u00e9m de 42 anos, estava voltando para casa num uber quando se irritou e xingou Paulo, que respondeu com outro xingamento. Gustavo ent\u00e3o disparou e matou o taxista, fugindo a p\u00e9 para casa, que segundo testemunhas era pr\u00f3xima ao local do crime.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1096851406714216448"}], "id": "1096851410803703808", "in_reply_to_user_id": "1540034828", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 270, "quote_count": 2}, "author_id": "1540034828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/KvtZpCHizC", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1173059186026041344", "display_url": "twitter.com/majorolimpio/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 180, "tag": "bolsonaroimbat\u00edvel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173182075169583105"], "created_at": "2019-09-15T10:29:38.000Z", "text": "COM TODA CERTEZA. Todo mundo trabalha para se sustentar, menos o cara que descumpriu a lei, matou algu\u00e9m, estuprou algu\u00e9m... Rid\u00edculo!\nT\u00eam que trabalhar mesmo!!\n#bolsonaroimbat\u00edvel https://t.co/KvtZpCHizC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173059186026041344"}], "id": "1173182075169583105", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "915277197115617282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173293721472966658"], "created_at": "2019-09-15T17:53:16.000Z", "text": "2. Buena parte de los medios las retuercen para hacerle decir lo que no dice. Entresacan frases y componen un discurso que no existi\u00f3.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 envenenar de esa forma un clima tan enrarecido? \u00bfQu\u00e9 ganancia buscan realmente?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173293719388348416"}], "id": "1173293721472966658", "in_reply_to_user_id": "1033507076", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1033507076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3h33j4SE6B", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1172900779012870145", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173257297285566466"], "created_at": "2019-09-15T15:28:32.000Z", "text": "\u00e9gua n\u00e3o...\n\u00c9GUA NAAAAAAOOOOOO\nNINGUEM TOCA NO ANDER PORRA https://t.co/3h33j4SE6B", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172900779012870145"}], "id": "1173257297285566466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1127245580193947648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "id": "1171474512933609472", "in_reply_to_user_id": "144539373", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "144539373"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1173291633795883009"], "created_at": "2019-09-15T17:44:58.000Z", "text": "@vminpuku pq?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173291127522418688"}], "id": "1173291633795883009", "in_reply_to_user_id": "1079181062549450752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014636073367072768"}], "places": [{"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Huesca, Espa\u00f1a", "id": "c38684a7e6a66610"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058425128533585920", "value": "1058425128533585920", "detail": "User has been suspended: [1058425128533585920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173327504683274241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173327504683274241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173327504683274241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073987792194158592", "value": "1073987792194158592", "detail": "User has been suspended: [1073987792194158592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173324776498171906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173324776498171906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173324776498171906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173326078296936448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173326078296936448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173326078296936448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "863911865528852481", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [863911865528852481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "863911865528852481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173322652418813954", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173322652418813954].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173322652418813954", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138242403368886272", "value": "1138242403368886272", "detail": "User has been suspended: [1138242403368886272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173320065242079234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173320065242079234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173320065242079234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169942152387809281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169942152387809281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169942152387809281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173279893775441927", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173279893775441927", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173279893775441927].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173318768174555136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173318768174555136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173318768174555136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936653884440838144", "value": "936653884440838144", "detail": "User has been suspended: [936653884440838144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173184056852455430", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173184056852455430", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173184056852455430].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173292247888142338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173292247888142338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173292247888142338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "431163958", "value": "431163958", "detail": "User has been suspended: [431163958].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173285055961214977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173285055961214977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173285055961214977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "731558039438954497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [731558039438954497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "731558039438954497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173310682839814145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173310682839814145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173310682839814145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "909942800371904512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [909942800371904512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909942800371904512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173305793145450497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173305793145450497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173305793145450497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052271162481356801", "value": "1052271162481356801", "detail": "User has been suspended: [1052271162481356801].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173310082873987078", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173310082873987078", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173310082873987078].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173259833589604352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173259833589604352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173259833589604352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172995501496700928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172995501496700928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172995501496700928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173164168993751040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173164168993751040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173164168993751040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138940246240968711", "value": "1138940246240968711", "detail": "User has been suspended: [1138940246240968711].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173255004779683841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173255004779683841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173255004779683841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173302458887626752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173302458887626752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173302458887626752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173302742812676101", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173302742812676101", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173302742812676101].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4597138163", "value": "4597138163", "detail": "User has been suspended: [4597138163].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173106555014844416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173106555014844416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173106555014844416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163686088671670272", "value": "1163686088671670272", "detail": "User has been suspended: [1163686088671670272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173063200042078208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173063200042078208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173063200042078208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173297460036481025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173297460036481025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173297460036481025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1173296907789225986", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173296907789225986", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173296907789225986].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173293950909788160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173293950909788160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173293950909788160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172977017173741570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172977017173741570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172977017173741570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013139344151007232", "value": "1013139344151007232", "detail": "User has been suspended: [1013139344151007232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172626310927212545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172626310927212545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172626310927212545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1173329498697273346", "oldest_id": "1173291925983678466", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zm9m2mu2s9m5vtpre04ztbx1tp"}}