{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167967449989271552"], "created_at": "2019-09-01T01:08:34.000Z", "id": "1167967449989271552", "author_id": "1177681231", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167967430284472321"], "created_at": "2019-09-01T01:08:29.000Z", "id": "1167967430284472321", "author_id": "4867325998", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Renanx95", "id": "978598796715229184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167931082366308358"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167967283844505601"], "created_at": "2019-09-01T01:07:54.000Z", "id": "1167967283844505601", "author_id": "1149995917522690048", "text": "RT @Renanx95: Um conselho a quem estiver doente, sim eu disse DOENTE, com a porra da depress\u00e3o. GRITE, tente conversar com um amigo, v\u00e1 a u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "153961571", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "IvonneSosaSanM1", "id": "927647719782539265"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "MarioLandauro", "id": "2977507401"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Chinchero"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Caceres Llica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167904495285592069"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167967171961442310"], "created_at": "2019-09-01T01:07:28.000Z", "id": "1167967171961442310", "author_id": "274288606", "text": "@alesuep030 @TOROMECCSS @IvonneSosaSanM1 @MarioLandauro @ContraloriaPeru @Latina_Noticias Suicida es no darse cuenta que Vizcarra es el peor corrupto, Chinchero lo condena, su defensa descarada a Odebrecht porque fueron sus socios en el sur, tranz\u00f3 bajo la mesa con Caceres Llica, es de lo peor, inf\u00f3rmate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Darby"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Janela"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "AEWAllOut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167967058035974144"], "created_at": "2019-09-01T01:07:01.000Z", "id": "1167967058035974144", "author_id": "1181038537", "text": "Darby absolutely TORPEDOES Janela with that Tope Suicida #AEWAllOut", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Ra7KhXbEMG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lf87Yx", "display_url": "bit.ly/2Lf87Yx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293982838785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167967053321392132"], "created_at": "2019-09-01T01:06:59.000Z", "id": "1167967053321392132", "author_id": "903751980597817344", "text": "RT @omelete: Vem an\u00fancio de elenco por a\u00ed? James Gunn sugere novidades sobre seu Esquadr\u00e3o Suicida em breve https://t.co/Ra7KhXbEMG https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167966916545134593"], "created_at": "2019-09-01T01:06:27.000Z", "id": "1167966916545134593", "author_id": "995168908473786368", "text": "Me tiraste una soga, s\u00f3lo una idea suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/obi6gckplL", "expanded_url": "https://twitter.com/the_wrong_me/status/1167966840133316613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/obi6gckplL", "media_key": "3_1167966836878712832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167966840133316613"], "created_at": "2019-09-01T01:06:09.000Z", "id": "1167966840133316613", "author_id": "868470490662408195", "text": "poxa ele \u00e9 bonito, inteligente, simp\u00e1tico e carinhoso e eu sou s\u00f3 a tartaruga suicida https://t.co/obi6gckplL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "sarai"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "sarai"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167966644112478208"], "created_at": "2019-09-01T01:05:22.000Z", "id": "1167966644112478208", "author_id": "710897025198526470", "text": "Como eles terminam a terceira temporada sem eu saber se a zulema matou a sarai ou a sarai matou a zulema, pqp nao pode serrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966620431446016"], "created_at": "2019-09-01T01:05:16.000Z", "id": "1167966620431446016", "author_id": "1543100815", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167905118177513476"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QkPk3i16Ap", "expanded_url": "https://twitter.com/NinEverything/status/1167905118177513476", "display_url": "twitter.com/NinEverything/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167966259964604417"], "created_at": "2019-09-01T01:03:50.000Z", "id": "1167966259964604417", "author_id": "312669394", "text": "...caralho\n\nO Alec se matou. Puta merda\n\nCARALHO QUE \u00d3DIO VAI SE FODER https://t.co/QkPk3i16Ap", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966246647713793"], "created_at": "2019-09-01T01:03:47.000Z", "id": "1167966246647713793", "author_id": "3471116416", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "430334892", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KciqJaruquenho", "id": "430334892"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "elchiquis", "id": "63907140"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "kariskoala", "id": "340893333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167964348796428288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966233284829184"], "created_at": "2019-09-01T01:03:44.000Z", "id": "1167966233284829184", "author_id": "301535141", "text": "@KciqJaruquenho @elchiquis @kariskoala Eso mismo pens\u00e9, es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167958181311438850"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ANSOJqbXyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Facu_Vialey/status/1167958181311438850", "display_url": "twitter.com/Facu_Vialey/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167966230235402241"], "created_at": "2019-09-01T01:03:43.000Z", "id": "1167966230235402241", "author_id": "4845957449", "text": "Mam\u00e1 va a ser la primera que se suicida si le pasa algo https://t.co/ANSOJqbXyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Ra7KhXbEMG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lf87Yx", "display_url": "bit.ly/2Lf87Yx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293982838785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966202083213313"], "created_at": "2019-09-01T01:03:36.000Z", "id": "1167966202083213313", "author_id": "207173384", "text": "RT @omelete: Vem an\u00fancio de elenco por a\u00ed? James Gunn sugere novidades sobre seu Esquadr\u00e3o Suicida em breve https://t.co/Ra7KhXbEMG https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293647253510"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966107325489153"], "created_at": "2019-09-01T01:03:14.000Z", "id": "1167966107325489153", "author_id": "919204557015658497", "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966062245101569"], "created_at": "2019-09-01T01:03:03.000Z", "id": "1167966062245101569", "author_id": "4186396673", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1030869792205561859", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "usuario_nmo578", "id": "2299795886"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Illya"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Rin Sakura"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Shirou"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Tohsaka"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.44, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167965806510014470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966020750807045"], "created_at": "2019-09-01T01:02:53.000Z", "id": "1167966020750807045", "author_id": "1030869792205561859", "text": "@usuario_nmo578 O sea no digo que Illya, Rin Sakura y Shirou sean los magos idiotas, sino los padres, o sea las cabezas de la familia Tohsaka, Matou y eso XD, lo aclaro porque se podr\u00eda malentender como los escrib\u00ed xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "215456623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167965465437560832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966005844267010"], "created_at": "2019-09-01T01:02:50.000Z", "id": "1167966005844267010", "author_id": "1115614498021203970", "text": "@seesawpqp minha filha se matou, olha o que voc\u00ea fez VOC\u00ca MATOU MINHA FILHA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293647253510"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167966001368928258"], "created_at": "2019-09-01T01:02:49.000Z", "id": "1167966001368928258", "author_id": "374130460", "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 142, "username": "GiullianaLoza", "id": "1003350317352804352"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vitto Corleone"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vitto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167859191207186432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965968112504832"], "created_at": "2019-09-01T01:02:41.000Z", "id": "1167965968112504832", "author_id": "709607721306333184", "text": "@SalitaSin Decir que recibe ayuda de Mark Vitto Corleone????? Jajajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ese CAFICHO esta para que lo mantengan!!! \nAy!!! @GiullianaLoza t\u00fa crees que el Per\u00fa est\u00e1 para conquista?? \nNo JODAS pues!!!\nQu\u00e9date con Mark Vitto en se\u00f1al de desprecio!!!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Como dijo el SUICIDA AG!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167964920329076737"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/WR4gdnoZpE", "expanded_url": "https://twitter.com/humbertb/status/1167964920329076737", "display_url": "twitter.com/humbertb/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965890073124865"], "created_at": "2019-09-01T01:02:22.000Z", "id": "1167965890073124865", "author_id": "295206638", "text": "Amigo,\u00bfpuede haber penalidad para el suicida? https://t.co/WR4gdnoZpE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167503827773337600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965814034579460"], "created_at": "2019-09-01T01:02:04.000Z", "id": "1167965814034579460", "author_id": "1713461269", "text": "@ExpresoPeru Esos empresarios ya est\u00e1n presos en Brasil, \nObicuidad?\nComo dir\u00eda el suicida... Imb\u00e9cil?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.541, "type": "Person", "normalized_text": "tiau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965793788628993"], "created_at": "2019-09-01T01:01:59.000Z", "id": "1167965793788628993", "author_id": "750812185094422528", "text": "cara, fodase namoral vo me suicida tiau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167965293647253510"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965679615541248"], "created_at": "2019-09-01T01:01:32.000Z", "id": "1167965679615541248", "author_id": "173224548", "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965611344855040"], "created_at": "2019-09-01T01:01:16.000Z", "id": "1167965611344855040", "author_id": "1140287623811887104", "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander mcqueen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965421540007938"], "created_at": "2019-09-01T01:00:30.000Z", "id": "1167965421540007938", "author_id": "1086680564546093057", "text": "J\u00e1 tava mal, a\u00ed assisti o document\u00e1rio do Alexander mcqueen (marca que eu sonho em trabalhar e um dos melhores designers ever) que se matou no auge da carreira com 40 anos. N\u00e3o consigo parar de pensar no se eu conseguir tudo o que eu quero, ser\u00e1 que eu tenho capacidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Ra7KhXbEMG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lf87Yx", "display_url": "bit.ly/2Lf87Yx"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xJdC7BPQ5U", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1167965293982838785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJdC7BPQ5U", "media_key": "3_1167862091153231873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965293982838785"], "created_at": "2019-09-01T01:00:00.000Z", "id": "1167965293982838785", "author_id": "9612112", "text": "Vem an\u00fancio de elenco por a\u00ed? James Gunn sugere novidades sobre seu Esquadr\u00e3o Suicida em breve https://t.co/Ra7KhXbEMG https://t.co/xJdC7BPQ5U", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 188, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965293647253510"], "created_at": "2019-09-01T01:00:00.000Z", "id": "1167965293647253510", "author_id": "2941644267", "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "741691657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167851321074114565"}], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7968, "type": "Person", "normalized_text": "sole"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965218615382016"], "created_at": "2019-09-01T00:59:42.000Z", "id": "1167965218615382016", "author_id": "741691657", "text": "Mano, sole \u00e9 idiota??????? N\u00e3o matou e nem pra se defender ela abre a merda da boca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "900325368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EliasLopez97", "id": "900325368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167816108872732673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965203989839872"], "created_at": "2019-09-01T00:59:39.000Z", "id": "1167965203989839872", "author_id": "792004729", "text": "@EliasLopez97 A m\u00ed el impulso suicida me sale todos los d\u00edas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "matomeupendrive", "id": "413433433"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "RIPChico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958763392757760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965147148603392"], "created_at": "2019-09-01T00:59:25.000Z", "id": "1167965147148603392", "author_id": "804458575833759744", "text": "RT @matomeupendrive: #RIPChico o cadeirante que se suicidou de amor por uma mulher que n\u00e3o conhecia", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "youngthugzx", "id": "1076062493435457536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167887159367323649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965011928473601"], "created_at": "2019-09-01T00:58:53.000Z", "id": "1167965011928473601", "author_id": "336179146", "text": "RT @youngthugzx: a \u00fanica coisa que um suicida queria ouvir, \u00e9 \"voc\u00ea \u00e9 importante pra mim\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964775340396545"], "created_at": "2019-09-01T00:57:56.000Z", "id": "1167964775340396545", "author_id": "839701044368113665", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rioTajoVIVO", "id": "2997908133"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 69, "probability": 0.6501, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6478, "type": "Organization", "normalized_text": "REGA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167400528382431232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964726019555335"], "created_at": "2019-09-01T00:57:45.000Z", "id": "1167964726019555335", "author_id": "1120111800626896896", "text": "RT @rioTajoVIVO: El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167964669132165120"], "created_at": "2019-09-01T00:57:31.000Z", "id": "1167964669132165120", "author_id": "63322898", "text": "T\u00f4 no quarto episodio de 13RW mas se alguem me falar quem matou o Bryce eu paro de assistir tranquilamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964650580742144"], "created_at": "2019-09-01T00:57:27.000Z", "id": "1167964650580742144", "author_id": "1645007798", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5764, "type": "Person", "normalized_text": "Madu"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "geo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167964614497161216"], "created_at": "2019-09-01T00:57:18.000Z", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "id": "1167964614497161216", "author_id": "3486807436", "text": "Madu entrou na quadra, se matou gritando e machucou o p\u00e9zinho torcendo pra geo e por mim \n\nCaralho amo demais essa guria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964558079561728"], "created_at": "2019-09-01T00:57:05.000Z", "id": "1167964558079561728", "author_id": "703552282944741376", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "997285337482301442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167964034190069761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964352063819777"], "created_at": "2019-09-01T00:56:15.000Z", "id": "1167964352063819777", "author_id": "1602314984", "text": "@Rluiz_pN O cara n\u00e3o se matou de moto, de carro o cara t\u00e1 livre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964336033169409"], "created_at": "2019-09-01T00:56:12.000Z", "id": "1167964336033169409", "author_id": "3047165726", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jeanstruck", "id": "68739884"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.3457, "type": "Other", "normalized_text": "Drachenfels"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6436, "type": "Place", "normalized_text": "Bonn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167901833488035841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964213035327488"], "created_at": "2019-09-01T00:55:42.000Z", "id": "1167964213035327488", "author_id": "803057674770382849", "text": "RT @jeanstruck: O Drachenfels (Rocha do Drag\u00e3o), visto de Bonn. Foi nessa montanha - pelo menos de acordo com a mitologia germ\u00e2nica - que S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "matomeupendrive", "id": "413433433"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "RIPChico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958763392757760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964057959198720"], "created_at": "2019-09-01T00:55:05.000Z", "id": "1167964057959198720", "author_id": "993529815398526977", "text": "RT @matomeupendrive: #RIPChico o cadeirante que se suicidou de amor por uma mulher que n\u00e3o conhecia", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964038434738177"], "created_at": "2019-09-01T00:55:01.000Z", "id": "1167964038434738177", "author_id": "798976262396084224", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167963880544292870"], "created_at": "2019-09-01T00:54:23.000Z", "id": "1167963880544292870", "author_id": "1162852204019101699", "text": "apareceu uma aranha na minha cozinha quando eu tava jantando, eu surtei e sai correndo l\u00e1 pra fora \nliguei pro Mois\u00e9s e pedi pra ele me ajudar, ele ficou rindo pq eu n queria entrar em casa e a tia do Jo\u00e3o surgiu do nada e matou ela depois de perguntar se o Jo\u00e3o tava bem (?????)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167963749241589760"], "created_at": "2019-09-01T00:53:52.000Z", "id": "1167963749241589760", "author_id": "850527842182066176", "text": "Se um dia eu julguei algu\u00e9m que se matou, perd\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2875417581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mamilospod", "id": "2875417581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167545586511437824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167963481200447489"], "created_at": "2019-09-01T00:52:48.000Z", "id": "1167963481200447489", "author_id": "870832017931460609", "text": "@Mamilospod Vendo aquele \"Terr\u00e1queos\" e deu mta raiva. Parei chorando na hora que matou o cachorro no compressor do caminh\u00e3o de lixo. S\u00e9rio que algu\u00e9m acha que \u00e9 assim que as pessoas viram vegetarianas? Se eu fosse fria o suficiente pra ver essas imagens a\u00ed q eu n\u00e3o ligaria mesmo p crueldade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167517499488952321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4HEwEWCd0g", "expanded_url": "https://twitter.com/EmilioDelgadoOr/status/1167517499488952321", "display_url": "twitter.com/EmilioDelgadoO\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167963332734644227"], "created_at": "2019-09-01T00:52:12.000Z", "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "id": "1167963332734644227", "author_id": "300776713", "text": "M\u00e1s bien es parecido al escuadr\u00f3n suicida de DC https://t.co/4HEwEWCd0g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "matomeupendrive", "id": "413433433"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "RIPChico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958763392757760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167963312006422530"], "created_at": "2019-09-01T00:52:07.000Z", "id": "1167963312006422530", "author_id": "870089941644189696", "text": "RT @matomeupendrive: #RIPChico o cadeirante que se suicidou de amor por uma mulher que n\u00e3o conhecia", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167963201150971904"], "created_at": "2019-09-01T00:51:41.000Z", "id": "1167963201150971904", "author_id": "1009570106119204865", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167963123757617152"], "created_at": "2019-09-01T00:51:23.000Z", "id": "1167963123757617152", "author_id": "522912149", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "483076119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "seaina_", "id": "483076119"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "voldemort"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167962345278099456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167963057613676544"], "created_at": "2019-09-01T00:51:07.000Z", "id": "1167963057613676544", "author_id": "285728376", "text": "@seaina_ eu s\u00f3 sinto raiva mesmo. passou por coisas ruins sim mas fez coisas horr\u00edveis e s\u00f3 se redimiu pq o voldemort matou a mulher que ele \"amava\" se amasse de vdd nunca teria feito as atrocidades que ele fez contra as pessoas que nem ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "matomeupendrive", "id": "413433433"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "RIPChico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958763392757760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962943704616960"], "created_at": "2019-09-01T00:50:40.000Z", "id": "1167962943704616960", "author_id": "1153111999427076097", "text": "RT @matomeupendrive: #RIPChico o cadeirante que se suicidou de amor por uma mulher que n\u00e3o conhecia", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962922670116864"], "created_at": "2019-09-01T00:50:35.000Z", "id": "1167962922670116864", "author_id": "3765221295", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/HBhiNXsyIE", "expanded_url": "https://twitter.com/itimaliasof/status/1167790125209849856", "display_url": "twitter.com/itimaliasof/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167962922196226048"], "created_at": "2019-09-01T00:50:35.000Z", "id": "1167962922196226048", "author_id": "290132738", "text": "Dos criadores de \"O rato se matou maluco\" vem a\u00ed a parte 2 https://t.co/HBhiNXsyIE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962871579299840"], "created_at": "2019-09-01T00:50:22.000Z", "id": "1167962871579299840", "author_id": "2384022912", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167872522127212545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167962787219480577"], "created_at": "2019-09-01T00:50:02.000Z", "id": "1167962787219480577", "author_id": "299771625", "text": "RT @Leoconstantin0_: Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e pensando na responsabilidade que o Will Smith teve de tentar carregar esse filme nas co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167962729753145344"], "created_at": "2019-09-01T00:49:49.000Z", "id": "1167962729753145344", "author_id": "1137438186303557633", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2369156902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jana_goudinho", "id": "1217209979498790912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167962401834070016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962590854578177"], "created_at": "2019-09-01T00:49:16.000Z", "id": "1167962590854578177", "author_id": "792063364629405696", "text": "@jana_goudinho \u00c9 potencialmente suicida kkk puls\u00e3o de morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167962566456270848"], "created_at": "2019-09-01T00:49:10.000Z", "id": "1167962566456270848", "author_id": "1166146606544109568", "text": "Engra\u00e7ado que vcs nao escuta o amigo que ta triste por 5 min, mas a\u00ed se ele se suicida c\u00e9s ficam 1h fazendo textao\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962470339604480"], "created_at": "2019-09-01T00:48:47.000Z", "id": "1167962470339604480", "author_id": "1362850297", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "BMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167962467269369862"], "created_at": "2019-09-01T00:48:46.000Z", "id": "1167962467269369862", "author_id": "242733107", "text": "Protagonista suicida e piloto de BMX, ja gostei desse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alazurda", "id": "230526112"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6171, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.2983, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167773894071214081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962408846942212"], "created_at": "2019-09-01T00:48:32.000Z", "id": "1167962408846942212", "author_id": "143269533", "text": "RT @alazurda: Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962349887619073"], "created_at": "2019-09-01T00:48:18.000Z", "id": "1167962349887619073", "author_id": "87770317", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "421152159", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LostInFilm", "id": "421152159"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167923101046169608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962034987626500"], "created_at": "2019-09-01T00:47:03.000Z", "id": "1167962034987626500", "author_id": "149541236", "text": "@LostInFilm Aspecto post joker, suicida en potencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "627385889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarianoBales", "id": "627385889"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7526, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167960061823447042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167962014376837120"], "created_at": "2019-09-01T00:46:58.000Z", "id": "1167962014376837120", "author_id": "97393455", "text": "@MarianoBales @atlanticsurff Justamente ahi esta tu error suicida Mariano, el tuyo y el de todos los simpatizantes k , creen que el kirchnerismo no ni comunismo ni narcotrafico ni terrorismo ni delincuencia , cuando se dan cuenta de todo eso ya es muy tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167961972014321664"], "created_at": "2019-09-01T00:46:48.000Z", "id": "1167961972014321664", "author_id": "2959396942", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167961840074158087"], "created_at": "2019-09-01T00:46:17.000Z", "id": "1167961840074158087", "author_id": "66010621", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167961649812295680"], "created_at": "2019-09-01T00:45:31.000Z", "id": "1167961649812295680", "author_id": "3035689132", "text": "Falta t\u00e3o pouco pra eu terminar meu relat\u00f3rio... \n\nMas ao inv\u00e9s de terminar logo fui no Mc comer um monte e agora to assistindo Esquadr\u00e3o Suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167961584645230594"], "created_at": "2019-09-01T00:45:16.000Z", "id": "1167961584645230594", "author_id": "75866006", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 102, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167961532195426305"], "created_at": "2019-09-01T00:45:03.000Z", "id": "1167961532195426305", "author_id": "1138608865875038208", "text": "Ser\u00e1 que a Josiane conta pro R\u00e9gis que j\u00e1 matou 2 e se deixar mata a terceira/ Fabiana \ud83e\udd14#ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167961426553528323"], "created_at": "2019-09-01T00:44:38.000Z", "id": "1167961426553528323", "author_id": "1079083410700656641", "text": "That top rope suicida was beautiful, I won\u2019t even lie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167961217794813952"], "created_at": "2019-09-01T00:43:48.000Z", "id": "1167961217794813952", "author_id": "1611493549", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2921763658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167957710341455872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167961137381462016"], "created_at": "2019-09-01T00:43:29.000Z", "id": "1167961137381462016", "author_id": "552906168", "text": "@MariliaMReal E se suicidou...Certo que sim! Ahahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "AEWAllOut"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "Topei"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "AEWAllOut"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167961021350203404"], "created_at": "2019-09-01T00:43:01.000Z", "geo": {"place_id": "b109670c96b00c15"}, "id": "1167961021350203404", "author_id": "75078512", "text": "Every match so far here in #AEWAllOut has a Topei suicida! Can they book this matches better?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "walecastro71", "id": "3128176795"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/u7THSQ0QlU", "expanded_url": "https://twitter.com/walecastro71/status/1167957790175850496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7THSQ0QlU", "media_key": "3_1167957787575406597"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "SaturdayVibes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167957790175850496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960985170149378"], "created_at": "2019-09-01T00:42:53.000Z", "id": "1167960985170149378", "author_id": "733137108877991936", "text": "RT @walecastro71: Cada uno se suicida \na su manera...\nYo eleg\u00ed enamorarme..\n#SaturdayVibes https://t.co/u7THSQ0QlU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960667095126022"], "created_at": "2019-09-01T00:41:37.000Z", "id": "1167960667095126022", "author_id": "885200259038818305", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "739248272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tango_suicida", "id": "1477955413412921344"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167960568613003264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960633276370948"], "created_at": "2019-09-01T00:41:29.000Z", "id": "1167960633276370948", "author_id": "739248272", "text": "@tango_suicida Son turonets sas pero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2573184062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tango_suicida", "id": "1477955413412921344"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "tinc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167836105917521923"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960568613003264"], "created_at": "2019-09-01T00:41:13.000Z", "id": "1167960568613003264", "author_id": "739248272", "text": "@tango_suicida Jo en tinc 2 pa tu si vols", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167464482307813377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960542780084224"], "created_at": "2019-09-01T00:41:07.000Z", "id": "1167960542780084224", "author_id": "1124480521000583168", "text": "RT @arianavjg: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960460622123008"], "created_at": "2019-09-01T00:40:48.000Z", "id": "1167960460622123008", "author_id": "411367932", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960433954820096"], "created_at": "2019-09-01T00:40:41.000Z", "id": "1167960433954820096", "author_id": "828096136649007104", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960196892647425"], "created_at": "2019-09-01T00:39:45.000Z", "id": "1167960196892647425", "author_id": "389215817", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167960023466536961"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/zLvuzdAZab", "expanded_url": "https://twitter.com/akadare_dm/status/1167960148230324225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLvuzdAZab", "media_key": "16_1167960138189164544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167960148230324225"], "created_at": "2019-09-01T00:39:33.000Z", "id": "1167960148230324225", "author_id": "4736737269", "text": "@suicida_mne https://t.co/zLvuzdAZab", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960143331356672"], "created_at": "2019-09-01T00:39:32.000Z", "id": "1167960143331356672", "author_id": "235841974", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167959941228838913"], "created_at": "2019-09-01T00:38:44.000Z", "id": "1167959941228838913", "author_id": "1126321626688176128", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167959884203036672"], "created_at": "2019-09-01T00:38:30.000Z", "id": "1167959884203036672", "author_id": "4833125284", "text": "Yo poniendo m\u00fasica en el auto\nMi mama: pone una que no me pegue un tiro. \nPobre mujer no est\u00e1 acostumbrada mi nivel suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167959749352050691"], "created_at": "2019-09-01T00:37:58.000Z", "id": "1167959749352050691", "author_id": "894678972348461062", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167959741793849345"], "created_at": "2019-09-01T00:37:56.000Z", "id": "1167959741793849345", "author_id": "841292997002166272", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167959507449733127"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167959672566861826"], "created_at": "2019-09-01T00:37:40.000Z", "id": "1167959672566861826", "author_id": "4736737269", "text": "@suicida_mne \u0410\u0445\u0430\u0445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167959320245309441"], "created_at": "2019-09-01T00:36:16.000Z", "id": "1167959320245309441", "author_id": "1159314958548688897", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alexpaim", "id": "16490487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167852209255723009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167959146177499136"], "created_at": "2019-09-01T00:35:34.000Z", "id": "1167959146177499136", "author_id": "73760297", "text": "RT @alexpaim: Engra\u00e7ado que alguns que reclamam que o politicamente correto matou o humor porque n\u00e3o se \"pode mais\" fazer piadas tradiciona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167958765552799744"], "created_at": "2019-09-01T00:34:03.000Z", "id": "1167958765552799744", "author_id": "926279882153263104", "text": "escuadr\u00f3n suicida en Netflix bye, ver esta peli es previa de baile, altaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "RIPChico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RIPChico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167958763392757760"], "created_at": "2019-09-01T00:34:03.000Z", "id": "1167958763392757760", "author_id": "413433433", "text": "#RIPChico o cadeirante que se suicidou de amor por uma mulher que n\u00e3o conhecia", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958674905673728"], "created_at": "2019-09-01T00:33:42.000Z", "id": "1167958674905673728", "author_id": "1045140524183826432", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167958564989743104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958627883212800"], "created_at": "2019-09-01T00:33:31.000Z", "id": "1167958627883212800", "author_id": "4736737269", "text": "@suicida_mne \u0435\u0431\u043e\u0448\u044c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958567862726656"], "created_at": "2019-09-01T00:33:16.000Z", "id": "1167958567862726656", "author_id": "3130218917", "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958533934997504"], "created_at": "2019-09-01T00:33:08.000Z", "id": "1167958533934997504", "author_id": "3720582196", "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958315562749953"], "created_at": "2019-09-01T00:32:16.000Z", "id": "1167958315562749953", "author_id": "891511702465806336", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167958061090099201"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Eo8cU07Sbv", "expanded_url": "https://twitter.com/akadare_dm/status/1167958313503313921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eo8cU07Sbv", "media_key": "3_1167958299569836038"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167958313503313921"], "created_at": "2019-09-01T00:32:16.000Z", "id": "1167958313503313921", "author_id": "4736737269", "text": "@suicida_mne \u0447\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0442\u0430\u043c \u043f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0432\u0435\u0440\u0445\u0443 https://t.co/Eo8cU07Sbv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958297908920320"], "created_at": "2019-09-01T00:32:12.000Z", "id": "1167958297908920320", "author_id": "1039549464137134080", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167958253826801665"], "created_at": "2019-09-01T00:32:01.000Z", "id": "1167958253826801665", "author_id": "29186267", "text": "El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958133051817984"], "created_at": "2019-09-01T00:31:33.000Z", "id": "1167958133051817984", "author_id": "527914388", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "237413314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167467018431475712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167958036956102656"], "created_at": "2019-09-01T00:31:10.000Z", "id": "1167958036956102656", "author_id": "925476773755834372", "text": "@DebatAlRojoVivo Lo suicida es permitir que el populismo y el neocomunismo entren n el gobierno. Podemos es nefasto para Espa\u00f1a. LIBERTAD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gonzalezcami16", "id": "630098004"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "El"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167937018736738304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957990558724099"], "created_at": "2019-09-01T00:30:59.000Z", "id": "1167957990558724099", "author_id": "174358546", "text": "RT @gonzalezcami16: No me voy a cansar nunca de ver El escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167957842722078721"], "created_at": "2019-09-01T00:30:23.000Z", "id": "1167957842722078721", "author_id": "1525757000", "text": "todo el mundo sabe, t\u00fa y yo somos arte suicida robado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u7THSQ0QlU", "expanded_url": "https://twitter.com/walecastro71/status/1167957790175850496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7THSQ0QlU", "media_key": "3_1167957787575406597"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 72, "tag": "SaturdayVibes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167957790175850496"], "created_at": "2019-09-01T00:30:11.000Z", "id": "1167957790175850496", "author_id": "3128176795", "text": "Cada uno se suicida \na su manera...\nYo eleg\u00ed enamorarme..\n#SaturdayVibes https://t.co/u7THSQ0QlU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9197, "type": "Place", "normalized_text": "Chalma"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/KaAyUgeoSU", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-ahorco-con-una-sabana-en-chalma/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-ahorco-con-\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/VQKS4300mA", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1167957729194991616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQKS4300mA", "media_key": "3_1167957727575830529"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 51, "tag": "Chalma"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "Veracruz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167957729194991616"], "created_at": "2019-09-01T00:29:56.000Z", "id": "1167957729194991616", "author_id": "1005140420014166018", "text": "De una viga pend\u00eda un suicida de 48 a\u00f1os en #Chalma #Veracruz; sus vecinos comentaron que constantemente lo ve\u00edan deprimido y sumido en el alcoholismo. https://t.co/KaAyUgeoSU https://t.co/VQKS4300mA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957575306031104"], "created_at": "2019-09-01T00:29:20.000Z", "id": "1167957575306031104", "author_id": "2779296027", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957550047924224"], "created_at": "2019-09-01T00:29:14.000Z", "id": "1167957550047924224", "author_id": "200929491", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957508515934208"], "created_at": "2019-09-01T00:29:04.000Z", "id": "1167957508515934208", "author_id": "4280234367", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "919629815870836736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "julhous", "id": "1202291505924321280"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "mein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167953860599484418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957437145464832"], "created_at": "2019-09-01T00:28:47.000Z", "id": "1167957437145464832", "author_id": "3076167311", "text": "@julhous \u00e9 doideira demais mesmo. o cara provavelmente se matou mein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957331432235008"], "created_at": "2019-09-01T00:28:22.000Z", "id": "1167957331432235008", "author_id": "870298335260934144", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957272267579392"], "created_at": "2019-09-01T00:28:07.000Z", "id": "1167957272267579392", "author_id": "1332713690", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcelaIses", "id": "851251597"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "The_Dr_Justice", "id": "172830037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167921806272917509"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957247772610561"], "created_at": "2019-09-01T00:28:02.000Z", "id": "1167957247772610561", "author_id": "1080960712711770113", "text": "RT @MarcelaIses: @The_Dr_Justice Es teatro , por ella no suicida a cualquiera , que se la quieran llevar por delante.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957216625709062"], "created_at": "2019-09-01T00:27:54.000Z", "id": "1167957216625709062", "author_id": "976876265239171073", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1093138875294367744", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ukdJN1RovV", "expanded_url": "http://gente.no", "display_url": "gente.no"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167856757387014144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957188557410307"], "created_at": "2019-09-01T00:27:48.000Z", "id": "1167957188557410307", "author_id": "1145000808439787520", "text": "@HOikonomos @Apuntes_ Claramente, se los advertimos esto y no nos dieron bola. A esa https://t.co/ukdJN1RovV hab\u00eda que darles nada m\u00e1s que desalojo y a los que est\u00e1n dentro de la ley respaldarlos. Van a quedar como el gobierno m\u00e1s suicida se la historia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3428864297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167955942157234177"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957165119692802"], "created_at": "2019-09-01T00:27:42.000Z", "id": "1167957165119692802", "author_id": "933871465119862789", "text": "@ohvaitefoder Pois... o \u00faltimo que fez isso, ainda estou para saber como n\u00e3o se matou com os ataques que lhe fizeram! A\u00ed perdi jogos, saia de l\u00e1 fodido da vida! Hoje n\u00e3o. Acabei a dizer que isto \u00e9 s\u00f3 11 gajos , 1 careca e 1 Fisiatra . Foi assim que lhe expliquei. Nunca se mente a crian\u00e7as", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1105475779805224962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeluwuLIVE", "id": "1105475779805224962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167956357758087168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957114247008257"], "created_at": "2019-09-01T00:27:30.000Z", "id": "1167957114247008257", "author_id": "398775068", "text": "@SeluwuLIVE No esa no es pero me la guardo hahaha buf es que no me acuerdo es como que se suicida y la familia parecia perfecta y empiezan a salir secretos turbios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957112892248065"], "created_at": "2019-09-01T00:27:29.000Z", "id": "1167957112892248065", "author_id": "1431891703", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Val\u00e9ria"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167913866635837440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167957076322111497"], "created_at": "2019-09-01T00:27:21.000Z", "id": "1167957076322111497", "author_id": "1095991907770134528", "text": "RT @Rocha1713: De duas, ou uma... Ser\u00e1 quando a Val\u00e9ria queira falar sobre a rela\u00e7\u00e3o das duas... Ou quando a Camila fala que matou o Aziz,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "496867154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167956402570031105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956968243286021"], "created_at": "2019-09-01T00:26:55.000Z", "id": "1167956968243286021", "author_id": "496867154", "text": "Es decir, te acosan, lo cuentas, el pavo se suicida y es culpa tuya(seg\u00fan ellos) por haber contado que te ha acosado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956883811885060"], "created_at": "2019-09-01T00:26:35.000Z", "id": "1167956883811885060", "author_id": "1170369110", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956882192883712"], "created_at": "2019-09-01T00:26:34.000Z", "id": "1167956882192883712", "author_id": "277109876", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956782146179074"], "created_at": "2019-09-01T00:26:11.000Z", "id": "1167956782146179074", "author_id": "2176583714", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "131929027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tantoamorls", "id": "131929027"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 254, "probability": 0.6237, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 280, "end": 294, "probability": 0.6498, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 255, "tag": "MPN"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "Luanetes"}, {"start": 279, "end": 295, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167956314745557000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956766534991874"], "created_at": "2019-09-01T00:26:07.000Z", "id": "1167956766534991874", "author_id": "1032315286693851136", "text": "@tantoamorls @thiago_luanitta Sim, t\u00e1 escrito e v\u00e1rias pessoas tiveram opini\u00f5es diferentes.\nUns disseram que o motel tava vazio (quando isso?)\nOutros disseram que ele arrumou outra mulher que era fiel\nOutros disseram at\u00e9 que ele se suicidou (Oi? kkk)\n#MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "829853624314507264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SiqueiraTayane", "id": "829853624314507264"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167956231530483712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956670896435202"], "created_at": "2019-09-01T00:25:44.000Z", "id": "1167956670896435202", "author_id": "938493864054349824", "text": "@SiqueiraTayane Eu acho que ela atirou na zulema e depois se matou, pq foram 2 tiros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cportessa", "id": "909247645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167769495659790337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956566567374853"], "created_at": "2019-09-01T00:25:19.000Z", "id": "1167956566567374853", "author_id": "470999619", "text": "RT @cportessa: Alguien podria explicar como un pat\u00e1n que intent\u00f3 matar a su ex esposa hace dos a\u00f1os estaba libre?.  Se suicida, pero esta m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956515396866051"], "created_at": "2019-09-01T00:25:07.000Z", "id": "1167956515396866051", "author_id": "1135758063439400966", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956442277535745"], "created_at": "2019-09-01T00:24:50.000Z", "id": "1167956442277535745", "author_id": "500479631", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "938493864054349824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrbaraAnjos1", "id": "938493864054349824"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3961, "type": "Other", "normalized_text": "cigana"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167955253464981507"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956231530483712"], "created_at": "2019-09-01T00:23:59.000Z", "id": "1167956231530483712", "author_id": "829853624314507264", "text": "@BrbaraAnjos1 Eu acho que a cigana se matou, nn acho a ela matou a zulema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956165491224576"], "created_at": "2019-09-01T00:23:44.000Z", "id": "1167956165491224576", "author_id": "861178189", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956158923120640"], "created_at": "2019-09-01T00:23:42.000Z", "id": "1167956158923120640", "author_id": "930151149436657665", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955981621321728"], "created_at": "2019-09-01T00:23:00.000Z", "id": "1167955981621321728", "author_id": "1019989963360808961", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1088178314953613313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Presidencia_VE", "id": "1088178314953613313"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167810770521985025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955816978141184"], "created_at": "2019-09-01T00:22:20.000Z", "id": "1167955816978141184", "author_id": "316091024", "text": "@Presidencia_VE @jguaido S\u00ed se puede queee? entrar a un mercado con 50 activistas de los partidos corruptos, par\u00e1sitos, compinches del PSUP a hacer campa\u00f1a, mientras la gente se suicida y muere de mengua? GUAID\u00d3 ESTAFA MUNDIAL. RENUNCIA, ERES LA VERG\u00dcENZA DE UN PA\u00cdS QUE QUIERE LIBERTAD Y JUSTICIA,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1147355160492019716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ascsdf2", "id": "1147355160492019716"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167950523003129856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955662212485120"], "created_at": "2019-09-01T00:21:44.000Z", "id": "1167955662212485120", "author_id": "338286543", "text": "@ascsdf2 @tmjbrasil17 Os russos n\u00e3o foram para a lua por causa de um terr\u00edvel acidente com um dos foguetes N1, que explodiu e destruiu um bunker onde matou v\u00e1rios engenheiros do programa espacial deles. Esses documentos se tornaram p\u00fablicos a relativamente pouco tempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "234214302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167954112131915776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "bvs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167955481802919946"], "created_at": "2019-09-01T00:21:01.000Z", "id": "1167955481802919946", "author_id": "4825823243", "text": "@enzopno \u00e9 tipo a garotada q saiu semi feliz de bvs e um tempo depois come\u00e7ou a dizer q o filme era de fato uma merda(rolou isso com esquadr\u00e3o suicida tbm)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955374630064129"], "created_at": "2019-09-01T00:20:35.000Z", "id": "1167955374630064129", "author_id": "2572192844", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955234338959361"], "created_at": "2019-09-01T00:20:02.000Z", "id": "1167955234338959361", "author_id": "984548482471079939", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167955229179969540"], "created_at": "2019-09-01T00:20:00.000Z", "id": "1167955229179969540", "author_id": "398775068", "text": "Illo como se llama la peli de la chica que se suicida y empieza a salir mierda de la familia ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5872, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/yj8zQoZ2y7", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZuWPr5", "display_url": "bit.ly/2ZuWPr5"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "31Ago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167955226596265985"], "created_at": "2019-09-01T00:20:00.000Z", "id": "1167955226596265985", "author_id": "40461089", "text": "Los talibanes asumieron la autor\u00eda del ataque suicida cometido, mientras las fuerzas progubernamentales y los talibanes se enfrentan en las afueras de la ciudad por el control de la capital provincial #31Ago https://t.co/yj8zQoZ2y7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955223479910401"], "created_at": "2019-09-01T00:19:59.000Z", "id": "1167955223479910401", "author_id": "713011476131422208", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955060715704326"], "created_at": "2019-09-01T00:19:20.000Z", "id": "1167955060715704326", "author_id": "1698038928", "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954967199506439"], "created_at": "2019-09-01T00:18:58.000Z", "id": "1167954967199506439", "author_id": "2741340057", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167954852929867783"], "created_at": "2019-09-01T00:18:31.000Z", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "id": "1167954852929867783", "author_id": "142023069", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 me faz ver como esse coringa realmente \u00e9 horr\u00edvel puta merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167954749448183808"], "created_at": "2019-09-01T00:18:06.000Z", "id": "1167954749448183808", "author_id": "179397384", "text": "buzo cadena me voy a mataaaarrrr soy suicida estoy q me muero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167892918952026112"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/EIUXqzIaie", "expanded_url": "https://twitter.com/AAAAAGGHHHH/status/1167892918952026112", "display_url": "twitter.com/AAAAAGGHHHH/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167954728208125952"], "created_at": "2019-09-01T00:18:01.000Z", "id": "1167954728208125952", "author_id": "1075514048568066048", "text": "Rato suicida fdc KKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/EIUXqzIaie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1079906668555784192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "writeatm", "id": "1079906668555784192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167954309234880514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954635459420160"], "created_at": "2019-09-01T00:17:39.000Z", "id": "1167954635459420160", "author_id": "132982708", "text": "@writeatm Sembla que hi ha un suicida. Estoc aturat tamb\u00e9 ben a prop", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocha1713", "id": "956804718965198848"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Val\u00e9ria"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167913866635837440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954610708828162"], "created_at": "2019-09-01T00:17:33.000Z", "id": "1167954610708828162", "author_id": "135302557", "text": "RT @Rocha1713: De duas, ou uma... Ser\u00e1 quando a Val\u00e9ria queira falar sobre a rela\u00e7\u00e3o das duas... Ou quando a Camila fala que matou o Aziz,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954270429175815"], "created_at": "2019-09-01T00:16:12.000Z", "id": "1167954270429175815", "author_id": "1131953784", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954125662736385"], "created_at": "2019-09-01T00:15:37.000Z", "id": "1167954125662736385", "author_id": "831707284501852161", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954101658779648"], "created_at": "2019-09-01T00:15:32.000Z", "id": "1167954101658779648", "author_id": "822936780190138369", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2236254649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "samu_galo", "id": "2236254649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167953648367747072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954027184713728"], "created_at": "2019-09-01T00:15:14.000Z", "id": "1167954027184713728", "author_id": "314211731", "text": "@samu_galo o cara matou todo mundo de robo no final da partida e ainda dan\u00e7ou se achando pro kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953909811273728"], "created_at": "2019-09-01T00:14:46.000Z", "id": "1167953909811273728", "author_id": "898536644839714816", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16397370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dr_LawC", "id": "16397370"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6228, "type": "Place", "normalized_text": "asia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167224280607809540"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953852915601408"], "created_at": "2019-09-01T00:14:32.000Z", "id": "1167953852915601408", "author_id": "210232121", "text": "@Dr_LawC Se\u00f1ora, hay gente que se suicida en asia por estas vainas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953744962605057"], "created_at": "2019-09-01T00:14:06.000Z", "id": "1167953744962605057", "author_id": "4064094875", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "919629815870836736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "julhous", "id": "1202291505924321280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167951158423388161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953669012123651"], "created_at": "2019-09-01T00:13:48.000Z", "id": "1167953669012123651", "author_id": "727623128348766209", "text": "@julhous Sim, ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953616516206598"], "created_at": "2019-09-01T00:13:36.000Z", "id": "1167953616516206598", "author_id": "878821606050725888", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953445568958464"], "created_at": "2019-09-01T00:12:55.000Z", "id": "1167953445568958464", "author_id": "876685070", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4607345897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167945430736371712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953439478861826"], "created_at": "2019-09-01T00:12:54.000Z", "id": "1167953439478861826", "author_id": "804914949382402048", "text": "@Facugarino_ Hacemos un pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "310259461", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_junki21_", "id": "310259461"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167951961552912384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953411834171394"], "created_at": "2019-09-01T00:12:47.000Z", "id": "1167953411834171394", "author_id": "971111932127318017", "text": "@_junki21_ Tenemos una nueva suicida\ud83d\ude39", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hzagal", "id": "82779909"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1yax"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167927356872245254"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953379391234048"], "created_at": "2019-09-01T00:12:39.000Z", "id": "1167953379391234048", "author_id": "116909052", "text": "RT @hzagal: El guerrero griego \u00c1yax se suicida para evitar el rid\u00edculo. \u00bfConocen el mito? Estamos en @NoticiasMVS FM 102.5 @HornerAlberto @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "delfi_mercadal", "id": "934033699661852672"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4ZEDJJ3rwP", "expanded_url": "https://twitter.com/SATlSFYING/status/1167487357127446528", "display_url": "twitter.com/SATlSFYING/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167880305560018944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953332092059650"], "created_at": "2019-09-01T00:12:28.000Z", "id": "1167953332092059650", "author_id": "946057772709371904", "text": "RT @delfi_mercadal: Satisfactorio pero suicida ante la mirada de tu abuela https://t.co/4ZEDJJ3rwP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "941063347167952896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evmatxbella", "id": "941063347167952896"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/3L0WNPmWa2", "expanded_url": "https://twitter.com/kyrvion/status/1167953122905317376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3L0WNPmWa2", "media_key": "16_1167953114265112577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167952784601141254"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953122905317376"], "created_at": "2019-09-01T00:11:38.000Z", "id": "1167953122905317376", "author_id": "882908833521291264", "text": "@evmatxbella Pero no sale de mi (Ya)\nEl preocuparme por ti y ya\nNo es que la vida se vuelva dif\u00edcil\nEs que yo lo he elegido as\u00ed ma'\nM\u00edrame soy un suicida\nTan solo b\u00e1ilame encima https://t.co/3L0WNPmWa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953119684071424"], "created_at": "2019-09-01T00:11:37.000Z", "id": "1167953119684071424", "author_id": "157172814", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953092727443456"], "created_at": "2019-09-01T00:11:31.000Z", "id": "1167953092727443456", "author_id": "1108049339690205186", "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hzagal", "id": "82779909"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 123, "end": 137, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1yax"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167927356872245254"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953029963735041"], "created_at": "2019-09-01T00:11:16.000Z", "id": "1167953029963735041", "author_id": "80607064", "text": "RT @hzagal: El guerrero griego \u00c1yax se suicida para evitar el rid\u00edculo. \u00bfConocen el mito? Estamos en @NoticiasMVS FM 102.5 @HornerAlberto @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hzagal", "id": "82779909"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "apantepehua", "id": "38921486"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "JC_GORILA", "id": "246657949"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "karlapaola_ab", "id": "1012821489928818690"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "toytapia", "id": "191691234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167923444932988928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952926003777548"], "created_at": "2019-09-01T00:10:51.000Z", "id": "1167952926003777548", "author_id": "80607064", "text": "RT @hzagal: Estamos hablando del suicidio en @NoticiasMVS FM 102.5 con @apantepehua @JC_GORILA @HornerAlberto @karlapaola_ab  @toytapia. \u00bfR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993220001527189506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167952508221739010"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952859997978626"], "created_at": "2019-09-01T00:10:35.000Z", "id": "1167952859997978626", "author_id": "993220001527189506", "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 mais doido, se \u00e9 vc que pegou o cara, ou se \u00e9 a mulher que n\u00e3o te matou Ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952850825224192"], "created_at": "2019-09-01T00:10:33.000Z", "id": "1167952850825224192", "author_id": "1145199359602155520", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952773272367104"], "created_at": "2019-09-01T00:10:15.000Z", "id": "1167952773272367104", "author_id": "1159702922067873793", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167952765961687041"], "created_at": "2019-09-01T00:10:13.000Z", "id": "1167952765961687041", "author_id": "132982708", "text": "Parece que hay un suicida en la ronda, a la altura de la ciudad deportiva del Espanyol. Menuda la que se ha liado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167952752766373890"], "created_at": "2019-09-01T00:10:10.000Z", "id": "1167952752766373890", "author_id": "2634164509", "text": "esquadrao suicida devia ser um xingamento\n\ntipo \"sai daqui seu esquadrao suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952734399545344"], "created_at": "2019-09-01T00:10:06.000Z", "id": "1167952734399545344", "author_id": "927642845233799172", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "493566708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kamscornel", "id": "493566708"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167951316808687616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952623443443712"], "created_at": "2019-09-01T00:09:39.000Z", "id": "1167952623443443712", "author_id": "907067956231852032", "text": "@kamscornel Fala que to chorando agora sem tu vou me suicida skskksksksksksk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "152449129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vania_vargas", "id": "152449129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167907717370892292"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952482095357952"], "created_at": "2019-09-01T00:09:05.000Z", "id": "1167952482095357952", "author_id": "18879144", "text": "@vania_vargas Suicida el cactus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952429620637696"], "created_at": "2019-09-01T00:08:53.000Z", "id": "1167952429620637696", "author_id": "2525639321", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952412973252610"], "created_at": "2019-09-01T00:08:49.000Z", "id": "1167952412973252610", "author_id": "1015652611205320710", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952261202374664"], "created_at": "2019-09-01T00:08:13.000Z", "id": "1167952261202374664", "author_id": "1166871421462691840", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952055551442944"], "created_at": "2019-09-01T00:07:24.000Z", "id": "1167952055551442944", "author_id": "2732852927", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952040540065792"], "created_at": "2019-09-01T00:07:20.000Z", "id": "1167952040540065792", "author_id": "1964237750", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "39116717", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RCamilacristina", "id": "1558965070276792323"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Pai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167913144003416064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951946877063168"], "created_at": "2019-09-01T00:06:58.000Z", "id": "1167951946877063168", "author_id": "1164959661465972741", "text": "@jandira_feghali @rcamilacristina E mesmo assim ele e Bob Pai insistem. Seria uma manobra suicida? Ou um plano secreto para nos matar de vergonha alheia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951929491611650"], "created_at": "2019-09-01T00:06:54.000Z", "id": "1167951929491611650", "author_id": "4251792567", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951904996880385"], "created_at": "2019-09-01T00:06:48.000Z", "id": "1167951904996880385", "author_id": "353219009", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951827435868160"], "created_at": "2019-09-01T00:06:29.000Z", "id": "1167951827435868160", "author_id": "42973054", "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951657067401216"], "created_at": "2019-09-01T00:05:49.000Z", "id": "1167951657067401216", "author_id": "43194602", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ricardo2oo4", "id": "2569609512"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MartinTanakaG", "id": "1076554555448610816"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167856168477306880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951608350511104"], "created_at": "2019-09-01T00:05:37.000Z", "id": "1167951608350511104", "author_id": "247599036", "text": "RT @Ricardo2oo4: @MartinTanakaG Que renuncie Vizcarra. Y que Meche no gobierne con la caviarada, que antepone su antifujimorismo sobre el i\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951591342624768"], "created_at": "2019-09-01T00:05:33.000Z", "id": "1167951591342624768", "author_id": "766348302904356864", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ok_cardozitoooo", "id": "1149068527338479627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167452459180142598"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951418788990979"], "created_at": "2019-09-01T00:04:52.000Z", "id": "1167951418788990979", "author_id": "1159990755475316736", "text": "RT @ok_cardozitoooo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951272009449472"], "created_at": "2019-09-01T00:04:17.000Z", "id": "1167951272009449472", "author_id": "866084448890236929", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "30579283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "arara_", "id": "30579283"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Perobensee", "id": "1661648348"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/qpA4T31RZO", "expanded_url": "https://twitter.com/vladschuler/status/1089531947796320256?s=19", "display_url": "twitter.com/vladschuler/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1089531947796320256"}, {"type": "replied_to", "id": "1167950932153225219"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951203512344576"], "created_at": "2019-09-01T00:04:01.000Z", "id": "1167951203512344576", "author_id": "75141101", "text": "@arara_ @Perobensee E sobre isso, eu j\u00e1 escrevi sobre (queria escrever mais sobre o subtexto depressivo e suicida um dia)\n\nhttps://t.co/qpA4T31RZO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951041754619904"], "created_at": "2019-09-01T00:03:22.000Z", "id": "1167951041754619904", "author_id": "366021528", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4010066908", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "imentoyt", "id": "4010066908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167950370913435651"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167951030501298176"], "created_at": "2019-09-01T00:03:19.000Z", "id": "1167951030501298176", "author_id": "1142165605409263617", "text": "@ImEntoYT Ve9 escuadr\u00f3n suicida c\u00f3mo por novena vez :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1421721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Gu_rebel", "id": "21814425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167950511674249216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950939065446400"], "created_at": "2019-09-01T00:02:58.000Z", "id": "1167950939065446400", "author_id": "2575763370", "text": "@Cardoso @Gu_rebel Um suicida exc\u00eantrico talvez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950931889016832"], "created_at": "2019-09-01T00:02:56.000Z", "id": "1167950931889016832", "author_id": "69607644", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167949453191286786"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8222, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GzdIQRLnfR", "expanded_url": "https://twitter.com/foryoufavss/status/1167949453191286786", "display_url": "twitter.com/foryoufavss/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167950643954237441"], "created_at": "2019-09-01T00:01:47.000Z", "id": "1167950643954237441", "author_id": "2317858872", "text": "A hist\u00f3ria do meu nome:\n\nMeu pai queria Juliana\nMinha m\u00e3e queria Mariana\n\nPor fim, assistindo ao jornal um dia, passou a not\u00edcia de uma menina QUE SE SUICIDOU \n\nMinha m\u00e3e falou algo como \"oh preto, q lindo o nome dessa menina que se jogou do 9\u00b0 andar\"\n\nEle tbm gostou e voil\u00e0 \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude02 https://t.co/GzdIQRLnfR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lbertozzi", "id": "37929603"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Sarri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140276910011949056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950550320603138"], "created_at": "2019-09-01T00:01:25.000Z", "id": "1167950550320603138", "author_id": "1161235546099867648", "text": "RT @lbertozzi: \"O t\u00e9cnico prevaleceu sobre o homem, matou o Comandante. Fica a d\u00favida, claro, se Sarri era um personagem anti-sistema porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950530548682753"], "created_at": "2019-09-01T00:01:20.000Z", "id": "1167950530548682753", "author_id": "2158906614", "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950524856991751"], "created_at": "2019-09-01T00:01:19.000Z", "id": "1167950524856991751", "author_id": "1105921463847186437", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "313556971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseCarmonaGilo", "id": "313556971"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.7373, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167744230909009920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950387518697474"], "created_at": "2019-09-01T00:00:46.000Z", "id": "1167950387518697474", "author_id": "158796622", "text": "@JoseCarmonaGilo Gobierno inspirado en El Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950354383695873"], "created_at": "2019-09-01T00:00:38.000Z", "id": "1167950354383695873", "author_id": "1127314490398261249", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pint\u00f3"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/12hFTVZdVW", "expanded_url": "https://wp.me/p9eKVl-bH", "display_url": "wp.me/p9eKVl-bH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167950243935088641"], "created_at": "2019-09-01T00:00:12.000Z", "id": "1167950243935088641", "author_id": "74311428", "text": "\u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio de la atracci\u00f3n del acto suicida\u201d. Entrevista a Juan Pint\u00f3 https://t.co/12hFTVZdVW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950230685306881"], "created_at": "2019-09-01T00:00:09.000Z", "id": "1167950230685306881", "author_id": "858864446", "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Lau Prada \ud83c\udf38", "id": "1177681231", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 71, "tweet_count": 5220, "listed_count": 0}, "username": "laupradaa"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f", "id": "4867325998", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 235, "tweet_count": 39106, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oruatial"}, {"verified": false, "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "id": "362158279", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "location": "rogwartes", "username": "oreripoti"}, {"verified": false, "name": "- L7ONARDO \u277c", "id": "1149995917522690048", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 224, "tweet_count": 8098, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lsilvazero21"}, {"verified": false, "name": "Era uma vez", "id": "978598796715229184", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 57, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Renanx95"}, {"verified": false, "name": "Enrique Oliveros Lazo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "274288606", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 807, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "kike_oliveros"}, {"verified": false, "name": "Alexandra Roman", "id": "153961571", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 184, "tweet_count": 2019, "listed_count": 1}, "location": "Lima ,Per\u00fa", "username": "larulos420"}, {"verified": false, "name": "KiraHausen", "id": "1181038537", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1551, "tweet_count": 28916, "listed_count": 2}, "location": "Ontario, Canada", "username": "KiraKennedyHNR"}, {"verified": false, "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "903751980597817344", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 4499, "tweet_count": 426359, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Harmo21Day"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "Chulo mtk", "id": "995168908473786368", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 444, "tweet_count": 14644, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina", "username": "lilchulx_mtk"}, {"verified": false, "name": "I've got an ending for you, dipshits", "id": "868470490662408195", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1114, "tweet_count": 48827, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "the_wrong_me"}, {"verified": false, "name": "A", "id": "710897025198526470", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 566, "tweet_count": 14463, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria de Jetib\u00e1, Brasil", "username": "AndreiaEloiza"}, {"verified": false, "name": "Ka", "id": "1543100815", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 106, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "username": "mardones_karen"}, {"verified": false, "name": "Ol1v3r \ud83d\udc0c", "id": "312669394", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 32, "tweet_count": 96704, "listed_count": 6}, "location": "Hamilton, Ontario", "username": "OliKrieger"}, {"verified": false, "name": "Nintendo Everything", "id": "51911557", "public_metrics": {"followers_count": 163430, "following_count": 475, "tweet_count": 136045, "listed_count": 1092}, "username": "NinEverything"}, {"verified": false, "name": "PatoDelOlimpo", "id": "3471116416", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 120, "tweet_count": 6981, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "patodel_0"}, {"verified": false, "name": "^", "id": "301535141", "public_metrics": {"followers_count": 5054, "following_count": 3553, "tweet_count": 259566, "listed_count": 43}, "username": "carlosagsmx"}, {"verified": false, "name": "El T\u00edo Kciq (sometimes \u201cTuna\u201d)", "id": "430334892", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1048, "tweet_count": 74102, "listed_count": 20}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "KciqJaruquenho"}, {"verified": false, "name": "sofia", "id": "4845957449", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 387, "tweet_count": 22943, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "SVialey"}, {"verified": false, "name": "Laucha", "id": "2920951072", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 376, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "Facu_Vialey"}, {"verified": false, "name": "Pim #SPFC", "id": "207173384", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 992, "tweet_count": 832196, "listed_count": 34}, "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "username": "PimMaiden"}, {"verified": false, "name": "libertad", "id": "919204557015658497", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2518, "tweet_count": 13355, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Venezuela", "username": "jean_salas_p"}, {"verified": true, "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267", "public_metrics": {"followers_count": 788974, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "EfectoCocuyo"}, {"verified": false, "name": "soh", "id": "4186396673", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 235, "tweet_count": 21634, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "username": "cyphersaturn"}, {"verified": false, "name": "Brian-80", "id": "1030869792205561859", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 440, "tweet_count": 20406, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Brian8013"}, {"verified": false, "name": "lou\u2077 the astronaut!", "id": "1115614498021203970", "public_metrics": {"followers_count": 14995, "following_count": 10152, "tweet_count": 56118, "listed_count": 34}, "username": "koothope"}, {"verified": false, "name": "Joy\u2077\u2718- ESTUDANDO", "id": "215456623", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1319, "tweet_count": 106455, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro,Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 City", "username": "seesawpqp_"}, {"verified": false, "name": "Diego de la Vega", "id": "374130460", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 4994, "tweet_count": 107363, "listed_count": 7}, "location": "everywhere", "username": "Diego19052011"}, {"verified": false, "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164505, "following_count": 994, "tweet_count": 67099, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "name": "Chucky1956SL", "id": "295206638", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1896, "tweet_count": 79320, "listed_count": 2}, "location": "En imagilandia", "username": "elbilletero"}, {"verified": false, "name": "Luis humberto pineda Baez", "id": "111701087", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1472, "tweet_count": 5097, "listed_count": 3}, "location": "santo domingo", "username": "humbertb"}, {"verified": false, "name": "Gustavo trujillo", "id": "1713461269", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 369, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo33971672"}, {"verified": false, "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}, "location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": false, "name": "kirin", "id": "750812185094422528", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 651, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}, "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "username": "lidelrey"}, {"verified": false, "name": "Luisana_Urbina", "id": "173224548", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2058, "tweet_count": 7147, "listed_count": 1}, "username": "UnaVenezolana26"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Velasco", "id": "1140287623811887104", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 278, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "username": "Jotapapito"}, {"verified": false, "name": "Dexter Petrelli", "id": "42548268", "public_metrics": {"followers_count": 35926, "following_count": 199, "tweet_count": 52438, "listed_count": 101}, "location": "Mexico City", "username": "ninjaperuano"}, {"verified": false, "name": "idiota depressiva", "id": "1086680564546093057", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1043, "tweet_count": 8228, "listed_count": 2}, "location": "na merda ", "username": "LSlittleshit"}, {"verified": false, "name": "ygu \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "741691657", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 340, "tweet_count": 20799, "listed_count": 2}, "location": "brasil", "username": "ddbllack"}, {"verified": false, "name": "Cami Scheitler", "id": "792004729", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 789, "tweet_count": 14886, "listed_count": 2}, "location": "mercedes Bs As", "username": "cami_scheitler"}, {"verified": false, "name": "El\u00edas L\u00f3pez", "id": "900325368", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 653, "tweet_count": 31160, "listed_count": 2}, "username": "EliasLopez97"}, {"verified": false, "name": "falei merda, provavelmente \ud83e\udd73", "id": "804458575833759744", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 596, "tweet_count": 6914, "listed_count": 0}, "location": "Manaux", "username": "VFreire16"}, {"verified": false, "name": "Kine \u72c2\u6c17", "id": "413433433", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 625, "tweet_count": 29728, "listed_count": 6}, "location": "Barbosa City, RS", "username": "matomeupendrive"}, {"verified": false, "name": "Lucas Paes", "id": "336179146", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 238, "tweet_count": 32379, "listed_count": 1}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "lucaspaes96"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1076062493435457536", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 4051, "tweet_count": 10426, "listed_count": 0}, "username": "youngthugzx"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\ude90", "id": "839701044368113665", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 366, "tweet_count": 11076, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "SofTello_22"}, {"verified": false, "name": "AlmaLibre", "id": "1120111800626896896", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 105, "tweet_count": 6150, "listed_count": 1}, "username": "Cassandra201820"}, {"verified": false, "name": "R\u00edo Tajo VIVO\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "2997908133", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 2420, "tweet_count": 19078, "listed_count": 59}, "username": "rioTajoVIVO"}, {"verified": false, "name": "Gabriel \ud83d\udcad", "id": "63322898", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 285, "tweet_count": 26536, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "xaviergaabriel"}, {"verified": false, "name": "EVNANA", "id": "1645007798", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 148, "tweet_count": 31551, "listed_count": 24}, "location": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "username": "EvaTiritii"}, {"verified": false, "name": "bruninha", "id": "3486807436", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 752, "tweet_count": 16452, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Rio Grande do Sul", "username": "bruszg"}, {"verified": false, "name": "Araceli", "id": "703552282944741376", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 263, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "location": "Encarnaci\u00f3n", "username": "aracelilopez56"}, {"verified": false, "name": "Matheus Lopes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1602314984", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 689, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "MtheusLopess"}, {"verified": false, "name": "lolo (taylor\u2019s version)", "id": "3047165726", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 100, "tweet_count": 44697, "listed_count": 1}, "username": "LorenaPlens"}, {"verified": false, "name": "Apolo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37", "id": "803057674770382849", "public_metrics": {"followers_count": 8545, "following_count": 8440, "tweet_count": 283212, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Pollima36"}, {"verified": false, "name": "Jean-Philip Struck", "id": "68739884", "public_metrics": {"followers_count": 8387, "following_count": 3462, "tweet_count": 30234, "listed_count": 94}, "location": "Bonn, Alemanha", "username": "jeanstruck"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd1c\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd32\ud835\udd28\ud835\udd22 \ud83e\udd8a\u20e4\u0fd0", "id": "993529815398526977", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 130, "tweet_count": 2848, "listed_count": 3}, "location": "Cotipor\u00e3 - Rio Grande do Sul", "username": "rezidyas"}, {"verified": false, "name": "Fernet \ud83c\udf79", "id": "798976262396084224", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 202, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "fernetcontucoca"}, {"verified": false, "name": "lice", "id": "1162852204019101699", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 265, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "location": "brasil brasileiro", "username": "alicebh_"}, {"verified": false, "name": "f\u00e3 do casal eu e voc\u00ea", "id": "850527842182066176", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 56, "tweet_count": 4782, "listed_count": 0}, "location": "Pvh", "username": "xxvigabis"}, {"verified": false, "name": "Palestrinha", "id": "870832017931460609", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 402, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}, "username": "palestrinhaaa"}, {"verified": true, "name": "Mamilos Podcast", "id": "2875417581", "public_metrics": {"followers_count": 76304, "following_count": 422, "tweet_count": 15271, "listed_count": 347}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Mamilospod"}, {"verified": false, "name": "JOSE ANTONIO GOMEZ", "id": "300776713", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 243, "tweet_count": 117886, "listed_count": 56}, "location": "VALLEKAS", "username": "medardejo"}, {"verified": true, "name": "Emilio Delgado", "id": "494095630", "public_metrics": {"followers_count": 15099, "following_count": 1264, "tweet_count": 7849, "listed_count": 123}, "location": "Madrid", "username": "EmilioDelgadoOr"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud83d\udc34\u20e4\u0fd0", "id": "870089941644189696", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 157, "tweet_count": 2364, "listed_count": 3}, "location": "Cotipor\u00e3, Brasil", "username": "PsychoKare"}, {"verified": false, "name": "Iono-chan\ud83c\udf19\ud83d\udc9b", "id": "1009570106119204865", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 406, "tweet_count": 24955, "listed_count": 4}, "username": "natsuji05"}, {"verified": false, "name": "lelisadd", "id": "522912149", "public_metrics": {"followers_count": 15005, "following_count": 2693, "tweet_count": 54915, "listed_count": 37}, "location": "none", "username": "leslowo"}, {"verified": false, "name": "jur\u00eddico baela targaryen", "id": "285728376", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 587, "tweet_count": 65645, "listed_count": 1}, "location": "N\u00e1rnia", "username": "ruivaempoderada"}, {"verified": false, "name": "marin\u00e3o", "id": "483076119", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 800, "tweet_count": 62189, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "seaina_"}, {"verified": false, "name": "\u6728\u661f\u4e8c\u6e56 \ud83c\udf3a\u20e4\u0fd0", "id": "1153111999427076097", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 213, "tweet_count": 6541, "listed_count": 1}, "location": "Imbeverly Hills, RS", "username": "baunicxle"}, {"verified": false, "name": "hana\ud83d\udc1b\u2614\ufe0f ALBEDO HAVER", "id": "3765221295", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1799, "tweet_count": 63377, "listed_count": 7}, "location": "Hogwarts", "username": "lokixtar"}, {"verified": false, "name": "Cubanita", "id": "290132738", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 156, "tweet_count": 33561, "listed_count": 1}, "location": "Dourados Ms", "username": "BrunaMuzzi14"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83espuki \ud835\udc80\ud835\udc82\ud835\udc94\ud83c\udf83", "id": "2384022912", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 559, "tweet_count": 142497, "listed_count": 22}, "location": "Vallecas", "username": "Yas_Vause"}, {"verified": false, "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "id": "125033823", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "username": "NareHop"}, {"verified": false, "name": "Lazarando", "id": "299771625", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 453, "tweet_count": 28164, "listed_count": 2}, "location": "Sao paulo", "username": "Lazaro_cost"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o", "id": "257062995", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 478, "tweet_count": 14600, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leoconstantin0"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82.\ud83e\udd40", "id": "1137438186303557633", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 677, "tweet_count": 2732, "listed_count": 0}, "location": "General Pico, Argentina", "username": "haedoemilia"}, {"verified": false, "name": "Hobbit \ud83d\ude3a", "id": "792063364629405696", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 239, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "HobbitRobo"}, {"verified": false, "name": "amada, maravilhosa e odiada n\u00e9 moreh", "id": "1166146606544109568", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 60, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "07_magri"}, {"verified": false, "name": "karen Gehlchar", "id": "1362850297", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 391, "tweet_count": 20784, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "karengehlchar"}, {"verified": false, "name": "vinicius", "id": "242733107", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 555, "tweet_count": 54304, "listed_count": 17}, "username": "ihateanarchyboy"}, {"verified": false, "name": "Lucienne Carlo", "id": "143269533", "public_metrics": {"followers_count": 58116, "following_count": 3491, "tweet_count": 374291, "listed_count": 109}, "location": "\u00dcT: 19.449887,-70.674096", "username": "LucienneCarlo"}, {"verified": false, "name": "Alazurda", "id": "230526112", "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 3440, "tweet_count": 44633, "listed_count": 38}, "location": "Santo Domingo, DN", "username": "alazurda"}, {"verified": false, "name": "Anji (She/Her)", "id": "87770317", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 728, "tweet_count": 186295, "listed_count": 28}, "location": "Mikasa", "username": "AnjiMV"}, {"verified": false, "name": "Camilo Do Santos", "id": "149541236", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 180, "tweet_count": 586, "listed_count": 5}, "location": "Medellin - Antioquia", "username": "camilodosantos"}, {"verified": true, "name": "Lost In Film", "id": "421152159", "public_metrics": {"followers_count": 483430, "following_count": 105, "tweet_count": 25096, "listed_count": 2846}, "location": "Madrid / Paris", "username": "LostInFilm"}, {"verified": false, "name": "Ferdinand", "id": "97393455", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 5003, "tweet_count": 65156, "listed_count": 41}, "location": "Buenos Aires", "username": "ScottFerdinand"}, {"verified": false, "name": "Mariano Balestrieri", "id": "627385889", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 337, "tweet_count": 1174, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina. \n", "username": "MarianoBales"}, {"verified": false, "name": "biancaralho", "id": "2959396942", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 562, "tweet_count": 4297, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho", "username": "biancadayss"}, {"verified": false, "name": "Breeza", "id": "66010621", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 216, "tweet_count": 13568, "listed_count": 2}, "location": "S.P. Brasil", "username": "Breezatriz"}, {"verified": true, "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "username": "laressa"}, {"verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "id": "3035689132", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 458, "tweet_count": 6343, "listed_count": 4}, "username": "Leh_Demoo"}, {"verified": false, "name": "Arion Francisco", "id": "75866006", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2915, "tweet_count": 6804, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "ariionF"}, {"verified": false, "name": "Cris\u2661.\u2661", "id": "1138608865875038208", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 106, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "username": "MicheleCris16"}, {"verified": false, "name": "El Rey de todo el mundo.", "id": "1079083410700656641", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 5005, "tweet_count": 29715, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua.", "username": "Honedhiscraft"}, {"verified": false, "name": "Karol", "id": "1611493549", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1524, "tweet_count": 7696, "listed_count": 2}, "location": "Vallecas", "username": "Kalimeradevk"}, {"verified": false, "name": "Pablo Eduardo", "id": "552906168", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 270, "tweet_count": 27554, "listed_count": 0}, "username": "_pabloedu98"}, {"verified": true, "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "id": "2921763658", "public_metrics": {"followers_count": 8410120, "following_count": 623, "tweet_count": 33412, "listed_count": 827}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "MariliaMReal"}, {"verified": false, "name": "#Kobe4Life \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "id": "75078512", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1091, "tweet_count": 75915, "listed_count": 16}, "username": "KobeBrady2Goat"}, {"verified": false, "name": "\u273f\u25c9\u25cf\u2661C\ud835\udc0bARI\ud835\udd4a\ud835\udd4a\u15e9 \u2661.:**:.\u2606*.\u273f \u00a4\u00b0\u00b4\u273f.", "id": "733137108877991936", "public_metrics": {"followers_count": 9061, "following_count": 3685, "tweet_count": 284362, "listed_count": 64}, "location": "#MiradaDeCielo LatidosDelCielo", "username": "BrisaDeVersos"}, {"verified": false, "name": "\u01b8\u04dc\u01b7 Dulcynea Van Helsing \u271e\u01b8\u04dc\u01b7", "id": "3128176795", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1172, "tweet_count": 20805, "listed_count": 17}, "location": "Transilvania, Dark Castle. ", "username": "walecastro71"}, {"verified": false, "name": "Vale", "id": "885200259038818305", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 319, "tweet_count": 4409, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "valefcn_"}, {"verified": false, "name": "A n n a", "id": "739248272", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 849, "tweet_count": 22994, "listed_count": 2}, "username": "AnnaOlmos14"}, {"verified": false, "name": "\u2601\ufe0f", "id": "2573184062", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 339, "tweet_count": 25486, "listed_count": 0}, "username": "nurvolet"}, {"verified": false, "name": "Laura Oliva\ud83c\udf38", "id": "1124480521000583168", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 416, "tweet_count": 5599, "listed_count": 0}, "username": "lauolivap"}, {"verified": false, "name": "ari\ud83e\udee7", "id": "711566648", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 397, "tweet_count": 30024, "listed_count": 1}, "username": "arianavjara"}, {"verified": false, "name": "pipi", "id": "411367932", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 4225, "tweet_count": 66329, "listed_count": 6}, "username": "pipi_mj"}, {"verified": false, "name": "prendinha", "id": "828096136649007104", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1261, "tweet_count": 62883, "listed_count": 0}, "location": "far far away", "username": "pqparilson"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \ud83c\udfd0", "id": "389215817", "public_metrics": {"followers_count": 5628, "following_count": 3310, "tweet_count": 12470, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "tweetdamari"}, {"verified": false, "name": "\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430\u044f \u043c\u0430\u043c\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441\u0435", "id": "4736737269", "public_metrics": {"followers_count": 25543, "following_count": 551, "tweet_count": 113438, "listed_count": 97}, "location": "https://vk.com/club76187899", "username": "markassus"}, {"verified": false, "name": "Andy Sosa \ud83e\udd89", "id": "235841974", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 81, "tweet_count": 22474, "listed_count": 1}, "username": "AndyBC09"}, {"verified": false, "name": "so\ud83e\udd99", "id": "1126321626688176128", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 337, "tweet_count": 14053, "listed_count": 0}, "location": "con tomy \u2661", "username": "sofii_mart"}, {"verified": false, "name": "Hija de yuta", "id": "4833125284", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 690, "tweet_count": 15980, "listed_count": 1}, "location": "Ezeiza, Argentina", "username": "Vicdianey"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "894678972348461062", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 267, "tweet_count": 7622, "listed_count": 0}, "username": "Isamesmo_"}, {"verified": false, "name": "alex", "id": "841292997002166272", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 296, "tweet_count": 10037, "listed_count": 0}, "username": "ziggysguittar"}, {"verified": false, "name": "M\u0104GU\u012e L.\u2728", "id": "1159314958548688897", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 106, "tweet_count": 14173, "listed_count": 0}, "location": "Guaymall\u00e9n, Argentina", "username": "MagaliLarrazab2"}, {"verified": false, "name": "Diego Sampaio \ud83c\udff4\ud83d\udc0a", "id": "73760297", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 819, "tweet_count": 10229, "listed_count": 1}, "location": "Recife", "username": "didosc80"}, {"verified": false, "name": "alexpaim", "id": "16490487", "public_metrics": {"followers_count": 44921, "following_count": 541, "tweet_count": 30255, "listed_count": 386}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "alexpaim"}, {"verified": false, "name": "\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u026a\ud83e\udd44", "id": "926279882153263104", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 320, "tweet_count": 10082, "listed_count": 1}, "username": "Chiarasanmarti2"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud83c\udf3b", "id": "1045140524183826432", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 118, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Tanii151"}, {"verified": false, "name": "Ramiro Faundez Rienz", "id": "3130218917", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2815, "tweet_count": 29959, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "RamiroRienz"}, {"verified": true, "name": "Juanito Say", "id": "29186267", "public_metrics": {"followers_count": 148750, "following_count": 814, "tweet_count": 137052, "listed_count": 174}, "location": "Buenos Aires", "username": "JuanitoSay"}, {"verified": false, "name": "miguel angel \ud83d\udcaf", "id": "3720582196", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 3634, "tweet_count": 5429, "listed_count": 1}, "username": "silleromiguel89"}, {"verified": false, "name": "Aleli \ud83e\udd8a", "id": "891511702465806336", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1464, "tweet_count": 67982, "listed_count": 2}, "username": "mattstrash98"}, {"verified": false, "name": "Heloisa", "id": "1039549464137134080", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1346, "tweet_count": 18161, "listed_count": 13}, "username": "ottobonham"}, {"verified": false, "name": "j", "id": "527914388", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 867, "tweet_count": 77111, "listed_count": 1}, "username": "JuaBaena"}, {"verified": false, "name": "Daniel J. Heranz.", "id": "925476773755834372", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 442, "tweet_count": 3391, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "djheranz"}, {"verified": true, "name": "AlRojoVivo", "id": "237413314", "public_metrics": {"followers_count": 562454, "following_count": 299, "tweet_count": 103705, "listed_count": 3267}, "username": "DebatAlRojoVivo"}, {"verified": false, "name": "Jona Aquino", "id": "174358546", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 343, "tweet_count": 44817, "listed_count": 5}, "username": "JFAquino4"}, {"verified": false, "name": "Camila", "id": "630098004", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 277, "tweet_count": 36698, "listed_count": 2}, "username": "gonzalezcami16"}, {"verified": false, "name": "oriana", "id": "1525757000", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 844, "tweet_count": 47432, "listed_count": 2}, "username": "orianaiogna"}, {"verified": false, "name": "Vanguardia de Veracruz", "id": "1005140420014166018", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 44, "tweet_count": 125248, "listed_count": 21}, "location": "Poza Rica, Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx"}, {"verified": false, "name": "Julia", "id": "2779296027", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 412, "tweet_count": 61664, "listed_count": 21}, "location": "Galicia\ud83c\udfe0 \ud83d\udeeb\ud83d\udeeb Madrid", "username": "mediasluas"}, {"verified": false, "name": "dripster", "id": "200929491", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 635, "tweet_count": 42707, "listed_count": 7}, "location": "republica intankavel do br", "username": "cibeleramoa"}, {"verified": false, "name": "alexicology", "id": "4280234367", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 428, "tweet_count": 11011, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AdslAlves"}, {"verified": false, "name": "longa e triste vagabundagem", "id": "3076167311", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 245, "tweet_count": 35892, "listed_count": 8}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "Ieafar"}, {"verified": false, "name": "commedia dell'arte", "id": "919629815870836736", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 273, "tweet_count": 95584, "listed_count": 4}, "username": "bluejulhous"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "870298335260934144", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 343, "tweet_count": 14560, "listed_count": 0}, "username": "_imkatt"}, {"verified": false, "name": "mim\u00ed", "id": "1332713690", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 3226, "tweet_count": 64182, "listed_count": 13}, "location": "\ud83d\udccdc\u00f3rdoba, arg", "username": "Mimitssj"}, {"verified": false, "name": "Lili \ud83c\udf39\ud83e\udd8b\u2763\ud83d\ude4f", "id": "1080960712711770113", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 3741, "tweet_count": 113993, "listed_count": 2}, "username": "Lavidafluyendo"}, {"verified": false, "name": "Marcela S \ud83c\udf40\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "851251597", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 3134, "tweet_count": 414016, "listed_count": 28}, "location": "Argentina", "username": "MarcelaIses"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "976876265239171073", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 279, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "username": "Laura20987761"}, {"verified": false, "name": "JuanchotzoRealoaded", "id": "1145000808439787520", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 49, "tweet_count": 10656, "listed_count": 0}, "username": "JuanchotzoR"}, {"verified": false, "name": "Abel", "id": "933871465119862789", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1468, "tweet_count": 11055, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "abelmmaia"}, {"verified": false, "name": "El ello de Cris", "id": "398775068", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 648, "tweet_count": 29582, "listed_count": 37}, "location": "Sevilla", "username": "Crygotski"}, {"verified": false, "name": "Seluwu \ud83c\udf2a\u2604\ufe0f", "id": "1105475779805224962", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 150, "tweet_count": 3715, "listed_count": 3}, "location": "Haunted House", "username": "SeluwuLIVE"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Caglioni", "id": "1431891703", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 237, "tweet_count": 25196, "listed_count": 2}, "location": "Jaras Novas", "username": "glabiomi"}, {"verified": false, "name": "Wanessa\ud83c\udf6b", "id": "1095991907770134528", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 619, "tweet_count": 14548, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "amorim_vnr"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "id": "956804718965198848", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 127, "tweet_count": 264456, "listed_count": 16}, "username": "Rocha1713"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\u30a2\u30eb \u30d0 \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "496867154", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 1529, "tweet_count": 91702, "listed_count": 8}, "location": "Alicante\ud83d\udc09", "username": "Albiitanolove"}, {"verified": false, "name": "Saajii", "id": "1170369110", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1282, "tweet_count": 36904, "listed_count": 0}, "location": "Narnia ", "username": "jerid_SP"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf38 \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83c\udf38", "id": "277109876", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 741, "tweet_count": 93802, "listed_count": 25}, "location": "Asturias", "username": "aliciaouteiralf"}, {"verified": false, "name": "Hachi", "id": "2176583714", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 112, "tweet_count": 83605, "listed_count": 6}, "location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "yuyi_snow"}, {"verified": false, "name": "LAN\u00c7ANTANA", "id": "1032315286693851136", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 2386, "tweet_count": 79983, "listed_count": 14}, "username": "eveningstarls"}, {"verified": false, "name": "manu", "id": "131929027", "public_metrics": {"followers_count": 6766, "following_count": 3725, "tweet_count": 118965, "listed_count": 9}, "username": "tantoamorls"}, {"verified": false, "name": "Torta\ud83c\udf39", "id": "938493864054349824", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 279, "tweet_count": 5972, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BrbaraAnjos1"}, {"verified": false, "name": "day \ud83d\udc95", "id": "829853624314507264", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 314, "tweet_count": 11114, "listed_count": 0}, "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "username": "SiqueiraTayane"}, {"verified": false, "name": "Janet Perez Gomez", "id": "470999619", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 587, "tweet_count": 2514, "listed_count": 2}, "location": "Santo Domingo, D.N. Rep. Dom.", "username": "JanetPerezGomez"}, {"verified": false, "name": "Arq. Cesar Portes", "id": "909247645", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 199, "tweet_count": 2749, "listed_count": 1}, "location": "Santo Domingo", "username": "cportessa"}, {"verified": false, "name": "CHOCO(late)", "id": "1135758063439400966", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 52, "tweet_count": 5439, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "Perlita78488075"}, {"verified": false, "name": "Rub\u00e9n Lajavrac", "id": "500479631", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1025, "tweet_count": 17380, "listed_count": 11}, "location": "Posadas, Espa\u00f1a", "username": "Ruben_Lajavrac"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd2eSweet Potato\ud83d\udd2e\ud83c\udf83", "id": "861178189", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 287, "tweet_count": 80320, "listed_count": 7}, "location": "Boiling Islands", "username": "Mirisaur"}, {"verified": false, "name": "ssssssss", "id": "930151149436657665", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 179, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "location": " Corrientes", "username": "whoisarrua"}, {"verified": false, "name": "m\u1971\u1963 \u200e|| blm", "id": "1019989963360808961", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 957, "tweet_count": 18713, "listed_count": 5}, "location": "She/her", "username": "icaruspoetryy"}, {"verified": false, "name": "Lanoe", "id": "316091024", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 76, "tweet_count": 3331, "listed_count": 0}, "username": "1505bebe"}, {"verified": true, "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "id": "1088178314953613313", "public_metrics": {"followers_count": 455702, "following_count": 186, "tweet_count": 44154, "listed_count": 779}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Presidencia_VE"}, {"verified": false, "name": "Rinaldo  Alferes", "id": "338286543", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1855, "tweet_count": 7930, "listed_count": 0}, "location": "Davenport, FL", "username": "RAALFERES"}, {"verified": false, "name": "felipe \u262d fez o 21 agr \u00e9 13", "id": "4825823243", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 611, "tweet_count": 15228, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fellmarin"}, {"verified": false, "name": "Green", "id": "234214302", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 446, "tweet_count": 67450, "listed_count": 3}, "location": "Ara\u00e7ainferno", "username": "xariusk"}, {"verified": false, "name": "\u2765", "id": "2572192844", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 909, "tweet_count": 34427, "listed_count": 0}, "username": "tellm3kitti"}, {"verified": false, "name": "soni", "id": "984548482471079939", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 171, "tweet_count": 14740, "listed_count": 0}, "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "username": "ssoniagarcia_"}, {"verified": true, "name": "Anal\u00edtica", "id": "40461089", "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783546, "listed_count": 1203}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Analitica"}, {"verified": false, "name": "Mari", "id": "713011476131422208", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 469, "tweet_count": 13441, "listed_count": 2}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "luz_noronhaa"}, {"verified": false, "name": "Rubius/\u25df\u033d\u25de\u033d/1D/YT/BL/KPOP", "id": "1698038928", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 196, "tweet_count": 78487, "listed_count": 6}, "username": "ValeCastilloe1"}, {"verified": false, "name": "Santiago", "id": "2741340057", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 121, "tweet_count": 15874, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "sbenitezz16"}, {"verified": false, "name": "rafis", "id": "142023069", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 334, "tweet_count": 141451, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1", "username": "rafalyzinha"}, {"verified": false, "name": "say cheese", "id": "179397384", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 44, "tweet_count": 8362, "listed_count": 1}, "username": "nuncacesa"}, {"verified": false, "name": "\u2721\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd6e\ud835\udd94\u2721", "id": "1075514048568066048", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 262, "tweet_count": 7384, "listed_count": 1}, "location": "Hell", "username": "obiwrskiller"}, {"verified": false, "name": "Perfectly Cut Screams", "id": "1054151922553212929", "public_metrics": {"followers_count": 2133007, "following_count": 1, "tweet_count": 1070, "listed_count": 2264}, "username": "AAAAAGGHHHH"}, {"verified": false, "name": "Toni Sans", "id": "132982708", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 777, "tweet_count": 9159, "listed_count": 142}, "location": "Barcelona", "username": "tonisanmat"}, {"verified": false, "name": "Write Against The Machine", "id": "1079906668555784192", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 0, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "location": "FarsaLand", "username": "writeatm"}, {"verified": false, "name": "Dinha \ud83e\udd1f\u270c", "id": "135302557", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 4997, "tweet_count": 472210, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "claudiaatrindad"}, {"verified": false, "name": "Magu", "id": "1131953784", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1917, "tweet_count": 26417, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "chatenelefe"}, {"verified": false, "name": "Angel", "id": "831707284501852161", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 632, "tweet_count": 8995, "listed_count": 0}, "username": "TheSuperuwuboy"}, {"verified": false, "name": "martin", "id": "822936780190138369", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1727, "tweet_count": 21590, "listed_count": 0}, "location": "Santiago-Ourense", "username": "maartiinand"}, {"verified": false, "name": "Pepperoni \u200e\ud83c\udf55", "id": "314211731", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1201, "tweet_count": 39165, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_laripieroni"}, {"verified": false, "name": "Muel (3-2)", "id": "2236254649", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1433, "tweet_count": 195562, "listed_count": 10}, "location": "Montes Claros - MG", "username": "samu_galo"}, {"verified": false, "name": "uchi", "id": "898536644839714816", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 636, "tweet_count": 60005, "listed_count": 0}, "location": "c\u00f3rdoba/1312", "username": "rataorejona"}, {"verified": false, "name": "Juanchu", "id": "210232121", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 1374, "tweet_count": 29937, "listed_count": 6}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "juanchitu_"}, {"verified": false, "name": "ChinoTrampa", "id": "16397370", "public_metrics": {"followers_count": 19693, "following_count": 3926, "tweet_count": 186675, "listed_count": 61}, "location": "Tattoine ", "username": "Dr_LawC"}, {"verified": false, "name": "melisa del rey", "id": "4064094875", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 168, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "melcantarero"}, {"verified": false, "name": "yu \ud83e\udda6", "id": "727623128348766209", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1051, "tweet_count": 106489, "listed_count": 7}, "username": "801641gtm"}, {"verified": false, "name": "Thiaego Targaryen", "id": "878821606050725888", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 508, "tweet_count": 21491, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "tvasconcellos__"}, {"verified": false, "name": "Gino", "id": "876685070", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 188, "tweet_count": 2169, "listed_count": 1}, "username": "ginorovere"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc32\ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc24\ud835\udc22\ud83c\udf83", "id": "804914949382402048", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 166, "tweet_count": 15986, "listed_count": 0}, "location": "Haciendo arte", "username": "AbrilSurbete"}, {"verified": false, "name": "sergio\ud83d\udc3a", "id": "971111932127318017", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 99, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "username": "sergiogg754"}, {"verified": false, "name": "Champagne Supernova \ud83d\udcab", "id": "310259461", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 395, "tweet_count": 78988, "listed_count": 3}, "location": "North Macedonia, Skopje ", "username": "_junki21_"}, {"verified": false, "name": "FeR", "id": "116909052", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 36, "tweet_count": 4972, "listed_count": 1}, "username": "rickyfersho"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Zagal", "id": "82779909", "public_metrics": {"followers_count": 36277, "following_count": 2222, "tweet_count": 55964, "listed_count": 251}, "location": "M\u00e9xico-Tenochtitlan", "username": "hzagal"}, {"verified": false, "name": "Diego Peralta..", "id": "946057772709371904", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 206, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "username": "Dieguitoo2018"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "id": "934033699661852672", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 611, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "delfi_mercadal"}, {"verified": false, "name": "hadic", "id": "882908833521291264", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 213, "tweet_count": 40441, "listed_count": 1}, "location": " hadic#6735  | 20 \ud83c\udf12", "username": "nagak1ba"}, {"verified": false, "name": "ev", "id": "941063347167952896", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 225, "tweet_count": 12275, "listed_count": 5}, "username": "evmatxbella"}, {"verified": false, "name": "Digital M\u00e1 Influencer", "id": "157172814", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 202, "tweet_count": 24981, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "Leorodrigues44"}, {"verified": false, "name": "unknown", "id": "1108049339690205186", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 261, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}, "location": "bxl", "username": "joestarswifey"}, {"verified": false, "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "id": "1163804360075370498", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "username": "MadelnTunisia"}, {"verified": false, "name": "ana diaz", "id": "80607064", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1149, "tweet_count": 241717, "listed_count": 60}, "location": "mexico", "username": "subdirectora"}, {"verified": false, "name": "guilherme \ud83e\uddf5\ud83e\udea1", "id": "993220001527189506", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 79, "tweet_count": 14699, "listed_count": 0}, "username": "gepe_off"}, {"verified": false, "name": "maria \u2b50\ufe0f", "id": "1145199359602155520", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 747, "tweet_count": 17120, "listed_count": 0}, "username": "mavizices"}, {"verified": false, "name": "Ang", "id": "1159702922067873793", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 106, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "username": "osorio_angell"}, {"verified": false, "name": "sasa lele", "id": "2634164509", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 537, "tweet_count": 15900, "listed_count": 2}, "location": "#1 crypttson hater (proudly)", "username": "taejoozle"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "927642845233799172", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 493, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}, "username": "zuribauft"}, {"verified": false, "name": "Kit Kat_hy", "id": "907067956231852032", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 2291, "tweet_count": 12719, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "username": "fuckathy"}, {"verified": false, "name": "\u263e", "id": "493566708", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 913, "tweet_count": 39756, "listed_count": 0}, "location": "capital da paz", "username": "kamscornel"}, {"verified": false, "name": "scarlet21", "id": "18879144", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 2159, "tweet_count": 41767, "listed_count": 2}, "location": "Washington,DC", "username": "scarlet21"}, {"verified": false, "name": "Vania Vargas", "id": "152449129", "public_metrics": {"followers_count": 8927, "following_count": 830, "tweet_count": 31763, "listed_count": 111}, "location": "Guatemala", "username": "vania_vargas"}, {"verified": false, "name": "Adriane P R F Pires", "id": "2525639321", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1312, "tweet_count": 20413, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "username": "Nanepintopires"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8554045, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "id": "1015652611205320710", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 462, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}, "username": "thelightofwest"}, {"verified": false, "name": "Stephany Brito", "id": "1166871421462691840", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 72, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "username": "stephbrito_"}, {"verified": false, "name": "magi", "id": "2732852927", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 339, "tweet_count": 4641, "listed_count": 1}, "username": "xImMagi"}, {"verified": false, "name": "Diabla\ud83d\ude08", "id": "1964237750", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 1007, "tweet_count": 164949, "listed_count": 7}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "nurilakd"}, {"verified": false, "name": "clau bella ciao \ud83c\udf39\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4a\ud83c\udffd", "id": "1164959661465972741", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 528, "tweet_count": 2578, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bellaciao_clau"}, {"verified": true, "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "39116717", "public_metrics": {"followers_count": 597403, "following_count": 1304, "tweet_count": 33690, "listed_count": 1281}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jandira_feghali"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udceb\ud835\udd02 \ud83e\udd40\ud83d\udda4", "id": "4251792567", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 262, "tweet_count": 7327, "listed_count": 0}, "username": "tuptamadre_jdr"}, {"verified": false, "name": "Agustina \u24e5", "id": "353219009", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2850, "tweet_count": 87588, "listed_count": 9}, "location": "Lg(b)t/Argentina", "username": "Aguslarac_"}, {"verified": false, "name": "Manfredovski", "id": "42973054", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1264, "tweet_count": 94521, "listed_count": 19}, "location": "Mambo City", "username": "eletricman"}, {"verified": true, "name": "revista piau\u00ed", "id": "23941036", "public_metrics": {"followers_count": 1534675, "following_count": 107, "tweet_count": 23103, "listed_count": 4740}, "location": "Brasil", "username": "revistapiaui"}, {"verified": false, "name": "Paula \ud83e\udde3\ud83c\udf33", "id": "43194602", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 389, "tweet_count": 2267, "listed_count": 24}, "location": "Santiago, Chile", "username": "pafigparr"}, {"verified": false, "name": "Carla Su\u00e1rez", "id": "247599036", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1380, "tweet_count": 75945, "listed_count": 1}, "location": "Lima - Peru", "username": "mamahild"}, {"verified": false, "name": "Ricardo 2\u0e4f\u0e4f4", "id": "2569609512", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 687, "tweet_count": 15414, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo2oo4"}, {"verified": false, "name": "sam \u21af", "id": "766348302904356864", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 3920, "tweet_count": 29264, "listed_count": 19}, "location": "\u00b2\u2070 she/her", "username": "hoonieIix"}, {"verified": false, "name": "\u2022 \u1d0d\u1d00\u026a \u2022", "id": "1159990755475316736", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 406, "tweet_count": 11343, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Maituu20"}, {"verified": false, "name": "Cardozitooo\ud83d\udda4", "id": "1149068527338479627", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 81, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ok_cardozitoooo"}, {"verified": false, "name": "Daisy", "id": "866084448890236929", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 326, "tweet_count": 11694, "listed_count": 0}, "location": "Trench", "username": "DarkSideOfHead"}, {"verified": false, "name": "Mr. Furumi is a Communist", "id": "75141101", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 207, "tweet_count": 120679, "listed_count": 12}, "location": "Manchester, England", "username": "vladschuler"}, {"verified": false, "name": "Arara - Jur\u00eddico Akira Midousuji", "id": "30579283", "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 962, "tweet_count": 154466, "listed_count": 39}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "arara_"}, {"verified": false, "name": "Vic", "id": "366021528", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 461, "tweet_count": 161620, "listed_count": 13}, "location": "Dinamarca", "username": "_rzmvsk_"}, {"verified": false, "name": "Jose Montero", "id": "1142165605409263617", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 58, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}, "location": "Costa Rica", "username": "JoseMon17789841"}, {"verified": false, "name": "imentoyt", "id": "4010066908", "public_metrics": {"followers_count": 60654, "following_count": 111, "tweet_count": 32787, "listed_count": 172}, "location": "Cruzando el punto cero \ud83d\ude80. ", "username": "imentoyt"}, {"verified": false, "name": "Gsanabio", "id": "2575763370", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 217, "tweet_count": 5144, "listed_count": 1}, "username": "gsanabio"}, {"verified": true, "name": "cardoso", "id": "1421721", "public_metrics": {"followers_count": 76289, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "name": "\u044f\u03b1\u0192\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u03b1\u044f\u0432\u03c3\u0455\u03b1 \ud83d\uddef\ufe0f", "id": "69607644", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1224, "tweet_count": 22035, "listed_count": 29}, "location": "Praia Grande - SP", "username": "rafabarbosa90"}, {"verified": false, "name": "Mirela", "id": "2317858872", "public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 382, "tweet_count": 112040, "listed_count": 10}, "username": "mirelando_"}, {"verified": false, "name": "mona", "id": "345982760", "public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 1326, "tweet_count": 137939, "listed_count": 10}, "location": "carla maraisa \u2661\ufe0e maiara carla", "username": "foryoufavss"}, {"verified": false, "name": "gstav", "id": "1161235546099867648", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 699, "tweet_count": 57889, "listed_count": 0}, "location": "Mundinho Ariel Winter", "username": "pardimzera"}, {"verified": true, "name": "Leonardo Bertozzi", "id": "37929603", "public_metrics": {"followers_count": 643878, "following_count": 21390, "tweet_count": 457327, "listed_count": 1748}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "lbertozzi"}, {"verified": false, "name": "Spookie Lady Queso\ud83e\uddc0\ud83c\udf83 Lechonk\ud83d\udc37\ud83d\udc95", "id": "2158906614", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 462, "tweet_count": 53672, "listed_count": 4}, "location": "icon:@cupcakelogic", "username": "AnnaUnleashed"}, {"verified": false, "name": "nereluque", "id": "1105921463847186437", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 323, "tweet_count": 18529, "listed_count": 0}, "location": "Malaga, Andalusia", "username": "Nere_luque"}, {"verified": false, "name": "Toni C. \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "id": "158796622", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 426, "tweet_count": 94425, "listed_count": 14}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "outlyer"}, {"verified": false, "name": "Jose Carmona", "id": "313556971", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 399, "tweet_count": 11308, "listed_count": 32}, "location": "josecarmonagilo@gmail.com", "username": "JoseCarmonaGilo"}, {"verified": false, "name": "M\ud83c\udf19", "id": "1127314490398261249", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 124, "tweet_count": 23780, "listed_count": 0}, "username": "martapardo121"}, {"verified": false, "name": "Sultana del Lago Editores", "id": "74311428", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 603, "tweet_count": 46553, "listed_count": 5}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "sultanadellago"}, {"verified": false, "name": "ka \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "858864446", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 987, "tweet_count": 77073, "listed_count": 14}, "location": "Ravka", "username": "chamberlainsirw"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "id": "1167906404075626497", "author_id": "362158279", "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167931082366308358"], "created_at": "2019-08-31T22:44:03.000Z", "id": "1167931082366308358", "author_id": "978598796715229184", "text": "Um conselho a quem estiver doente, sim eu disse DOENTE, com a porra da depress\u00e3o. GRITE, tente conversar com um amigo, v\u00e1 a um posto m\u00e9dico, d\u00ea sinais de que voc\u00ea ainda consegue viver.  Queria que essa mensagem chegasse antes a qualquer pessoa que se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "274288606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kike_oliveros", "id": "274288606"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "IvonneSosaSanM1", "id": "927647719782539265"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "MarioLandauro", "id": "2977507401"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167810742021758978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167904495285592069"], "created_at": "2019-08-31T20:58:24.000Z", "id": "1167904495285592069", "author_id": "153961571", "text": "@kike_oliveros @TOROMECCSS @IvonneSosaSanM1 @MarioLandauro @ContraloriaPeru @Latina_Noticias Al parecer no ganas bien porque necesitas de tus tappers, o sigues al suicida \ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Ra7KhXbEMG", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lf87Yx", "display_url": "bit.ly/2Lf87Yx"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/xJdC7BPQ5U", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1167965293982838785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xJdC7BPQ5U", "media_key": "3_1167862091153231873"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965293982838785"], "created_at": "2019-09-01T01:00:00.000Z", "id": "1167965293982838785", "author_id": "9612112", "text": "Vem an\u00fancio de elenco por a\u00ed? James Gunn sugere novidades sobre seu Esquadr\u00e3o Suicida em breve https://t.co/Ra7KhXbEMG https://t.co/xJdC7BPQ5U", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 188, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Night in"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Woods"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2WRM0ITghE", "expanded_url": "https://nintendoeverything.com/night-in-the-woods-developer-alec-holowka-has-passed-away/", "display_url": "nintendoeverything.com/night-in-the-w\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/HMhjKgJ8Dk", "expanded_url": "https://twitter.com/NinEverything/status/1167905118177513476/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMhjKgJ8Dk", "media_key": "3_1167905115673518082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167905118177513476"], "created_at": "2019-08-31T21:00:53.000Z", "id": "1167905118177513476", "author_id": "51911557", "text": "Night in the Woods developer Alec Holowka has passed away https://t.co/2WRM0ITghE https://t.co/HMhjKgJ8Dk", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 188, "like_count": 2071, "quote_count": 343}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "63907140", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elchiquis", "id": "63907140"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "kariskoala", "id": "340893333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167960010812346369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167964348796428288"], "created_at": "2019-09-01T00:56:15.000Z", "id": "1167964348796428288", "author_id": "430334892", "text": "@elchiquis @kariskoala Quien en su sano juicio va a ese lugar..... hay un oaxaque\u00f1o en la glorieta de la Pur\u00edsima,,, est\u00e1 chidillo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Tulio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167958181311438850"], "created_at": "2019-09-01T00:31:44.000Z", "id": "1167958181311438850", "author_id": "2920951072", "text": "Hoy vi a Tulio mas viejo que nunca y me pongo a pensar que pasar\u00eda en mi familia si ese gato muere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167965293647253510"], "created_at": "2019-09-01T01:00:00.000Z", "id": "1167965293647253510", "author_id": "2941644267", "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2299795886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "usuario_nmo578", "id": "2299795886"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "NV"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "Shirou"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Illya"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167962797461782534"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167965806510014470"], "created_at": "2019-09-01T01:02:02.000Z", "id": "1167965806510014470", "author_id": "1030869792205561859", "text": "@usuario_nmo578 Lo malo es que en la pel\u00edcula eliminaron una escena de la NV donde uno sent\u00eda empat\u00eda por \u00e9l, un flashback de cuando era ni\u00f1o, te hace darte cuenta que por m\u00e1s idiota que sea s\u00f3lo es otra v\u00edctima de la 4ta guerra y los magos idiotas,  como Shirou, Rin, Illya, Sakura, etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "keikofujimori"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.3467, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaPopular"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8027, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortuna"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "MarkVito"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/64IMqvOjaI", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1167859191207186432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/64IMqvOjaI", "media_key": "7_1167858256888229888"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 29, "end": 43, "tag": "keikofujimori"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "FuerzaPopular"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Fortuna"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "MarkVito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167859191207186432"], "created_at": "2019-08-31T17:58:23.000Z", "id": "1167859191207186432", "author_id": "771351819171790848", "text": "#Se\u00f1oraK\nSeg\u00fan la abogada de #keikofujimori, la jefa de la organizaci\u00f3n criminal #FuerzaPopular(seg\u00fan fiscal\u00eda) no tiene #Fortuna , solo vive del sueldo q le da su organizaci\u00f3n y de lo q recibe #MarkVito por su trabajo en venta de casas, q por cierto, no se conoce ning\u00fan cliente https://t.co/64IMqvOjaI", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 65, "like_count": 346, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 147, "end": 163, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/QJFoHbAsjm", "expanded_url": "https://twitter.com/humbertb/status/1167964920329076737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QJFoHbAsjm", "media_key": "3_1167964884123844608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167964920329076737"], "created_at": "2019-09-01T00:58:31.000Z", "id": "1167964920329076737", "author_id": "111701087", "text": "La pregunta mia, y es que no hay una ley para encarcelar por muchos a\u00f1os a un hombre que se porte como se porto este animal y no le permitan matar @PoderJudicialRD @ProcuraduriaRD @senadorepdom https://t.co/QJFoHbAsjm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/NRkKi7goKu", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/un-indignado-christian-hudtwalcker-arremete-contra-fiscales-vela-y-perez-video/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/un-in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/un-indignado-christian-hudtwalcker-arremete-contra-fiscales-vela-y-perez-video/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167503827773337600"], "created_at": "2019-08-30T18:26:18.000Z", "id": "1167503827773337600", "author_id": "225232891", "text": "El locutor radial cuestion\u00f3 que en Brasil los empresarios cumplen prisi\u00f3n, mientras que en Per\u00fa solamente se persigue a pol\u00edticos.\nhttps://t.co/NRkKi7goKu", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 59, "like_count": 848, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167492163162247168"], "created_at": "2019-08-30T17:39:57.000Z", "id": "1167492163162247168", "author_id": "42548268", "text": "13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama innecesaria.\n\n13 Reasons Why T3: \u00bfAlguien todav\u00eda tiene un arma, creo?\n\n13 Reasons Why T18: Cuatro adolescentes y su perro resuelven misterios en casas embrujadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 839, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "vis a vis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167851321074114565"], "created_at": "2019-08-31T17:27:07.000Z", "id": "1167851321074114565", "author_id": "741691657", "text": "Vou come\u00e7ar a comentar sobre a terceira temporada de vis a vis, j\u00e1 v\u00e3o me silenciando amores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 60, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167816108872732673"], "created_at": "2019-08-31T15:07:11.000Z", "id": "1167816108872732673", "author_id": "900325368", "text": "Confirmamos que a todos cuando estamos esperando el subte a las 7 de la ma\u00f1ana nos sale el impulso suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "RIPChico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RIPChico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167958763392757760"], "created_at": "2019-09-01T00:34:03.000Z", "id": "1167958763392757760", "author_id": "413433433", "text": "#RIPChico o cadeirante que se suicidou de amor por uma mulher que n\u00e3o conhecia", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167887159367323649"], "created_at": "2019-08-31T19:49:31.000Z", "id": "1167887159367323649", "author_id": "1076062493435457536", "text": "a \u00fanica coisa que um suicida queria ouvir, \u00e9 \"voc\u00ea \u00e9 importante pra mim\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.6464, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n de Murcia"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wGLZYT6ehY", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/comunidad-pide-ayuda-20190830001218-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/comunid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 226, "tag": "NOalTrasvaseTajoSegura"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "SOSmarMenor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167400528382431232"], "created_at": "2019-08-30T11:35:49.000Z", "id": "1167400528382431232", "author_id": "2997908133", "text": "El IN\u00daTIL Y PERMISIVO Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia ha generado un problema mayor al no eliminar todos los miles de REGAD\u00cdOS  ILEGALES que ha consentido y a los que defiende cada d\u00eda de manera suicida\n#NOalTrasvaseTajoSegura #SOSmarMenor \nhttps://t.co/wGLZYT6ehY", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "Drachenfels"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7142, "type": "Place", "normalized_text": "Bonn"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5017, "type": "Person", "normalized_text": "Siegried"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.2943, "type": "Person", "normalized_text": "Fafnir"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/bGVL6gIiuE", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanstruck/status/1167901833488035841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGVL6gIiuE", "media_key": "3_1167901817893609473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167901833488035841"], "created_at": "2019-08-31T20:47:50.000Z", "geo": {"place_id": "3ec87d71e099265b"}, "id": "1167901833488035841", "author_id": "68739884", "text": "O Drachenfels (Rocha do Drag\u00e3o), visto de Bonn. Foi nessa montanha - pelo menos de acordo com a mitologia germ\u00e2nica - que Siegried matou o drag\u00e3o Fafnir e depois se banhou em seu sangue para se tornar invulner\u00e1vel. https://t.co/bGVL6gIiuE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Di5kz0M7DS", "expanded_url": "https://www.b9.com.br/shows/mamilos/mamilos-212-vegetarianismo/", "display_url": "b9.com.br/shows/mamilos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.b9.com.br/shows/mamilos/mamilos-212-vegetarianismo/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167545586511437824"], "created_at": "2019-08-30T21:12:14.000Z", "id": "1167545586511437824", "author_id": "2875417581", "text": "Pra construir a ponte entre quem n\u00e3o consegue abrir m\u00e3o do seu bife e quem \u00e9 ativista da causa animal, escolhemos abordar o tema atrav\u00e9s do relato de 3 pessoas que fizeram a escolha pelo vegetarianismo por motivos diversos. Taca o play em mais um Mamilos!\nhttps://t.co/Di5kz0M7DS", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 37, "like_count": 472, "quote_count": 28}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167517499488952321"], "created_at": "2019-08-30T19:20:37.000Z", "id": "1167517499488952321", "author_id": "494095630", "text": "Ayuso no est\u00e1 formando un gobierno, est\u00e1 formando un grupo de supervillanos que ya quisiera Marvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 2378, "reply_count": 80, "like_count": 7560, "quote_count": 41}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "id": "1167894807793950721", "author_id": "125033823", "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167872522127212545"], "created_at": "2019-08-31T18:51:21.000Z", "id": "1167872522127212545", "author_id": "257062995", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida e pensando na responsabilidade que o Will Smith teve de tentar carregar esse filme nas costas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7395, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3573, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167773894071214081"], "created_at": "2019-08-31T12:19:27.000Z", "id": "1167773894071214081", "author_id": "230526112", "text": "Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, sale libre, la amenaza de nuevo y cumple su objetivo: Matarla y luego se suicida en cobard\u00eda.  \n\n\u00bfCuantas m\u00e1s para que sean menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/jf4ziSzKtT", "expanded_url": "https://twitter.com/LostInFilm/status/1167923101046169608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jf4ziSzKtT", "media_key": "3_1167922971505127424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167923101046169608"], "created_at": "2019-08-31T22:12:20.000Z", "id": "1167923101046169608", "author_id": "421152159", "text": "Joaquin Phoenix. Venezia, 2019. https://t.co/jf4ziSzKtT", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 17, "like_count": 4361, "quote_count": 97}, "lang": "de"}, {"in_reply_to_user_id": "97393455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ScottFerdinand", "id": "97393455"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167931571522785280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960061823447042"], "created_at": "2019-09-01T00:39:13.000Z", "id": "1167960061823447042", "author_id": "627385889", "text": "@ScottFerdinand @atlanticsurff Quien defiende el comunismo? Ya estamos en un nivel de locura extremo. M\u00e1s que estudiar historia tenes que leer los diarios querido! Abrazo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "author_id": "3347283070", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pWn8CvKwPW", "expanded_url": "https://twitter.com/slopes_vic/status/1167831771628691461", "display_url": "twitter.com/slopes_vic/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167957710341455872"], "created_at": "2019-09-01T00:29:52.000Z", "id": "1167957710341455872", "author_id": "2921763658", "text": "essa m\u00fasica \u00e9 no come\u00e7o do show... n\u00e3o quero nem ver como foi o final kkkkkkkkkkkkk https://t.co/pWn8CvKwPW", "public_metrics": {"retweet_count": 8428, "reply_count": 537, "like_count": 65008, "quote_count": 756}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/u7THSQ0QlU", "expanded_url": "https://twitter.com/walecastro71/status/1167957790175850496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7THSQ0QlU", "media_key": "3_1167957787575406597"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 72, "tag": "SaturdayVibes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167957790175850496"], "created_at": "2019-09-01T00:30:11.000Z", "id": "1167957790175850496", "author_id": "3128176795", "text": "Cada uno se suicida \na su manera...\nYo eleg\u00ed enamorarme..\n#SaturdayVibes https://t.co/u7THSQ0QlU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2573184062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tango_suicida", "id": "1477955413412921344"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "tinc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167836105917521923"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167960568613003264"], "created_at": "2019-09-01T00:41:13.000Z", "id": "1167960568613003264", "author_id": "739248272", "text": "@tango_suicida Jo en tinc 2 pa tu si vols", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "id": "1167464482307813377", "author_id": "711566648", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167852209255723009"], "created_at": "2019-08-31T17:30:38.000Z", "id": "1167852209255723009", "author_id": "16490487", "text": "Engra\u00e7ado que alguns que reclamam que o politicamente correto matou o humor porque n\u00e3o se \"pode mais\" fazer piadas tradicionais com minorias s\u00e3o os mesmos que s\u00e3o contra que se fa\u00e7a piada com o alvo mais tradicional de qualquer humorista: o presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167958253826801665"], "created_at": "2019-09-01T00:32:01.000Z", "id": "1167958253826801665", "author_id": "29186267", "text": "El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lMDkEOoyKm", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1167467018431475712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMDkEOoyKm", "media_key": "3_1167466030563811329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167467018431475712"], "created_at": "2019-08-30T16:00:02.000Z", "id": "1167467018431475712", "author_id": "237413314", "text": "Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co/lMDkEOoyKm", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167937018736738304"], "created_at": "2019-08-31T23:07:39.000Z", "id": "1167937018736738304", "author_id": "630098004", "text": "No me voy a cansar nunca de ver El escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3076167311", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ieafar", "id": "3076167311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167951664847839232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953860599484418"], "created_at": "2019-09-01T00:14:34.000Z", "id": "1167953860599484418", "author_id": "919629815870836736", "text": "@Ieafar Doideira nem li sobre a pol\u00eamica em si mas doidera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "172830037", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "The_Dr_Justice", "id": "172830037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167920661316038656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167921806272917509"], "created_at": "2019-08-31T22:07:12.000Z", "id": "1167921806272917509", "author_id": "851251597", "text": "@The_Dr_Justice Es teatro , por ella no suicida a cualquiera , que se la quieran llevar por delante.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "Val\u00e9ria"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4j9sxVqss4", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocha1713/status/1167913866635837440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4j9sxVqss4", "media_key": "7_1167913398828355584"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 205, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167913866635837440"], "created_at": "2019-08-31T21:35:39.000Z", "id": "1167913866635837440", "author_id": "956804718965198848", "text": "De duas, ou uma... Ser\u00e1 quando a Val\u00e9ria queira falar sobre a rela\u00e7\u00e3o das duas... Ou quando a Camila fala que matou o Aziz, e a Val\u00e9ria se junta com a fam\u00edlia para tentar ajudar a Camila. \ud83e\udd14\n\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/4j9sxVqss4", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "zoe quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167956402570031105"], "created_at": "2019-09-01T00:24:40.000Z", "id": "1167956402570031105", "author_id": "496867154", "text": "La gente que culpa a la acosada(zoe quinn) en vez de al acosador del suicidio del propio acosador no tiene pinta de estar muy bien de la cabeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1032315286693851136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167955189346656257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956314745557000"], "created_at": "2019-09-01T00:24:19.000Z", "id": "1167956314745557000", "author_id": "131929027", "text": "@SabredeLuzMG @thiago_luanitta Mas se o neg\u00f3cio ta l\u00e1 escrit\u00f3rio kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "938493864054349824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrbaraAnjos1", "id": "938493864054349824"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3961, "type": "Other", "normalized_text": "cigana"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167955253464981507"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167956231530483712"], "created_at": "2019-09-01T00:23:59.000Z", "id": "1167956231530483712", "author_id": "829853624314507264", "text": "@BrbaraAnjos1 Eu acho que a cigana se matou, nn acho a ela matou a zulema", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6455, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167769495659790337"], "created_at": "2019-08-31T12:01:58.000Z", "id": "1167769495659790337", "author_id": "909247645", "text": "Alguien podria explicar como un pat\u00e1n que intent\u00f3 matar a su ex esposa hace dos a\u00f1os estaba libre?.  Se suicida, pero esta madrugada muri\u00f3 la exesposa de las heridas del segundo intento.  Que juez lo dejo libre? habr\u00e1 que hacer justicia similar con los jueces? KARMA COBRARSELAS!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "829853624314507264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SiqueiraTayane", "id": "829853624314507264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167955017677991937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167955253464981507"], "created_at": "2019-09-01T00:20:06.000Z", "id": "1167955253464981507", "author_id": "938493864054349824", "text": "@SiqueiraTayane Fiquei triste pq acabou sem sentidoooo, vou morrer de curiosidade at\u00e9 dia 20\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9307, "type": "Place", "normalized_text": "Maracay"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/a0mQW2T5AP", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1167810770521985025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/a0mQW2T5AP", "media_key": "7_1167810695863427073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167810770521985025"], "created_at": "2019-08-31T14:45:59.000Z", "id": "1167810770521985025", "author_id": "1088178314953613313", "text": "\u201c\u00a1S\u00ed se puede!, \u00a1s\u00ed se puede!\u201d, maracayeros dan calurosa bienvenida al Presidente (E) @jguaido en el mercado libre de la ciudad de Maracay. https://t.co/a0mQW2T5AP", "public_metrics": {"retweet_count": 1304, "reply_count": 233, "like_count": 2520, "quote_count": 85}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4825823243", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fellmarin", "id": "4825823243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167952192810045440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167954112131915776"], "created_at": "2019-09-01T00:15:34.000Z", "id": "1167954112131915776", "author_id": "234214302", "text": "@fellmarin Eh so pra n bater a decep na hora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WdAbRlJM76", "expanded_url": "https://twitter.com/AAAAAGGHHHH/status/1167892918952026112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WdAbRlJM76", "media_key": "7_1167892875595485189"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167892918952026112"], "created_at": "2019-08-31T20:12:24.000Z", "id": "1167892918952026112", "author_id": "1054151922553212929", "text": "https://t.co/WdAbRlJM76", "public_metrics": {"retweet_count": 6836, "reply_count": 186, "like_count": 43265, "quote_count": 476}, "lang": "zxx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167954309234880514"], "created_at": "2019-09-01T00:16:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 43, "tag": "DGT"}, {"start": 44, "end": 54, "tag": "Catalunya"}, {"start": 55, "end": 65, "tag": "Barcelona"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "TransitoGT"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Transit"}]}, "id": "1167954309234880514", "author_id": "1079906668555784192", "text": "Qu\u00e8 collons passa a la ronda litoral?\n\n#DGT #Catalunya #Barcelona #TransitoGT #Transit", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "314211731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_laripieroni", "id": "314211731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167949513341800449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167953648367747072"], "created_at": "2019-09-01T00:13:43.000Z", "id": "1167953648367747072", "author_id": "2236254649", "text": "@_laripieroni Se acham os fod\u00f5es \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/VbbYk5TMwE", "expanded_url": "https://twitter.com/Dr_LawC/status/1167224280607809540/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VbbYk5TMwE", "media_key": "3_1167224269778169856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167224280607809540"], "created_at": "2019-08-29T23:55:29.000Z", "id": "1167224280607809540", "author_id": "16397370", "text": "Hoy una paciente me dijo textualmente \"Dr yo lo veo y lo admiro porque es chino y estudi\u00f3 medicina. Uds no son de estudiar\"... Yo tipo \"jeje gracias\" https://t.co/VbbYk5TMwE", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 58, "like_count": 345, "quote_count": 19}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167905118177513476"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/B9SLEF7Djt", "expanded_url": "https://twitter.com/NinEverything/status/1167905118177513476", "display_url": "twitter.com/NinEverything/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167951158423388161"], "created_at": "2019-09-01T00:03:50.000Z", "id": "1167951158423388161", "author_id": "919629815870836736", "text": "n\u00e3o era ele que tava envolvido numas pol\u00eamicas recentes a\u00ed etc? https://t.co/B9SLEF7Djt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167951961552912384"], "created_at": "2019-09-01T00:07:01.000Z", "id": "1167951961552912384", "author_id": "310259461", "text": "I would die for you", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}, {"start": 126, "end": 140, "username": "karlapaola_ab", "id": "1012821489928818690"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "JC_GORILA", "id": "246657949"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1yax"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/U2Liqc2Tlg", "expanded_url": "https://twitter.com/hzagal/status/1167927356872245254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2Liqc2Tlg", "media_key": "3_1167927351428014080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167927356872245254"], "created_at": "2019-08-31T22:29:15.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "id": "1167927356872245254", "author_id": "82779909", "text": "El guerrero griego \u00c1yax se suicida para evitar el rid\u00edculo. \u00bfConocen el mito? Estamos en @NoticiasMVS FM 102.5 @HornerAlberto @karlapaola_ab @JC_GORILA https://t.co/U2Liqc2Tlg", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4ZEDJJ3rwP", "expanded_url": "https://twitter.com/SATlSFYING/status/1167487357127446528", "display_url": "twitter.com/SATlSFYING/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167880305560018944"], "created_at": "2019-08-31T19:22:17.000Z", "id": "1167880305560018944", "author_id": "934033699661852672", "text": "Satisfactorio pero suicida ante la mirada de tu abuela https://t.co/4ZEDJJ3rwP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "882908833521291264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167951274253271041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952784601141254"], "created_at": "2019-09-01T00:10:18.000Z", "id": "1167952784601141254", "author_id": "941063347167952896", "text": "@kyrvion llorica manteles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "id": "1167834386429108224", "author_id": "1163804360075370498", "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 45, "username": "NoticiasMVS", "id": "1170418022458068992"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "apantepehua", "id": "38921486"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "JC_GORILA", "id": "246657949"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "HornerAlberto", "id": "737841302100811780"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "karlapaola_ab", "id": "1012821489928818690"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "toytapia", "id": "191691234"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "102."}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Ema Bovary"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/DzzRCYuO3h", "expanded_url": "https://twitter.com/hzagal/status/1167923444932988928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzzRCYuO3h", "media_key": "3_1167923437811064832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167923444932988928"], "created_at": "2019-08-31T22:13:42.000Z", "geo": {"place_id": "c7c2233ad8246f5d"}, "id": "1167923444932988928", "author_id": "82779909", "text": "Estamos hablando del suicidio en @NoticiasMVS FM 102.5 con @apantepehua @JC_GORILA @HornerAlberto @karlapaola_ab  @toytapia. \u00bfRecuerdan como se suicida Ema Bovary? https://t.co/DzzRCYuO3h", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993220001527189506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167952393738305536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167952508221739010"], "created_at": "2019-09-01T00:09:12.000Z", "id": "1167952508221739010", "author_id": "993220001527189506", "text": "T\u00e1 pegando homem casado, tem que morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167907717370892292"], "created_at": "2019-08-31T21:11:13.000Z", "id": "1167907717370892292", "author_id": "152449129", "text": "Mi cactus se despe\u00f1\u00f3 desde la ventana. No me di cuenta hasta hoy. Solo encontr\u00e9 su macetita quebrada. Lo tiraron a la basura. Siento tristeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "id": "1167441843807633408", "author_id": "14594813", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167913144003416064"], "created_at": "2019-08-31T21:32:46.000Z", "id": "1167913144003416064", "author_id": "39116717", "text": "Papel\u00e3o hist\u00f3rico de Eduardo Bolsonaro no EUA revelado. Rep\u00f3rter da GloboNews informou que numa agenda ano passado, o futuro embaixador mamateiro, sem conseguir conversar em ingl\u00eas, teve a possibilidade do espanhol. Tamb\u00e9m n\u00e3o rolou. \n\nE quem revelou foi uma autoridade do EUA.", "public_metrics": {"retweet_count": 1137, "reply_count": 511, "like_count": 7443, "quote_count": 59}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "id": "1167071533711396864", "author_id": "23941036", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1076554555448610816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinTanakaG", "id": "1076554555448610816"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.9238, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167681876624138241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167856168477306880"], "created_at": "2019-08-31T17:46:22.000Z", "id": "1167856168477306880", "author_id": "2569609512", "text": "@MartinTanakaG Que renuncie Vizcarra. Y que Meche no gobierne con la caviarada, que antepone su antifujimorismo sobre el inter\u00e9s nacional.\nSi a\u00fan as\u00ed Fuerza Popular contin\u00faa en la oposici\u00f3n vacua, se suicida pol\u00edticamente. Si la apoya en la reforma que necesita el Per\u00fa, recupera credibilidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167452459180142598"], "created_at": "2019-08-30T15:02:11.000Z", "id": "1167452459180142598", "author_id": "1149068527338479627", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "75141101", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1015396280036724743"}, {"type": "replied_to", "id": "1089531685375479809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "isekai"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nWVks12gtX", "expanded_url": "https://twitter.com/vladschuler/status/1015396280036724743", "display_url": "twitter.com/vladschuler/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1089531947796320256"], "created_at": "2019-01-27T14:33:53.000Z", "id": "1089531947796320256", "author_id": "75141101", "text": "Essa \u00e9 a thread sobre uma an\u00e1lise socio-antropol\u00f3gica do fen\u00f4meno recente do g\u00eanero isekai\n\nhttps://t.co/nWVks12gtX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "30579283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Perobensee", "id": "1661648348"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "vladschuler", "id": "75141101"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.3179, "type": "Person", "normalized_text": "isekai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167950253720387584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950932153225219"], "created_at": "2019-09-01T00:02:56.000Z", "id": "1167950932153225219", "author_id": "30579283", "text": "@Perobensee @vladschuler *uma nova vida no mundo paralelo\nVoc\u00ea entendeu!!!\nEnfim, \u00e9 por isso isekai \u00e9 t\u00e3o popular: \u00e9 o sonho de deixar pra tr\u00e1s os colegas de escola irritantes, a m\u00e3e exigente, a sociedade capitalista irasc\u00edvel e mostrar seu verdadeiro potencial.\n\u00c9 o g\u00eanero perfeito pra millenials", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "ENTO"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/g4TgPyyNxX", "expanded_url": "http://fnbr.co/shop", "display_url": "fnbr.co/shop"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/w7nLl8mW79", "expanded_url": "https://twitter.com/ImEntoYT/status/1167950370913435651/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w7nLl8mW79", "media_key": "3_1167950358708047872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167950370913435651"], "created_at": "2019-09-01T00:00:42.000Z", "id": "1167950370913435651", "author_id": "4010066908", "text": "\u00a1Nueva tienda! Si quieres apoyarme puedes hacerlo usando el c\u00f3digo \"ENTO\" en la tienda.\nMuchas gracias \u2764\ufe0f\n(via https://t.co/g4TgPyyNxX) https://t.co/w7nLl8mW79", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "21814425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gu_rebel", "id": "21814425"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "BB Gun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167950244287377409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167950511674249216"], "created_at": "2019-09-01T00:01:16.000Z", "id": "1167950511674249216", "author_id": "1421721", "text": "@Gu_rebel E $100K de multa. Nego t\u00e1 nos coment\u00e1rios dizendo que \u00e9 BB Gun, a\u00ed eu pergunto: Quem seria idiota de FINGIR que est\u00e1 armado num protesto contra a pol\u00edcia chinesa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "MonaliSa"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.4005, "type": "Person", "normalized_text": "leo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "MonaliZa"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/78X7Nzr9Nn", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiduartx/status/1167916996375171078", "display_url": "twitter.com/gabiduartx/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167949453191286786"], "created_at": "2019-08-31T23:57:03.000Z", "id": "1167949453191286786", "author_id": "345982760", "text": "Minha m\u00e3e costuma dizer que MonaliSa sempre foi um nome que ela achou mto bonito, al\u00e9m de se inspirar na do leo da vinci, ela se inspirou na filha de uma amiga q gostava mt, so q na hora de me registrar o cara do cart\u00f3rio escreveu errado\n\nOi, eu sou MonaliZa \ud83d\ude1c\ud83d\ude0a https://t.co/78X7Nzr9Nn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "37929603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140275201437052928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Sarri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1140276910011949056"], "created_at": "2019-06-16T15:16:15.000Z", "id": "1140276910011949056", "author_id": "37929603", "text": "\"O t\u00e9cnico prevaleceu sobre o homem, matou o Comandante. Fica a d\u00favida, claro, se Sarri era um personagem anti-sistema porque o sistema n\u00e3o o aceitava, n\u00e3o porque ele n\u00e3o aceitava o sistema. Assim que teve a chance, n\u00e3o apenas o aceitou, mas casou-se com ele\"", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 495, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Arena"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.8364, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Espa\u00f1a"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6181, "type": "Organization", "normalized_text": "Fondos Buitre"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.546, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ocEDlTbBkp", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/imputados-investigados-y-multados-sombras.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/imput\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/imputados-investigados-y-multados-sombras.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167744230909009920"], "created_at": "2019-08-31T10:21:34.000Z", "id": "1167744230909009920", "author_id": "313556971", "text": "Multados por el Madrid Arena, investigados por el Banco de Espa\u00f1a, condenados por los Fondos Buitre... el equipo que est\u00e1 formando Ayuso en Madrid es la prueba de que la derecha hasta se siente orgullosa de su historial\n\nhttps://t.co/ocEDlTbBkp", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 30, "like_count": 417, "quote_count": 17}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "4a48243dbd8e054f"}, {"full_name": "Caguas, Puerto Rico", "id": "b109670c96b00c15"}, {"full_name": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "062364f1745605a7"}]}, "errors": [{"resource_id": "1167965465437560832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167965465437560832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167965465437560832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997285337482301442", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997285337482301442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997285337482301442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167964034190069761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167964034190069761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167964034190069761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167962345278099456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167962345278099456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167962345278099456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2369156902", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2369156902].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2369156902", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167962401834070016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167962401834070016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167962401834070016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167836105917521923", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167836105917521923", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167836105917521923].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167960023466536961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167960023466536961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167960023466536961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167959507449733127", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167959507449733127", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167959507449733127].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167958564989743104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167958564989743104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167958564989743104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167958061090099201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167958061090099201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167958061090099201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1093138875294367744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093138875294367744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093138875294367744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167856757387014144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167856757387014144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167856757387014144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3428864297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3428864297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3428864297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167955942157234177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167955942157234177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167955942157234177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167956357758087168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167956357758087168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167956357758087168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147355160492019716", "value": "1147355160492019716", "detail": "User has been suspended: [1147355160492019716].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167950523003129856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167950523003129856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167950523003129856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4607345897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4607345897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4607345897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167945430736371712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167945430736371712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167945430736371712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167951316808687616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167951316808687616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167951316808687616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167967449989271552", "oldest_id": "1167950230685306881", "result_count": 203}}