{"data": [{"id": "1171217226764050433", "text": "RT @octavianobulnes: @A24COM No hay otro responsable que el propio suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "octavianobulnes", "id": "810542363185729536"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171214785775591430"}], "author_id": "1005120384847568897", "created_at": "2019-09-10T00:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217226764050433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 69, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171217204689420288", "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171208688138428418"}], "author_id": "148031006", "created_at": "2019-09-10T00:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217204689420288"]}, {"id": "1171217183176896512", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1168925841943912449", "created_at": "2019-09-10T00:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217183176896512"]}, {"id": "1171217095805341696", "text": "RT @Mujer_esMas: Guyana registra la tasa m\u00e1s alta de #suicidios per c\u00e1pita (30.2/100 mil), seguida por Rusia; prevaleciendo como m\u00e9todo m\u00e1s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "suicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171129725722472448"}], "author_id": "116018197", "created_at": "2019-09-10T00:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217095805341696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9I5VYgd6VZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2UHbk6h", "display_url": "bit.ly/2UHbk6h"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}]}, "id": "1171217078025674754", "text": "RT @noticiaaldia: El suicidio en cifras mundiales: Una persona se suicida cada 40 segundos https://t.co/9I5VYgd6VZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171176293045592065"}], "author_id": "3120496767", "created_at": "2019-09-10T00:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171217078025674754"]}, {"id": "1171216767659778049", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "760138503657254912", "created_at": "2019-09-10T00:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216767659778049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171216715625226240", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171216265593217025"}], "author_id": "1131540961895571456", "created_at": "2019-09-10T00:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216715625226240"]}, {"id": "1171216499685699584", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "402735828", "created_at": "2019-09-10T00:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216499685699584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WrUrQKmpqy", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "24 Horas"}]}, "id": "1171216489334083584", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, dice la OMS | 24 Horas https://t.co/WrUrQKmpqy", "lang": "es", "author_id": "283734478", "created_at": "2019-09-10T00:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216489334083584"]}, {"id": "1171216488604295169", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "author_id": "313457999", "created_at": "2019-09-10T00:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216488604295169"]}, {"in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "id": "1171216415690559489", "text": "@ArytoTheHarina Neru: - se cruza de brazos y comienza a correr - Lo suicida va a aumentar y cuando no estes pendiente me veras en el infierno!..... O por otro lado quemando el bosque.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5535, "type": "Other", "normalized_text": "Neru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171215816567787520"}], "author_id": "956876925380825088", "created_at": "2019-09-10T00:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216415690559489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/u5KEAwuQqX", "expanded_url": "https://twitter.com/cabeludifogo/status/1171216330940387331/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5KEAwuQqX", "media_key": "3_1171216313659904000"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/u5KEAwuQqX", "expanded_url": "https://twitter.com/cabeludifogo/status/1171216330940387331/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5KEAwuQqX", "media_key": "3_1171216313680826368"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/u5KEAwuQqX", "expanded_url": "https://twitter.com/cabeludifogo/status/1171216330940387331/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5KEAwuQqX", "media_key": "3_1171216313680879616"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/pbTUmR0BtC", "expanded_url": "https://twitter.com/Rexbeca/status/1171173211939192833", "display_url": "twitter.com/Rexbeca/status\u2026"}]}, "id": "1171216330940387331", "text": "Eles com certeza pegaram toda a beleza na moral. Nao sei como a gente n se matou ainda. Affe amo voces. https://t.co/u5KEAwuQqX https://t.co/pbTUmR0BtC", "lang": "pt", "author_id": "341835926", "created_at": "2019-09-10T00:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216330940387331"]}, {"id": "1171216315333300224", "text": "RT @maximumneto: @lgalicia Desde 1982-1986 ya qued\u00f3 comprobado que apostarle a PEMEX a costa de la estabilidad macroecon\u00f3mica es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "LGalicia", "id": "1186705060098662401"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "PEMEX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171216204268281856"}], "author_id": "15460481", "created_at": "2019-09-10T00:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216315333300224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171216265593217025", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T00:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216265593217025"]}, {"in_reply_to_user_id": "225925013", "id": "1171216211427975168", "text": "@filipebarrost @folha @jairbolsonaro U\u00e9? E desde quando desejar a morte de algu\u00e9m \u00e9 crime? N\u00e3o foi o pr\u00f3prio Bolsonaro que disse que tinha de metralhar os petistas? Que a ditadura matou pouco? Que homenageou Pinochet?\n\nVai se preocupar com coisas importantes para o pa\u00eds, Filipe! Voc\u00ea parece nen\u00e9m chor\u00e3o!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.8901, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772172874440707"}], "author_id": "433690246", "created_at": "2019-09-10T00:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216211427975168"]}, {"in_reply_to_user_id": "15460481", "id": "1171216204268281856", "text": "@lgalicia Desde 1982-1986 ya qued\u00f3 comprobado que apostarle a PEMEX a costa de la estabilidad macroecon\u00f3mica es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LGalicia", "id": "1186705060098662401"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "PEMEX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171211802274721792"}], "author_id": "14610057", "created_at": "2019-09-10T00:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216204268281856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171216124379369478", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171214478156980224"}], "author_id": "2548127451", "created_at": "2019-09-10T00:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216124379369478"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "id": "1171215994058084352", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}], "author_id": "1081764474896506880", "created_at": "2019-09-10T00:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215994058084352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171215992216838145", "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n           **", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171212942643224576"}], "author_id": "1001451044310667264", "created_at": "2019-09-10T00:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215992216838145"]}, {"id": "1171215963255115783", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude13", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8411, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "925887503076380675", "created_at": "2019-09-10T00:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215963255115783"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171215847039361024", "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n           **", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171212942643224576"}], "author_id": "1095818235835006976", "created_at": "2019-09-10T00:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215847039361024"]}, {"id": "1171215834309681153", "text": "Bro Lu: b\u00e1 bro, que bom que agora tu bebe. Antes eu te oferecia um gole de Skol Beats e me sentia te convidando pra entrar num culto suicida. \n\nEra assim mesmo????????????????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "Lu"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "Skol Beats"}]}, "author_id": "102847273", "created_at": "2019-09-10T00:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215834309681153"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171215802013499392", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "author_id": "1252750046", "created_at": "2019-09-10T00:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215802013499392"]}, {"id": "1171215618487595008", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "1148916795983716352", "created_at": "2019-09-10T00:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215618487595008"]}, {"id": "1171215572006330369", "text": "RT @Salud_CZ3: #Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Puyo"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Pastaza"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "RadioAventura107"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147206847533056"}], "author_id": "882769309583519744", "created_at": "2019-09-10T00:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215572006330369"]}, {"id": "1171215466582425603", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "4845265193", "created_at": "2019-09-10T00:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215466582425603"]}, {"id": "1171215464594378753", "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}], "author_id": "772222904998256640", "created_at": "2019-09-10T00:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215464594378753"]}, {"id": "1171215308033576960", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "author_id": "151491277", "created_at": "2019-09-10T00:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215308033576960"]}, {"id": "1171215257483825152", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-09-10T00:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215257483825152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171215012515536901", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "124532346", "created_at": "2019-09-10T00:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215012515536901"]}, {"in_reply_to_user_id": "2785282860", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/awE44QAoFb", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860"}]}, "id": "1171214848425746432", "text": "@FunesCartagena \nHola buenas noches ,que pasa con esto https://t.co/awE44QAoFb", "lang": "es", "author_id": "1384976102", "created_at": "2019-09-10T00:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214848425746432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171214841908006912", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "181640870", "created_at": "2019-09-10T00:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214841908006912"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1171214785775591430", "text": "@A24COM No hay otro responsable que el propio suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171195622122283013"}], "author_id": "810542363185729536", "created_at": "2019-09-10T00:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214785775591430"]}, {"id": "1171214756709117952", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "867886447252123648", "created_at": "2019-09-10T00:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214756709117952"]}, {"id": "1171214555659284480", "text": "ou\u00e7o rap todo dia \u00e9 a minha ora\u00e7ao (salve salve rap)\nse nao fosse ele, eu n sei nao... hmmm\nera mais um perdido nessa ilusao q \u00e9 a vida\nputa dinheiro e droga, \u00e9 disso q os mlq gosta.. no mundo se abre as portas por causa de um sujo papel, a ganancia do din matou meu fiel...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 255, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "din"}]}, "author_id": "849275316610764800", "created_at": "2019-09-10T00:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214555659284480"]}, {"id": "1171214555097260034", "text": "Hahahahaha... \u00a1y graciosa! Tambi\u00e9n tienes un sentido del humor muy agudo...\n\n\u2014Aliraseth la est\u00e1 fascinando. Se pregunta Sarin qui\u00e9n ser\u00e1 aqu\u00ed la m\u00e1s suicida, si la que no sabe con qui\u00e9n est\u00e1 jugando o la que sabe lo que hay pero le importa un bledo.\u2014\n\n\u00bfTe molesta que &gt;", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Aliraseth"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "Sarin"}]}, "author_id": "899241615616872448", "created_at": "2019-09-10T00:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214555097260034"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171214478156980224", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T00:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214478156980224"]}, {"id": "1171214475564847104", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "48435496", "created_at": "2019-09-10T00:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214475564847104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/HAz7cs0mmT", "expanded_url": "https://twitter.com/taticomelli_/status/1170871510904528896", "display_url": "twitter.com/taticomelli_/s\u2026"}]}, "id": "1171214440332767232", "text": "Por suerte me suena toda la espalda cuando tiro el suicida en telas https://t.co/HAz7cs0mmT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170871510904528896"}], "author_id": "950262248454402048", "created_at": "2019-09-10T00:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214440332767232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1582987716", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3aY6nbUCMC", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}]}, "id": "1171214291384623104", "text": "https://t.co/3aY6nbUCMC", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171198664502579200"}], "author_id": "1582987716", "created_at": "2019-09-10T00:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214291384623104"]}, {"id": "1171214276067020800", "text": "En ves de apoyar al machito de Justin Bieber Bieber despu\u00e9s de declarar que era violento con sus parejas sentimentales, deber\u00edan apoyar a Jessie Nelson despu\u00e9s de declarar que casi se suicida por el cyberbullying que le hac\u00edan.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber Bieber"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Jessie Nelson"}]}, "author_id": "218138219", "created_at": "2019-09-10T00:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214276067020800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xkPJHg19uT", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZMuPjC", "display_url": "bit.ly/2ZMuPjC", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/estados/suicidio-tijuana-mujer-salta-edificio-video-redes/"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171214276037660672", "text": "Mujer se suicida al saltar del techo de un hotel en Tijuana: VIDEO https://t.co/xkPJHg19uT", "lang": "es", "author_id": "770384853594279936", "created_at": "2019-09-10T00:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214276037660672"]}, {"id": "1171214274833698817", "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-09-10T00:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214274833698817"]}, {"id": "1171214225047465985", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "4836030291", "created_at": "2019-09-10T00:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214225047465985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171214168852033536", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB htt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171205392807784448"}], "author_id": "1163953940892774401", "created_at": "2019-09-10T00:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214168852033536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/N6S7gSjX8q", "expanded_url": "https://www.noticiasmacae.com/geral/setembro-amarelo-projeto-me-ajude-a-viver-ajuda-a-prevenir-suicidios-em-macae", "display_url": "noticiasmacae.com/geral/setembro\u2026"}]}, "id": "1171214122333196290", "text": "Projeto me ajude a viver...\n\nEntre as alternativas, ao ver algu\u00e9m que esteja apresentando um comportamento suicida, conversar com a pessoa para que ela fale o que... https://t.co/N6S7gSjX8q", "lang": "pt", "author_id": "1264927830", "created_at": "2019-09-10T00:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214122333196290"]}, {"in_reply_to_user_id": "1099379517926330368", "id": "1171214095955222528", "text": "@_capsline eu acho legal que a sua parece mais sociavel andjdn o meu me segue pela casa toda e qnd eu nao to em casa ele se esconde no meu quarto e s\u00f3 sai qnd eu chego tb auhsusj \n\nele nunca matou inseto tb e ele &gt;odeia&lt; comida molhada (sache pate etc)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_capsline", "id": "1099379517926330368"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "andjdn"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "pate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171204028195311616"}], "author_id": "430885463", "created_at": "2019-09-10T00:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214095955222528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/W3ZbwXm6q9", "expanded_url": "https://is.gd/h8cm8P", "display_url": "is.gd/h8cm8P"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioQuePasa", "id": "160677621"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171214028464623616", "text": "RT @DiarioQuePasa: Seg\u00fan la OMS : Una persona se suicida cada 40 segundos en todo el mundo https://t.co/W3ZbwXm6q9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090286447157248"}], "author_id": "160677621", "created_at": "2019-09-10T00:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214028464623616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171213950249308161", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "182556079", "created_at": "2019-09-10T00:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213950249308161"]}, {"in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "id": "1171213904338391040", "text": "Quien se suicida o lo contempla desea dejar de sufrir, y el suicidio SI es prevenible y SI de puede evitar. \nInvito a que la gente deje de tener ese miedo a preguntarle a alguien m\u00e1s:\nHas pensado suicidarte?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213669331607554"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-10T00:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213904338391040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 69, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171213782493868032", "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171208688138428418"}], "author_id": "805521127124729857", "created_at": "2019-09-10T00:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213782493868032"]}, {"in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "id": "1171213669331607554", "text": "La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1 sufriendo tanto y que subjetivamente considera que ha agotado sus opciones y posibles soluciones (+)", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213410379472896"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-10T00:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213669331607554"]}, {"id": "1171213650813755392", "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}], "author_id": "119181816", "created_at": "2019-09-10T00:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213650813755392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/FKzYfy5Ag9", "expanded_url": "https://rpp.pe/mundo/actualidad/oms-informe-revela-que-cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-mundo-noticia-1218625", "display_url": "rpp.pe/mundo/actualid\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3849, "type": "Other", "normalized_text": "Rayos"}]}, "id": "1171213491635666944", "text": "Rayos https://t.co/FKzYfy5Ag9", "lang": "es", "author_id": "2994217881", "created_at": "2019-09-10T00:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213491635666944"]}, {"in_reply_to_user_id": "332569117", "id": "1171213487344889856", "text": "@kaduB777 Deus me livre cara kkkkkkkkkkkkkkkk  suicida", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213268016349184"}], "author_id": "109837709", "created_at": "2019-09-10T00:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213487344889856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/fcXfW678iO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2NcEqEAu_w/?igshid=1574nydygn4ef", "display_url": "instagram.com/p/B2NcEqEAu_w/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 150, "tag": "desenferrujandoamente"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 167, "probability": 0.7387, "type": "Other", "normalized_text": "Taiwan Hotel"}]}, "id": "1171213448874811392", "text": "Algo que nada nem ningu\u00e9m pode tirar de voc\u00ea, \u00e9 o conhecimento.\n\nSe a curiosidade matou o gato, pelo menos ele morreu sabendo!\n\n#desenferrujandoamente \ud83d\udcda em Taiwan Hotel https://t.co/fcXfW678iO", "lang": "pt", "author_id": "333171586", "created_at": "2019-09-10T00:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213448874811392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/dZzSTnd3S5", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1171201726210355201", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "id": "1171213378133647364", "text": "sin estar atada jajajaja re suicida https://t.co/dZzSTnd3S5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171201726210355201"}], "author_id": "959522853354983424", "created_at": "2019-09-10T00:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213378133647364"]}, {"in_reply_to_user_id": "756168728815935488", "id": "1171213203453464578", "text": "@manueljflores03 Polo se suicida en la piscina", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manueljflores03", "id": "756168728815935488"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Polo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171212134287597571"}], "author_id": "1027707775403675648", "created_at": "2019-09-10T00:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213203453464578"]}, {"id": "1171213139116986369", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "3388277399", "created_at": "2019-09-10T00:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213139116986369"]}, {"id": "1171212985907503104", "text": "\u00c9 t\u00e3o merda saber que algu\u00e9m que voc\u00ea conhece se suicidou, voc\u00ea continua sua vida normalmente mas ainda h\u00e1 aquele sentimento que te deixa triste, hoje o dia est\u00e1 t\u00e3o sem gra\u00e7a", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "lang": "pt", "author_id": "2255404700", "created_at": "2019-09-10T00:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212985907503104"]}, {"id": "1171212959982456834", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2848716010", "created_at": "2019-09-10T00:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212959982456834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171212942643224576", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n           **", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-10T00:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212942643224576"]}, {"id": "1171212905204912130", "text": "RT @EAraujo1983: @jornalodia Responda se for capaz: quem matou esse menino?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EAraujo1983", "id": "158081536"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206124483334145"}], "author_id": "1158533111652769793", "created_at": "2019-09-10T00:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212905204912130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171212691823874049", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171209424918200322"}], "author_id": "608349702", "created_at": "2019-09-10T00:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212691823874049"]}, {"id": "1171212627269341184", "text": "No teme a la muerte el que vive como suicida", "lang": "es", "author_id": "887389644", "created_at": "2019-09-10T00:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212627269341184"]}, {"id": "1171212578602835968", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "936054536900366342", "created_at": "2019-09-10T00:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212578602835968"]}, {"id": "1171212486290415617", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "380241479", "created_at": "2019-09-10T00:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212486290415617"]}, {"id": "1171212461124521985", "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "author_id": "928411362446987267", "created_at": "2019-09-10T00:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212461124521985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171212437359669248", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2753018447", "created_at": "2019-09-10T00:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212437359669248"]}, {"in_reply_to_user_id": "1135539385284407298", "id": "1171212348318785536", "text": "entre o plot do mamede com alzheimer e o de rania se entregando por matar aziz sendo que quem matou foi a camila, e a camila ir l\u00e1 falar com a m\u00e3e dela que vai contar a verdade, td isso com td mundo chorando bastante, eu tb t\u00f4 a um passo de chorar \ud83d\ude22", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "mamede"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4603, "type": "Person", "normalized_text": "rania"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171211812085407744"}], "author_id": "1135539385284407298", "created_at": "2019-09-10T00:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212348318785536"]}, {"in_reply_to_user_id": "584385737", "id": "1171212262960447488", "text": "@trassssh minha suicida \ud83e\udd17\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171210632164761600"}], "author_id": "2693491864", "created_at": "2019-09-10T00:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212262960447488"]}, {"in_reply_to_user_id": "947927167136075776", "id": "1171211950002442240", "text": "@_Alexislencinas De que te sirve hablarle de muerte a un suicida (?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Alexislencinas", "id": "947927167136075776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171210621741916160"}], "author_id": "312827982", "created_at": "2019-09-10T00:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211950002442240"]}, {"in_reply_to_user_id": "429837346", "id": "1171211905916182528", "text": "@SharonPalacio Si no le responden se suicida, metanle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sharonpalacio", "id": "429837346"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171211771660685312"}], "author_id": "355226144", "created_at": "2019-09-10T00:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211905916182528"]}, {"in_reply_to_user_id": "1154728961458487296", "id": "1171211885682864128", "text": "@StefannyPapaia2 Sou espirita. Uma aborteira contrai divida pior que um homicida ou um suicida. Esse pessoal n\u00e3o sabe no que est\u00e1 se metendo.", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171206991945093120"}], "author_id": "596882683", "created_at": "2019-09-10T00:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211885682864128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nwfbI7xXvx", "expanded_url": "https://curiouscat.me/cleinhadamasce3/post/974077577?t=1568073632", "display_url": "curiouscat.me/cleinhadamasce\u2026"}]}, "id": "1171211818792079362", "text": "Kkk cuidado!! Dizem que a curiosidade matou a gata\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a.     Ei psiu!!\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc42 Pode ficar tranquila se depender de mim vc\u2026 \u2014 \ud83e\udd23 https://t.co/nwfbI7xXvx", "lang": "pt", "author_id": "758839522029293568", "created_at": "2019-09-10T00:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211818792079362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/m66wFkw1ph", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12x0", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12x0"}]}, "id": "1171211686268661760", "text": "Estas son las cifras del suicidio.\nhttps://t.co/m66wFkw1ph", "lang": "es", "author_id": "95257207", "created_at": "2019-09-10T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211686268661760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/oqzD4qmJHU", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/polic%C3%ADa-de-holanda-asesina-integrantes-de-su-familia-y-luego-se-suicida", "display_url": "diariodemexico.com/polic%C3%ADa-d\u2026"}]}, "id": "1171211685501100032", "text": "Este asesinato dej\u00f3 tres muertos, entre ellos el agresor, y un herido. Las autoridades iniciaron las investigaciones del caso y descartaron que haya tenido implicaciones terroristas.\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83d\ude1f\ud83d\ude94\n\nhttps://t.co/oqzD4qmJHU", "lang": "es", "author_id": "98670246", "created_at": "2019-09-10T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211685501100032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/O6DLVnpKQ7", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-12x0", "display_url": "wp.me/p4HSQj-12x0"}]}, "id": "1171211684184121345", "text": "Estas son las cifras del suicidio.\nhttps://t.co/O6DLVnpKQ7", "lang": "es", "author_id": "2416284834", "created_at": "2019-09-10T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211684184121345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171211601170620417", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "624680593", "created_at": "2019-09-09T23:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211601170620417"]}, {"id": "1171211599899701248", "text": "RT @DiarioTalCual: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "TalCual"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 108, "end": 126, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171207917430857729"}], "author_id": "1183901124", "created_at": "2019-09-09T23:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211599899701248"]}, {"id": "1171211544195162112", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "author_id": "2366387185", "created_at": "2019-09-09T23:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211544195162112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171211510049398784", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "2892187163", "created_at": "2019-09-09T23:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211510049398784"]}, {"in_reply_to_user_id": "925512004584050688", "id": "1171211500188590082", "text": "@KonohaUniverse morte do 1\u00b0 hokage mano. o cara saiu de boa de uma treta com o madara mas mesmo assim morreu jovem pq voltou jovem no E T (se tivesse morrido pela idade teria voltado velho como o 3\u00b0) ent\u00e3o que disgra\u00e7a matou ele? se fosse no br era virose certeza", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KonohaUniverse", "id": "925512004584050688"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "madara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171189291701215233"}], "author_id": "1104960471608840192", "created_at": "2019-09-09T23:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211500188590082"]}, {"id": "1171211481192570880", "text": "RT @aosdeke: EU IA AMAR se os olhos da Daisy Brilhassem assim toda vez que ela fizesse muita for\u00e7a nos seus poderes, igual matou os morcego\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aosdeke", "id": "1181347501091233792"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy Brilhassem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171079917083213824"}], "author_id": "906186133339549696", "created_at": "2019-09-09T23:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211481192570880"]}, {"id": "1171211462011957249", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida eh o mais belo que h\u00e1 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d pois ele mataria por ela \ud83d\ude14\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b e ela morreria por ele \u2620\ufe0f\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "author_id": "1125796749853982720", "created_at": "2019-09-09T23:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211462011957249"]}, {"id": "1171211449164808192", "text": "Esquadr\u00e3o suicida e muito ruim pqp skkkkk pq eu perdi 2 horas da minha vida assistindo essa bosta \nO CORINGA DO LETO S\u00d3 PODE SER UMA PIADA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "LETO"}]}, "author_id": "950853840168996870", "created_at": "2019-09-09T23:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211449164808192"]}, {"id": "1171211395603542017", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "author_id": "784407225771053056", "created_at": "2019-09-09T23:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211395603542017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/mFSsp9I0zb", "expanded_url": "https://www.diarioevolucion.com.mx/necesaria-atencion-ante-tendencia-suicida/", "display_url": "diarioevolucion.com.mx/necesaria-aten\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/EyRi5MM1Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/EvolucionDiario/status/1171211393867177984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EyRi5MM1Ug", "media_key": "3_1171211392365539328"}]}, "id": "1171211393867177984", "text": "Necesaria atenci\u00f3n ante tendencia\u00a0suicida https://t.co/mFSsp9I0zb https://t.co/EyRi5MM1Ug", "lang": "es", "author_id": "2851848329", "created_at": "2019-09-09T23:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211393867177984"]}, {"id": "1171211313793699846", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "author_id": "241693676", "created_at": "2019-09-09T23:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211313793699846"]}, {"in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "id": "1171211182407061504", "text": "@QuiqueBardelli La escopeta de dos ca\u00f1ones fue utilizada desde su fundaci\u00f3n, su lider fundador y el cobarde suicida fueron expertos en su manejo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171195898598232064"}], "author_id": "946194522656202758", "created_at": "2019-09-09T23:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211182407061504"]}, {"id": "1171211078233198593", "text": "T\u00f4 achando que algu\u00e9m se matou ou morreu antes de pagar pelos seus \"pecados\" e eu t\u00f4 pagando pelos \"pecados\" dele, pq n \u00e9 poss\u00edvel que eu tenha feito tanta merda pra merecer essas coisas", "lang": "pt", "author_id": "1034582756263649282", "created_at": "2019-09-09T23:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211078233198593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171210987120353280", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1005946889706098688", "created_at": "2019-09-09T23:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210987120353280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lithA7Akk6", "expanded_url": "http://bit.ly/2diNiwd", "display_url": "bit.ly/2diNiwd"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.512, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1171210824955961345", "text": "[VIDEO] Un bombero de Madrid se juega la vida para salvar a un suicida. https://t.co/lithA7Akk6", "lang": "es", "author_id": "1300848439", "created_at": "2019-09-09T23:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210824955961345"]}, {"id": "1171210809193766914", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "980799171480387584", "created_at": "2019-09-09T23:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210809193766914"]}, {"id": "1171210802721894400", "text": "RT @khawnny: Gente, algu\u00e9m me ajuda!\n\na minha amiga, acho que ela se matou,\nestou recebendo mensagens de incerteza!\nMeu Deus\ud83d\ude13\ud83d\ude13", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "khawnny", "id": "1162796498117173248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171210063157125121"}], "author_id": "1162796498117173248", "created_at": "2019-09-09T23:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210802721894400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 69, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171210745255739393", "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171208688138428418"}], "author_id": "241927453", "created_at": "2019-09-09T23:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210745255739393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171210658228183040", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB htt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171205392807784448"}], "author_id": "745842302", "created_at": "2019-09-09T23:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210658228183040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171210652448432128", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171209424918200322"}], "author_id": "1171203119662940160", "created_at": "2019-09-09T23:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210652448432128"]}, {"id": "1171210389863817216", "text": "Amor m\u00edo, \u00bfqu\u00e9 me has hecho?\nAmor m\u00edo amor m\u00edo\nDiab\u00f3lico y lun\u00e1ticooo\nQue poder ejerce sobre m\u00ed\nQue hasta suicida soy por ti\n\n(Y una de pendex la cantaba apasionada a los 8 a\u00f1os sin cachar su brigidez)", "lang": "es", "author_id": "73227073", "created_at": "2019-09-09T23:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210389863817216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 69, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171210307945082880", "text": "RT @Ambitocom: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171208688138428418"}], "author_id": "1159473143204982785", "created_at": "2019-09-09T23:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210307945082880"]}, {"id": "1171210273715363840", "text": "Yoonkook au \u2013 dear assassin\n\nonde Jungkook, o maior assassino da atualidade que se esconde atr\u00e1s de uma m\u00e1scara de coelho, acaba se apaixonando por uma de suas v\u00edtimas.\n\nou\n\nonde Yoongi seria a pr\u00f3xima v\u00edtima de Jungkook por\u00e9m o assassino n\u00e3o lhe matou, apenas mandou-o correr", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Yoonkook"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "author_id": "1107073305385811970", "created_at": "2019-09-09T23:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210273715363840"]}, {"in_reply_to_user_id": "119431745", "id": "1171210254769631232", "text": "@SectorMovilidad Quien tiene la culpa el.del punto ciego o el.suicida que se mete donde no lo ven?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SectorMovilidad", "id": "119431745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171176088246136832"}], "author_id": "1158920112625389568", "created_at": "2019-09-09T23:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210254769631232"]}, {"id": "1171210217251639296", "text": "Bue re suicida estoy jajajajajaajja", "lang": "es", "author_id": "1096102662", "created_at": "2019-09-09T23:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210217251639296"]}, {"id": "1171210185353945096", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1042370584309637120", "created_at": "2019-09-09T23:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210185353945096"]}, {"id": "1171210101845364736", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "782615629102592000", "created_at": "2019-09-09T23:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210101845364736"]}, {"id": "1171210098653519873", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "124332017", "created_at": "2019-09-09T23:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210098653519873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171210068299264000", "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB htt\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171205392807784448"}], "author_id": "274813664", "created_at": "2019-09-09T23:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210068299264000"]}, {"id": "1171210063157125121", "text": "Gente, algu\u00e9m me ajuda!\n\na minha amiga, acho que ela se matou,\nestou recebendo mensagens de incerteza!\nMeu Deus\ud83d\ude13\ud83d\ude13", "lang": "pt", "author_id": "1162796498117173248", "created_at": "2019-09-09T23:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210063157125121"]}, {"in_reply_to_user_id": "1016025004381700096", "id": "1171210031838257153", "text": "Cara ainda teve cara de pal de perguntar se eu queria carona e meu n\u00famero, mano me matou de medo, a\u00ed fala \u201cte assustei?\u201d \u00d3bvio n\u00e9", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171209835704139777"}], "author_id": "1016025004381700096", "created_at": "2019-09-09T23:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210031838257153"]}, {"id": "1171209967925227520", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "883286911", "created_at": "2019-09-09T23:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209967925227520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171209960916692992", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171209424918200322"}], "author_id": "331285791", "created_at": "2019-09-09T23:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209960916692992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "id": "1171209929534971904", "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "721459407461224448", "created_at": "2019-09-09T23:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209929534971904"]}, {"in_reply_to_user_id": "745398214115876864", "id": "1171209883305349122", "text": "@BielWilliansSFC @omelete 3 Oscars t\u00e9cnicos? At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida tem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171201570555486210"}], "author_id": "1166027489019383808", "created_at": "2019-09-09T23:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209883305349122"]}, {"in_reply_to_user_id": "108197964", "id": "1171209877085216769", "text": "@NandaGoncalves_ Voc\u00ea n\u00e3o me matou ent\u00e3o t\u00e1 ok hahahahahahahha n\u00e3o se brinca com isso n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NandaGoncalves_", "id": "108197964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171208306439991303"}], "author_id": "40288932", "created_at": "2019-09-09T23:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209877085216769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/w7wrG0QXvZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAKwqs", "display_url": "bit.ly/2kAKwqs"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/eVBXTkvzDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodigitalgt/status/1171204889558470656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eVBXTkvzDZ", "media_key": "3_1171179812695826433"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diariodigitalgt", "id": "2305762495"}]}, "id": "1171209796265095169", "text": "RT @diariodigitalgt: Una persona se suicida cada 40 segundos.\n\nLas impactantes cifras\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/w7wrG0QXvZ https://t.co/eVBXTkvzDZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171204889558470656"}], "author_id": "369918207", "created_at": "2019-09-09T23:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209796265095169"]}, {"id": "1171209782130352129", "text": "Justo anoche ve\u00edamos un paciente con depresi\u00f3n mayor e ideaci\u00f3n suicida estructurada. La salud mental no se toma a la ligera. De m\u00e9dicos o pacientes hay que buscar ayuda y brindarla lo mejor posible. No trates de resolverlo solo, no est\u00e1s solo.", "lang": "es", "author_id": "447414112", "created_at": "2019-09-09T23:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209782130352129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7006, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171209778347020288", "text": "RT @CNNChile: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118898206445569"}], "author_id": "2426217918", "created_at": "2019-09-09T23:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209778347020288"]}, {"id": "1171209655885979648", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3153863107", "created_at": "2019-09-09T23:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209655885979648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/VlxQ1Ny0Ik", "expanded_url": "https://twitter.com/xxRecicle/status/1171209036659855360", "display_url": "twitter.com/xxRecicle/stat\u2026"}]}, "id": "1171209637208743939", "text": "Pero ojo que tener una tendencia a la iniciativa suicida no es sin\u00f3nimo de que quiera suicidarse.\n\nIGUAL LE CHOCA LOS CINCO, OBVIO. https://t.co/VlxQ1Ny0Ik", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171209036659855360"}], "author_id": "812526039712800768", "created_at": "2019-09-09T23:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209637208743939"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/2ROG6vMEbg", "expanded_url": "https://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscalismo-suicida.html#.XXblj_Nc6W4.twitter", "display_url": "souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "FISCALISMO"}]}, "id": "1171209609115262978", "text": "FISCALISMO SUICIDA https://t.co/2ROG6vMEbg", "lang": "es", "author_id": "28063831", "created_at": "2019-09-09T23:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209609115262978"]}, {"in_reply_to_user_id": "829095400984420353", "id": "1171209588697382913", "text": "@fakefox11 a galera que estuda criminologia t\u00e1 se indagando se o Guilherme Taucci, um dos autores do \"massacre\" de Suzano, se suicidou mesmo ou foi baleado pela pol\u00edcia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fakefox11", "id": "1475560837565796366"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 80, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Taucci"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4351, "type": "Place", "normalized_text": "Suzano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171209026757156867"}], "author_id": "1005996026120015872", "created_at": "2019-09-09T23:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209588697382913"]}, {"id": "1171209580153622528", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1045420330498633731", "created_at": "2019-09-09T23:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209580153622528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171209424918200322", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209424918200322"]}, {"id": "1171209347935981568", "text": "O Clint matou muita gente ruim quando era Ronin, algu\u00e9m precisa querer se vingar EU PASSO O ENDERE\u00c7O DA FAZENDA", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Ronin"}]}, "author_id": "18637731", "created_at": "2019-09-09T23:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209347935981568"]}, {"id": "1171209332266020864", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "784088284750344192", "created_at": "2019-09-09T23:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209332266020864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EiRzfFtqKh", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "id": "1171209233347600386", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/EiRzfFtqKh", "lang": "es", "author_id": "84716457", "created_at": "2019-09-09T23:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209233347600386"]}, {"id": "1171209100199432193", "text": "Se uma professora concursada fala: \" o big bang que matou os dinossauros..\" percebemos que n\u00e3o precisamos estudar pra ter diploma", "lang": "pt", "author_id": "3548445563", "created_at": "2019-09-09T23:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209100199432193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171209037909770243", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "985400924809191424", "created_at": "2019-09-09T23:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209037909770243"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yPSDjo9PiH", "expanded_url": "http://r7.com/MPl_", "display_url": "r7.com/MPl_"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 125, "tag": "R7"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 139, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "R7 Internacional"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.4111, "type": "Other", "normalized_text": "R7"}]}, "id": "1171208943265353728", "text": "Policial mata seus dois filhos e se suicida na Holanda, diz pol\u00edcia - Not\u00edcias - R7 Internacional https://t.co/yPSDjo9PiH #R7 via @portalr7", "lang": "pt", "author_id": "777263560854503424", "created_at": "2019-09-09T23:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208943265353728"]}, {"id": "1171208942145417217", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "104584246", "created_at": "2019-09-09T23:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208942145417217"]}, {"id": "1171208939813449734", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1257008706", "created_at": "2019-09-09T23:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208939813449734"]}, {"id": "1171208937657552896", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "author_id": "160960396", "created_at": "2019-09-09T23:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208937657552896"]}, {"id": "1171208847941427202", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "757288016834621441", "created_at": "2019-09-09T23:48:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208847941427202"]}, {"id": "1171208792832389120", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "779431321433149440", "created_at": "2019-09-09T23:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208792832389120"]}, {"in_reply_to_user_id": "163055343", "id": "1171208698502492161", "text": "@autopolitics @anitaskywalker Y lo del tema Maldonado debe ser bien aclarado. Por suerte la justicia reabri\u00f3 la causa. Hay que saber si el tipo se escapaba de alguien o si era un simple suicida. Esto es as\u00ed en el caso Maldonado y en cualquier caso similar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "autopolitics", "id": "163055343"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "anitaskywalker", "id": "66747783"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171207357516394496"}], "author_id": "153506617", "created_at": "2019-09-09T23:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208698502492161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171208688138428418", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-09T23:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208688138428418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171208661584228352", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171207172816080896"}], "author_id": "987337089577570304", "created_at": "2019-09-09T23:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208661584228352"]}, {"id": "1171208590771785728", "text": "Hj uma menina de apenas 15 anos tirou a pr\u00f3pria vida. Eu a conheci quando ela era crian\u00e7a, e mesmo n\u00e3o tendo contato, senti uma enorme tristeza quando soube.", "lang": "pt", "author_id": "61360575", "created_at": "2019-09-09T23:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208590771785728"]}, {"id": "1171208584379752450", "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "author_id": "1151635823965720576", "created_at": "2019-09-09T23:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208584379752450"]}, {"id": "1171208459150352385", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "author_id": "2948648888", "created_at": "2019-09-09T23:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208459150352385"]}, {"id": "1171208404737634304", "text": "Eu n\u00e3o lembrava que o Puck de Glee se matou, eu via o Finn e ficava m\u00f3 triste pq sabia que ele n\u00e3o tava mais vivo... Mas n\u00e3o lembrava do puck tbm", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Puck"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}]}, "author_id": "56878905", "created_at": "2019-09-09T23:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208404737634304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4RHmPZITOA", "expanded_url": "http://www.imparcialrd.do/2019/09/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta.html", "display_url": "imparcialrd.do/2019/09/una-pe\u2026"}]}, "id": "1171208279646711808", "text": "ImparcialRD: Una persona se suicida cada cuarenta segundos en el Mundo: https://t.co/4RHmPZITOA", "lang": "es", "author_id": "962515492706627584", "created_at": "2019-09-09T23:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208279646711808"]}, {"id": "1171208267579764736", "text": "se o guzman n\u00e3o descobrir que matou a irm\u00e3 dele at\u00e9 o final dessa temporada eu desisto dessa podrid\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5791, "type": "Person", "normalized_text": "guzman"}]}, "author_id": "707005141480828928", "created_at": "2019-09-09T23:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208267579764736"]}, {"id": "1171208178777935872", "text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}], "author_id": "482044859", "created_at": "2019-09-09T23:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208178777935872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xkOGqhJqjL", "expanded_url": "http://edcicero.com.br/2019/09/09/professores-serao-treinados-para-identificar-alunos-com-comportamento-suicida/", "display_url": "edcicero.com.br/2019/09/09/pro\u2026"}]}, "id": "1171208097580216320", "text": "Professores ser\u00e3o treinados para identificar alunos com comportamento suicida https://t.co/xkOGqhJqjL", "lang": "pt", "author_id": "438258089", "created_at": "2019-09-09T23:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208097580216320"]}, {"in_reply_to_user_id": "745398214115876864", "id": "1171208027325771777", "text": "@BielWilliansSFC @omelete Esquadr\u00e3o suicida ganhou oscar...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171203307089596422"}], "author_id": "836608384099106816", "created_at": "2019-09-09T23:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208027325771777"]}, {"id": "1171207962708385794", "text": "que har\u00e1 el escuadron suicida?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4314, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "author_id": "3149668599", "created_at": "2019-09-09T23:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207962708385794"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/l3yTxWFJpd", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171207917430857729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l3yTxWFJpd", "media_key": "3_1171207915719614464"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "id": "1171207917430857729", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/l3yTxWFJpd", "lang": "es", "author_id": "147589125", "created_at": "2019-09-09T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207917430857729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171207909323214851", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n        ..,", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T23:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207909323214851"]}, {"in_reply_to_user_id": "174221548", "id": "1171207785893236736", "text": "@DanielIngaramo Antes de que lo haga la C\u00e1mpora la suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielIngaramo", "id": "174221548"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1mpora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171038189601153027"}], "author_id": "1360366710", "created_at": "2019-09-09T23:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207785893236736"]}, {"id": "1171207781652869120", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "59657949", "created_at": "2019-09-09T23:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207781652869120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171207770516938758", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171207172816080896"}], "author_id": "206738604", "created_at": "2019-09-09T23:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207770516938758"]}, {"id": "1171207730142633985", "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "author_id": "310339730", "created_at": "2019-09-09T23:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207730142633985"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042889127069474822", "id": "1171207616342757379", "text": "@Kal39332641 @xP3dr0x47 @opeixuxa @lucasberti \"Stalin matou foi pouco\" isso pode te incomodar mas n\u00e3o quer dizer que estou certo pq vc se doeu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kal39332641", "id": "1042889127069474822"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "xP3dr0x47", "id": "988967569691463680"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "opeixuxa", "id": "921770924"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171206051913510918"}], "author_id": "767091459313065984", "created_at": "2019-09-09T23:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207616342757379"]}, {"id": "1171207614417555456", "text": "RT @jornalextra: Policial \u00e9 expulso da corpora\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assistir a v\u00eddeos pornogr\u00e1ficos em casa de adolescente que tirou a pr\u00f3pria vida na I\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206913419182080"}], "author_id": "937053894592618498", "created_at": "2019-09-09T23:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207614417555456"]}, {"id": "1171207587783684097", "text": "&lt;--- tendencias a la iniciativa suicida.", "lang": "es", "author_id": "812526039712800768", "created_at": "2019-09-09T23:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207587783684097"]}, {"id": "1171207542053228544", "text": "RT @jornalextra: Policial \u00e9 expulso da corpora\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assistir a v\u00eddeos pornogr\u00e1ficos em casa de adolescente que tirou a pr\u00f3pria vida na I\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206913419182080"}], "author_id": "2713178714", "created_at": "2019-09-09T23:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207542053228544"]}, {"id": "1171207522113511424", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "614841066", "created_at": "2019-09-09T23:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207522113511424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171207172816080896", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207172816080896"]}, {"id": "1171207160010858501", "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "author_id": "80655095", "created_at": "2019-09-09T23:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207160010858501"]}, {"id": "1171207116125855745", "text": "RT @jornalextra: Policial \u00e9 expulso da corpora\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assistir a v\u00eddeos pornogr\u00e1ficos em casa de adolescente que tirou a pr\u00f3pria vida na I\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206913419182080"}], "author_id": "2395001541", "created_at": "2019-09-09T23:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207116125855745"]}, {"in_reply_to_user_id": "1077516119597109248", "id": "1171207107754037250", "text": "@Tomy_Martin_ fa re suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tomy_Martin_", "id": "1077516119597109248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171206616479387649"}], "author_id": "939507028439027712", "created_at": "2019-09-09T23:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207107754037250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171207091366838272", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "author_id": "930887768456167424", "created_at": "2019-09-09T23:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207091366838272"]}, {"id": "1171207085188628480", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "1169407408415920128", "created_at": "2019-09-09T23:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207085188628480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bNFrYnJKVd", "expanded_url": "http://ow.ly/13z750w3viS", "display_url": "ow.ly/13z750w3viS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171207085054464000", "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/bNFrYnJKVd https://t.co/yoiDRazh\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171204155991613440"}], "author_id": "61653995", "created_at": "2019-09-09T23:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207085054464000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "id": "1171207079790596096", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}], "author_id": "734804252019838981", "created_at": "2019-09-09T23:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207079790596096"]}, {"id": "1171207066033283078", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "705546914977157120", "created_at": "2019-09-09T23:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207066033283078"]}, {"id": "1171207028003483649", "text": "Meu amigo se suicidou e eu nem sei o que sentir", "lang": "pt", "author_id": "3207063604", "created_at": "2019-09-09T23:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207028003483649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/yjqFTS8Qdq", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_/status/1170982781956042752", "display_url": "twitter.com/banguaovivo_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "id": "1171207023742136322", "text": "uma mulher se suicidou em Bel\u00e9m e os cara fica querendo gra\u00e7a com isso, eu n\u00e3o sei oq \u00e9 pior se \u00e9 o(a) dono(a) dessa p\u00e1gina ou as pessoas que favoritam isso e d\u00e3o rt https://t.co/yjqFTS8Qdq", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170982781956042752"}], "author_id": "1132524194028236801", "created_at": "2019-09-09T23:41:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207023742136322"]}, {"id": "1171206978145783813", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "251606989", "created_at": "2019-09-09T23:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206978145783813"]}, {"id": "1171206973578260480", "text": "RT @teatromercado: \u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edcula\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171107246354206723"}], "author_id": "942014706", "created_at": "2019-09-09T23:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206973578260480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "id": "1171206953793724422", "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "lang": "es", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/96FYusy5mv", "expanded_url": "https://glo.bo/2Neva87", "display_url": "glo.bo/2Neva87"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/olIRERpRJs", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1171206913419182080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olIRERpRJs", "media_key": "3_1171206911833718784"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "id": "1171206913419182080", "text": "Policial \u00e9 expulso da corpora\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assistir a v\u00eddeos pornogr\u00e1ficos em casa de adolescente que tirou a pr\u00f3pria vida na Inglaterra https://t.co/96FYusy5mv https://t.co/olIRERpRJs", "lang": "pt", "author_id": "24802340", "created_at": "2019-09-09T23:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206913419182080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/dxpihdcy0R", "expanded_url": "https://www.elsoldetijuana.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "elsoldetijuana.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}]}, "id": "1171206661815582720", "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio\n\n\u26a0 Uruguay, Estados Unidos y El Salvador son algunos de los pa\u00edses con mayor \u00edndice del suicidio; el f\u00e1cil acceso a las armas es un factor determinante\n\nhttps://t.co/dxpihdcy0R", "lang": "es", "author_id": "2486013314", "created_at": "2019-09-09T23:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206661815582720"]}, {"id": "1171206612922654721", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "3307577698", "created_at": "2019-09-09T23:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206612922654721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171206558463795200", "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "author_id": "959884200726933506", "created_at": "2019-09-09T23:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206558463795200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/uM6DnOIbW7", "expanded_url": "https://twitter.com/nicazulyblanco/status/1171206298949619713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uM6DnOIbW7", "media_key": "3_1171206294268796928"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "JOS\u00c9 EDMUNDO MENDEZ"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7848, "type": "Place", "normalized_text": "SIUNA"}, {"start": 133, "end": 150, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "Operaci\u00f3n Limpieza"}]}, "id": "1171206298949619713", "text": "SE SUICIDA JEFE PARAMILITAR \nJOS\u00c9 EDMUNDO MENDEZ OSORIO, reconocido Paramilitar sandinsita, falleci\u00f3 ayer en SIUNA, donde dirigi\u00f3 la Operaci\u00f3n Limpieza\nSe suicid\u00f3 de un disparo en la cabeza https://t.co/uM6DnOIbW7", "lang": "es", "author_id": "1169290694864834561", "created_at": "2019-09-09T23:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206298949619713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mxc91MkV4v", "expanded_url": "https://twitter.com/69PacoJones/status/1171206176970825728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxc91MkV4v", "media_key": "3_1171206175330918406"}]}, "id": "1171206176970825728", "text": "Abajo, la gente comienza a arremolinarse para ver caer a la suicida y sobre todo para disfrutar del cuerpo de la rusa. Son pocos los que realmente se preocupan por su vida. https://t.co/mxc91MkV4v", "lang": "es", "author_id": "262479199", "created_at": "2019-09-09T23:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206176970825728"]}, {"in_reply_to_user_id": "17675497", "id": "1171206124483334145", "text": "@jornalodia Responda se for capaz: quem matou esse menino?", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171124072442408967"}], "author_id": "158081536", "created_at": "2019-09-09T23:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206124483334145"]}, {"id": "1171206097060978688", "text": "Nossa mas essa segunda temporada de Elite vai se arrastar todinha e n\u00e3o v\u00e3o descobrir que o Polo matou a menina????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7014, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "author_id": "47974657", "created_at": "2019-09-09T23:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206097060978688"]}, {"id": "1171206078043963393", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "455369812", "created_at": "2019-09-09T23:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206078043963393"]}, {"id": "1171206075414142976", "text": "Hoje no trabalho atendi uma paciente, reparei q estava mt mal, n\u00e3o sabia se estava doente ou outra coisa, Mas ao ler o nome dela, lembrei que agendei a consulta pra ela, Pois fazia dias que o filho dela suicidou, fiquei triste o dia todo p\u00f3 ela, q Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o dela!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 251, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1069275338889412608", "created_at": "2019-09-09T23:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206075414142976"]}, {"id": "1171205977863053313", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2429144979", "created_at": "2019-09-09T23:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205977863053313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/yVLSz3SD43", "expanded_url": "https://twitter.com/OmfgitsLydia/status/1170630458050338816", "display_url": "twitter.com/OmfgitsLydia/s\u2026"}]}, "id": "1171205830080962561", "text": "Jaja q dec\u00eda la chabona\nEstad\u00edsticamente es m\u00e1s com\u00fan que un depresivo o suicida AVISE cuando se siente mal o que lo de a entender, pero que la sociedad lo minimice a que no diga nada de nada https://t.co/yVLSz3SD43", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170630458050338816"}], "author_id": "774997073053769728", "created_at": "2019-09-09T23:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205830080962561"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/yQxnTzoSsL", "expanded_url": "https://curiouscat.me/raianagameplays/post/975917607?t=1568072182", "display_url": "curiouscat.me/raianagameplay\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "id": "1171205738263404544", "text": "Prefere passar o carnaval bebendo e namorando ou solteira, bebendo e beijando? (se tu escolher a segunda, tomara\u2026 \u2014 solteira, bebendo e beijando por\u00e9m se tu n queria que eu escolhesse pq deu a op\u00e7\u00e3o? dai matou dai https://t.co/yQxnTzoSsL", "lang": "pt", "author_id": "892409447766777856", "created_at": "2019-09-09T23:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205738263404544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UoZ3c8KypJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAKwqs", "display_url": "bit.ly/2kAKwqs"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FTsPb31t56", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapodergt/status/1171205645057626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTsPb31t56", "media_key": "3_1171179925665177600"}]}, "id": "1171205645057626112", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos.\n\nLas impactantes cifras\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/UoZ3c8KypJ https://t.co/FTsPb31t56", "lang": "es", "author_id": "1246722607", "created_at": "2019-09-09T23:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205645057626112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/n9NM52LGy2", "expanded_url": "http://www.mipuntodevista.com.mx/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "mipuntodevista.com.mx/una-persona-se\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Oj67ql7f93", "expanded_url": "https://twitter.com/mipuntodevistaa/status/1171205622852964356/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oj67ql7f93", "media_key": "3_1171205621229768706"}]}, "id": "1171205622852964356", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta\u00a0segundos https://t.co/n9NM52LGy2 https://t.co/Oj67ql7f93", "lang": "es", "author_id": "125420995", "created_at": "2019-09-09T23:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205622852964356"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171205569220362242", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "author_id": "1102531890404298753", "created_at": "2019-09-09T23:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205569220362242"]}, {"id": "1171205559451668480", "text": "No teme a la muerte quien vive como suicida.", "lang": "es", "author_id": "379950990", "created_at": "2019-09-09T23:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205559451668480"]}, {"id": "1171205503306874880", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "962031478954606594", "created_at": "2019-09-09T23:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205503306874880"]}, {"id": "1171205444884414464", "text": "Mi h\u00edgado dice que una gota m\u00e1s de alcohol en mi vida y se suicida. No doy m\u00e1s \ud83e\udd22\ud83e\udd22", "lang": "es", "author_id": "412322734", "created_at": "2019-09-09T23:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205444884414464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0ex54mjEuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171205392807784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ex54mjEuZ", "media_key": "3_1171198253112557569"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171205392807784448", "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/0ex54mjEuZ", "lang": "es", "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-09T23:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205392807784448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013646253", "id": "1171205296515141632", "text": "@nicolasmanuelpa Que t pasa suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nicolasmanuelpa", "id": "1013646253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171193713072230401"}], "author_id": "1583553618", "created_at": "2019-09-09T23:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205296515141632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171205247676682240", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "204478939", "created_at": "2019-09-09T23:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205247676682240"]}, {"id": "1171205177036234753", "text": "\u201cA un m\u00e9dico el paciente se le muere, a nosotros (psic\u00f3logos) se nos suicida\u201d Ayy que bella y Serena mi facultad", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "Serena"}]}, "author_id": "2919526937", "created_at": "2019-09-09T23:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205177036234753"]}, {"id": "1171205161546592256", "text": "RT @daviddelapaz: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, indic\u00f3 la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms.\nLa #OMS pide a t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 130, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "daviddelapaz", "id": "49229700"}, {"start": 114, "end": 121, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 112, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8928, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162561573789698"}], "author_id": "254537665", "created_at": "2019-09-09T23:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205161546592256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171205116696911873", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "263470959", "created_at": "2019-09-09T23:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205116696911873"]}, {"id": "1171204971947352064", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2721599013", "created_at": "2019-09-09T23:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204971947352064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/w7wrG0QXvZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAKwqs", "display_url": "bit.ly/2kAKwqs"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/eVBXTkvzDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodigitalgt/status/1171204889558470656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eVBXTkvzDZ", "media_key": "3_1171179812695826433"}]}, "id": "1171204889558470656", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos.\n\nLas impactantes cifras\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/w7wrG0QXvZ https://t.co/eVBXTkvzDZ", "lang": "es", "author_id": "2305762495", "created_at": "2019-09-09T23:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204889558470656"]}, {"id": "1171204799297196037", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1380618000", "created_at": "2019-09-09T23:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204799297196037"]}, {"id": "1171204785875406849", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1014341931126620161", "created_at": "2019-09-09T23:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204785875406849"]}, {"id": "1171204561534685184", "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "author_id": "2711949184", "created_at": "2019-09-09T23:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204561534685184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KhzKJmce21", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/09/09/5d76974efc6c8313758b45b1.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7852, "type": "Place", "normalized_text": "Dordrecht"}]}, "id": "1171204508740968449", "text": "Un hombre mata a sus dos hijos y se suicida en la ciudad holandesa de Dordrecht https://t.co/KhzKJmce21", "lang": "es", "author_id": "408002039", "created_at": "2019-09-09T23:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204508740968449"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1171204308710412288", "text": "@UOLNoticias Escola militar lugar forma doido .Aqui SP sargento da rota j\u00e1 trocou tiro milh\u00f5es de vezes e ja matou v\u00e1rios em troca tiros e eu nunca vi ele se amostrando com arma .Este bosta nunca trocou  tiros nunca matou mosca vive se amostrando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171201973330305025"}], "author_id": "579891990", "created_at": "2019-09-09T23:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204308710412288"]}, {"id": "1171204173120983040", "text": "RT @lajornadaonline: Una persona se quita la vida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas debido a los suicidios qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171119829090209797"}], "author_id": "578331785", "created_at": "2019-09-09T23:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204173120983040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bNFrYnJKVd", "expanded_url": "http://ow.ly/13z750w3viS", "display_url": "ow.ly/13z750w3viS"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yoiDRazhV1", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171204155991613440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoiDRazhV1", "media_key": "3_1171204154443874304"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171204155991613440", "text": "#LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/bNFrYnJKVd https://t.co/yoiDRazhV1", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-09T23:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204155991613440"]}, {"id": "1171204148483805185", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1054414600895119361", "created_at": "2019-09-09T23:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204148483805185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/y0pAQZ6DR0", "expanded_url": "http://ver.abc.es/mmj9p6", "display_url": "ver.abc.es/mmj9p6", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bW1qOXA2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5645, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}]}, "id": "1171204141928132608", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo\ud83d\udc49 Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/y0pAQZ6DR0", "lang": "es", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-09-09T23:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204141928132608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/1vQZGY89vo", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAKwqs", "display_url": "bit.ly/2kAKwqs"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MiE6ovrTp2", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalAntigua/status/1171204134940348416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MiE6ovrTp2", "media_key": "3_1171179650053279745"}]}, "id": "1171204134940348416", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos.\n\nLas impactantes cifras\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/1vQZGY89vo https://t.co/MiE6ovrTp2", "lang": "es", "author_id": "85436367", "created_at": "2019-09-09T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204134940348416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171204087867744259", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192777960501248"}], "author_id": "2184804817", "created_at": "2019-09-09T23:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204087867744259"]}, {"id": "1171204035661225985", "text": "o polo virou meu segundo personagem favorito n\u00e3o ligo se ele matou a marina nem gostava dela", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "author_id": "866375434627424256", "created_at": "2019-09-09T23:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204035661225985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171203962759872512", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}], "author_id": "578331785", "created_at": "2019-09-09T23:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203962759872512"]}, {"in_reply_to_user_id": "894865792956858368", "id": "1171203954962763776", "text": "@barbiiws @imsoartdecx \u00e9 bem isso mesmo, essa \u00e9 literalmente a pior parte porque \u00e9 quando o pensamento suicida fala mais alto", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171080400623550464"}], "author_id": "1078045814201745408", "created_at": "2019-09-09T23:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203954962763776"]}, {"id": "1171203929486647296", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1069675601508872192", "created_at": "2019-09-09T23:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203929486647296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9I5VYgd6VZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2UHbk6h", "display_url": "bit.ly/2UHbk6h"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}]}, "id": "1171203904870277122", "text": "RT @noticiaaldia: El suicidio en cifras mundiales: Una persona se suicida cada 40 segundos https://t.co/9I5VYgd6VZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171176293045592065"}], "author_id": "137801361", "created_at": "2019-09-09T23:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203904870277122"]}, {"id": "1171203768349855744", "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "author_id": "1086116187187171333", "created_at": "2019-09-09T23:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203768349855744"]}, {"id": "1171203699261267968", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "author_id": "22873564", "created_at": "2019-09-09T23:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203699261267968"]}, {"id": "1171203654843543553", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "196348178", "created_at": "2019-09-09T23:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203654843543553"]}, {"id": "1171203625395376129", "text": "RT @aosdeke: EU IA AMAR se os olhos da Daisy Brilhassem assim toda vez que ela fizesse muita for\u00e7a nos seus poderes, igual matou os morcego\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aosdeke", "id": "1181347501091233792"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy Brilhassem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171079917083213824"}], "author_id": "4345394494", "created_at": "2019-09-09T23:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203625395376129"]}, {"id": "1171203517857579008", "text": "90 dias\nmeu melhor amigo morto, outro amigo n\u00e3o intimo se suicidou.\ntomei um soco no meio da rua porque fui pedir informa\u00e7\u00e3o pra uns cara bebado\nca\u00ed na porrada no brt porque um mlk tentou me roubar \n1 dia depois eu surto porque sei l\u00e1 q porra fiquei sem anti depre\ne to aqui,firme", "lang": "pt", "author_id": "869572463822331904", "created_at": "2019-09-09T23:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203517857579008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/gcpUrRReQ6", "expanded_url": "https://saludybienestartotal.com/pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "saludybienestartotal.com/pese-a-los-pro\u2026"}]}, "id": "1171203433283629057", "text": "Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida\n\nhttps://t.co/gcpUrRReQ6", "lang": "es", "author_id": "111373633", "created_at": "2019-09-09T23:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203433283629057"]}, {"id": "1171203354585903106", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "3802301721", "created_at": "2019-09-09T23:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203354585903106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171203353050791937", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "96927135", "created_at": "2019-09-09T23:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203353050791937"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YnUcqxFrz1", "expanded_url": "https://videosdetodo.com.mx/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "videosdetodo.com.mx/un-raton-se-su\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/84Wp9UXyet", "expanded_url": "https://twitter.com/VideosDTodo/status/1171203343869521921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/84Wp9UXyet", "media_key": "3_1171203342292463616"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1171203343869521921", "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes - https://t.co/YnUcqxFrz1 https://t.co/84Wp9UXyet", "lang": "es", "author_id": "722893826352742400", "created_at": "2019-09-09T23:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203343869521921"]}, {"in_reply_to_user_id": "836608384099106816", "id": "1171203307089596422", "text": "@Jhonats51 @omelete Tipo Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida e etc n\u00e9? S\u00f3 falam do Coringa mas esquecem as bombas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.843, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6508, "type": "Organization", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197534372618241"}], "author_id": "745398214115876864", "created_at": "2019-09-09T23:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203307089596422"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171203292887769090", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1062735877678530560", "created_at": "2019-09-09T23:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203292887769090"]}, {"id": "1171203212134756352", "text": "RT @alineosasco: PERERECA SUICIDA SE MATA NA PICA SE MATA NA PICA", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alineosasco", "id": "36142936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "427230713986174976"}], "author_id": "875003008936968192", "created_at": "2019-09-09T23:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203212134756352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fNyInJx5zd", "expanded_url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/noticias/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms.html", "display_url": "publimetro.com.mx/mx/noticias/20\u2026"}]}, "id": "1171203180388134913", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/fNyInJx5zd", "lang": "es", "author_id": "256323598", "created_at": "2019-09-09T23:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203180388134913"]}, {"id": "1171203144887521280", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "author_id": "2594142806", "created_at": "2019-09-09T23:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203144887521280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171203042689146880", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171201317114716161"}], "author_id": "1232287856", "created_at": "2019-09-09T23:25:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203042689146880"]}, {"id": "1171203016269189121", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "20046318", "created_at": "2019-09-09T23:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203016269189121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/EeOTvzov45", "expanded_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171203005842169856", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/EeOTvzov45", "lang": "es", "author_id": "96545463", "created_at": "2019-09-09T23:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203005842169856"]}, {"in_reply_to_user_id": "2781521022", "id": "1171202934291554306", "text": "@ohmelaniebrasil OMB, fala q a Timothy fez um tweet falando sobre ter se sentido suicida semana passada e alguns \"bbies\" emocionados est\u00e3o falando coisas horr\u00edveis pra ela :(\n\n Vamos mandar amor pra ela, vamos mostrar que nossa f\u00e3 base n\u00e3o \u00e9 t\u00f3xica igual esses emocionados \ud83d\ude22", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ohmelaniebrasil", "id": "1482064531861954564"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171200304563593221"}], "author_id": "2183682623", "created_at": "2019-09-09T23:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202934291554306"]}, {"id": "1171202908999868420", "text": "RT @Salud_CZ3: #Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Puyo"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Pastaza"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "RadioAventura107"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147206847533056"}], "author_id": "1150521455228141568", "created_at": "2019-09-09T23:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202908999868420"]}, {"id": "1171202880063365124", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "4540126403", "created_at": "2019-09-09T23:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202880063365124"]}, {"id": "1171202842700521472", "text": "RT @EddyWarman: Cada 40 segundo se #suicida una persona en el #mundo anunci\u00f3 la #Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud, quien exhort\u00f3 a las naciones\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "suicida"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "mundo"}, {"start": 80, "end": 109, "tag": "Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EddyWarman", "id": "44297825"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196587126583297"}], "author_id": "194198901", "created_at": "2019-09-09T23:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202842700521472"]}, {"id": "1171202835154964480", "text": "Resultado do role do Pedro\nGanhamos um som suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro\nGanhamos"}]}, "author_id": "1168728665636712448", "created_at": "2019-09-09T23:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202835154964480"]}, {"id": "1171202771653144578", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "605456257", "created_at": "2019-09-09T23:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202771653144578"]}, {"id": "1171202747309469696", "text": "Se\u00f1ora nadie se suicida por moda, entienda que si pasa eso es por algo.\nQue usted no preste atenci\u00f3n a el motivo y busca una excusa es tema suyo", "lang": "es", "author_id": "1149800890708180992", "created_at": "2019-09-09T23:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202747309469696"]}, {"in_reply_to_user_id": "15911679", "id": "1171202745665089536", "text": "@Esp_Interativo @Flamengo Pois o trocadilho seria at\u00e9 bom se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico o Flamengo deveria era estar punido e arcar com as 10 crian\u00e7as que ele flamengo matou incendiadas !!! Repito ele matou queimadas em cont\u00eainer !!!! Deveria estar sendo punido !!!!!! Mas n\u00e3o \u00e9 seus filhos n\u00e9 ?? Ent\u00e3o tanto faz !!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.57, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171199101528084485"}], "author_id": "1061308950304448512", "created_at": "2019-09-09T23:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202745665089536"]}, {"id": "1171202658616643586", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "1090400109379158021", "created_at": "2019-09-09T23:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202658616643586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XZr16vpttv", "expanded_url": "https://www.elsoldeparral.com.mx/mundo/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-onu-4157809.html", "display_url": "elsoldeparral.com.mx/mundo/cada-40-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 163, "probability": 0.8591, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "id": "1171202570242727936", "text": "#Mundo Las cifras son consideradas alarmantes a pesar de que la tasa de suicidio per c\u00e1pita est\u00e1 disminuyendo, indic\u00f3 este lunes la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. https://t.co/XZr16vpttv", "lang": "es", "author_id": "2483066684", "created_at": "2019-09-09T23:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202570242727936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171202520762523649", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "author_id": "500376493", "created_at": "2019-09-09T23:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202520762523649"]}, {"in_reply_to_user_id": "948590674063982593", "id": "1171202516723351553", "text": "@piojo22e \u00bfY a qui\u00e9n se refer\u00eda Ud Bella Dama Suicida?.... jaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "piojo22e", "id": "948590674063982593"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 52, "probability": 0.6878, "type": "Other", "normalized_text": "Bella Dama Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170855549899964416"}], "author_id": "3772272315", "created_at": "2019-09-09T23:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202516723351553"]}, {"id": "1171202423911792641", "text": "vim assistir o filme da gabi e ela fez bullying com uma menina e ela se matou \n#racista #xenofobica #filhadaputa", "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 87, "tag": "racista"}, {"start": 88, "end": 99, "tag": "xenofobica"}, {"start": 100, "end": 112, "tag": "filhadaputa"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}]}, "lang": "pt", "author_id": "4556702074", "created_at": "2019-09-09T23:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202423911792641"]}, {"id": "1171202385957576705", "text": "RT @EFEnoticias_ES: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accide\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EFEnoticias_ES", "id": "2385189516"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118112177086464"}], "author_id": "389553067", "created_at": "2019-09-09T23:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202385957576705"]}, {"id": "1171202248929665024", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "272117474", "created_at": "2019-09-09T23:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202248929665024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/lV8R5ueMm8", "expanded_url": "https://curiouscat.me/gusstavotelles/post/980167621?t=1568071335", "display_url": "curiouscat.me/gusstavotelles\u2026"}]}, "id": "1171202186887536641", "text": "M\u00f3 vontade de me matar \u2014 Ao bait do anonimo suicida kkkkkk toma no cu https://t.co/lV8R5ueMm8", "lang": "pt", "author_id": "136736486", "created_at": "2019-09-09T23:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202186887536641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LyYFbHq0Rc", "expanded_url": "http://ow.ly/lj8k30pvtQQ", "display_url": "ow.ly/lj8k30pvtQQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "angulosiete", "id": "1342197398"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7551, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 106, "end": 106, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "7"}]}, "id": "1171202166314491906", "text": "RT @angulosiete: \u26a0\ufe0f #Im\u00e1genesFuertes Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/LyYFbHq0Rc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171199223561371648"}], "author_id": "824466557468340224", "created_at": "2019-09-09T23:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202166314491906"]}, {"id": "1171202110224052225", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1294974032", "created_at": "2019-09-09T23:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202110224052225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/aJunuSP3E3", "expanded_url": "https://curiouscat.me/pingaceiro/post/981027510?t=1568071311", "display_url": "curiouscat.me/pingaceiro/pos\u2026"}]}, "id": "1171202085225979906", "text": "Uma amiga sua se suicidou n\u00e9? Eu lembro \u2014 Infelizmente sim.. Quem \u00e9? https://t.co/aJunuSP3E3", "lang": "pt", "author_id": "795599917003800576", "created_at": "2019-09-09T23:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202085225979906"]}, {"id": "1171202072940810241", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1109130630950981633", "created_at": "2019-09-09T23:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202072940810241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171202004246564864", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "author_id": "613791648", "created_at": "2019-09-09T23:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171202004246564864"]}, {"id": "1171201995270758401", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1008999525514727424", "created_at": "2019-09-09T23:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201995270758401"]}, {"id": "1171201957027074048", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1519928508", "created_at": "2019-09-09T23:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201957027074048"]}, {"id": "1171201766765092867", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "1034491272818503680", "created_at": "2019-09-09T23:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201766765092867"]}, {"id": "1171201662658240512", "text": "RT @richardyreload: sobre el suicidio: al aire por #HBO \"i love you, now die\", documental en 2 partes sobre la relacion entre 2 jovenes, en\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 55, "tag": "HBO"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "i love you, now die"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132605976186880"}], "author_id": "1086271918313857026", "created_at": "2019-09-09T23:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201662658240512"]}, {"id": "1171201582849024000", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "769855316976697344", "created_at": "2019-09-09T23:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201582849024000"]}, {"id": "1171201545930706949", "text": "RT @ETJHILTON: La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171109136580280320"}], "author_id": "2978455996", "created_at": "2019-09-09T23:19:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201545930706949"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171201507418693632", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "612916013", "created_at": "2019-09-09T23:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201507418693632"]}, {"id": "1171201476049420288", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "842853699668119553", "created_at": "2019-09-09T23:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201476049420288"]}, {"id": "1171201474828935168", "text": "RT @Salud_CZ3: #Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Puyo"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "Pastaza"}, {"start": 87, "end": 104, "tag": "RadioAventura107"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147206847533056"}], "author_id": "1070701333165080577", "created_at": "2019-09-09T23:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201474828935168"]}, {"id": "1171201466415140865", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "722586186104053761", "created_at": "2019-09-09T23:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201466415140865"]}, {"id": "1171201401978019841", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "244765072", "created_at": "2019-09-09T23:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201401978019841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ayw1zo8myH", "expanded_url": "https://www.radiosantarosa.com.pe/mujer-de-24-anos-se-suicida-dentro-de-patrullero-de-la-policia-en-el-distrito-de-miraflores/", "display_url": "radiosantarosa.com.pe/mujer-de-24-an\u2026"}]}, "id": "1171201382541680640", "text": "Joven de 24 a\u00f1os se dispara en la cabeza dentro de patrullero policial. \nhttps://t.co/Ayw1zo8myH", "lang": "es", "author_id": "2196530053", "created_at": "2019-09-09T23:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201382541680640"]}, {"id": "1171201327038443522", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "2312659519", "created_at": "2019-09-09T23:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201327038443522"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YR81H5Ha5N", "expanded_url": "https://www.radiosantarosa.com.pe/mujer-de-24-anos-se-suicida-dentro-de-patrullero-de-la-policia-en-el-distrito-de-miraflores/", "display_url": "radiosantarosa.com.pe/mujer-de-24-an\u2026"}]}, "id": "1171201321787113472", "text": "Joven de 24 a\u00f1os se dispara en la cabeza dentro de patrullero policial. \nhttps://t.co/YR81H5Ha5N", "lang": "es", "author_id": "320819946", "created_at": "2019-09-09T23:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201321787113472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171201317114716161", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201317114716161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "id": "1171201307513884673", "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "author_id": "85600246", "created_at": "2019-09-09T23:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201307513884673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3oL5SSmUBo", "expanded_url": "https://saludybienestartotal.com/pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "saludybienestartotal.com/pese-a-los-pro\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Kq520QBGYz", "expanded_url": "https://twitter.com/Bien_ySaludable/status/1171192356877455360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq520QBGYz", "media_key": "3_1171192355182923776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bien_ySaludable", "id": "773259164130893824"}]}, "id": "1171201283623215104", "text": "RT @Bien_ySaludable: Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida https://t.co/3oL5SSmUBo https://t.co/Kq520QBGYz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192356877455360"}], "author_id": "199112522", "created_at": "2019-09-09T23:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201283623215104"]}, {"id": "1171201133798445062", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "917146605446451200", "created_at": "2019-09-09T23:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201133798445062"]}, {"id": "1171201116329132032", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "985217622752071680", "created_at": "2019-09-09T23:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201116329132032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171201079591280640", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171199486137425920"}], "author_id": "722125711", "created_at": "2019-09-09T23:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201079591280640"]}, {"id": "1171201022888435712", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3347409437", "created_at": "2019-09-09T23:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201022888435712"]}, {"id": "1171200918735511552", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "858391023483072512", "created_at": "2019-09-09T23:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200918735511552"]}, {"id": "1171200913362563074", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "813086147798855680", "created_at": "2019-09-09T23:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200913362563074"]}, {"id": "1171200888578465794", "text": "Se vcs verem alguem no balan\u00e7o geral que matou o patr\u00e3o fui eu . \ud83d\ude24", "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "lang": "pt", "author_id": "789838539194327040", "created_at": "2019-09-09T23:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200888578465794"]}, {"in_reply_to_user_id": "38427754", "id": "1171200830470574080", "text": "@gshow \"Quem matou Aziz?\" se transformou em \"quem matou o milkshake?\" ? \nFoi isso mesmo que aconteceu com o rumo da novela ap\u00f3s o in\u00edcio comovente?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gshow", "id": "38427754"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4852, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "milkshake"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171038754255118337"}], "author_id": "705175660751425538", "created_at": "2019-09-09T23:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200830470574080"]}, {"id": "1171200822945951747", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "926268727347286019", "created_at": "2019-09-09T23:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200822945951747"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171200762447368194", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1898596890", "created_at": "2019-09-09T23:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200762447368194"]}, {"id": "1171200720445612032", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "226195420", "created_at": "2019-09-09T23:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200720445612032"]}, {"id": "1171200609871155205", "text": "RT @galatacla: IL MALE DEL VIVERE\n\nSecondo l'OMS al mondo si suicida 1 persona ogni 40 sec., percentualmente in maggior quantit\u00e0 nei paesi\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "galatacla", "id": "2695769460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171157401082486785"}], "author_id": "389395835", "created_at": "2019-09-09T23:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200609871155205"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171200609040654342", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "852672606755008512", "created_at": "2019-09-09T23:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200609040654342"]}, {"id": "1171200588614447104", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "author_id": "532608499", "created_at": "2019-09-09T23:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200588614447104"]}, {"in_reply_to_user_id": "166790278", "id": "1171200585196081153", "text": "@Apuntes_ La sociedad no se suicida los gobiernos si", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171131298028687362"}], "author_id": "193104418", "created_at": "2019-09-09T23:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200585196081153"]}, {"id": "1171200525934706688", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3386024500", "created_at": "2019-09-09T23:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200525934706688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "id": "1171200499540013063", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "author_id": "584385737", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171200405449191425", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "490035208", "created_at": "2019-09-09T23:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200405449191425"]}, {"id": "1171200328458481664", "text": "A curiosidade matou o gato,\n mas ele continua vivo\nS\u00f3 morreu por dentro \nQuando a curiosidade fez ele se magoar", "lang": "pt", "author_id": "1011201411399471109", "created_at": "2019-09-09T23:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200328458481664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/08SdE1V9gn", "expanded_url": "https://youtu.be/85F6JFbOmmU", "display_url": "youtu.be/85F6JFbOmmU"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "id": "1171200250658394112", "text": "Adios al gran Camilo Sesto, tienes razon amor mio que me has hecho, que poder tienes sobre mi que hasta suicida soy por ti , un punhal que aunque hiere no lastima.Tu musica estara con nosotros siempre... https://t.co/08SdE1V9gn", "lang": "es", "author_id": "391547821", "created_at": "2019-09-09T23:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200250658394112"]}, {"in_reply_to_user_id": "1674581191", "id": "1171200234745147392", "text": "Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar um Mustang 68 e pintou o carro todo de amarelo.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 230, "end": 239, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang 68"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171200099667664896"}], "author_id": "1674581191", "created_at": "2019-09-09T23:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200234745147392"]}, {"id": "1171200215082250241", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2560975915", "created_at": "2019-09-09T23:14:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200215082250241"]}, {"in_reply_to_user_id": "194241001", "id": "1171199998656163841", "text": "@hotcanalla Pero se suicida al principio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hotcanalla", "id": "194241001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171059017495535616"}], "author_id": "61258532", "created_at": "2019-09-09T23:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199998656163841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171199839251685376", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "2444940008", "created_at": "2019-09-09T23:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199839251685376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171199778732027904", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "179330111", "created_at": "2019-09-09T23:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199778732027904"]}, {"id": "1171199504600711169", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "3256115432", "created_at": "2019-09-09T23:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199504600711169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171199486137425920", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199486137425920"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007739959166554117", "id": "1171199449735073792", "text": "@youngsaturns @nunousse Tem um peixe suicida na fic, e uma Camila que fala com plantinhas, muito doidinha. Bem com\u00e9dia besteirol. N\u00e3o gaste seu tempo com ela, tchau", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "nunousse", "id": "329975027"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171199228212908032"}], "author_id": "1007739959166554117", "created_at": "2019-09-09T23:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199449735073792"]}, {"id": "1171199381082501120", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "3314773225", "created_at": "2019-09-09T23:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199381082501120"]}, {"in_reply_to_user_id": "511669259", "id": "1171199296567422977", "text": "@bethelgueuse @Interfoliolibro @Juliaenlaonda Para el que se va, no. Los que se quedan son los que dicen \u00abpod\u00edamos haber hecho m\u00e1s\u00bb eso le jode mucho al ego\u00edsmo de la gente.\nLe sabe malo que el suicida no ande llorando por las esquinas para salvarle y quedar bien.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bethelgueuse", "id": "511669259"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Interfoliolibro", "id": "290063091"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197998967267328"}], "author_id": "2911291334", "created_at": "2019-09-09T23:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199296567422977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LyYFbHq0Rc", "expanded_url": "http://ow.ly/lj8k30pvtQQ", "display_url": "ow.ly/lj8k30pvtQQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6644, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}]}, "id": "1171199223561371648", "text": "\u26a0\ufe0f #Im\u00e1genesFuertes Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/LyYFbHq0Rc", "lang": "es", "author_id": "1342197398", "created_at": "2019-09-09T23:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199223561371648"]}, {"id": "1171199210122829825", "text": "Gente, rapidinho aqui\n\n\u00c9 errado da minha parte julgar como pena gente que me conhece h\u00e1 3~5 anos, que nunca me deu uma foda, mas agora quer me conhecer porque descobriram que eu sou idealista suicida e t\u00f4 numa fase muito fodida da vida?\n\nVou explicar no tweet abaixo meu ponto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "author_id": "98448215", "created_at": "2019-09-09T23:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199210122829825"]}, {"id": "1171199172860678144", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "author_id": "316790261", "created_at": "2019-09-09T23:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199172860678144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1006650977464799232", "id": "1171199101444198402", "text": "@hombreright @Torquemada333 O como cuando se \"suicida\" un maldito sicario como el que lo acaba de hacer en el norte. Nunca pens\u00e9 que me iba a alegrar tanto por la muerte de alguien, Dios me perdone, pero es la verdad!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "torquemada333", "id": "1246107062960037894"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.3598, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171114441263525888"}], "author_id": "1123408679812980737", "created_at": "2019-09-09T23:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199101444198402"]}, {"id": "1171199068657389569", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "453404298", "created_at": "2019-09-09T23:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199068657389569"]}, {"id": "1171198862016434176", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "26923046", "created_at": "2019-09-09T23:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198862016434176"]}, {"id": "1171198831582691329", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3246062733", "created_at": "2019-09-09T23:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198831582691329"]}, {"id": "1171198806505009153", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "829482379282677760", "created_at": "2019-09-09T23:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198806505009153"]}, {"id": "1171198791866834946", "text": "Eu super entendo o Fernando, quem nunca matou aula alguma vez pra se encontrar com o Crush \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\n#Top\u00edssima80\n#SegundaDetremuraSDV \n#SegundaEliteDoSDV", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 107, "tag": "Top\u00edssima80"}, {"start": 108, "end": 128, "tag": "SegundaDetremuraSDV"}, {"start": 130, "end": 148, "tag": "SegundaEliteDoSDV"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Crush"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00edssima80"}, {"start": 109, "end": 127, "probability": 0.889, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDetremuraSDV"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaEliteDoSDV"}]}, "lang": "pt", "author_id": "297099819", "created_at": "2019-09-09T23:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198791866834946"]}, {"id": "1171198760631898112", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "1041430443017461762", "created_at": "2019-09-09T23:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198760631898112"]}, {"id": "1171198607506247680", "text": "RT @KeeevRM: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "KeeevRM", "id": "891670073278124032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171169810346102790"}], "author_id": "184787570", "created_at": "2019-09-09T23:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198607506247680"]}, {"id": "1171198530775650307", "text": "RT @cgblanch1: El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7737, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171127546886467584"}], "author_id": "97094349", "created_at": "2019-09-09T23:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198530775650307"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/FPsNGoPWcy", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/numerosas-victimas-en-un-tiroteo-en-la-ciudad-holandesa-de-dordrecht-CJ24871120", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8761, "type": "Place", "normalized_text": "Dordrecht"}]}, "id": "1171198352098242560", "text": "Un polic\u00eda mata a sus hijos, hiere a su mujer y se suicida en la ciudad holandesa de Dordrecht https://t.co/FPsNGoPWcy", "lang": "es", "author_id": "2704215811", "created_at": "2019-09-09T23:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198352098242560"]}, {"id": "1171198255713148929", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "author_id": "3145425973", "created_at": "2019-09-09T23:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198255713148929"]}, {"in_reply_to_user_id": "12829352", "id": "1171198191431274496", "text": "@AngeGallagher no se trata de ti...lo escrib\u00ed a proposito de que me apareci\u00f3 el famoso video del suicida del metro en mi TL, porq alguien le respondi\u00f3 al weon q lo subi\u00f3 y me aparecio en mi tl como \"fulanito respondi\u00f3 este tuit\"...\ud83d\ude44", "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "angegallagher", "id": "1283161646802841600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197706964033542"}], "author_id": "17105179", "created_at": "2019-09-09T23:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198191431274496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hUkt4iUqNF", "expanded_url": "https://twitter.com/Jar_Jr01/status/1171198173169225729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUkt4iUqNF", "media_key": "3_1171198159026044928"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "id": "1171198173169225729", "text": "Se suicida perro asesino orteguista. No s\u00e9 perdi\u00f3 nada, al contrario, Nicaragua es un lugar un poco mejor con cada sicario asesino del pueblo que se muere. Qu\u00e9 se mueran todos Dios m\u00edo!! Ll\u00e9vatelos a todos, pero ll\u00e9vatelos ya!! Ll\u00e9vatelos o te los mandamos Se\u00f1or!!! https://t.co/hUkt4iUqNF", "lang": "es", "author_id": "997650215300730881", "created_at": "2019-09-09T23:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198173169225729"]}, {"id": "1171198055497920512", "text": "RT @arisze27: El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880964907679746"}], "author_id": "386181593", "created_at": "2019-09-09T23:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198055497920512"]}, {"in_reply_to_user_id": "2851183283", "id": "1171197927311757313", "text": "@caroliscaroles nossa que baque isso \ud83d\ude14\nja tive familiar que se suicidou e foi horr\u00edvel e mesmo hoje depois de 5 anos ainda \u00e9 doloroso... fico imaginando isso quando \u00e9 algu\u00e9m que voc\u00ea v\u00ea todos os dias e nem imagina como \u00e9 a vida da pessoa e se pergunta o que poderia ser feito de diferente", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caroliscaroles", "id": "2851183283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171027995773087747"}], "author_id": "747996240797917184", "created_at": "2019-09-09T23:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197927311757313"]}, {"id": "1171197859817037824", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1065169686332096512", "created_at": "2019-09-09T23:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197859817037824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171197843152850944", "text": "Maduro sabe     que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T23:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197843152850944"]}, {"id": "1171197831715151874", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "715255054421372929", "created_at": "2019-09-09T23:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197831715151874"]}, {"id": "1171197816049471489", "text": "RT @yoshiharart: Thread interativa:\n\nUm grupo de 14 amigos est\u00e3o todos presentes em uma festa at\u00e9 \u00e0s luzes se apagarem e gritos serem escut\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yoshiharart", "id": "1191825224850903046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171193335022792704"}], "author_id": "857653193295134724", "created_at": "2019-09-09T23:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197816049471489"]}, {"id": "1171197789793062913", "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "author_id": "4330347449", "created_at": "2019-09-09T23:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197789793062913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Pms4bJy9wZ", "expanded_url": "https://laportada.mx/2019/09/09/se-suicida-en-el-interior-de-su-domicilio/", "display_url": "laportada.mx/2019/09/09/se-\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9OTnsismsr", "expanded_url": "https://twitter.com/La_PortadaMX/status/1171197730716377088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OTnsismsr", "media_key": "3_1171197729126723584"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}]}, "id": "1171197730716377088", "text": "#Seguridad| Se suicida en el interior de su domicilio. https://t.co/Pms4bJy9wZ https://t.co/9OTnsismsr", "lang": "es", "author_id": "751079212010921984", "created_at": "2019-09-09T23:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197730716377088"]}, {"id": "1171197577460666368", "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "author_id": "396756768", "created_at": "2019-09-09T23:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197577460666368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/EQxnCjziGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/elchingastenica/status/1171197568749117440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EQxnCjziGQ", "media_key": "3_1171197560435990530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "id": "1171197568749117440", "text": "Se suicida perro asesino orteguista. No s\u00e9 perdi\u00f3 nada, al contrario, Nicaragua es un lugar un poco mejor con cada asesino del pueblo que se muere. Qu\u00e9 se mueran todos Dios m\u00edo!! Ll\u00e9vatelos a todos, pero ll\u00e9vatelos ya!! Ll\u00e9vatelos o te los mandamos Se\u00f1or!!! https://t.co/EQxnCjziGQ", "lang": "es", "author_id": "1123408679812980737", "created_at": "2019-09-09T23:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197568749117440"]}, {"id": "1171197527040745473", "text": "El viernes es el d\u00eda del escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "author_id": "1076306288680808449", "created_at": "2019-09-09T23:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197527040745473"]}, {"id": "1171197493381685248", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "167744248", "created_at": "2019-09-09T23:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197493381685248"]}, {"id": "1171197458833125376", "text": "RT @lajornadaonline: Una persona se quita la vida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas debido a los suicidios qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171119829090209797"}], "author_id": "85500152", "created_at": "2019-09-09T23:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197458833125376"]}, {"id": "1171197403065651205", "text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}], "author_id": "893436267781861377", "created_at": "2019-09-09T23:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197403065651205"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AGGM9hy0aX", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171197385642561539", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/AGGM9hy0aX v\u00eda @cnnee", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "lang": "es", "author_id": "314738969", "created_at": "2019-09-09T23:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197385642561539"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171197371419648000", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "2312180122", "created_at": "2019-09-09T23:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197371419648000"]}, {"id": "1171197326947471366", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "903105270", "created_at": "2019-09-09T23:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197326947471366"]}, {"id": "1171197252544737280", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "898554997343965185", "created_at": "2019-09-09T23:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197252544737280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/606eRJ4j6F", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}]}, "id": "1171197155954110465", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/606eRJ4j6F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170727919104057344"}], "author_id": "952670697708490753", "created_at": "2019-09-09T23:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197155954110465"]}, {"in_reply_to_user_id": "85646130", "id": "1171197142452658176", "text": "@milongab Eu n\u00e3o sei se voc\u00ea viu o v\u00eddeo de um cara que matou uma mulher a chute num bar, ele bateu horrores nela e tinha v\u00e1rios macho com garrafa de cerveja ao inv\u00e9s de quebrar e bater na cabe\u00e7a dele deixaram ele bater na mulher", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "milongab", "id": "85646130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171196553316450307"}], "author_id": "222295580", "created_at": "2019-09-09T23:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197142452658176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171197118415036418", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "243549999", "created_at": "2019-09-09T23:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197118415036418"]}, {"id": "1171197081375191041", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "537304836", "created_at": "2019-09-09T23:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197081375191041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vPzhYeaQ9F", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 68, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 189, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "id": "1171196946473725952", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\nMa\u00f1ana es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les comparto informaci\u00f3n valiosa https://t.co/vPzhYeaQ9F", "lang": "es", "author_id": "97007823", "created_at": "2019-09-09T23:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196946473725952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171196920745943042", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171118600297558016"}], "author_id": "304637416", "created_at": "2019-09-09T23:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196920745943042"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.8457, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171196891486457857", "text": "RT @dw_espanol: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171090587883319297"}], "author_id": "129100218", "created_at": "2019-09-09T23:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196891486457857"]}, {"id": "1171196842798919685", "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "author_id": "1155266322512711680", "created_at": "2019-09-09T23:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196842798919685"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171196782996611078", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192777960501248"}], "author_id": "557892193", "created_at": "2019-09-09T23:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196782996611078"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171196746325798912", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "406432085", "created_at": "2019-09-09T23:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196746325798912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/gBPHm17ysv", "expanded_url": "https://cnn.it/2k8c2eV", "display_url": "cnn.it/2k8c2eV"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 246, "tag": "SemanaNacionaldePrevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 207, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.8068, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "id": "1171196685890011136", "text": "\"Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo el organismo de salud de la ONU en su segundo informe sobre el tema. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue Am\u00e9rica.\" @CNNEE #SemanaNacionaldePrevenci\u00f3ndelSuicidio https://t.co/gBPHm17ysv", "lang": "es", "author_id": "2285539452", "created_at": "2019-09-09T23:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196685890011136"]}, {"id": "1171196675714666496", "text": "RT @Interfoliolibro: La cifra de suicidios es la cifra mejor guardada de todos los gobiernos, es la evidencia del fracaso de una sociedad y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Interfoliolibro", "id": "290063091"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171096826365304837"}], "author_id": "2911291334", "created_at": "2019-09-09T23:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196675714666496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Kbfw9Bn7DB", "expanded_url": "https://twitter.com/EddyWarman/status/1171196587126583297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kbfw9Bn7DB", "media_key": "3_1171180227852005377"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "suicida"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "mundo"}, {"start": 64, "end": 93, "tag": "Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "muerte"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "suicidios"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 241, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}]}, "id": "1171196587126583297", "text": "Cada 40 segundo se #suicida una persona en el #mundo anunci\u00f3 la #Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud, quien exhort\u00f3 a las naciones a detener este tipo de #muerte prevenible. La tasa de #suicidios mundial disminuy\u00f3 casi 10% entre 2010 y 2016.\nV\u00eda CNN https://t.co/Kbfw9Bn7DB", "lang": "es", "author_id": "44297825", "created_at": "2019-09-09T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196587126583297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171196584559808513", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "145263617", "created_at": "2019-09-09T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196584559808513"]}, {"id": "1171196543245963264", "text": "RT @yoshiharart: Thread interativa:\n\nUm grupo de 14 amigos est\u00e3o todos presentes em uma festa at\u00e9 \u00e0s luzes se apagarem e gritos serem escut\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yoshiharart", "id": "1191825224850903046"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171193335022792704"}], "author_id": "995699417813520385", "created_at": "2019-09-09T22:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196543245963264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1024754132865966083", "id": "1171196535792517120", "text": "@isadoraaltoe mano vaaarias adora\u00e7\u00f5es no eaC que a gente se matou de chorar, sdds nmrl", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6187, "type": "Organization", "normalized_text": "eaC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171186549645553664"}], "author_id": "1024754132865966083", "created_at": "2019-09-09T22:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196535792517120"]}, {"id": "1171196522391842816", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "204611330", "created_at": "2019-09-09T22:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196522391842816"]}, {"id": "1171196506545823747", "text": "RT @juansotoivars: Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162253124653057"}], "author_id": "3651231857", "created_at": "2019-09-09T22:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196506545823747"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171196440854614019", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1008121042508894208", "created_at": "2019-09-09T22:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196440854614019"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1171196370608373760", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru Hazmereir provocaba el ladron suicida cuando hablaba de la dictadura", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Hazmereir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168966873452568576"}], "author_id": "1080114538031312896", "created_at": "2019-09-09T22:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196370608373760"]}, {"in_reply_to_user_id": "309814047", "id": "1171196121282203648", "text": "@RudyCaroTech Tomara n\u00e3o ser igual o caso daqueles trailers do Esquadr\u00e3o Suic\u00edda que  estavam da hora mas o filme foi bem mais ou menos. #Oremos \ud83d\ude4f", "entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 144, "tag": "Oremos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RudyCaroTech", "id": "309814047"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171192660884951040"}], "author_id": "1360592276", "created_at": "2019-09-09T22:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196121282203648"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1171196115661807616", "text": "@suicida_mne 14 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432(\u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 15)\n\u0440\u043e\u0441\u0442: 160(\u043c\u0431 \u0447\u0443\u0442\u044c \u043d\u0438\u0436\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0447\u0443\u0442\u044c \u0432\u044b\u0448\u0435)", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "author_id": "976409640316653569", "created_at": "2019-09-09T22:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196115661807616"]}, {"id": "1171196051774156805", "text": "Eu acabei de sair da sala aqui ,pra beber \u00e1gua , e na porta da sala tinha um colega meu no banco (ele \u00e9 um rpz s\u00e9rio)e ele tava choroso. Falei aqui com ele,como sempre, e ele disse que n t\u00e1 bem, a amiga dele se matou. Cara ,eu nem conhecia a menina e t\u00f4 super mal ,imagina ele.", "lang": "pt", "author_id": "762427214440738816", "created_at": "2019-09-09T22:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196051774156805"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171195965199568896", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "125699815", "created_at": "2019-09-09T22:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195965199568896"]}, {"id": "1171195957922402304", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "735275180", "created_at": "2019-09-09T22:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195957922402304"]}, {"id": "1171195885818191872", "text": "Gente, sei q todos n\u00f3s odiamos a Timothy, mas ela fez um tweet dizendo que se sentiu suicida semana passada e alguns \"cry babies\" emocionados est\u00e3o sendo cru\u00e9is com ela... Vamos mandar amor e luz pra ela? Vamos deixar a indiferen\u00e7a de lado, por favor, vamos apoi\u00e1-la, isso \u00e9 s\u00e9rio", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Timothy"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "babies"}]}, "author_id": "2183682623", "created_at": "2019-09-09T22:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195885818191872"]}, {"id": "1171195877551169536", "text": "RT @caosbaby_: No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171186254689579009"}], "author_id": "890440810961018880", "created_at": "2019-09-09T22:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195877551169536"]}, {"in_reply_to_user_id": "1157244170257555461", "id": "1171195834232463365", "text": "@Maa_6791 E vc que quase se matou eu s\u00f3 vazei tio", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maa_6791", "id": "1157244170257555461"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171190844067631104"}], "author_id": "1159678704165031936", "created_at": "2019-09-09T22:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195834232463365"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171195743614451712", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192777960501248"}], "author_id": "528939926", "created_at": "2019-09-09T22:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195743614451712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171195709451898881", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "2897727363", "created_at": "2019-09-09T22:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195709451898881"]}, {"id": "1171195515490451457", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1956660860", "created_at": "2019-09-09T22:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195515490451457"]}, {"in_reply_to_user_id": "117188319", "id": "1171195485220155392", "text": "@LuisBareiro Es un suicida, la camioneta no tiene la culpa, ojala que la fiscal\u00eda  actu\u00e9 con objetividad e impute al muerto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171101941218402304"}], "author_id": "1389408643", "created_at": "2019-09-09T22:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195485220155392"]}, {"id": "1171195460108709889", "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}], "author_id": "1529360970", "created_at": "2019-09-09T22:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195460108709889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171195374704496641", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171144471750295553"}], "author_id": "197548402", "created_at": "2019-09-09T22:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195374704496641"]}, {"id": "1171195371676213260", "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "author_id": "1141824817173278720", "created_at": "2019-09-09T22:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195371676213260"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171195282056503298", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "635093361", "created_at": "2019-09-09T22:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195282056503298"]}, {"id": "1171195227656392709", "text": "RT @1962Grazia: @quartarepubblica signorina , il processo lo faccia a Sanfilippo che dice cose gravissime! \nChe salvini si suicida e la fig\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "1962Grazia", "id": "437573164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171193280673046529"}], "author_id": "1087849336241905664", "created_at": "2019-09-09T22:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195227656392709"]}, {"in_reply_to_user_id": "1104004586", "id": "1171195197818068992", "text": "@IcaroDaflon matou o cachorro eu fechei o filme e fui deitar na cama morrendo de medo \nfoda se", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IcaroDaflon", "id": "1104004586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171195071154315264"}], "author_id": "3351439545", "created_at": "2019-09-09T22:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195197818068992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jk2ZADhObq", "expanded_url": "https://twitter.com/juneach/status/1171194919593156608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jk2ZADhObq", "media_key": "7_1171194874621759488"}]}, "id": "1171194919593156608", "text": "Falar sobre comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes parece absurdo, eu sei.  Mesmo eu, que sou psiquiatra, \u00e0s vezes me surpreendo com isso.  Estamos diante de um fen\u00f4meno social que ainda n\u00e3o compreendemos, mas n\u00e3o podemos deixar de v\u00ea-lo dada a sua magnitude. https://t.co/jk2ZADhObq", "lang": "pt", "author_id": "136020035", "created_at": "2019-09-09T22:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194919593156608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Eccfp3IDKX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnJ1J", "display_url": "dlvr.it/RCnJ1J"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/HXrDElwfkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyactualidad/status/1171194872293781504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HXrDElwfkQ", "media_key": "3_1171194870658039808"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "siempreinformado"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4291, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171194872293781504", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el planeta: OMS https://t.co/Eccfp3IDKX #siempreinformado https://t.co/HXrDElwfkQ", "lang": "es", "author_id": "856345739345231872", "created_at": "2019-09-09T22:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194872293781504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171194841130262528", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "129100218", "created_at": "2019-09-09T22:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194841130262528"]}, {"id": "1171194779528507394", "text": "RT @hessastars: \u201cNu seria melhor\u201d\n\n\u201cEnt repete cmg \u201cHardin eu estou menstruada\u201d\u201d\n\n\u201cBuzzardo\u201d\n\n\u201cVoc\u00ea matou um homem.\u201d\u201dele olhou p vc de um j\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Hardin"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Buzzardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171149198877765635"}], "author_id": "2829970867", "created_at": "2019-09-09T22:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194779528507394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171194682610802688", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1090045422", "created_at": "2019-09-09T22:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194682610802688"]}, {"id": "1171194617108291585", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "114742390", "created_at": "2019-09-09T22:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194617108291585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/T1yf7fHpP6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXbXfjl5GWA.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "id": "1171194613748641792", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/T1yf7fHpP6", "lang": "es", "author_id": "167395755", "created_at": "2019-09-09T22:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194613748641792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171194583738462209", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192777960501248"}], "author_id": "3225703749", "created_at": "2019-09-09T22:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194583738462209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171194557406568450", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "81492039", "created_at": "2019-09-09T22:51:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194557406568450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "id": "1171194536837767168", "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "author_id": "165416165", "created_at": "2019-09-09T22:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194536837767168"]}, {"id": "1171194457921921024", "text": "N\u00e3o pq eu to suicida me jogando da escada, meu p\u00e9 ta inchadassoooo", "lang": "pt", "author_id": "2494320572", "created_at": "2019-09-09T22:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194457921921024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vrmAgZCGf9", "expanded_url": "http://www.radiocompanera.net/2019/09/09/oms-alerta-que-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "radiocompanera.net/2019/09/09/oms\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/rLxNBlrvxz", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCompanera1/status/1171194416993882120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rLxNBlrvxz", "media_key": "3_1171194408668147713"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4482, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171194416993882120", "text": "OMS alerta que cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/vrmAgZCGf9 https://t.co/rLxNBlrvxz", "lang": "es", "author_id": "1155946648981233666", "created_at": "2019-09-09T22:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194416993882120"]}, {"in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1171194384521596931", "text": "@patriciagamarra A menos que gente preparada, valiente y honrada entre en misi\u00f3n suicida a la pol\u00edtica peruana, a lo Chern\u00f3bil, la segunda vuelta ser\u00e1 entre Chibol\u00edn y Martha Ch\u00e1vez. Al primero nos lo bajamos en 2 marchas y se acab\u00f3. En cambio a la otra... :(", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4399, "type": "Place", "normalized_text": "Chern\u00f3bil"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Chibol\u00edn"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171192088916045829"}], "author_id": "312926663", "created_at": "2019-09-09T22:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194384521596931"]}, {"id": "1171194369384296448", "text": "RT @AstridChoconina: Creo que ning\u00fana sicologa/o de calidad grabar\u00eda y pondr\u00eda el suicidio de una persona en RRSS:\n1ro porque no se est\u00e1 re\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171186349057220608"}], "author_id": "204479462", "created_at": "2019-09-09T22:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194369384296448"]}, {"id": "1171194345187348480", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "873578072485896192", "created_at": "2019-09-09T22:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194345187348480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171194321854447617", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "306801783", "created_at": "2019-09-09T22:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194321854447617"]}, {"in_reply_to_user_id": "1559736434", "id": "1171194266611343360", "text": "@donnashieridan mo na vdd n sei se eu entendi... Violeta deu a identidade dela p lila pq ela tinha matado a filha dela??? ou a menina se matou? E ai ela ia se matar de qualquer jeito e por isso deu td p lila??? do que se trata esse filme meu pai...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "donnashieridan", "id": "1559736434"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6766, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "lila"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "lila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171193183948214273"}], "author_id": "2233172323", "created_at": "2019-09-09T22:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194266611343360"]}, {"id": "1171194222092984321", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1048682192728203264", "created_at": "2019-09-09T22:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194222092984321"]}, {"in_reply_to_user_id": "3121782136", "id": "1171194056984223745", "text": "@youngsaturns @duda_dear6 tem um pouco no come\u00e7o porque a ex da lauren se matou, ent\u00e3o a L \u00e9 meio fechada, ranzinza acho, e tamb\u00e9m mais pro final, elas acabam terminando e tals", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171192889176670208"}], "author_id": "329975027", "created_at": "2019-09-09T22:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194056984223745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171194013489205248", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1081361144026152966", "created_at": "2019-09-09T22:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171194013489205248"]}, {"id": "1171193871591792640", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2755654089", "created_at": "2019-09-09T22:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193871591792640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BzsJ9ZrsK0", "expanded_url": "https://bloginotas.blogspot.com/2019/09/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta.html?spref=tw", "display_url": "bloginotas.blogspot.com/2019/09/una-pe\u2026"}]}, "id": "1171193870555799554", "text": "Una persona se suicida cada cuarenta segundos \nhttps://t.co/BzsJ9ZrsK0", "lang": "es", "author_id": "213347988", "created_at": "2019-09-09T22:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193870555799554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171193865136672768", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192777960501248"}], "author_id": "115308684", "created_at": "2019-09-09T22:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193865136672768"]}, {"id": "1171193698735935488", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda desata balacera en domicilio: mata a dos menores y luego se suicida: Holanda report\u00f3 un tiroteo en la localida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192955559763968"}], "author_id": "3100691602", "created_at": "2019-09-09T22:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193698735935488"]}, {"id": "1171193698572390402", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda desata balacera en domicilio: mata a dos menores y luego se suicida: Holanda report\u00f3 un tiroteo en la localida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192955559763968"}], "author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-09-09T22:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193698572390402"]}, {"id": "1171193698551390208", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda desata balacera en domicilio: mata a dos menores y luego se suicida: Holanda report\u00f3 un tiroteo en la localida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192955559763968"}], "author_id": "2617443576", "created_at": "2019-09-09T22:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193698551390208"]}, {"id": "1171193697674780672", "text": "RT @peruenlanoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS. En un informe publicado un d\u00eda antes del D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 108, "end": 138, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192949717159936"}], "author_id": "3100691602", "created_at": "2019-09-09T22:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193697674780672"]}, {"id": "1171193697595117568", "text": "RT @peruenlanoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS. En un informe publicado un d\u00eda antes del D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 108, "end": 138, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192949717159936"}], "author_id": "729769470764322816", "created_at": "2019-09-09T22:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193697595117568"]}, {"id": "1171193697578274817", "text": "RT @peruenlanoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS. En un informe publicado un d\u00eda antes del D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 108, "end": 138, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192949717159936"}], "author_id": "2617443576", "created_at": "2019-09-09T22:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193697578274817"]}, {"in_reply_to_user_id": "3412941863", "id": "1171193665940873217", "text": "polo eh um grande assassino isso sim matou a chata da marina porque eh psicopata e vai matar mais gente se n for preso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171193476593139713"}], "author_id": "3412941863", "created_at": "2019-09-09T22:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193665940873217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171193564593889281", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1103859470109597696", "created_at": "2019-09-09T22:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193564593889281"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/oweAfA9Y61", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2NSzwlFgnc/?igshid=ya0b1upfz955", "display_url": "instagram.com/p/B2NSzwlFgnc/\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Siuna"}, {"start": 91, "end": 116, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Edmundo Mendez Osorio"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4915, "type": "Place", "normalized_text": "Siuna"}]}, "id": "1171193536781459458", "text": "LO MAT\u00d3 EL PESO DE CONCIENCIA!! Reconocido paramilitar del municipio de Siuna se suicida.\n\nJos\u00e9 Edmundo Mendez Osorio reconocido lider paramilitar del municipio de Siuna decidi\u00f3 quitarse la vida, sujeto quien fuera\u2026 https://t.co/oweAfA9Y61", "lang": "es", "author_id": "1878640435", "created_at": "2019-09-09T22:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193536781459458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/ntUqXWgPt4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/et.guast/posts/1396100717225774", "display_url": "facebook.com/et.guast/posts\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/et.guast/posts/1396100717225774/"}]}, "id": "1171193507891044352", "text": "Ognuno si suicida come meglio crede https://t.co/ntUqXWgPt4", "lang": "it", "author_id": "708555643", "created_at": "2019-09-09T22:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193507891044352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193008898879493"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193012438913034"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193015236513792"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193332460064768"}]}, "id": "1171193335022792704", "text": "Thread interativa:\n\nUm grupo de 14 amigos est\u00e3o todos presentes em uma festa at\u00e9 \u00e0s luzes se apagarem e gritos serem escutados todos encontram um garoto morto no ch\u00e3o agora quem o matou e porque? https://t.co/J6OBaNWyPo", "lang": "pt", "author_id": "1101266955066114048", "created_at": "2019-09-09T22:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193335022792704"]}, {"id": "1171193280673046529", "text": "@quartarepubblica signorina , il processo lo faccia a Sanfilippo che dice cose gravissime! \nChe salvini si suicida e la figlia  sar\u00e0 seguita da terapisti! \nForse voleva dare altro lavoro a bibbiano! \nAl ridicolo non c'\u00e8  fine cara biondina ! \n@Capezzone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}]}, "author_id": "437573164", "created_at": "2019-09-09T22:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193280673046529"]}, {"id": "1171193126628790274", "text": "Cresta me mandaron por whatssap el video del suicida en el metro, no dec\u00eda nada, cero advertencia y no sab\u00eda q era viral.. \ndespu\u00e9s de un par de chuchadas bloque\u00e9 al pastel q me mando el mensaje \nHorrible", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "whatssap"}]}, "author_id": "176629444", "created_at": "2019-09-09T22:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193126628790274"]}, {"id": "1171193083930861568", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "936243580523417600", "created_at": "2019-09-09T22:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193083930861568"]}, {"id": "1171193074287927296", "text": "RT @peruenlanoticia: Polic\u00eda desata balacera en domicilio: mata a dos menores y luego se suicida: Holanda report\u00f3 un tiroteo en la localida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192955559763968"}], "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-09-09T22:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193074287927296"]}, {"id": "1171193071712628737", "text": "RT @peruenlanoticia: Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS. En un informe publicado un d\u00eda antes del D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4921, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 108, "end": 138, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192949717159936"}], "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2019-09-09T22:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193071712628737"]}, {"in_reply_to_user_id": "86301450", "id": "1171193065656213505", "text": "@SimariaMendes Como se t\u00e1?\nMatou a sdd dos baby? \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SimariaMendes", "id": "86301450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171192038953553920"}], "author_id": "1160909655037632517", "created_at": "2019-09-09T22:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193065656213505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mz3uQ2RFcw", "expanded_url": "http://bit.ly/31docmY", "display_url": "bit.ly/31docmY"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/idiUqp42wb", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1171183522238914560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/idiUqp42wb", "media_key": "3_1171183520745758722"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "id": "1171193043204091904", "text": "RT @info7mty: Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS https://t.co/mz3uQ2RFcw https://t.co/idiUqp42wb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171183522238914560"}], "author_id": "272099652", "created_at": "2019-09-09T22:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193043204091904"]}, {"id": "1171193007779004416", "text": "RT @jaeminflies: foi tudo um plano do loki pra enganar o thanos e todos pensarem que ele realmente matou ele, mas agora em gotg vol 3 o lok\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jaeminflies", "id": "1306939829498703875"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6507, "type": "Person", "normalized_text": "loki"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "gotg vol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171181681069502473"}], "author_id": "1117167054027665408", "created_at": "2019-09-09T22:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193007779004416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/KbM5H17CRo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnHDX", "display_url": "dlvr.it/RCnHDX"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ehiJJsU682", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171192955559763968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehiJJsU682", "media_key": "3_1171192953492013057"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Dordrecht"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Rotterdam"}]}, "id": "1171192955559763968", "text": "Polic\u00eda desata balacera en domicilio: mata a dos menores y luego se suicida: Holanda report\u00f3 un tiroteo en la localidad de Dordrecht, a las afueras de Rotterdam, que he dejado al menos a tres personas muertas y a una en grave estado. El fuego se\u2026 https://t.co/KbM5H17CRo #Mundo https://t.co/ehiJJsU682", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-09-09T22:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192955559763968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/H8o1Z4AH5H", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/09/09/dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-oms-advierte-que-una-persona-se-suicida-cada-40-segundos/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/09/\u2026"}]}, "id": "1171192950270889989", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos\nhttps://t.co/H8o1Z4AH5H", "lang": "es", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-09-09T22:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192950270889989"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/tBjNVwzJ5a", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnH91", "display_url": "dlvr.it/RCnH91"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5eE76DyJU4", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171192949717159936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5eE76DyJU4", "media_key": "3_1171192947733172224"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6613, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de"}, {"start": 117, "end": 148, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5477, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171192949717159936", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS. En un informe publicado un d\u00eda antes del D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) afirma que, entre 2010 y 2016, la tasa global cay\u00f3 un 9,8% en promedio, desde un descenso\u2026 https://t.co/tBjNVwzJ5a #Mundo https://t.co/5eE76DyJU4", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-09-09T22:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192949717159936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171192933116272640", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192777960501248"}], "author_id": "1084712089", "created_at": "2019-09-09T22:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192933116272640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1146405516354183169", "id": "1171192926245990407", "text": "Osea,acusan al desarrollador de Night in the Woods,cortan lazos con \u00e9l,se suicida d\u00edas despu\u00e9s y ahora resulta que la acusaci\u00f3n era falsa", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9786, "type": "Other", "normalized_text": "Night in the Woods"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171192111963824128"}], "author_id": "1146405516354183169", "created_at": "2019-09-09T22:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192926245990407"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171192917026906112", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192777960501248"}], "author_id": "939453769254866944", "created_at": "2019-09-09T22:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192917026906112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/NJFjUnQHxY", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171192815847641088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJFjUnQHxY", "media_key": "3_1171192813926670337"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "id": "1171192815847641088", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/NJFjUnQHxY", "lang": "es", "author_id": "147589125", "created_at": "2019-09-09T22:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192815847641088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171192777960501248", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T22:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192777960501248"]}, {"id": "1171192769051844613", "text": "falar q a pessoa se matou por culpa do amigo \u00e9 um discurso doente e nojento \numa pessoa q tem um amigo q suicidou j\u00e1 se sente culpada\nvcs enche o cu de 13reasons why e vem falar merda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 164, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "13reasons why"}]}, "author_id": "977664265971798017", "created_at": "2019-09-09T22:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192769051844613"]}, {"id": "1171192746801078275", "text": "RT @Eduardo34288406: Algo de atenci\u00f3n urgente y no ignorar tenemos una \u00a0tasa de suicidios es de 5.9 por cada 100,000 habitantes una persona\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Eduardo34288406", "id": "1116358273656086528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151385666248706"}], "author_id": "192274757", "created_at": "2019-09-09T22:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192746801078275"]}, {"id": "1171192742317383680", "text": "RT @mercedesnavio: @AbiHuertas @eruizescudero @SaludMadrid @CarloSotoAipis @PsicopirE Aqu\u00ed la tienes Abi: https://t.co/xm4ezO1DBC", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "AbiHuertas", "id": "3176380055"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "eruizescudero", "id": "209171395"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.7457, "type": "Other", "normalized_text": "Abi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171165870128803841"}], "author_id": "970134626", "created_at": "2019-09-09T22:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192742317383680"]}, {"id": "1171192731412115456", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1940590466", "created_at": "2019-09-09T22:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192731412115456"]}, {"id": "1171192689481723908", "text": "RT @RadioPuntoGT: La cantidad de personas en todo el mundo que mueren por suicidio est\u00e1 disminuyendo, pero a\u00fan as\u00ed, una persona se suicida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RadioPuntoGT", "id": "299809292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171192010700668929"}], "author_id": "50092139", "created_at": "2019-09-09T22:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192689481723908"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wyUYr0HtFo", "expanded_url": "https://bit.ly/2k43RA6", "display_url": "bit.ly/2k43RA6"}]}, "id": "1171192677133471744", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/wyUYr0HtFo", "lang": "es", "author_id": "243447014", "created_at": "2019-09-09T22:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192677133471744"]}, {"in_reply_to_user_id": "3079147484", "id": "1171192585551077377", "text": "@TengoHambre23 cb yo la cojo a las 7 am yo soy m\u00e1s suicida que tu", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tengohambre23", "id": "1329138178905796608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171028323893268480"}], "author_id": "841469820004622337", "created_at": "2019-09-09T22:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192585551077377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171192559537991680", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "1609003272", "created_at": "2019-09-09T22:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192559537991680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wZmfOGVEH6", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZMuPjC", "display_url": "bit.ly/2ZMuPjC", "status": 404, "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/estados/suicidio-tijuana-mujer-salta-edificio-video-redes/"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171192461680623619", "text": "Mujer se suicida al saltar del techo de un hotel en Tijuana: VIDEO https://t.co/wZmfOGVEH6", "lang": "es", "author_id": "1159248949812912133", "created_at": "2019-09-09T22:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192461680623619"]}, {"id": "1171192399919558657", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2254914523", "created_at": "2019-09-09T22:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192399919558657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3oL5SSmUBo", "expanded_url": "https://saludybienestartotal.com/pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "saludybienestartotal.com/pese-a-los-pro\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Kq520QBGYz", "expanded_url": "https://twitter.com/Bien_ySaludable/status/1171192356877455360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq520QBGYz", "media_key": "3_1171192355182923776"}]}, "id": "1171192356877455360", "text": "Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida https://t.co/3oL5SSmUBo https://t.co/Kq520QBGYz", "lang": "es", "author_id": "773259164130893824", "created_at": "2019-09-09T22:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192356877455360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171192201910640656", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "130644107", "created_at": "2019-09-09T22:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192201910640656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Tp5Y6TavUC", "expanded_url": "https://lahoguera.mx/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/", "display_url": "lahoguera.mx/cada-40-segund\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171192151960707073", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/Tp5Y6TavUC v\u00eda @LaHoguera_Mx", "lang": "es", "author_id": "100861430", "created_at": "2019-09-09T22:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192151960707073"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1171192025192026113", "text": "@canalN_ Claro; no es relevante que nuestros sist\u00e9micos, dem\u00f3cratas e ilustr\u00edsimos expresidentes de \u00faltimos 30 a\u00f1os est\u00e9n: preso sentenciado por algunos de sus delitos, otro con preventiva en USA, uno en arresto domiciliario, suicida otro y en juicio el otro y consorte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171140276280340480"}], "author_id": "278085561", "created_at": "2019-09-09T22:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192025192026113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pLZPkAXzm8", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1171192010700668929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLZPkAXzm8", "media_key": "3_1171192008087678976"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 196, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "id": "1171192010700668929", "text": "La cantidad de personas en todo el mundo que mueren por suicidio est\u00e1 disminuyendo, pero a\u00fan as\u00ed, una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, que exhort\u00f3 a los pa\u00edses a hacer m\u00e1s para detener estas muertes prevenibles. https://t.co/pLZPkAXzm8", "lang": "es", "author_id": "299809292", "created_at": "2019-09-09T22:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192010700668929"]}, {"in_reply_to_user_id": "2512858886", "id": "1171191654390403075", "text": "@SrAlvaruh @AlbertoFrutos10 @theyoryinigga @celiarami_01 @Andrea_Aguerral Ahora es cuando se suicida todo el mundo y no gana nadie", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SrAlvaruh", "id": "2512858886"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "albertofrutos10", "id": "1445081833922834438"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "celiarami_01", "id": "839490258249084929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171186902587891712"}], "author_id": "910604019667734528", "created_at": "2019-09-09T22:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191654390403075"]}, {"id": "1171191650066059271", "text": "A cada 40seg uma pessoa se suicida no mundo, 79% delas em pa\u00edses pobres. Depois dos acidentes de tr\u00e2nsito, \u00e9 a maior causa de morte entre jovens.\n\nO envenenamento \u00e9 o m\u00e9todo mais recorrente.", "lang": "pt", "author_id": "24368569", "created_at": "2019-09-09T22:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191650066059271"]}, {"id": "1171191636757495808", "text": "RT @freeblowjob: mano e a gente que j\u00e1 acreditou que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "freeblowjob", "id": "97326225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171146163858399235"}], "author_id": "1083567720451452928", "created_at": "2019-09-09T22:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191636757495808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171191577022205952", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "157068064", "created_at": "2019-09-09T22:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191577022205952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fZJeyFAM59", "expanded_url": "http://bit.ly/318w7lD", "display_url": "bit.ly/318w7lD"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "9Sep"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4442, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6924, "type": "Other", "normalized_text": "9Sep"}]}, "id": "1171191556684034050", "text": "OMS: Cerca de 800.000 personas, una cada cuarenta segundos, se quitan la vida cada a\u00f1o en el mundo #9Sep https://t.co/fZJeyFAM59", "lang": "es", "author_id": "40461089", "created_at": "2019-09-09T22:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191556684034050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_Periodico", "id": "19624061"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "id": "1171191542306037760", "text": "RT @el_Periodico: \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171147113197187073"}], "author_id": "1115721782495928321", "created_at": "2019-09-09T22:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191542306037760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171191431349846016", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}], "author_id": "1098027655", "created_at": "2019-09-09T22:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191431349846016"]}, {"id": "1171191409853923328", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "author_id": "1191251718", "created_at": "2019-09-09T22:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191409853923328"]}, {"id": "1171191408901971969", "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "author_id": "1168631345133826048", "created_at": "2019-09-09T22:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191408901971969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171191371526488064", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "2183331108", "created_at": "2019-09-09T22:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191371526488064"]}, {"id": "1171191311224979457", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2363260591", "created_at": "2019-09-09T22:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191311224979457"]}, {"id": "1171191290991665157", "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "author_id": "934756953611481088", "created_at": "2019-09-09T22:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171191290991665157"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111373239538929664", "id": "1171190854159126534", "text": "Eu n\u00e3o conhecia o cara, provavelmente nunca vi ele na minha vida, mas saber que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida \u00e9 horr\u00edvel e n\u00e3o consigo imaginar o quanto ele tava sofrendo ao ponto de fazer isso", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171190367414378496"}], "author_id": "1111373239538929664", "created_at": "2019-09-09T22:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190854159126534"]}, {"id": "1171190642548051968", "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "author_id": "290758438", "created_at": "2019-09-09T22:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190642548051968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171190633920380928", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "1195897429", "created_at": "2019-09-09T22:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190633920380928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171190484972318720", "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171163180061474816"}], "author_id": "116582942", "created_at": "2019-09-09T22:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190484972318720"]}, {"id": "1171190415946637312", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1426121743", "created_at": "2019-09-09T22:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190415946637312"]}, {"id": "1171190215278518272", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "3252639639", "created_at": "2019-09-09T22:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190215278518272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisotobajas", "id": "211808465"}, {"start": 21, "end": 25, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171190194227335169", "text": "RT @luisotobajas: La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171131875504640003"}], "author_id": "362516915", "created_at": "2019-09-09T22:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190194227335169"]}, {"id": "1171190034327900160", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "author_id": "160731872", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171190003759800321", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "author_id": "257054365", "created_at": "2019-09-09T22:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190003759800321"]}, {"id": "1171189955982483456", "text": "RT @King_Mix_Papper: -La reducci\u00f3n de las emociones negativa reduj\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida en personas con depresi\u00f3n , m\u00e1s no la cur\u00f3 : https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "King_Mix_Papper", "id": "1098954302129872896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171185598029336576"}], "author_id": "948274127542026241", "created_at": "2019-09-09T22:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189955982483456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/K9xJGxIsG5", "expanded_url": "https://www.hoy.es/sociedad/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-hoy&vso=fb&vmc=social&_tcode=aXdiM2Mz", "display_url": "hoy.es/sociedad/salud\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171189873228832769", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/K9xJGxIsG5", "lang": "es", "author_id": "93938711", "created_at": "2019-09-09T22:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189873228832769"]}, {"in_reply_to_user_id": "1195422811", "id": "1171189828303675392", "text": "@nataliaflake Na primeira \u00e9 Maria Consuelo Hernandez Rodrigues, matou o marido de 78 anos, bilhonario, v\u00e1rias cabe\u00e7as de gado. Na segunda \u00e9 Nataly Flake, se mudou para os EUA, mudou o nome e fundou uma marca de cereal, o Arriba Flakes", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nataliaflake", "id": "1195422811"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 61, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Consuelo Hernandez Rodrigues"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.5031, "type": "Other", "normalized_text": "Nataly Flake"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.2857, "type": "Organization", "normalized_text": "Flakes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170793419683368963"}], "author_id": "474206221", "created_at": "2019-09-09T22:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189828303675392"]}, {"id": "1171189709676122112", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "120424006", "created_at": "2019-09-09T22:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189709676122112"]}, {"in_reply_to_user_id": "2786054099", "id": "1171189656312004608", "text": "@Cappettyne @hilfiger_gr @dl_leemos S\u00f3 se Geraldo matou ele kk t\u00f4 atualizada da hist\u00f3ria n\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cappettyne", "id": "2786054099"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "dl_leemos", "id": "1026130619259125760"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Geraldo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171189515270184961"}], "author_id": "611239987", "created_at": "2019-09-09T22:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189656312004608"]}, {"id": "1171189630449987586", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2305912220", "created_at": "2019-09-09T22:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189630449987586"]}, {"id": "1171189606781542400", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1628750413", "created_at": "2019-09-09T22:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189606781542400"]}, {"id": "1171189603493015552", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "1025740171629789184", "created_at": "2019-09-09T22:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189603493015552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/771ZRzheYh", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cEa0hDFETEtCWWdkcExRSmJ8MXlwSmRCVnFMYUxLVzam1pUxJNUKpHoU7xgfjw5_OYhkZ8Ovxv9v_orDO1Ce", "display_url": "pscp.tv/w/cEa0hDFETEtC\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}]}, "id": "1171189529040101377", "text": "RT @IberoPuebla: Afrontar una crisis suicida o la muerte por suicidio de un ser querido https://t.co/771ZRzheYh", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171166068716400640"}], "author_id": "208345163", "created_at": "2019-09-09T22:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189529040101377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171189432856260608", "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe    que ser\u00eda suicida lanzarse a    una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171187776814899200"}], "author_id": "2846008611", "created_at": "2019-09-09T22:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189432856260608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aWGbXfijL0", "expanded_url": "http://www.jornalpanorama.com.br/novo/igrejinha-tera-palestra-sobre-autolesao-e-comportamento-suicida/", "display_url": "jornalpanorama.com.br/novo/igrejinha\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Igrejinha"}]}, "id": "1171189313952014337", "text": "Igrejinha ter\u00e1 palestra sobre autoles\u00e3o e comportamento suicida https://t.co/aWGbXfijL0", "lang": "pt", "author_id": "52466906", "created_at": "2019-09-09T22:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189313952014337"]}, {"id": "1171189312056115201", "text": "RT @AstridChoconina: Creo que ning\u00fana sicologa/o de calidad grabar\u00eda y pondr\u00eda el suicidio de una persona en RRSS:\n1ro porque no se est\u00e1 re\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5851, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171186349057220608"}], "author_id": "152746992", "created_at": "2019-09-09T22:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189312056115201"]}, {"id": "1171189283492904960", "text": "a seg temporada realmente foi melhor mas o final foi uma bela bosta gente, nao aguento mais essa trama de quem matou a marina..... se essa for a pauta da terceira temporada de novo pelo amor d deus", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.7293, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "376915516", "created_at": "2019-09-09T22:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189283492904960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "id": "1171189264333324289", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171162642041507840"}], "author_id": "616673837", "created_at": "2019-09-09T22:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189264333324289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QaaDG7Lnfn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12145"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "1\u30fb5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}]}, "id": "1171189242661240832", "text": "NOAH\u304c\u6765\u5e741\u30fb4\u30011\u30fb5\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u958b\u50ac\u767a\u8868\uff01\u65b0\u65e5\u672c\u3068\u540c\u65e5\u7a0b\u3092\u7d44\u3093\u3060\u610f\u5473 https://t.co/QaaDG7Lnfn", "lang": "ja", "author_id": "730990350060244993", "created_at": "2019-09-09T22:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189242661240832"]}, {"id": "1171189084791955456", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2889300621", "created_at": "2019-09-09T22:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189084791955456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/GMqRZeqI6b", "expanded_url": "http://www.noticieroaltavoz.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "noticieroaltavoz.com/2019/09/09/una\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TVR3C8gyIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Altavoznoticias/status/1171189073094021121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVR3C8gyIZ", "media_key": "3_1171189071571574787"}]}, "id": "1171189073094021121", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, dice la\u00a0OMS https://t.co/GMqRZeqI6b https://t.co/TVR3C8gyIZ", "lang": "es", "author_id": "353703334", "created_at": "2019-09-09T22:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189073094021121"]}, {"id": "1171189035727020032", "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "author_id": "2389243129", "created_at": "2019-09-09T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189035727020032"]}, {"id": "1171189034707804162", "text": "quem j\u00e1 se suicidou escutando \"A m\u00fasica mais triste do ano\" da like aqui", "lang": "pt", "author_id": "865741081677312000", "created_at": "2019-09-09T22:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189034707804162"]}, {"id": "1171189032690302976", "text": "Ya me s\u00e9 la ca\u00edda de memoria, se que no estar\u00e1s abajo cuando caiga, firmado tu loco suicida", "lang": "es", "author_id": "897086179354566660", "created_at": "2019-09-09T22:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189032690302976"]}, {"id": "1171189020086427648", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "author_id": "223028203", "created_at": "2019-09-09T22:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189020086427648"]}, {"id": "1171188797322813440", "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "author_id": "772222904998256640", "created_at": "2019-09-09T22:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171188797322813440"]}, {"id": "1171188761243389952", "text": "RT @Consalud_es: En #Espa\u00f1a, a parte de la Estrategia Nacional de #Salud #Mental, se est\u00e1n dando pasos d\u00eda a d\u00eda para tratar de frenar la i\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "Salud"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171185529108475907"}], "author_id": "923342569446236160", "created_at": "2019-09-09T22:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171188761243389952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171188689772396544", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "author_id": "3252733948", "created_at": "2019-09-09T22:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171188689772396544"]}], "includes": {"users": [{"name": "Ernesto", "username": "Ernestoplatense", "id": "1005120384847568897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 3818, "tweet_count": 136937, "listed_count": 2}}, {"name": "Hombre de Hojalata (Oktaviano)", "username": "octavianobulnes", "id": "810542363185729536", "verified": false, "location": "Tierra de Oz.", "public_metrics": {"followers_count": 7874, "following_count": 8151, "tweet_count": 49053, "listed_count": 2}}, {"name": "Myriam Lopez", "username": "Myriam_Lo", "id": "148031006", "verified": false, "location": "Buenos Aires, ARG", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 4999, "tweet_count": 50438, "listed_count": 45}}, {"name": "\u00c1mbito Financiero", "username": "Ambitocom", "id": "65463088", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}}, {"name": "da nada pra mim", "username": "Marimito3", "id": "1168925841943912449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 99, "tweet_count": 9017, "listed_count": 0}}, {"name": "2006", "username": "trassssh", "id": "584385737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}}, {"name": "Marissa Rivera", "username": "marissrivera", "id": "116018197", "verified": false, "location": "Instagram marissariverar ", "public_metrics": {"followers_count": 44687, "following_count": 979, "tweet_count": 14771, "listed_count": 250}}, {"name": "Mujer es M\u00e1s", "username": "Mujer_esMas", "id": "4283467214", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 1136, "tweet_count": 15149, "listed_count": 29}}, {"name": "Miriam Avila", "username": "MiriamA55586732", "id": "3120496767", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 594, "tweet_count": 51537, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia", "id": "27066139", "verified": true, "location": "Maracaibo, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 484172, "following_count": 1444, "tweet_count": 940886, "listed_count": 1358}}, {"name": "Lc", "username": "lcDesgracadao", "id": "760138503657254912", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 173, "tweet_count": 53784, "listed_count": 3}}, {"name": "pedro galindo", "username": "pedroga18550272", "id": "1131540961895571456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 99, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}}, {"name": "El Nacional", "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299", "verified": true, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}}, {"name": "Juan F. Araque", "username": "JuArJar", "id": "402735828", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 813, "tweet_count": 63957, "listed_count": 16}}, {"name": "YolandaRuizCeballos", "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 465654, "following_count": 1137, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}}, {"name": "Emix", "username": "emmmasarahi", "id": "283734478", "verified": false, "location": "m\u00e9xico d.f", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 7628, "listed_count": 0}}, {"name": "Emmanuel Rivera", "username": "emmanuelrrrd", "id": "313457999", "verified": false, "location": "Higuey,RD", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1456, "tweet_count": 30112, "listed_count": 2}}, {"name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "id": "34935938", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}}, {"name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "username": "White__Rivera", "id": "956876925380825088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "username": "_Fr3sit4", "id": "1089762667005394944", "verified": false, "location": "ANY PRONOUNS ", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1159, "tweet_count": 45204, "listed_count": 16}}, {"name": "surtado", "username": "cxbxlxdxfxgx", "id": "341835926", "verified": false, "location": "PA", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 456, "tweet_count": 29424, "listed_count": 2}}, {"name": "Mr. Spock", "username": "Sr_Spock_", "id": "15460481", "verified": false, "location": "Flota Estelar", "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 9259, "tweet_count": 141950, "listed_count": 9}}, {"name": "Neto Novoa", "username": "maximumneto", "id": "14610057", "verified": false, "location": "N23.16,  W109.71", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 3987, "tweet_count": 280774, "listed_count": 143}}, {"name": "Magnus Goulart \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "magnusgoulart", "id": "433690246", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil\n", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1964, "tweet_count": 43840, "listed_count": 1}}, {"name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "filipebarrost", "id": "225925013", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 750460, "following_count": 936, "tweet_count": 5791, "listed_count": 949}}, {"name": "Vitto Corleone", "username": "metzengas", "id": "2548127451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 519, "tweet_count": 52954, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Urizar", "username": "CsarUrizar1", "id": "1081764474896506880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 8168, "listed_count": 0}}, {"name": "elPeri\u00f3dico", "username": "el_Periodico", "id": "19624061", "verified": true, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 919789, "following_count": 139, "tweet_count": 169649, "listed_count": 2205}}, {"name": "Roldan Abel Medina Nazario", "username": "NazarioRoldan", "id": "1001451044310667264", "verified": false, "location": "Henderson,Nevada,U.S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 3815, "tweet_count": 59992, "listed_count": 0}}, {"name": "Curadas \u00a9", "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}}, {"name": "Suuh Schwarz", "username": "suuh_schwarz", "id": "925887503076380675", "verified": false, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 775, "tweet_count": 40908, "listed_count": 0}}, {"name": "Armando Poveda", "username": "ArmandoPoveda6", "id": "1095818235835006976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 177, "tweet_count": 154460, "listed_count": 0}}, {"name": "sam", "username": "samnonoh", "id": "102847273", "verified": false, "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 672, "tweet_count": 19311, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Manuel Razgado", "username": "PabloRazgado", "id": "1252750046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 505, "tweet_count": 53151, "listed_count": 6}}, {"name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"name": "METE FLORO", "username": "FloroMete", "id": "1148916795983716352", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 2}}, {"name": "Mabel Huertas", "username": "mabel_huertas", "id": "41401099", "verified": true, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}}, {"name": "Mayra benitez", "username": "Mayrabe27733817", "id": "882769309583519744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 46, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}}, {"name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 3", "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 377, "tweet_count": 47525, "listed_count": 38}}, {"name": "m", "username": "drawntothblood", "id": "4845265193", "verified": false, "location": "20 | they/them", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 75, "tweet_count": 83074, "listed_count": 3}}, {"name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35", "username": "regazevedo", "id": "772222904998256640", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 350, "tweet_count": 183225, "listed_count": 8}}, {"name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}}, {"name": "Tomas De La Rosa", "username": "TomasEliesel1", "id": "151491277", "verified": false, "location": "Santiago de los Caballeros", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2746, "tweet_count": 150409, "listed_count": 7}}, {"name": "Carmen Rozas", "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604", "verified": false, "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212484, "listed_count": 2}}, {"name": "Durbys Terius Z", "username": "durbysjt", "id": "124532346", "verified": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 297, "tweet_count": 10629, "listed_count": 3}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213468, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}}, {"name": "David Montes", "username": "montesdavid66", "id": "1384976102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 124, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Funes", "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 218302, "following_count": 941, "tweet_count": 20834, "listed_count": 175}}, {"name": "camilo fioravantti", "username": "camilofioravant", "id": "181640870", "verified": false, "location": "Santa Elena, Entre R\u00edos.", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1488, "tweet_count": 13481, "listed_count": 2}}, {"name": "A24.com", "username": "A24COM", "id": "253176236", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765481, "following_count": 1029, "tweet_count": 145294, "listed_count": 1719}}, {"name": "Germ\u00e1n Hurtado", "username": "Germanicus54", "id": "867886447252123648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1215, "tweet_count": 88904, "listed_count": 1}}, {"name": "L . \ud83c\udf10\ud83c\udfdd", "username": "_dz98", "id": "849275316610764800", "verified": false, "location": "zn bw", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 127, "tweet_count": 8622, "listed_count": 0}}, {"name": "\u22c6 S\u1d00\u0280\u026a\u0274 \u2131\u1d00\u1d1c\u0280\u1d07-D\u1d1c\u1d0d\u1d0f\u0274\u1d1b", "username": "Cxurageux", "id": "899241615616872448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}}, {"name": "KARINA RENDON", "username": "KarinaRendon", "id": "48435496", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 462, "tweet_count": 1084, "listed_count": 1}}, {"name": "Monica Garza", "username": "monicagarzag", "id": "97007823", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 764520, "following_count": 1979, "tweet_count": 53104, "listed_count": 2466}}, {"name": "Bel\u00e9n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "belugrodriguez", "id": "950262248454402048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 286, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22", "username": "taticomelli_", "id": "3409807582", "verified": false, "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 621, "tweet_count": 35076, "listed_count": 7}}, {"name": "VocesRCN", "username": "VocesRCN", "id": "1582987716", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 21932, "following_count": 1503, "tweet_count": 29398, "listed_count": 118}}, {"name": "n \u2741 {\ud83c\udf83}", "username": "themodelmind", "id": "218138219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1418, "tweet_count": 85178, "listed_count": 16}}, {"name": "Inspector PF1961", "username": "InspectorPF", "id": "770384853594279936", "verified": false, "location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 6, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf08Jo \u263b \u2077\ud83e\uddc8", "username": "Allboutthatbird", "id": "4836030291", "verified": false, "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 144, "tweet_count": 36110, "listed_count": 1}}, {"name": "aldoux martinez", "username": "AldouxMartinez", "id": "1163953940892774401", "verified": false, "location": "Sonora M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 656, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}}, {"name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "username": "lopezdoriga", "id": "236636515", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}}, {"name": "Elisete Barretta", "username": "elisrj38", "id": "1264927830", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 183, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82", "username": "laprizlazuli", "id": "430885463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 390, "tweet_count": 234568, "listed_count": 5}}, {"name": "carol", "username": "_capsline", "id": "1099379517926330368", "verified": false, "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 177, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Qu\u00e9 Pasa", "username": "DiarioQuePasa", "id": "160677621", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 60347, "following_count": 446, "tweet_count": 239359, "listed_count": 216}}, {"name": "Adri\u00e1n Bericote", "username": "adrianjosebt", "id": "182556079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 93, "tweet_count": 50788, "listed_count": 2}}, {"name": "Llamas del Cielo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "ShinukiNoHono27", "id": "840023031070244864", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 292, "tweet_count": 23445, "listed_count": 7}}, {"name": "lamedelsogan", "username": "nabochot", "id": "805521127124729857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1942, "tweet_count": 575565, "listed_count": 0}}, {"name": "Mtro. J. Lucero \u2696\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "jluceroperez", "id": "119181816", "verified": false, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 3412, "tweet_count": 15984, "listed_count": 16}}, {"name": "Dr. Ezequiel Montealvo", "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}}, {"name": "JeanPierMateo", "username": "jeanpiercs23", "id": "2994217881", "verified": false, "location": "villa maria del triunfo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 154, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}}, {"name": "gabriel moreira", "username": "ogabrielmoreira", "id": "109837709", "verified": false, "location": "+55021", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 722, "tweet_count": 72463, "listed_count": 48}}, {"name": "kadu", "username": "kadufate", "id": "332569117", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 652, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}}, {"name": "Niskeli Siqueira", "username": "NiskeliSiqueira", "id": "333171586", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 153, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc8f", "username": "solllbazan", "id": "959522853354983424", "verified": false, "location": "Nicolas Bruzone, Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 581, "tweet_count": 18531, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \uf8ff {9/12/18} \ud83c\udfbe", "username": "LNV22", "id": "2329694580", "verified": false, "location": "Vicente Lopez \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 61202, "following_count": 20438, "tweet_count": 92109, "listed_count": 50}}, {"name": "Laura L\u00f3pez", "username": "Laurarlopez10", "id": "1027707775403675648", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 409, "tweet_count": 25647, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Flores", "username": "manueljflores03", "id": "756168728815935488", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 698, "tweet_count": 10232, "listed_count": 1}}, {"name": "ta!nara", "username": "passospraonde", "id": "3388277399", "verified": false, "location": "crf", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 641, "tweet_count": 35927, "listed_count": 0}}, {"name": "Queen", "username": "Nathewls", "id": "2255404700", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1 , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 205, "tweet_count": 42585, "listed_count": 1}}, {"name": "In\u00eas \ud83c\udf3b", "username": "iinesgomess", "id": "2848716010", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 136, "tweet_count": 557, "listed_count": 1}}, {"name": "Manu L \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83e\udde1", "username": "eaimanuzinhaffc", "id": "1158533111652769793", "verified": false, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1397, "tweet_count": 36313, "listed_count": 0}}, {"name": "\u05d0\u05d3\u05e8 \u05d0\u05e8\u05d0\u05d5\u05d2'\u05d5 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "EAraujo1983", "id": "158081536", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 325, "tweet_count": 12480, "listed_count": 9}}, {"name": "Westalia padrino", "username": "wpadrino", "id": "608349702", "verified": false, "location": "Lecheria, Venezuela. ", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 502, "tweet_count": 21813, "listed_count": 1}}, {"name": "BG", "username": "BGuarnieri_", "id": "887389644", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 473, "tweet_count": 10942, "listed_count": 0}}, {"name": "tralhinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mardicria22", "id": "936054536900366342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 453, "tweet_count": 26819, "listed_count": 0}}, {"name": "\u96f2 \u0633\u062d\u0627\u0628\u0629 \u273f\uf8ff\u2665", "username": "MoRiTa_LiX", "id": "380241479", "verified": false, "location": "A tu lado", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 701, "tweet_count": 13495, "listed_count": 5}}, {"name": "Lua", "username": "LuanaaTav_sz", "id": "928411362446987267", "verified": false, "location": "Valen\u00e7a, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 176, "tweet_count": 13576, "listed_count": 0}}, {"name": "Clayrex", "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984", "verified": false, "location": "Rio das Flores, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 721, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}}, {"name": "Jared Gonzalez", "username": "jaredgonzalez41", "id": "2753018447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 268, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}}, {"name": "ca-mi-la", "username": "3ntr4pta", "id": "1135539385284407298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 69, "tweet_count": 1200, "listed_count": 1}}, {"name": "jtc", "username": "Iacostiano", "id": "2693491864", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 70, "tweet_count": 34261, "listed_count": 1}}, {"name": "Nico\u2728", "username": "nicolasgauto", "id": "312827982", "verified": false, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 869, "tweet_count": 22994, "listed_count": 1}}, {"name": "Due\u00f1os del Sur \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\udfba", "username": "_Alexislencinas", "id": "947927167136075776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 996, "tweet_count": 25868, "listed_count": 0}}, {"name": "martina", "username": "mmaartinaa___", "id": "355226144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 160, "tweet_count": 19318, "listed_count": 0}}, {"name": "sharon", "username": "sharonpalacio", "id": "429837346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 177, "tweet_count": 12933, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar Silveira", "username": "MCPSILVEIRA", "id": "596882683", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 651, "tweet_count": 28242, "listed_count": 0}}, {"name": "Cleinha", "username": "cleinhadamasce3", "id": "758839522029293568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 289, "tweet_count": 13961, "listed_count": 0}}, {"name": "Paola Rojas", "username": "PaolaRojas", "id": "95257207", "verified": true, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2082223, "following_count": 1118, "tweet_count": 56501, "listed_count": 5717}}, {"name": "Diario de M\u00e9xico", "username": "DDMexico", "id": "98670246", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 1723, "tweet_count": 261420, "listed_count": 365}}, {"name": "Sitio de Paola Rojas", "username": "paolarojascommx", "id": "2416284834", "verified": false, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 10408, "following_count": 320, "tweet_count": 83152, "listed_count": 66}}, {"name": "Joaco \ud83c\udfa7", "username": "Joaco_V", "id": "624680593", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1339, "tweet_count": 25266, "listed_count": 3}}, {"name": "yamile escobar", "username": "DoctoraYescobar", "id": "1183901124", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1253, "tweet_count": 155105, "listed_count": 16}}, {"name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569369, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}}, {"name": "Pedro VC", "username": "pedrovasquezc01", "id": "2366387185", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 193, "tweet_count": 42298, "listed_count": 0}}, {"name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "username": "Luciaa_2001", "id": "2892187163", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 420, "tweet_count": 38062, "listed_count": 2}}, {"name": "Gus", "username": "maseuseila", "id": "1104960471608840192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 191, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}}, {"name": "Konoha Universe", "username": "KonohaUniverse", "id": "925512004584050688", "verified": false, "location": "konohagakure", "public_metrics": {"followers_count": 119602, "following_count": 48340, "tweet_count": 14472, "listed_count": 65}}, {"name": "fil\u00f3sofo da uff \u00b9\u00b3", "username": "warxley", "id": "906186133339549696", "verified": false, "location": "s\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d00\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00 \u0280\u1d0a | \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 368, "tweet_count": 37573, "listed_count": 0}}, {"name": "lipe \ud83c\udf38", "username": "aniwonkru", "id": "1058160248744239104", "verified": false, "location": "Triskelion | Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1041, "tweet_count": 23101, "listed_count": 5}}, {"name": "bren \u98db\u3079 scara waiting room", "username": "laughtwle", "id": "1125796749853982720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1437, "tweet_count": 40665, "listed_count": 18}}, {"name": "Pxdro", "username": "PxdrxTheGoat", "id": "950853840168996870", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 195, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas \ud83c\udf1f", "username": "porraQueen_", "id": "784407225771053056", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 338, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}}, {"name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010921, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"name": "Diario Evoluci\u00f3n", "username": "EvolucionDiario", "id": "2851848329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 220, "tweet_count": 51706, "listed_count": 32}}, {"name": "wendy morel /\uf8ff \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "wendymorel", "id": "241693676", "verified": false, "location": "\u00dcT: 18.5303082,-69.8517692", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 147, "tweet_count": 6111, "listed_count": 1}}, {"name": "Victor Ch R", "username": "VictorChR2", "id": "946194522656202758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 103, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}}, {"name": "Louis", "username": "LuizFeh3", "id": "1034582756263649282", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 96, "tweet_count": 12316, "listed_count": 1}}, {"name": "Pablo", "username": "Pablo27715096", "id": "1005946889706098688", "verified": false, "location": "La Pintana, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 159, "tweet_count": 7848, "listed_count": 0}}, {"name": "Mejores Videos", "username": "raulbr14", "id": "1300848439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}}, {"name": "Amanda\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "amandarguezh", "id": "980799171480387584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 250, "tweet_count": 6554, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego", "username": "ufdiego", "id": "932066830717513728", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}}, {"name": "Estou com \u00f3dio de mim mesma...", "username": "khawnny", "id": "1162796498117173248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 105, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}}, {"name": "Laverddesmejor", "username": "laverdadhoo", "id": "241927453", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 48, "tweet_count": 13548, "listed_count": 0}}, {"name": "TERESA SALAZAR PERIODISMO INDEPENDIENTE OFICIAL", "username": "TERE_MIDELEGA", "id": "745842302", "verified": false, "location": "@TERE_MIDELEGA OFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 5002, "tweet_count": 207385, "listed_count": 48}}, {"name": "Clarice Crowley Stein", "username": "Clarice24533514", "id": "1171203119662940160", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 73, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}}, {"name": "Valeria Paris", "username": "sabatiana", "id": "73227073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1893, "tweet_count": 15514, "listed_count": 0}}, {"name": "Luna Galli", "username": "Luna__Galli", "id": "1159473143204982785", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 3785, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}}, {"name": "K.", "username": "chaanlix", "id": "1107073305385811970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 102, "tweet_count": 4966, "listed_count": 3}}, {"name": "Alejandro.ADN", "username": "AlejandroADN10", "id": "1158920112625389568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 901, "tweet_count": 14936, "listed_count": 1}}, {"name": "Movilidad Bogot\u00e1", "username": "SectorMovilidad", "id": "119431745", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1525630, "following_count": 726, "tweet_count": 161421, "listed_count": 1197}}, {"name": "Nahiara Donadio", "username": "NahiaraNaiquen", "id": "1096102662", "verified": false, "location": "Barrio Uno Ezeiza ", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 259, "tweet_count": 13675, "listed_count": 1}}, {"name": "Jess\ud83e\uddec", "username": "Jesscarvalho_01", "id": "1042370584309637120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 222, "tweet_count": 5905, "listed_count": 0}}, {"name": "Brenner", "username": "jbrennerr", "id": "782615629102592000", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 204, "tweet_count": 13782, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Carlos", "username": "Bolavsky", "id": "124332017", "verified": false, "location": "chilangolandia", "public_metrics": {"followers_count": 15996, "following_count": 2571, "tweet_count": 163051, "listed_count": 249}}, {"name": "BRAVE HEART", "username": "SIRDADDY55", "id": "274813664", "verified": false, "location": "  LdeG \ud83c\udff0 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 5004, "tweet_count": 124990, "listed_count": 3}}, {"name": "\u1d04\u0280\u026as", "username": "wtffcris", "id": "1016025004381700096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 405, "tweet_count": 9132, "listed_count": 0}}, {"name": "Arturo Martin", "username": "amartinorozco", "id": "883286911", "verified": false, "location": "Culiacan Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 481, "tweet_count": 9949, "listed_count": 1}}, {"name": "larrycasanova", "username": "larrycasanova", "id": "331285791", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 158, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}}, {"name": "Vit\u00f3ria\ud83d\udc99\ud83c\udf5c", "username": "maddestwoman_", "id": "721459407461224448", "verified": false, "location": "\ud835\udc47\ud835\udc46\u2661 \ud835\udc37\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc60\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 984, "tweet_count": 55378, "listed_count": 2}}, {"name": "path", "username": "dojazan", "id": "1043931221796040705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}}, {"name": "Meu Nome N\u00e3o \u00e9 Jonhson", "username": "HericJonhson3", "id": "1166027489019383808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 62, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel\u2122", "username": "gabrielw_jpg", "id": "745398214115876864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 474, "tweet_count": 47259, "listed_count": 2}}, {"name": "Riron Pupo", "username": "Riiron", "id": "40288932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 511, "tweet_count": 4659, "listed_count": 2}}, {"name": "Nanda", "username": "NandaGoncalves_", "id": "108197964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 137, "tweet_count": 16580, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara", "username": "SariVasconcelos", "id": "369918207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 444, "tweet_count": 4857, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Digital", "username": "diariodigitalgt", "id": "2305762495", "verified": true, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 70943, "following_count": 395, "tweet_count": 90878, "listed_count": 313}}, {"name": "Dr COVID William", "username": "4_n_hz", "id": "447414112", "verified": false, "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 404, "tweet_count": 10842, "listed_count": 1}}, {"name": "Clau Friedericksen Valeria", "username": "cxymox", "id": "2426217918", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1019, "tweet_count": 26899, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN Chile", "username": "CNNChile", "id": "18248645", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3928466, "following_count": 883, "tweet_count": 454578, "listed_count": 9552}}, {"name": "tininha\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "tininhax8", "id": "3153863107", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 283, "tweet_count": 13199, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2014 \u2133\u03b9\u0442\u0455\u03c5\u043d\u03b1r\u03c5\u300c\u5149\u6674\u300d", "username": "AndroidMinori", "id": "812526039712800768", "verified": false, "location": "In the sky \ud83d\udee9\ufe0f \u2601\ufe0f .", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 29, "tweet_count": 43132, "listed_count": 0}}, {"name": "OFF", "username": "xxRecicle", "id": "1170516862532292609", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}}, {"name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL", "username": "valeriosobral", "id": "28063831", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 486, "tweet_count": 191981, "listed_count": 6}}, {"name": "lucas", "username": "redpillei", "id": "1005996026120015872", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 116, "tweet_count": 29816, "listed_count": 4}}, {"name": "your little venice bitch", "username": "alsojulha", "id": "829095400984420353", "verified": false, "location": "Barreiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 784, "tweet_count": 26004, "listed_count": 1}}, {"name": "Bobi mauley", "username": "tatisussu", "id": "1045420330498633731", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 307, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}}, {"name": "Natalia", "username": "nataliaskbr", "id": "18637731", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6670, "following_count": 1048, "tweet_count": 282643, "listed_count": 106}}, {"name": "rafaela", "username": "rafaelaa_manso", "id": "784088284750344192", "verified": false, "location": "Leiria, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 231, "tweet_count": 6005, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco A. Luis", "username": "MARCO_ALJ", "id": "84716457", "verified": false, "location": "MEXICO D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 298, "tweet_count": 27156, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udf3bEvelin Manuela\ud83c\udf3b", "username": "ow_manuu", "id": "3548445563", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 39, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}}, {"name": "Monserrat Cataldo", "username": "monsecataldol", "id": "985400924809191424", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 330, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}}, {"name": "Brito Vagner Dantas", "username": "VortexBrito", "id": "777263560854503424", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 531, "tweet_count": 228780, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis Rueda Vivas", "username": "lurueviv", "id": "104584246", "verified": false, "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1229, "tweet_count": 21685, "listed_count": 19}}, {"name": "Sir Cocas", "username": "codename_aifos", "id": "1257008706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 818, "tweet_count": 19891, "listed_count": 4}}, {"name": "Teresa Labastidas", "username": "tlabastidas", "id": "160960396", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2273, "tweet_count": 203942, "listed_count": 19}}, {"name": "Pablo Krantz", "username": "pablokrantz", "id": "91377196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}}, {"name": "Spooky M\u00edmy \ud83c\udf83", "username": "00mimy", "id": "757288016834621441", "verified": false, "location": "Gryffindor/Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 524, "tweet_count": 30420, "listed_count": 1}}, {"name": "mil grau", "username": "biagatinha06", "id": "779431321433149440", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 287, "tweet_count": 50074, "listed_count": 1}}, {"name": "Silvina M\u00e1rquez \ud83d\udc9a", "username": "silvinamarq", "id": "153506617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16646, "following_count": 1607, "tweet_count": 515184, "listed_count": 178}}, {"name": "Trist\u00e1n Grimaux", "username": "autopolitics", "id": "163055343", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22620, "following_count": 788, "tweet_count": 295383, "listed_count": 125}}, {"name": "Romulo Marcano", "username": "marcano_romulo", "id": "987337089577570304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 293, "tweet_count": 5301, "listed_count": 0}}, {"name": "Mr. Jones", "username": "AdiosEliaquim", "id": "61360575", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 222, "tweet_count": 25884, "listed_count": 27}}, {"name": "Mjosefa", "username": "Mjosefa7", "id": "1151635823965720576", "verified": false, "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 438, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}}, {"name": "avefenix63\ud83d\udd25", "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 405, "tweet_count": 27113, "listed_count": 0}}, {"name": "Ramon Cid", "username": "Ramoncid17Rc", "id": "2948648888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1497, "tweet_count": 9837, "listed_count": 0}}, {"name": "Hamtaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "username": "joice_ximenes", "id": "56878905", "verified": false, "location": "Varjota \u2194 Fortaleza - Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 423, "tweet_count": 18261, "listed_count": 7}}, {"name": "Imparcial RD", "username": "imparcialRD", "id": "962515492706627584", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 666, "tweet_count": 21827, "listed_count": 1}}, {"name": "21 dias p eu ver ELLA", "username": "andersopks", "id": "707005141480828928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 78, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e8li", "username": "DeliDlia", "id": "482044859", "verified": false, "location": "Ir\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1583, "tweet_count": 90954, "listed_count": 40}}, {"name": "Teatro del Mercado", "username": "teatromercado", "id": "326630522", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}}, {"name": "Edcicero", "username": "Edciceros", "id": "438258089", "verified": false, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1491, "tweet_count": 26489, "listed_count": 2}}, {"name": "Jh0n CRF", "username": "ElCRF1895", "id": "836608384099106816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 4532, "tweet_count": 85817, "listed_count": 2}}, {"name": "Dk", "username": "abrammriquelme", "id": "3149668599", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 499, "tweet_count": 30747, "listed_count": 2}}, {"name": "Ros_e\ud83d\udda4", "username": "roos_e_", "id": "1360366710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 435, "tweet_count": 20574, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniel Ingaramo", "username": "DanielIngaramo", "id": "174221548", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 535, "tweet_count": 20380, "listed_count": 6}}, {"name": "n i g g a t r o n", "username": "euwxss", "id": "59657949", "verified": false, "location": "CALAFATE", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 120, "tweet_count": 112037, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "norely_ta", "id": "206738604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446812, "listed_count": 27}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24caGestorD'Proyectos\u24ca", "username": "ElCheDeivid", "id": "310339730", "verified": false, "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2568, "tweet_count": 101319, "listed_count": 0}}, {"name": "LaJujuba", "username": "HamburgJujuba", "id": "767091459313065984", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 70, "tweet_count": 720, "listed_count": 1}}, {"name": "the indoctrinator \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u05e7\u05b7\u05dc", "username": "Kal39332641", "id": "1042889127069474822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 7482, "listed_count": 0}}, {"name": "Douglas Fraga", "username": "DouglasFraga43", "id": "937053894592618498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1687, "tweet_count": 24552, "listed_count": 0}}, {"name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra", "id": "24802340", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131975, "following_count": 635, "tweet_count": 234582, "listed_count": 2920}}, {"name": "L\u00e9o", "username": "bocalves", "id": "2713178714", "verified": false, "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 987, "tweet_count": 25116, "listed_count": 1}}, {"name": "vani", "username": "vseir", "id": "614841066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 264, "tweet_count": 278222, "listed_count": 31}}, {"name": "Brinela \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udfd8\ufe0f", "username": "brinelac", "id": "80655095", "verified": false, "location": "Santiago,Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 10459, "following_count": 1547, "tweet_count": 312505, "listed_count": 41}}, {"name": "Aziulan Lipa", "username": "jenner_anaa", "id": "2395001541", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 351, "tweet_count": 504031, "listed_count": 30}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud83d\udda4", "username": "MakaTass", "id": "939507028439027712", "verified": false, "location": "Avellaneda ", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 345, "tweet_count": 22178, "listed_count": 1}}, {"name": "Tomi\ud83e\udd74", "username": "Tomy_Martin_", "id": "1077516119597109248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 205, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}}, {"name": "El Futuro Apesta", "username": "elfuturoapesta", "id": "930887768456167424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 406, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}}, {"name": "bea_alcolea", "username": "bea_alcolea", "id": "1169407408415920128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 104, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}}, {"name": "7ma. Generaci\u00f3n", "username": "ELPRODUCTOR_08", "id": "61653995", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1899, "tweet_count": 196944, "listed_count": 135}}, {"name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970761, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"name": "jony Sani chessese", "username": "JuanPabloMayen2", "id": "734804252019838981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 156, "tweet_count": 20965, "listed_count": 0}}, {"name": "mar", "username": "seokiechuu", "id": "705546914977157120", "verified": false, "location": "she/they 20", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 197, "tweet_count": 136196, "listed_count": 0}}, {"name": "FAZ O L", "username": "Greys_ffc", "id": "3207063604", "verified": false, "location": "Pedra do Drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 572, "tweet_count": 38161, "listed_count": 3}}, {"name": "rp carvalho\ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "username": "rpcrvg1898", "id": "1132524194028236801", "verified": false, "location": "\ud83c\udfdd\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 391, "tweet_count": 18432, "listed_count": 0}}, {"name": "Bangu ao vivo", "username": "banguaovivo_", "id": "744772489981607936", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22667, "following_count": 264, "tweet_count": 13108, "listed_count": 21}}, {"name": "\ud835\udd87", "username": "gab__l", "id": "251606989", "verified": false, "location": "i\u2019m falling again, i\u2019m fallin'", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 268, "tweet_count": 23555, "listed_count": 0}}, {"name": "Kalanda", "username": "KalandaCalanda", "id": "942014706", "verified": false, "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 122, "tweet_count": 9699, "listed_count": 16}}, {"name": "El Sol de Tijuana", "username": "ElSoldeTijuana1", "id": "2486013314", "verified": false, "location": "Tijuana", "public_metrics": {"followers_count": 7662, "following_count": 310, "tweet_count": 153852, "listed_count": 161}}, {"name": "explorada 24/7", "username": "pamcerqs", "id": "3307577698", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1796, "tweet_count": 113532, "listed_count": 2}}, {"name": "@crom2018", "username": "crom20182", "id": "959884200726933506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 127, "tweet_count": 167518, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Ravell", "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}}, {"name": "Nicazulyblanco leon", "username": "nicazulyblanco", "id": "1169290694864834561", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 69, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo H\u00e9rdez +18", "username": "69PacoJones", "id": "262479199", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 7029, "following_count": 474, "tweet_count": 18852, "listed_count": 39}}, {"name": "Jornal O Dia", "username": "jornalodia", "id": "17675497", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888976, "following_count": 108, "tweet_count": 245401, "listed_count": 2423}}, {"name": "Pablo", "username": "eupabloazevedo", "id": "47974657", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 925, "tweet_count": 200000, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc82", "username": "whtroberta", "id": "455369812", "verified": false, "location": "holly udi", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 576, "tweet_count": 48255, "listed_count": 0}}, {"name": "SAM\ud83c\udf53", "username": "amar_camp21", "id": "1069275338889412608", "verified": false, "location": "Norton Disney, England", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 141, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}}, {"name": "Of\u00e9lia Janeiro", "username": "OfeliaJaneiro", "id": "2429144979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 384, "tweet_count": 5175, "listed_count": 5}}, {"name": "Ro", "username": "Roponcediax", "id": "774997073053769728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 190, "tweet_count": 18564, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf5\ud835\udd02 \u2661", "username": "OmfgitsLydia", "id": "542682750", "verified": false, "location": "MAD", "public_metrics": {"followers_count": 16958, "following_count": 423, "tweet_count": 152315, "listed_count": 48}}, {"name": "Raiana", "username": "raianagameplays", "id": "892409447766777856", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 310, "tweet_count": 11384, "listed_count": 2}}, {"name": "Revista ContraPoder", "username": "contrapodergt", "id": "1246722607", "verified": true, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 76944, "following_count": 282, "tweet_count": 40227, "listed_count": 277}}, {"name": "Alex L\u00f3pez Mungu\u00eda", "username": "mipuntodevistaa", "id": "125420995", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 71641, "following_count": 64319, "tweet_count": 304577, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Manuel Sanchez", "username": "Juan_MSanchez12", "id": "1102531890404298753", "verified": false, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Violante", "username": "Juliooviolante", "id": "379950990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 291, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}}, {"name": "Tia de cascais", "username": "38Mafalda", "id": "962031478954606594", "verified": false, "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Portug", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 140, "tweet_count": 4612, "listed_count": 0}}, {"name": "aldu \ud83e\udd0d", "username": "aldurgg", "id": "412322734", "verified": false, "location": "\ud83e\udd80 .\ud83c\udf19 . \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 615, "tweet_count": 100534, "listed_count": 1}}, {"name": "Nico", "username": "Nicoaranguren_", "id": "1583553618", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 304, "tweet_count": 18195, "listed_count": 0}}, {"name": "Nico\ud83d\udc14", "username": "nicolasmanuelpa", "id": "1013646253", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 440, "tweet_count": 34669, "listed_count": 0}}, {"name": "soso\ud83d\udc3c", "username": "Sophh416", "id": "204478939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 610, "tweet_count": 83923, "listed_count": 4}}, {"name": "Luli", "username": "LuLatorree", "id": "2919526937", "verified": false, "location": "Tacuaremb\u00f3/Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 812, "tweet_count": 11199, "listed_count": 2}}, {"name": "Teresita Delgado", "username": "tereaxe78", "id": "254537665", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 770, "tweet_count": 109507, "listed_count": 1}}, {"name": "David de la Paz \u6234\u7ef4", "username": "daviddelapaz", "id": "49229700", "verified": false, "location": "Latinoamerica", "public_metrics": {"followers_count": 9282, "following_count": 7242, "tweet_count": 69058, "listed_count": 191}}, {"name": "Victoria Abad", "username": "vicky_abad", "id": "263470959", "verified": false, "location": "Babahoyo, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 59, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}}, {"name": "Raquel, a Costa", "username": "raquelmfcosta", "id": "2721599013", "verified": false, "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 128, "tweet_count": 63930, "listed_count": 5}}, {"name": "camilinhazika", "username": "camituda", "id": "1380618000", "verified": false, "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 756, "tweet_count": 110767, "listed_count": 5}}, {"name": "maduwu", "username": "roquetez", "id": "1014341931126620161", "verified": false, "location": "O21", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 922, "tweet_count": 32813, "listed_count": 3}}, {"name": "Salvador Zavala", "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}}, {"name": "SANDALIO CARMONA", "username": "SANDALIOCARMONA", "id": "408002039", "verified": false, "location": "miami", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 864, "tweet_count": 198547, "listed_count": 21}}, {"name": "Ramalh\u00e3o lideran\u00e7a Cidade Tiradentes", "username": "MomedioRamalhao", "id": "579891990", "verified": false, "location": "Cidade Tiradentes SP.", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 2165, "tweet_count": 9697, "listed_count": 2}}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "id": "14594698", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4673178, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}}, {"name": "Juanito_No", "username": "juan_b72", "id": "578331785", "verified": false, "location": "De las galaxias..la v\u00eda l\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 480, "tweet_count": 34008, "listed_count": 0}}, {"name": "La Jornada", "username": "lajornadaonline", "id": "35977487", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}}, {"name": "artista e revolucion\u00e1ria", "username": "winwinIgbt", "id": "1054414600895119361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 15, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}}, {"name": "ABC.es", "username": "abc_es", "id": "19923515", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262813, "following_count": 14655, "tweet_count": 565272, "listed_count": 19198}}, {"name": "Canal Antigua", "username": "CanalAntigua", "id": "85436367", "verified": true, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 548930, "following_count": 187, "tweet_count": 302112, "listed_count": 859}}, {"name": "COVID ES CHINO", "username": "1049Monte", "id": "2184804817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4362, "tweet_count": 132893, "listed_count": 1}}, {"name": "carol", "username": "snwuvie", "id": "866375434627424256", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 180, "tweet_count": 44489, "listed_count": 2}}, {"name": "mikaa", "username": "ffilhadalua", "id": "1078045814201745408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 192, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}}, {"name": "barbara | desativado", "username": "laucowfia", "id": "894865792956858368", "verified": false, "location": "no! | sam wilson br | d/-ela", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 342, "tweet_count": 72587, "listed_count": 0}}, {"name": "Pedro Lim\u00f5es \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "pedrolimoesx", "id": "1069675601508872192", "verified": false, "location": "Gondomar", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 728, "tweet_count": 5617, "listed_count": 6}}, {"name": "Nemecio Caceres", "username": "Elneme", "id": "137801361", "verified": false, "location": "Mcbo Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 802, "tweet_count": 122969, "listed_count": 2}}, {"name": "Lia\ud83c\udf3f", "username": "Otomekaie", "id": "1086116187187171333", "verified": false, "location": "no pa\u00eds da gordura", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 119, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2661", "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285", "verified": false, "location": "gw: 40.", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}}, {"name": "\u00d3scar \u00c1vila \u06de\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "oscarav76", "id": "22873564", "verified": false, "location": "Torremolinos,Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 894, "tweet_count": 22113, "listed_count": 2}}, {"name": "Emmet L. Brown \uea00", "username": "regresandovoy", "id": "2863534234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}}, {"name": "Alvaro Jos\u00e9\ud83e\udd51\ud83d\udd4a\ud83c\udf3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "alvaro8407", "id": "196348178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 2099, "tweet_count": 22375, "listed_count": 0}}, {"name": "stassie", "username": "zjavaddy", "id": "4345394494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 721, "tweet_count": 46020, "listed_count": 20}}, {"name": "RIKARUDO RUINDADE PURA", "username": "snapdragao666", "id": "869572463822331904", "verified": false, "location": "Rj gotham city tropical", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1537, "tweet_count": 32505, "listed_count": 0}}, {"name": "Ethel Soriano", "username": "Ethel_Soriano", "id": "111373633", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 30533, "following_count": 284, "tweet_count": 9271, "listed_count": 147}}, {"name": "kozzy\u00b0\u00a9", "username": "RkKozinski", "id": "3802301721", "verified": false, "location": "Neo Tokyo 3", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 470, "tweet_count": 18053, "listed_count": 0}}, {"name": "Andres Noriega", "username": "CAndresNoriega", "id": "96927135", "verified": false, "location": "SomeWhereOverThe ", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 717, "tweet_count": 36960, "listed_count": 3}}, {"name": "DW Espa\u00f1ol", "username": "dw_espanol", "id": "6135622", "verified": true, "location": "Berlin, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 1289744, "following_count": 161, "tweet_count": 160160, "listed_count": 6988}}, {"name": "Videos De Todo", "username": "VideosDTodo", "id": "722893826352742400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 1, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerocalderon82", "username": "gerocalderon82", "id": "1062735877678530560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 251, "tweet_count": 130707, "listed_count": 2}}, {"name": "Paula Barbosa", "username": "arrobapaulabar", "id": "875003008936968192", "verified": false, "location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 237, "tweet_count": 47641, "listed_count": 1}}, {"name": "13 #acab \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "alineosasco", "id": "36142936", "verified": false, "location": "Bahia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 663, "tweet_count": 126581, "listed_count": 75}}, {"name": "Multiradio Digital\uea00", "username": "multiradioFM", "id": "256323598", "verified": false, "location": "Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 36592, "following_count": 7033, "tweet_count": 54109, "listed_count": 0}}, {"name": "Nico Hashiba \u30d1\u30f3\u30c0 \ud83d\udc3c", "username": "pandatoxo", "id": "2594142806", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 552, "tweet_count": 13810, "listed_count": 10}}, {"name": "yolandavasquez", "username": "yolanda51162911", "id": "1232287856", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 341, "tweet_count": 15883, "listed_count": 1}}, {"name": "Arquiduque Gomes, o Arquitecto de Coisas", "username": "jgomezzz", "id": "20046318", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 168, "tweet_count": 13767, "listed_count": 3}}, {"name": "MEGB", "username": "mariagomezb", "id": "96545463", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 3241, "tweet_count": 137910, "listed_count": 0}}, {"name": "Jonathan", "username": "DramaClubz", "id": "2183682623", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 373, "tweet_count": 21551, "listed_count": 0}}, {"name": "MMBR M\u00eddia", "username": "MelanieMBRMidia", "id": "2781521022", "verified": false, "location": "contato@melaniemartinez.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 5787, "following_count": 19, "tweet_count": 2961, "listed_count": 19}}, {"name": "Adriana Paulina Fray Salazar", "username": "Adriana83377165", "id": "1150521455228141568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 9, "tweet_count": 749, "listed_count": 0}}, {"name": "gabrielle", "username": "agilegabs", "id": "4540126403", "verified": false, "location": "a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 706, "tweet_count": 43699, "listed_count": 1}}, {"name": "Israel", "username": "IsraelRG28", "id": "194198901", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 184, "tweet_count": 4096, "listed_count": 1}}, {"name": "Eddy Warman", "username": "EddyWarman", "id": "44297825", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 228543, "following_count": 5418, "tweet_count": 58901, "listed_count": 324}}, {"name": "V \u20dd\u20d2\u20e4Ctor", "username": "VDeschk", "id": "1168728665636712448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 385, "tweet_count": 6003, "listed_count": 1}}, {"name": "Mendes \ud83d\udc09", "username": "okayfds", "id": "605456257", "verified": false, "location": "B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 719, "tweet_count": 44107, "listed_count": 2}}, {"name": "kikitaa", "username": "FernandezKikaa", "id": "1149800890708180992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 0, "tweet_count": 407, "listed_count": 1}}, {"name": "Osvaldo Rodrigues", "username": "Osvaldo54726353", "id": "1061308950304448512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 5000, "tweet_count": 1953, "listed_count": 3}}, {"name": "TNT Sports Brasil", "username": "TNTSportsBR", "id": "15911679", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5325115, "following_count": 859, "tweet_count": 383760, "listed_count": 8347}}, {"name": "Pedro Navarro Santander", "username": "PedroNavarroSa3", "id": "1090400109379158021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 904, "tweet_count": 112963, "listed_count": 0}}, {"name": "El Sol de Parral", "username": "OEMParral", "id": "2483066684", "verified": false, "location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 202, "tweet_count": 57641, "listed_count": 35}}, {"name": "Rosy Villalpando", "username": "Rosy_LaMadre", "id": "500376493", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 46, "tweet_count": 131331, "listed_count": 20}}, {"name": "Ernesto Pe\u00f1a", "username": "jessernestopea4", "id": "3772272315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2692, "tweet_count": 25789, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdLILY\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "piojo22e", "id": "948590674063982593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36759, "following_count": 15587, "tweet_count": 148037, "listed_count": 36}}, {"name": "Matheus Correia", "username": "Correia767", "id": "4556702074", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 857, "tweet_count": 20407, "listed_count": 0}}, {"name": "Titulares\u2122", "username": "00Titulares", "id": "389553067", "verified": false, "location": "Puerto Rico, Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 822, "tweet_count": 129233, "listed_count": 0}}, {"name": "EFEnoticias Espa\u00f1a", "username": "EFEnoticias_ES", "id": "2385189516", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10560, "following_count": 545, "tweet_count": 56099, "listed_count": 184}}, {"name": "Joana Faria", "username": "joanafaria3", "id": "272117474", "verified": false, "location": "Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 649, "tweet_count": 2333, "listed_count": 1}}, {"name": "gustavo luiz", "username": "gusstavotelles", "id": "136736486", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 940, "tweet_count": 63337, "listed_count": 1}}, {"name": "Gustavo V\u00e1squez", "username": "VasGus11", "id": "824466557468340224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 53, "tweet_count": 27048, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c1ngulo7 Noticias", "username": "angulosiete", "id": "1342197398", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 17494, "following_count": 339, "tweet_count": 300379, "listed_count": 284}}, {"name": "tim \ud83d\udc7b", "username": "primalxsouls", "id": "1294974032", "verified": false, "location": "Lisbon", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 363, "tweet_count": 191925, "listed_count": 23}}, {"name": "Noah", "username": "pingaceiro", "id": "795599917003800576", "verified": false, "location": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc2b \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 292, "tweet_count": 24773, "listed_count": 1}}, {"name": "alice", "username": "santatrindadee", "id": "1109130630950981633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 450, "tweet_count": 32225, "listed_count": 0}}, {"name": "Julietta", "username": "JanitsukoTatsuk", "id": "613791648", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 200, "tweet_count": 10901, "listed_count": 1}}, {"name": "yanSu \u262f\ufe0f LBLM NAS RUAS!", "username": "yanxsu", "id": "1008999525514727424", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 510, "tweet_count": 22510, "listed_count": 1}}, {"name": "Joana", "username": "Joana_Hemmings5", "id": "1519928508", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 580, "tweet_count": 16211, "listed_count": 7}}, {"name": "gabe \ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "username": "gabeairess", "id": "1034491272818503680", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 282, "tweet_count": 17543, "listed_count": 1}}, {"name": "Richard Manrique", "username": "richardyforever", "id": "1086271918313857026", "verified": false, "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3878, "following_count": 3063, "tweet_count": 121458, "listed_count": 8}}, {"name": "Laura", "username": "lauuugt22", "id": "769855316976697344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 163, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2251, "tweet_count": 353401, "listed_count": 46}}, {"name": "Iv\u00e1n Leonardo", "username": "iroco_x", "id": "612916013", "verified": false, "location": "Lejos de cualquiera.", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 29, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}}, {"name": "dUdA", "username": "dudinkaaaaa", "id": "842853699668119553", "verified": false, "location": "santa cruz do sul", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 1184, "tweet_count": 22134, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Paguay", "username": "CarlosPaguay14", "id": "1070701333165080577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 86, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}}, {"name": "mariana", "username": "msmsmariana", "id": "722586186104053761", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 505, "tweet_count": 9677, "listed_count": 1}}, {"name": "quequel", "username": "raquelsouzv", "id": "244765072", "verified": false, "location": "cg zo ", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 323, "tweet_count": 208300, "listed_count": 11}}, {"name": "SODOMCO", "username": "SODOMCO", "id": "2196530053", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 510, "tweet_count": 12761, "listed_count": 12}}, {"name": "\u0618gabriel", "username": "garbrieI", "id": "2312659519", "verified": false, "location": " teresina", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 555, "tweet_count": 46226, "listed_count": 5}}, {"name": "RadioSantaRosa", "username": "radio_santarosa", "id": "320819946", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19847, "following_count": 393, "tweet_count": 23714, "listed_count": 50}}, {"name": "Cuidando do Voto", "username": "CuidandodoVoto", "id": "85600246", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1366, "tweet_count": 66587, "listed_count": 80}}, {"name": "Coluna do Leitor", "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677", "verified": false, "location": "Campinas - SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1297, "tweet_count": 25864, "listed_count": 81}}, {"name": "Valent\u00edn Bautista", "username": "ValentinBautis", "id": "199112522", "verified": false, "location": "Mex-D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 2699, "tweet_count": 5173, "listed_count": 0}}, {"name": "Bien y Saludable", "username": "Bien_ySaludable", "id": "773259164130893824", "verified": false, "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 20, "tweet_count": 8869, "listed_count": 5}}, {"name": "Andricu", "username": "Andryco24", "id": "917146605446451200", "verified": false, "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 323, "tweet_count": 17370, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86", "username": "kkjkclara", "id": "985217622752071680", "verified": false, "location": "rj \u2022 zo", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 96, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}}, {"name": "Ira", "username": "idp240664", "id": "722125711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 772, "tweet_count": 637278, "listed_count": 27}}, {"name": "edu", "username": "eduardo_esteve3", "id": "3347409437", "verified": false, "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1642, "tweet_count": 78222, "listed_count": 4}}, {"name": "sam", "username": "samueligor__", "id": "858391023483072512", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 289, "tweet_count": 11009, "listed_count": 1}}, {"name": "clara", "username": "clxrwz", "id": "813086147798855680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16384, "following_count": 688, "tweet_count": 51105, "listed_count": 8}}, {"name": "P\u00e9ssimus Prime\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u24e2\u24e1\u24dd", "username": "PettCostaFla", "id": "789838539194327040", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 5931, "tweet_count": 100464, "listed_count": 3}}, {"name": "Luztotal \ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "username": "erjeliza", "id": "705175660751425538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 949, "tweet_count": 105147, "listed_count": 0}}, {"name": "gshow \ud83d\udc90", "username": "gshow", "id": "38427754", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2479435, "following_count": 822, "tweet_count": 171164, "listed_count": 1603}}, {"name": ".", "username": "valdetarobeats", "id": "926268727347286019", "verified": false, "location": "Conflito ", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 380, "tweet_count": 17564, "listed_count": 1}}, {"name": "Valentina Bello", "username": "Br6Bello", "id": "1898596890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 462, "tweet_count": 47197, "listed_count": 0}}, {"name": "emy", "username": "cani_emy", "id": "226195420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 2208, "tweet_count": 168864, "listed_count": 2}}, {"name": "Germano Baldazzi #SalviamoINostriAnziani", "username": "1970Germano", "id": "389395835", "verified": false, "location": "Universit\u00e0 ROMA TRE ", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 2189, "tweet_count": 171008, "listed_count": 98}}, {"name": "Claudio Monge op", "username": "galatacla", "id": "2695769460", "verified": false, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 1288, "tweet_count": 13537, "listed_count": 33}}, {"name": "\u00a1Justicia para Inti y Bryan!", "username": "Jacqui0100", "id": "852672606755008512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 384, "tweet_count": 9290, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b \ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86", "username": "onlyshts", "id": "532608499", "verified": false, "location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1707, "tweet_count": 41007, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Luis", "username": "JuanLuisBe", "id": "193104418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 744, "tweet_count": 4315, "listed_count": 0}}, {"name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "Apuntes_", "id": "166790278", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 62849, "following_count": 1388, "tweet_count": 392822, "listed_count": 206}}, {"name": "catarina", "username": "ananasnapiza", "id": "3386024500", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 144, "tweet_count": 11031, "listed_count": 4}}, {"name": "Chancha Soltera", "username": "murumu_", "id": "490035208", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 541, "tweet_count": 6632, "listed_count": 1}}, {"name": "miles morales", "username": "naoexisto420", "id": "1011201411399471109", "verified": false, "location": "na casa da sua m\u00e3e arrombado", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1287, "tweet_count": 11755, "listed_count": 0}}, {"name": "glenda gamarra", "username": "GlendaGamarra", "id": "391547821", "verified": false, "location": "turin", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 59, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}}, {"name": "hello, Bitch", "username": "JacovassiM", "id": "1674581191", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 2291, "tweet_count": 44432, "listed_count": 3}}, {"name": "Jacinta Sampaio", "username": "healyjergi", "id": "2560975915", "verified": false, "location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1072, "tweet_count": 34976, "listed_count": 4}}, {"name": "Uno de los Macana3D", "username": "1DeLosMacana", "id": "61258532", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1686, "tweet_count": 39164, "listed_count": 3}}, {"name": "Guille MB", "username": "hotcanalla", "id": "194241001", "verified": false, "location": "Rosario / Aurocastro", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 272, "tweet_count": 84068, "listed_count": 33}}, {"name": "35mmpuebla", "username": "35mmpue", "id": "2444940008", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 440, "tweet_count": 72151, "listed_count": 0}}, {"name": "Ad\u00e1n Jaime Alc\u00e1ntar Gonz\u00e1lez", "username": "Adan_Alcantar_", "id": "179330111", "verified": false, "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 484, "tweet_count": 5305, "listed_count": 0}}, {"name": "FJ", "username": "FrJuHeAl", "id": "3256115432", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 4999, "tweet_count": 311943, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Imbigo", "username": "Imbigox", "id": "1007739959166554117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 597, "tweet_count": 20440, "listed_count": 6}}, {"name": "sam", "username": "sam_rsam", "id": "3314773225", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 152, "tweet_count": 134537, "listed_count": 1}}, {"name": "Mr Corefusion", "username": "mrcorefusion", "id": "2911291334", "verified": false, "location": "Al este del Moncayo", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 164, "tweet_count": 39460, "listed_count": 16}}, {"name": "sad baeksooist", "username": "khiltint", "id": "98448215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 914, "tweet_count": 50171, "listed_count": 8}}, {"name": "Jorge Jim\u00e9nez", "username": "jorge_brs5", "id": "316790261", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 705, "tweet_count": 23731, "listed_count": 5}}, {"name": "Elchingastenica62", "username": "elchingastenica", "id": "1123408679812980737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 902, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}}, {"name": "exocratico", "username": "exocratico", "id": "1006650977464799232", "verified": false, "location": "Gondor", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 2951, "tweet_count": 26573, "listed_count": 1}}, {"name": "Leo, Pienso,Opino y Comparto Lo Que Me Gusta.", "username": "FROILANZ", "id": "453404298", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1033, "tweet_count": 598476, "listed_count": 73}}, {"name": "katherine pe\u00f1a", "username": "katty2088", "id": "26923046", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4408, "tweet_count": 124010, "listed_count": 4}}, {"name": "Joana \u263e", "username": "JoanaEspadaa", "id": "3246062733", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 646, "tweet_count": 52011, "listed_count": 4}}, {"name": "tai", "username": "artskerr", "id": "829482379282677760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 77, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}}, {"name": "Lare", "username": "laressa", "id": "3347283070", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"name": "\u2693 Diego Henrique", "username": "diegohenrique30", "id": "297099819", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4999, "tweet_count": 17840, "listed_count": 2}}, {"name": "MaRy\ud83c\udf1eS", "username": "Damiss05M", "id": "1041430443017461762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 448, "tweet_count": 19931, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd87", "username": "ligerogrx", "id": "184787570", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1682, "tweet_count": 12679, "listed_count": 0}}, {"name": "Venom", "username": "Keviinnramirez", "id": "1227709484", "verified": false, "location": "Vinar\u00f2s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 578, "tweet_count": 76645, "listed_count": 29}}, {"name": "Mariela", "username": "marucha82", "id": "97094349", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 263, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "username": "cgblanch1", "id": "606465186", "verified": false, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}}, {"name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "username": "pallaron12", "id": "2704215811", "verified": false, "location": "Asturias ,Aviles.", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 2514, "tweet_count": 954633, "listed_count": 5}}, {"name": "Manuel Marin", "username": "floydu2", "id": "3145425973", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21150, "following_count": 21195, "tweet_count": 190115, "listed_count": 53}}, {"name": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u0430 \u0411. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "Gabisilandia", "id": "17105179", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1821, "tweet_count": 306239, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud83d\udc96Min Ange\ud83d\udc96", "username": "Min__Ange", "id": "12829352", "verified": false, "location": "Min Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 830, "tweet_count": 87004, "listed_count": 0}}, {"name": "AutoexiliadoNica", "username": "Jar_Jr01", "id": "997650215300730881", "verified": false, "location": "Hamilton NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2049, "tweet_count": 14079, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Reyes", "username": "Riki88Reyes", "id": "386181593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}}, {"name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "id": "3247966414", "verified": false, "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}}, {"name": "chuu", "username": "chuugomes", "id": "747996240797917184", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 492, "tweet_count": 16962, "listed_count": 5}}, {"name": "Carol;", "username": "caroliscaroles", "id": "2851183283", "verified": false, "location": "(x,y,z)", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 510, "tweet_count": 99848, "listed_count": 22}}, {"name": "Joana Silva", "username": "jmsillva18", "id": "1065169686332096512", "verified": false, "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 125, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}}, {"name": "D", "username": "duartesmf_", "id": "715255054421372929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 271, "tweet_count": 26548, "listed_count": 1}}, {"name": "emmy", "username": "lycutest", "id": "857653193295134724", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2918, "tweet_count": 46216, "listed_count": 1}}, {"name": "sun \u1d55\u0308 \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e #SinaisDoOutroLado", "username": "iserosbf", "id": "1101266955066114048", "verified": false, "location": "camp half-blood ", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1964, "tweet_count": 43348, "listed_count": 25}}, {"name": "Marisa S. Librero", "username": "mslibrero", "id": "4330347449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1013, "tweet_count": 6490, "listed_count": 18}}, {"name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "username": "mercedesnavio", "id": "276246105", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}}, {"name": "La PortadaMX", "username": "La_PortadaMX", "id": "751079212010921984", "verified": false, "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 101, "tweet_count": 30244, "listed_count": 2}}, {"name": "Tafito", "username": "Tafito", "id": "396756768", "verified": false, "location": "Lima / Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2306, "tweet_count": 222411, "listed_count": 36}}, {"name": "La Diorsal\u00eda \ud83d\udc51 Miami Frou Frou", "username": "iDiorrrrr", "id": "1076306288680808449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4617, "following_count": 187, "tweet_count": 66059, "listed_count": 8}}, {"name": "Mar\u00eda Paula \u00c1vila", "username": "piapaulette", "id": "167744248", "verified": false, "location": "limbo", "public_metrics": {"followers_count": 11414, "following_count": 8264, "tweet_count": 578837, "listed_count": 587}}, {"name": "Javier Salinas C", "username": "jscesareo", "id": "85500152", "verified": false, "location": "M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 2436, "tweet_count": 75129, "listed_count": 68}}, {"name": "sampaio\ud83d\udd25\uf8ff", "username": "71Restier", "id": "893436267781861377", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1045, "tweet_count": 6245, "listed_count": 0}}, {"name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8", "username": "milinhamilaa", "id": "321132255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}}, {"name": "Andres Casta\u00f1o V.\ud83d\udfe2", "username": "anfecava23", "id": "314738969", "verified": false, "location": "Ciudad de Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3363, "tweet_count": 2227, "listed_count": 1}}, {"name": "GERALDINE LOAYZA", "username": "nadaqueperder78", "id": "2312180122", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 766, "tweet_count": 20254, "listed_count": 1}}, {"name": "Miss Pamplinas \ud83d\udc8b", "username": "misspamplinas", "id": "903105270", "verified": false, "location": "Un poco desubicada.", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 386, "tweet_count": 7504, "listed_count": 4}}, {"name": "callamari cock ring", "username": "beatr1ste", "id": "898554997343965185", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 411, "tweet_count": 32463, "listed_count": 3}}, {"name": "Fan X", "username": "Lenorifanboy", "id": "952670697708490753", "verified": false, "location": "Un error en la matriz", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 265, "tweet_count": 7406, "listed_count": 2}}, {"name": "chunx\ud83c\udf83", "username": "chunx_jpg", "id": "1004500754294439938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1126, "tweet_count": 17668, "listed_count": 11}}, {"name": "Confeitemo", "username": "_lonelys0ul", "id": "222295580", "verified": false, "location": "Terra da Garoa", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 788, "tweet_count": 150620, "listed_count": 51}}, {"name": "bibi", "username": "milongab", "id": "85646130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 239, "tweet_count": 63154, "listed_count": 1}}, {"name": "V\u00edctor Manuel Rojas", "username": "TortoxD", "id": "243549999", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 78, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}}, {"name": "Sue \ud83c\udf08", "username": "luvregi_108", "id": "537304836", "verified": false, "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 438, "tweet_count": 93160, "listed_count": 2}}, {"name": "Luis De Gracia", "username": "degracial", "id": "304637416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 252, "tweet_count": 3982, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Vacas", "username": "DiegoVacas", "id": "129100218", "verified": false, "location": "Manta, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 553, "tweet_count": 41368, "listed_count": 0}}, {"name": "Reichel Corner Same", "username": "reeeeich___", "id": "1155266322512711680", "verified": false, "location": "La ciudad del chotis ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 359, "tweet_count": 6027, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2591T\u2591a\u2591d\u2591e\u2591o\u2591", "username": "josetrodriguezo", "id": "557892193", "verified": false, "location": "Cuman\u00e1, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 6220, "tweet_count": 73599, "listed_count": 44}}, {"name": "lucykelly", "username": "lucykelly1950", "id": "406432085", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 192, "tweet_count": 686542, "listed_count": 29}}, {"name": "Instituto Transamerica", "username": "TI_espanol", "id": "2285539452", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 7005, "following_count": 456, "tweet_count": 5575, "listed_count": 16}}, {"name": "Interfolio Libros", "username": "Interfoliolibro", "id": "290063091", "verified": false, "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3959, "tweet_count": 12034, "listed_count": 72}}, {"name": "Eduardo Pacheco", "username": "EduarRock", "id": "145263617", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 288, "tweet_count": 319103, "listed_count": 44}}, {"name": "cami 5SOS5", "username": "Iukegatinho", "id": "995699417813520385", "verified": false, "location": "fox way, 300", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1428, "tweet_count": 19981, "listed_count": 11}}, {"name": "julianta \ud83d\udcd61\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2606", "username": "littlestarhazel", "id": "1024754132865966083", "verified": false, "location": "\u300eRavenclaw \u2022 Chal\u00e9 11 \u2624\u300f", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1329, "tweet_count": 28949, "listed_count": 2}}, {"name": "ricardo cantor bossa", "username": "rcantorbossa", "id": "204611330", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1484, "tweet_count": 3653, "listed_count": 15}}, {"name": "Pionchon", "username": "Ponchodriver", "id": "3651231857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 213, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Soto Ivars", "username": "juansotoivars", "id": "16718692", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}}, {"name": "ACFE Puerto Rico Chapter #61", "username": "AcfePuertoRico", "id": "1008121042508894208", "verified": false, "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 89, "tweet_count": 5640, "listed_count": 2}}, {"name": "Gatonegro", "username": "Gatoneg46606091", "id": "1080114538031312896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "D\u00c9CIO MACHADO", "username": "decio_machado", "id": "1360592276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 4633, "tweet_count": 70331, "listed_count": 19}}, {"name": "Rudy Caro", "username": "RudyCaroTech", "id": "309814047", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 17861, "following_count": 206, "tweet_count": 9179, "listed_count": 20}}, {"name": "\u044d\u0442\u043e \u043b\u0438 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434", "username": "MILeRamen", "id": "976409640316653569", "verified": false, "location": "\"\u0412 \u043c\u043e\u0451\u043c \u0442\u0438\u0445\u043e\u043c \u043e\u043c\u0443\u0442\u0435\" \u043f\u0440\u0438\u043f\u0435\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 772, "tweet_count": 15801, "listed_count": 14}}, {"name": "coutinho", "username": "NetoMor007", "id": "762427214440738816", "verified": false, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 525, "tweet_count": 6856, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabricio Morocho", "username": "fabricioMorocho", "id": "125699815", "verified": false, "location": "Loja", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 430, "tweet_count": 16678, "listed_count": 4}}, {"name": "OUT OF INES\u2019 SYSTEM", "username": "UNDEADsmoak", "id": "735275180", "verified": false, "location": "nobody likes you when youre 23", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1890, "tweet_count": 154807, "listed_count": 29}}, {"name": "JAPF", "username": "jorhanspolo24", "id": "890440810961018880", "verified": false, "location": "Barranquilla- Alfonso lopez", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 249, "tweet_count": 8396, "listed_count": 0}}, {"name": "Jojo", "username": "mcarlee_", "id": "819788775031062528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 183, "tweet_count": 22919, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre Rodrigo", "username": "Alexand07946012", "id": "1159678704165031936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 54, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariaa", "username": "Maa_6791", "id": "1157244170257555461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 146, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}}, {"name": "lipepuipui", "username": "lipepuipui", "id": "528939926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 719, "tweet_count": 84404, "listed_count": 8}}, {"name": "Gail Laufer", "username": "LauferGail", "id": "2897727363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 479, "tweet_count": 31672, "listed_count": 3}}, {"name": "Bernardo", "username": "bernardo1607", "id": "1956660860", "verified": false, "location": "Torres Vedras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 93, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}}, {"name": "Lurdes Saffi", "username": "LurdesSaffi", "id": "1389408643", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 120, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Bareiro", "username": "LuisBareiro", "id": "117188319", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 736290, "following_count": 479, "tweet_count": 67095, "listed_count": 482}}, {"name": "Sandra Gonz\u00e1lez", "username": "SandraGlz10", "id": "1529360970", "verified": false, "location": "M\u00e9xicoZuela!", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 337, "tweet_count": 24486, "listed_count": 0}}, {"name": "Elena Alvarado", "username": "EnySegovia", "id": "197548402", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 235, "tweet_count": 43423, "listed_count": 0}}, {"name": "beca ta com sobrepeso", "username": "_sickgirll", "id": "1141824817173278720", "verified": false, "location": "nao siga se for saudavel ", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 73, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"name": "Otto Corrales", "username": "OttoCorrales", "id": "635093361", "verified": false, "location": "Quesada, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 646, "tweet_count": 780, "listed_count": 2}}, {"name": "Ettore\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4", "username": "Ettore79597694", "id": "1087849336241905664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1478, "tweet_count": 89717, "listed_count": 0}}, {"name": "lo pinto maria grazi", "username": "1962Grazia", "id": "437573164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2614, "tweet_count": 47099, "listed_count": 13}}, {"name": "Lubanco", "username": "Lubancov", "id": "3351439545", "verified": false, "location": "Hell das Ostras", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 2057, "tweet_count": 25683, "listed_count": 2}}, {"name": "Icaro Daflon", "username": "IcaroDaflon", "id": "1104004586", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 339, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}}, {"name": "Juneach", "username": "juneach", "id": "136020035", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 231, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}}, {"name": "Soy Actualidad", "username": "soyactualidad", "id": "856345739345231872", "verified": false, "location": "Siempre informado", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 3990, "tweet_count": 199316, "listed_count": 11}}, {"name": "freya \ud83c\udf19", "username": "fucckingcarmen", "id": "2829970867", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 833, "tweet_count": 52975, "listed_count": 12}}, {"name": "real hot gurl", "username": "you_dontyield", "id": "1067388838446882816", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2571, "tweet_count": 48075, "listed_count": 20}}, {"name": "reichel aus", "username": "rakelaus22", "id": "1090045422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 288, "tweet_count": 27567, "listed_count": 1}}, {"name": "Maribell Zambrano", "username": "happybell019", "id": "114742390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 772, "tweet_count": 11413, "listed_count": 0}}, {"name": "SAES", "username": "saes_org_ar", "id": "167395755", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1084, "tweet_count": 24120, "listed_count": 24}}, {"name": "mireya", "username": "mireyadelcgr", "id": "3225703749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1655, "tweet_count": 18533, "listed_count": 5}}, {"name": "Ricky Dubuc", "username": "LoQuePiensaRick", "id": "81492039", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 575, "tweet_count": 25571, "listed_count": 22}}, {"name": "Antonio L\u00f2pez.", "username": "antoniolopez555", "id": "165416165", "verified": false, "location": "Mollet del Valles(BARNA)", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 4696, "tweet_count": 60562, "listed_count": 43}}, {"name": "El HuffPost", "username": "ElHuffPost", "id": "364528766", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580330, "following_count": 2177, "tweet_count": 634157, "listed_count": 8434}}, {"name": "Dula Peep", "username": "pepspiig", "id": "2494320572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 651, "tweet_count": 7181, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio Compa\u00f1era 106.3", "username": "RadioCompanera1", "id": "1155946648981233666", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 231, "tweet_count": 11468, "listed_count": 32}}, {"name": "Alfredo Guti\u00e9rrez", "username": "alfredo_libre", "id": "312926663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1606, "tweet_count": 20557, "listed_count": 5}}, {"name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155079, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"name": "Juacontece", "username": "Juacontece", "id": "204479462", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4986, "tweet_count": 85549, "listed_count": 7}}, {"name": "Choconi\u00f1a\ud83c\udf6b\ud83d\udd2d\ud83d\udcbb", "username": "Choconina3C273", "id": "33518714", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8557, "following_count": 8495, "tweet_count": 128795, "listed_count": 21}}, {"name": "Filipa", "username": "FilipaRocha01", "id": "873578072485896192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 222, "tweet_count": 19949, "listed_count": 0}}, {"name": "juan Rodrigo Cante Cruz", "username": "jurocant", "id": "306801783", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 245, "tweet_count": 10808, "listed_count": 2}}, {"name": "jessicA", "username": "jxssiez", "id": "2233172323", "verified": false, "location": "sbc", "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 203, "tweet_count": 237500, "listed_count": 16}}, {"name": "Naye", "username": "melendeznayeli6", "id": "1048682192728203264", "verified": false, "location": "Juncos, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 370, "tweet_count": 6130, "listed_count": 0}}, {"name": "mrs luci", "username": "maestralucifer", "id": "160731872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}}, {"name": "lalay", "username": "nunousse", "id": "329975027", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 674, "tweet_count": 29955, "listed_count": 2}}, {"name": "habib", "username": "pikesaturns", "id": "3121782136", "verified": false, "location": "neverland", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 353, "tweet_count": 119044, "listed_count": 15}}, {"name": "Rosi\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "rosigrous", "id": "1081361144026152966", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 326, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}}, {"name": "gabriel", "username": "ykbgab", "id": "2755654089", "verified": false, "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 705, "tweet_count": 49293, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos G\u00e1lvez Mora", "username": "cfg_mora", "id": "213347988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 9, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}}, {"name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "username": "federicoalves", "id": "115308684", "verified": false, "location": "Clearwater, FL", "public_metrics": {"followers_count": 72961, "following_count": 29170, "tweet_count": 1539025, "listed_count": 642}}, {"name": "Alerta de Noticias | Per\u00fa", "username": "PeruNewsAlerta", "id": "3100691602", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 910, "tweet_count": 229782, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033", "verified": false, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}}, {"name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "username": "PeruNewsweek", "id": "729769470764322816", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}}, {"name": "S\u00f3crates | Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa", "username": "UniversidadPe", "id": "2617443576", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1452, "tweet_count": 441722, "listed_count": 35}}, {"name": "lau 13", "username": "anakinskwaIkers", "id": "3412941863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 208, "tweet_count": 115098, "listed_count": 3}}, {"name": "Micaela", "username": "micabentancor20", "id": "1103859470109597696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 155, "tweet_count": 1116, "listed_count": 0}}, {"name": "Jtotal\u2122\ufe0f", "username": "jtotal20", "id": "1878640435", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 2326, "tweet_count": 21778, "listed_count": 1}}, {"name": "Ettore Guastalla", "username": "EttoreGuastalla", "id": "708555643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 295, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728Vane\u272838%\u2728", "username": "VaneTejedora", "id": "176629444", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 9838, "tweet_count": 196948, "listed_count": 34}}, {"name": "b\u00e9bis", "username": "coldnotgold", "id": "936243580523417600", "verified": false, "location": "Biana/Bila Real", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 284, "tweet_count": 65984, "listed_count": 0}}, {"name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}}, {"name": "Rafaela_dornelles", "username": "dornelles233", "id": "1160909655037632517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 88, "tweet_count": 2310, "listed_count": 0}}, {"name": "Simaria", "username": "SimariaMendes", "id": "86301450", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1038973, "following_count": 995, "tweet_count": 20131, "listed_count": 930}}, {"name": "Sandy", "username": "sandibel212", "id": "272099652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 842, "tweet_count": 39689, "listed_count": 23}}, {"name": "INFO7", "username": "info7mty", "id": "65579025", "verified": true, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781234, "following_count": 104, "tweet_count": 349839, "listed_count": 1304}}, {"name": "gabe", "username": "WOLF4STAR", "id": "1117167054027665408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 447, "tweet_count": 14763, "listed_count": 0}}, {"name": "moved", "username": "JAEMINBHD", "id": "1006747073490968577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1054, "tweet_count": 23144, "listed_count": 1}}, {"name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823373, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}}, {"name": "franciscogonzalezgil", "username": "pachogongil", "id": "1084712089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 5002, "tweet_count": 359263, "listed_count": 67}}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc14\ud835\udc02\ud835\udc14", "username": "Alberucu", "id": "1146405516354183169", "verified": false, "location": "sexo land", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 443, "tweet_count": 4051, "listed_count": 2}}, {"name": "Amante de la libertad y las buenas costumbres \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "username": "IreneToro13", "id": "939453769254866944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 3800, "tweet_count": 64623, "listed_count": 0}}, {"name": "mariduarda \u262d", "username": "eduardaamaria20", "id": "977664265971798017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 425, "tweet_count": 9786, "listed_count": 0}}, {"name": "Martin Olivarez", "username": "molivarez07", "id": "192274757", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 839, "tweet_count": 34658, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo De La Rocha", "username": "Eduardo34288406", "id": "1116358273656086528", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 5000, "tweet_count": 57681, "listed_count": 4}}, {"name": "David Crespo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "TESCANARIAS", "id": "970134626", "verified": false, "location": "Tenerife Islas Canarias Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 2610, "tweet_count": 40344, "listed_count": 82}}, {"name": "Daniela", "username": "r_udani", "id": "1940590466", "verified": false, "location": "\u00c1gueda, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 103, "tweet_count": 88010, "listed_count": 2}}, {"name": "Suseth Casasola \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "SuCasasola", "id": "50092139", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 827, "tweet_count": 20756, "listed_count": 16}}, {"name": "Radio Punto", "username": "RadioPuntoGT", "id": "299809292", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 183399, "following_count": 1, "tweet_count": 208804, "listed_count": 510}}, {"name": "Generalito Divisi\u00f3n", "username": "epistolitas", "id": "243447014", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 1275, "tweet_count": 144823, "listed_count": 30}}, {"name": "Felo\ud83d\udd31", "username": "FfNarvaez", "id": "841469820004622337", "verified": false, "location": "Bayam\u00f3n, USA", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 226, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo Gaztambide", "username": "BeatoPablo23", "id": "3079147484", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 474, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}}, {"name": "gaban", "username": "gaban55", "id": "1609003272", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 4330, "tweet_count": 33280, "listed_count": 8}}, {"name": "Guillermina Naranjo", "username": "Guiller98965080", "id": "1159248949812912133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 10, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"name": "cataRINA \u2600\ufe0f", "username": "eyeoftheleo", "id": "2254914523", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 293, "tweet_count": 43041, "listed_count": 3}}, {"name": "Gast\u00f3n Fentanez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udfac\ud83c\udf9e\ud83c\udfa5\ud83c\udf99", "username": "GASTON_FENTANEZ", "id": "130644107", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 968, "tweet_count": 4828, "listed_count": 0}}, {"name": "Coco", "username": "cocortiz", "id": "100861430", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1152, "tweet_count": 8584, "listed_count": 1}}, {"name": "Arte y Comunicaci\u00f3n", "username": "arteycomunica", "id": "278085561", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 525, "tweet_count": 16058, "listed_count": 1}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469212, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}}, {"name": "Tony", "username": "Ssjtony17", "id": "910604019667734528", "verified": false, "location": "alv", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 117, "tweet_count": 4134, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc89 BOO! en proceso \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "SrAlvaruh", "id": "2512858886", "verified": false, "location": "Fotografiando atardeceres", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 291, "tweet_count": 80697, "listed_count": 18}}, {"name": "Alexander S Luvizetto", "username": "Luvizetto", "id": "24368569", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 741, "tweet_count": 26183, "listed_count": 4}}, {"name": "joao", "username": "stjernesto", "id": "1083567720451452928", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 112, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}}, {"name": "mirthrinde do pop punk", "username": "freeblowjob", "id": "97326225", "verified": false, "location": "belo horizonte - mg", "public_metrics": {"followers_count": 8717, "following_count": 1156, "tweet_count": 497552, "listed_count": 43}}, {"name": "MOONCAKE", "username": "verolups", "id": "157068064", "verified": false, "location": "INFINITO. Asteroide B612", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 381, "tweet_count": 66498, "listed_count": 11}}, {"name": "Anal\u00edtica", "username": "Analitica", "id": "40461089", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 120343, "following_count": 1892, "tweet_count": 783546, "listed_count": 1203}}, {"name": "variedad Mary", "username": "CalzadoCifuent2", "id": "1115721782495928321", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 142, "tweet_count": 17762, "listed_count": 0}}, {"name": "Emerzama", "username": "Emerzama13M", "id": "1098027655", "verified": false, "location": "medellin", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 432, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}}, {"name": "Natalia Carolina", "username": "ncsr_", "id": "1191251718", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 450, "tweet_count": 11323, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc47\ud835\udc89\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5c", "username": "thailasouza0", "id": "1168631345133826048", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 313, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00eda", "username": "MozzonePia", "id": "2183331108", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 264, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}}, {"name": "Mafalda \ud83d\udda4", "username": "mafs998", "id": "2363260591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 49, "tweet_count": 17250, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduarda", "username": "eduardam_g", "id": "934756953611481088", "verified": false, "location": "Valen\u00e7a, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 161, "tweet_count": 14158, "listed_count": 0}}, {"name": "lei \ud83c\udf52", "username": "narrymars", "id": "1111373239538929664", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 690, "tweet_count": 5615, "listed_count": 2}}, {"name": "And Pu", "username": "AlejPu", "id": "290758438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 217, "tweet_count": 72532, "listed_count": 0}}, {"name": "Justicia Divina.", "username": "ngdesantos", "id": "1195897429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 379, "tweet_count": 2091, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Vargas", "username": "carlosvargas_51", "id": "116582942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1880, "tweet_count": 149706, "listed_count": 19}}, {"name": "R a q u e l", "username": "A__Raquel", "id": "1426121743", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 145, "tweet_count": 22378, "listed_count": 4}}, {"name": "miguel", "username": "miguelafmartins", "id": "3252639639", "verified": false, "location": "entre o Minho e a Madeira", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1228, "tweet_count": 14694, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc63", "username": "PaulaL_G", "id": "362516915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 129, "tweet_count": 2454, "listed_count": 1}}, {"name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "luisotobajas", "id": "211808465", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8537, "following_count": 6261, "tweet_count": 120966, "listed_count": 268}}, {"name": "JOSE CASIS  \ud83d\udd34 #Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "JCasis25", "id": "257054365", "verified": false, "location": "Panamak44", "public_metrics": {"followers_count": 50266, "following_count": 46609, "tweet_count": 85002, "listed_count": 119}}, {"name": "AnthonyVashj \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "WeylandCIA", "id": "948274127542026241", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 3105, "tweet_count": 274994, "listed_count": 0}}, {"name": "Norami", "username": "King_Mix_Papper", "id": "1098954302129872896", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1376, "tweet_count": 20838, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariskal Bismarck", "username": "MariskalBismark", "id": "93938711", "verified": false, "location": "Gijon Asturias Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 174, "tweet_count": 2165, "listed_count": 2}}, {"name": "toshi \u2022 AR60", "username": "toshicast", "id": "474206221", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7640, "following_count": 773, "tweet_count": 50247, "listed_count": 16}}, {"name": "floca", "username": "nataliaflake", "id": "1195422811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27041, "following_count": 181, "tweet_count": 39610, "listed_count": 21}}, {"name": "Jo\u00e3o", "username": "penisshapedbox", "id": "120424006", "verified": false, "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 177, "tweet_count": 60935, "listed_count": 7}}, {"name": "Caroliny", "username": "SodrCarol", "id": "611239987", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 336, "tweet_count": 21054, "listed_count": 2}}, {"name": "Cappettyne_my \ud83c\udf3b", "username": "Cappettyne", "id": "2786054099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 62, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}}, {"name": "A. L.@AldoStuka", "username": "AldoStuka", "id": "2305912220", "verified": false, "location": "Gregorio de Laferrere-PBA-R.A.", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1259, "tweet_count": 39667, "listed_count": 0}}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"name": "Andr\u00e9 Carvalho", "username": "andrefgcarvalho", "id": "1628750413", "verified": false, "location": "Vila Real / Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 416, "tweet_count": 155041, "listed_count": 9}}, {"name": "maju", "username": "moonxchilli", "id": "1025740171629789184", "verified": false, "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 299, "tweet_count": 71460, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc09", "username": "uvabombontv", "id": "208345163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 524, "tweet_count": 17919, "listed_count": 0}}, {"name": "IBERO Puebla", "username": "IberoPuebla", "id": "144557786", "verified": true, "location": "Puebla, Mx.", "public_metrics": {"followers_count": 21712, "following_count": 115, "tweet_count": 15498, "listed_count": 157}}, {"name": "Maguita Perez", "username": "MaguitaPerez4", "id": "2846008611", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 666, "tweet_count": 403796, "listed_count": 35}}, {"name": "Vinicius Linden", "username": "vlinden", "id": "52466906", "verified": false, "location": "Taquara", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1000, "tweet_count": 9687, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udf33Iv\u00e1n Sergio De Torres\ud83c\udf33Mi otra cta es @Konduktah", "username": "zaspiak", "id": "152746992", "verified": false, "location": "Recoleta  y   San Bernardo, Ch", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2144, "tweet_count": 446981, "listed_count": 0}}, {"name": "pauli", "username": "muriellbing", "id": "376915516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 528, "tweet_count": 86000, "listed_count": 5}}, {"name": "aldo luna urbina", "username": "09_urbina", "id": "616673837", "verified": false, "location": "toluca, mexico", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 2795, "tweet_count": 85808, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "username": "434eb0ecb9524b5", "id": "730990350060244993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 16}}, {"name": "JJD", "username": "DuarteSatirico", "id": "2889300621", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 390, "tweet_count": 8482, "listed_count": 1}}, {"name": "Noticiero Altavoz", "username": "Altavoznoticias", "id": "353703334", "verified": false, "location": "Los Mochis, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9465, "following_count": 323, "tweet_count": 227447, "listed_count": 58}}, {"name": "Pedro", "username": "JpedroRibeiro16", "id": "2389243129", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 153, "tweet_count": 13710, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udce3\ud835\udcd4\ud835\udce4\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud83d\udc7b", "username": "eliizeup", "id": "865741081677312000", "verified": false, "location": "vix 027", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 279, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26a1\ufe0fJorge\u26a1\ufe0f", "username": "jorgetorrente_8", "id": "897086179354566660", "verified": false, "location": "Membrilla (ojal\u00e1 Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 219, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}}, {"name": "La chikitina", "username": "evillawolfs", "id": "223028203", "verified": false, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 673, "tweet_count": 9846, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Virgilio", "username": "avirgilio50", "id": "274165126", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2358, "tweet_count": 36468, "listed_count": 3}}, {"name": "paola prisco", "username": "claudina1947", "id": "923342569446236160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 762, "tweet_count": 337692, "listed_count": 3}}, {"name": "ConSalud.es", "username": "Consalud_es", "id": "367210075", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142687, "following_count": 88662, "tweet_count": 313026, "listed_count": 1872}}, {"name": "Karlita\ud83d\ude43Rivadeneira\u2708\ufe0f", "username": "k4r_rr", "id": "3252733948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7092, "following_count": 564, "tweet_count": 117684, "listed_count": 9}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1171214785775591430", "text": "@A24COM No hay otro responsable que el propio suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171195622122283013"}], "author_id": "810542363185729536", "created_at": "2019-09-10T00:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214785775591430"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IZR88M8Kdy", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171208688138428418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IZR88M8Kdy", "media_key": "3_1171208681020624896"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171208688138428418", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS.\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/IZR88M8Kdy", "lang": "es", "author_id": "65463088", "created_at": "2019-09-09T23:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208688138428418"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "id": "1171200499540013063", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "author_id": "584385737", "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Rl1MZDBw3V", "expanded_url": "http://mujeresmas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-alerta-oms/", "display_url": "mujeresmas.mx/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "suicidios"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 229, "username": "patybetaza", "id": "165593102"}, {"start": 230, "end": 243, "username": "marissrivera", "id": "116018197"}, {"start": 244, "end": 257, "username": "ivonnemelgar", "id": "51798186"}, {"start": 258, "end": 266, "username": "Fercoca", "id": "51164491"}, {"start": 267, "end": 274, "username": "gintly", "id": "156327765"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Guyana"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "id": "1171129725722472448", "text": "Guyana registra la tasa m\u00e1s alta de #suicidios per c\u00e1pita (30.2/100 mil), seguida por Rusia; prevaleciendo como m\u00e9todo m\u00e1s usual la ingesti\u00f3n de pesticidas y desmedido alcohol, respectivamente.\nhttps://t.co/Rl1MZDBw3V\n@patybetaza @marissrivera @ivonnemelgar @Fercoca @gintly", "lang": "es", "author_id": "4283467214", "created_at": "2019-09-09T18:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171129725722472448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9I5VYgd6VZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2UHbk6h", "display_url": "bit.ly/2UHbk6h"}]}, "id": "1171176293045592065", "text": "El suicidio en cifras mundiales: Una persona se suicida cada 40 segundos https://t.co/9I5VYgd6VZ", "lang": "es", "author_id": "27066139", "created_at": "2019-09-09T21:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171176293045592065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171216265593217025", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T00:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216265593217025"]}, {"id": "1171073563325030405", "text": "La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "151624064", "created_at": "2019-09-09T14:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 7, "like_count": 188, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171073563325030405"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}]}, "id": "1171206953793724422", "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "lang": "es", "author_id": "34935938", "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"]}, {"in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "id": "1171215816567787520", "text": "@Nero__Rivera Amar\u00efe: - intenta levantarse - demonios..", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Amar\u00efe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171215627509538816"}], "author_id": "1089762667005394944", "created_at": "2019-09-10T00:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171215816567787520"]}, {"in_reply_to_user_id": "15460481", "id": "1171216204268281856", "text": "@lgalicia Desde 1982-1986 ya qued\u00f3 comprobado que apostarle a PEMEX a costa de la estabilidad macroecon\u00f3mica es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LGalicia", "id": "1186705060098662401"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "PEMEX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171211802274721792"}], "author_id": "14610057", "created_at": "2019-09-10T00:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171216204268281856"]}, {"id": "1170772172874440707", "text": "M\u00e1rio Conti, da @folha, diz que seria melhor se Ad\u00e9lio tivesse matado @jairbolsonaro, pois entre o pulm\u00e3o do Presidente e o pulm\u00e3o do mundo (Amaz\u00f4nia), prefere este \u00faltimo.\n\nAl\u00e9m da burrice ecol\u00f3gica, o pseudo jornalista est\u00e1, abertamente, defendendo o assassinato de Bolsonaro.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 22, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Conti"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7728, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "225925013", "created_at": "2019-09-08T18:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 657, "like_count": 12284, "quote_count": 203}, "edit_history_tweet_ids": ["1170772172874440707"]}, {"in_reply_to_user_id": "14610057", "id": "1171211802274721792", "text": "@maximumneto Creo que es lo peor que he visto en a\u00f1os y mira que ya llevo muchos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maximumneto", "id": "14610057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171211540940427264"}], "author_id": "15460481", "created_at": "2019-09-10T00:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211802274721792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171214478156980224", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-10T00:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171214478156980224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zTfSAFLxn6", "expanded_url": "http://bit.ly/2m93eWV", "display_url": "bit.ly/2m93eWV"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/SZBpxgzRU6", "expanded_url": "https://twitter.com/el_Periodico/status/1171147113197187073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SZBpxgzRU6", "media_key": "3_1171147097502040064"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "El Estor"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dgar Guti\u00e9rrez"}]}, "id": "1171147113197187073", "text": "\u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de la matanza en El Estor? Una operaci\u00f3n in\u00fatil y suicida. | Por \u00c9dgar Guti\u00e9rrez: https://t.co/zTfSAFLxn6 https://t.co/SZBpxgzRU6", "lang": "es", "author_id": "19624061", "created_at": "2019-09-09T19:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171147113197187073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171212942643224576", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n           **", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-10T00:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212942643224576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uqvRChznKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171162642041507840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqvRChznKQ", "media_key": "3_1171162640330240001"}]}, "id": "1171162642041507840", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L https://t.co/uqvRChznKQ", "lang": "es", "author_id": "520653311", "created_at": "2019-09-09T20:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171162642041507840"]}, {"id": "1171030364514422785", "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "author_id": "41401099", "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/dsK3VF7nXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1171147206847533056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsK3VF7nXe", "media_key": "3_1171147197074890755"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Puyo"}, {"start": 6, "end": 14, "tag": "Pastaza"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "RadioAventura107"}, {"start": 227, "end": 259, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 67, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "RadioAventura107"}]}, "id": "1171147206847533056", "text": "#Puyo #Pastaza\nGalo Morales, psic\u00f3logo cl\u00ednico del \ud83c\udfe5 @HospitalGPuyo en \ud83d\udcfb#RadioAventura107.1Fm, informa sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o de suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio. https://t.co/dsK3VF7nXe", "lang": "es", "author_id": "2327181769", "created_at": "2019-09-09T19:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171147206847533056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "id": "1171159426042081282", "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "author_id": "1090581182595637255", "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gSxVhFkbKT", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171009205488275456", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "id": "1171151813107752960", "text": "Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Nietzsche: o que n\u00e3o nos matou, nos une e fortalece. A verdadeira for\u00e7a do PT se mostra nos momentos em que a democracia e os direitos do povo est\u00e3o amea\u00e7ados. https://t.co/gSxVhFkbKT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171009205488275456"}], "author_id": "1138965305760374784", "created_at": "2019-09-09T20:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171151813107752960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171178975042949120", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T21:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1171178975042949120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ICr21gfYz3", "expanded_url": "https://www.a24.com/judiciales/nisman-analizan-23000-imagenes-tratar-dar-responsable-muerte-fiscal-09092019_SJqW8UNUr", "display_url": "a24.com/judiciales/nis\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "id": "1171195622122283013", "text": "Nisman: se analizan 23.000 im\u00e1genes para tratar de dar con el responsable de la muerte del fiscal - https://t.co/ICr21gfYz3", "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-09-09T22:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 84, "like_count": 387, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1171195622122283013"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vPzhYeaQ9F", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 68, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 189, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}]}, "id": "1171196946473725952", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\nMa\u00f1ana es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les comparto informaci\u00f3n valiosa https://t.co/vPzhYeaQ9F", "lang": "es", "author_id": "97007823", "created_at": "2019-09-09T23:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196946473725952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0P901ZByPK", "expanded_url": "https://twitter.com/oxygeninnit/status/1170347350482718721", "display_url": "twitter.com/oxygeninnit/st\u2026"}]}, "id": "1170871510904528896", "text": "mi espalda pide esto urgente https://t.co/0P901ZByPK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170347350482718721"}], "author_id": "3409807582", "created_at": "2019-09-09T01:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2573, "reply_count": 15, "like_count": 3384, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1170871510904528896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1582987716", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/G8ml1ZSi55", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/colombia/santanderes/gobierno-maduro-no-caeremos-en-histeria-por-ejercicios-militares", "display_url": "rcnradio.com/colombia/santa\u2026"}]}, "id": "1171198664502579200", "text": "https://t.co/G8ml1ZSi55", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197700576108545"}], "author_id": "1582987716", "created_at": "2019-09-09T23:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171198664502579200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bOUTHBNly1", "expanded_url": "https://twitter.com/SeniorVdoble/status/1166526687422472192", "display_url": "twitter.com/SeniorVdoble/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 168, "end": 183, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 184, "end": 198, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "id": "1171109136580280320", "text": "La @FiscaliaPeru debe investigar a todos los hijos del capo de la corrupci\u00f3n AG suicida, incluyendo a las viudas y todos sus testaferros @Poder_Judicial_ @congresoperu @bicentenariocr @MinjusDH_Peru @atvmasnoticias @exitosape https://t.co/bOUTHBNly1", "lang": "es", "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-09-09T17:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171109136580280320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/0ex54mjEuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1171205392807784448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ex54mjEuZ", "media_key": "3_1171198253112557569"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1171205392807784448", "text": "Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/0ex54mjEuZ", "lang": "es", "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-09T23:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 11, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171205392807784448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/W3ZbwXm6q9", "expanded_url": "https://is.gd/h8cm8P", "display_url": "is.gd/h8cm8P"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090286447157248", "text": "Seg\u00fan la OMS : Una persona se suicida cada 40 segundos en todo el mundo https://t.co/W3ZbwXm6q9", "lang": "es", "author_id": "160677621", "created_at": "2019-09-09T15:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090286447157248"]}, {"in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "id": "1171213669331607554", "text": "La persona que se suicida o contempla dicha opci\u00f3n NO es cobarde, NO es valiente, simplemente es un individuo que est\u00e1 sufriendo tanto y que subjetivamente considera que ha agotado sus opciones y posibles soluciones (+)", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213410379472896"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-10T00:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213669331607554"]}, {"in_reply_to_user_id": "840023031070244864", "id": "1171213410379472896", "text": "Cuando no se habla correctamente del tema, puede generar el resultado contrario al deseado e incluso iniciar un efecto domin\u00f3 o mejor dicho el efecto Werther. \n\nPero si se habla con propiedad, sin juicios, puede ser un factor protector, el efecto papageno (+)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171213162907148288"}], "author_id": "840023031070244864", "created_at": "2019-09-10T00:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213410379472896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1170831398212644864", "text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "lang": "es", "author_id": "1103468672054517761", "created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"]}, {"in_reply_to_user_id": "109837709", "id": "1171213268016349184", "text": "@ogabrielmoreira Kkkkkkk s\u00f3 muda a cor do carro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ogabrielmoreira", "id": "109837709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171212849533898753"}], "author_id": "332569117", "created_at": "2019-09-10T00:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171213268016349184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/EafLAJ6shx", "expanded_url": "https://twitter.com/SaamnthaCarl/status/1085180726704668672/video/1", "display_url": "twitter.com/SaamnthaCarl/s\u2026"}]}, "id": "1171201726210355201", "text": "Quiero hacer esto https://t.co/EafLAJ6shx", "lang": "es", "author_id": "2329694580", "created_at": "2019-09-09T23:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2715, "reply_count": 45, "like_count": 8536, "quote_count": 1324}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201726210355201"]}, {"id": "1171212134287597571", "text": "Habr\u00e1 que darle una oportunidad a \u00e9lite", "lang": "es", "author_id": "756168728815935488", "created_at": "2019-09-10T00:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171212134287597571"]}, {"in_reply_to_user_id": "17675497", "id": "1171206124483334145", "text": "@jornalodia Responda se for capaz: quem matou esse menino?", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171124072442408967"}], "author_id": "158081536", "created_at": "2019-09-09T23:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206124483334145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171209424918200322", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209424918200322"]}, {"id": "1170879629428703232", "text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura... \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "author_id": "782227644263849984", "created_at": "2019-09-09T02:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170879629428703232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171087538385313797", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T15:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 14, "like_count": 195, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087538385313797"]}, {"id": "1171211812085407744", "text": "descobrindo agora que odt \u00e9 uma novela bem triste n\u00e9", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "odt"}]}, "author_id": "1135539385284407298", "created_at": "2019-09-10T00:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211812085407744"]}, {"in_reply_to_user_id": "2693491864", "id": "1171210632164761600", "text": "@sheikdiparis gostasse", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171210026498887680"}], "author_id": "584385737", "created_at": "2019-09-09T23:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210632164761600"]}, {"in_reply_to_user_id": "312827982", "id": "1171210621741916160", "text": "@nicolasgauto Ya te hubieses matado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nicolasgauto", "id": "312827982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171202710194012161"}], "author_id": "947927167136075776", "created_at": "2019-09-09T23:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210621741916160"]}, {"id": "1171211771660685312", "text": "che me esta haciendo re mal q todos los famosos q me encantan no me lean los md. si alguien tiene alguna estrategia para pasarme c @DellepianeMartu les agradeceriamos. ESTO NO ES JODA", "lang": "es", "author_id": "429837346", "created_at": "2019-09-10T00:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171211771660685312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fc1ZgwpxV1", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZJwbe4", "display_url": "bit.ly/2ZJwbe4"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/l3yTxWFJpd", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1171207917430857729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l3yTxWFJpd", "media_key": "3_1171207915719614464"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "TalCual"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "SuicidasEnAumento"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "TalCual"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}]}, "id": "1171207917430857729", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan la OMS #TalCual #ClaroyRaspao #SuicidasEnAumento https://t.co/fc1ZgwpxV1 https://t.co/l3yTxWFJpd", "lang": "es", "author_id": "147589125", "created_at": "2019-09-09T23:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207917430857729"]}, {"id": "1171189291701215233", "text": "Pessoal, que hist\u00f3ria paralela voc\u00eas gostariam de ter visto?", "lang": "pt", "author_id": "925512004584050688", "created_at": "2019-09-09T22:31:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 39, "like_count": 98, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171189291701215233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/iq5LMvkXA4", "expanded_url": "https://twitter.com/aosdeke/status/1171079917083213824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iq5LMvkXA4", "media_key": "7_1171079887303692292"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy Brilhassem"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Sarge"}]}, "id": "1171079917083213824", "text": "EU IA AMAR se os olhos da Daisy Brilhassem assim toda vez que ela fizesse muita for\u00e7a nos seus poderes, igual matou os morcegos aliens e tentou derrubar o Sarge Aaaaaaa https://t.co/iq5LMvkXA4", "lang": "pt", "author_id": "1058160248744239104", "created_at": "2019-09-09T15:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171079917083213824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "id": "1170071672243646464", "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "lang": "pt", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"]}, {"in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "id": "1170862099003838464", "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "author_id": "932066830717513728", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"]}, {"id": "1171210063157125121", "text": "Gente, algu\u00e9m me ajuda!\n\na minha amiga, acho que ela se matou,\nestou recebendo mensagens de incerteza!\nMeu Deus\ud83d\ude13\ud83d\ude13", "lang": "pt", "author_id": "1162796498117173248", "created_at": "2019-09-09T23:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171210063157125121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gAb0sQtmu9", "expanded_url": "https://twitter.com/SectorMovilidad/status/1171176088246136832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gAb0sQtmu9", "media_key": "7_1171175348354080769"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "Visi\u00f3nCeroBOG"}]}, "id": "1171176088246136832", "text": "\u261d\ufe0f Debido a sus dimensiones, los camiones, volquetas o buses poseen puntos ciegos que esconden a actores vulnerables como motociclistas y ciclistas.\n\nPong\u00e1monos en el lugar de los dem\u00e1s, respetemos estos espacios, guardemos una distancia prudente\u203c\ufe0f\n\n#Visi\u00f3nCeroBOG https://t.co/gAb0sQtmu9", "lang": "es", "author_id": "119431745", "created_at": "2019-09-09T21:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 12, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171176088246136832"]}, {"id": "1171209835704139777", "text": "Eu queria saber oq passa na cabe\u00e7a de um cara de parar de carro uma menina que t\u00e1 andando sozinha de noite numa rua q n tem ningu\u00e9m", "lang": "pt", "author_id": "1016025004381700096", "created_at": "2019-09-09T23:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209835704139777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "id": "1170858065698185217", "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "author_id": "1043931221796040705", "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"]}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "id": "1171201570555486210", "text": "@omelete Nossa a Marvel t\u00e1 muito preocupada com seus 3 Oscars de Pantera Negra na estante e trilh\u00f5es na conta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7895, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "Oscars"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197161406652417"}], "author_id": "745398214115876864", "created_at": "2019-09-09T23:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201570555486210"]}, {"in_reply_to_user_id": "40288932", "id": "1171208306439991303", "text": "@Riiron Que que houve? T\u00e1 com duas namoradas e elas descobriram? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Riiron", "id": "40288932"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171208118992285696"}], "author_id": "108197964", "created_at": "2019-09-09T23:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171208306439991303"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/w7wrG0QXvZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAKwqs", "display_url": "bit.ly/2kAKwqs"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/eVBXTkvzDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodigitalgt/status/1171204889558470656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eVBXTkvzDZ", "media_key": "3_1171179812695826433"}]}, "id": "1171204889558470656", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos.\n\nLas impactantes cifras\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/w7wrG0QXvZ https://t.co/eVBXTkvzDZ", "lang": "es", "author_id": "2305762495", "created_at": "2019-09-09T23:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204889558470656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UKIPXwrWgA", "expanded_url": "https://bit.ly/2lKlYMc", "display_url": "bit.ly/2lKlYMc"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Bh2nLJjgse", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1171118898206445569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bh2nLJjgse", "media_key": "3_1171118891898216451"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7531, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171118898206445569", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/UKIPXwrWgA https://t.co/Bh2nLJjgse", "lang": "es", "author_id": "18248645", "created_at": "2019-09-09T17:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171118898206445569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/U4CcVZQDrX", "expanded_url": "https://twitter.com/AndroidMinori/status/1171207587783684097", "display_url": "twitter.com/AndroidMinori/\u2026"}]}, "id": "1171209036659855360", "text": "Levanta la mano para que la desconocida \"choque los cinco\" con \u00e9l. Apoya completamente que demuestre su deprecio a las injusticias del mundo en s\u00ed misma y no en otros.\n\nEs un acto noble. https://t.co/U4CcVZQDrX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171207587783684097"}], "author_id": "1170516862532292609", "created_at": "2019-09-09T23:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209036659855360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005996026120015872", "id": "1171209026757156867", "text": "@redpillei oq houve?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "redpillei", "id": "1005996026120015872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171133772856725504"}], "author_id": "829095400984420353", "created_at": "2019-09-09T23:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171209026757156867"]}, {"id": "1170868248587440128", "text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "lang": "es", "author_id": "91377196", "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"]}, {"in_reply_to_user_id": "153506617", "id": "1171207357516394496", "text": "@silvinamarq @anitaskywalker Con el tema Maldonado entraron CASI TODOS como caballos, salvo honrosas excepciones. Hoy tengo la impresi\u00f3n de que hay apenas algunos periodistas excepcionales y un grupo mainstream que deja MUCH\u00cdSIMO que desear", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "silvinamarq", "id": "153506617"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "anitaskywalker", "id": "66747783"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171206482945331200"}], "author_id": "163055343", "created_at": "2019-09-09T23:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207357516394496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171207172816080896", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171207172816080896"]}, {"id": "1171063941340049409", "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "CanYaman"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "CanEm"}, {"start": 224, "end": 252, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "CanEm"}, {"start": 225, "end": 251, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "lang": "es", "author_id": "1168777668214579201", "created_at": "2019-09-09T14:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171063941340049409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JgnoG2dgAi", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IfRikBbgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1171107246354206723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfRikBbgYY", "media_key": "3_1171026886622949378"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3954, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "de Calanda"}]}, "id": "1171107246354206723", "text": "\u00bfSab\u00edas que la vida del cineasta calandino m\u00e1s famoso de todos los tiempos, Bu\u00f1uel, fue tan fascinante como sus pel\u00edculas? Escuela c\u00f3mica suicida nos lo cuenta del 24 al 27 de octubre en su espect\u00e1culo \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\nEntradas disponibles en: https://t.co/JgnoG2dgAi https://t.co/IfRikBbgYY", "lang": "es", "author_id": "326630522", "created_at": "2019-09-09T17:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171107246354206723"]}, {"in_reply_to_user_id": "836608384099106816", "id": "1171203307089596422", "text": "@Jhonats51 @omelete Tipo Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida e etc n\u00e9? S\u00f3 falam do Coringa mas esquecem as bombas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.843, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6508, "type": "Organization", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197534372618241"}], "author_id": "745398214115876864", "created_at": "2019-09-09T23:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171203307089596422"]}, {"id": "1171038189601153027", "text": "El \u201cmodelo portugu\u00e9s\u201d de Alberto Fern\u00e1ndez?\nCongelar salarios y jubilaciones 4 a\u00f1os con rebaja del 23% y 15%; eliminar aguinaldos a empleados p\u00fablicos y jubilados; ampliar la jornada laboral; aumento de la edad jubilatoria; reforma laboral e impositiva, reducci\u00f3n del d\u00e9ficit a 0.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "174221548", "created_at": "2019-09-09T12:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1171038189601153027"]}, {"in_reply_to_user_id": "767091459313065984", "id": "1171206051913510918", "text": "@HamburgJujuba @xP3dr0x47 @opeixuxa @lucasberti Tocar na ferida d\u00f3i e eu sei, a Michele Bachel\u00ea fala demais e quer se intrometer onde n\u00e3o \u00e9 chamada, mas o Bolsonaro falar uma verdade incomoda toda a lacrosfera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HamburgJujuba", "id": "767091459313065984"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "xP3dr0x47", "id": "988967569691463680"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "opeixuxa", "id": "921770924"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Michele Bachel\u00ea"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169375561568923649"}], "author_id": "1042889127069474822", "created_at": "2019-09-09T23:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206051913510918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/96FYusy5mv", "expanded_url": "https://glo.bo/2Neva87", "display_url": "glo.bo/2Neva87"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/olIRERpRJs", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1171206913419182080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olIRERpRJs", "media_key": "3_1171206911833718784"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "id": "1171206913419182080", "text": "Policial \u00e9 expulso da corpora\u00e7\u00e3o ap\u00f3s assistir a v\u00eddeos pornogr\u00e1ficos em casa de adolescente que tirou a pr\u00f3pria vida na Inglaterra https://t.co/96FYusy5mv https://t.co/olIRERpRJs", "lang": "pt", "author_id": "24802340", "created_at": "2019-09-09T23:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206913419182080"]}, {"id": "1171206616479387649", "text": "Llamamos consejo a cualquier cosa, y m di cuenta q hasta quien t quiere t puede mentir", "lang": "es", "author_id": "1077516119597109248", "created_at": "2019-09-09T23:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171206616479387649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bNFrYnJKVd", "expanded_url": "http://ow.ly/13z750w3viS", "display_url": "ow.ly/13z750w3viS"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yoiDRazhV1", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1171204155991613440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoiDRazhV1", "media_key": "3_1171204154443874304"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8904, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "id": "1171204155991613440", "text": "#LoM\u00e1sVisto Video: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en Tijuana https://t.co/bNFrYnJKVd https://t.co/yoiDRazhV1", "lang": "es", "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-09T23:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171204155991613440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jq4Ezm0gYU", "expanded_url": "https://twitter.com/banguaovivo_ofc/status/1170982781956042752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jq4Ezm0gYU", "media_key": "7_1170982724976467970"}]}, "id": "1170982781956042752", "text": "\"Pol\u00edcia fez de tudo mas o bandido infelizmente conseguiu escapar \" \ud83e\udd37\u200d\u2642 https://t.co/jq4Ezm0gYU", "lang": "pt", "author_id": "744772489981607936", "created_at": "2019-09-09T08:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 125, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1170982781956042752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1170880275980673024", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "lang": "es", "author_id": "75883996", "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/3V5gEKg3sY", "expanded_url": "https://bit.ly/2k8gyKi", "display_url": "bit.ly/2k8gyKi"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/H0bmGkomrA", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1171124072442408967/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H0bmGkomrA", "media_key": "7_1171124018306572289"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3316, "type": "Place", "normalized_text": "Chapad\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}]}, "id": "1171124072442408967", "text": "Menino morto no Chapad\u00e3o tinha o sonho de conhecer Neymar.\nConfira:\n\nhttps://t.co/3V5gEKg3sY https://t.co/H0bmGkomrA", "lang": "pt", "author_id": "17675497", "created_at": "2019-09-09T18:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 117, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171124072442408967"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/N9IfRVNmf3", "expanded_url": "https://twitter.com/DaBich_/status/1169341320009256972", "display_url": "twitter.com/DaBich_/status\u2026"}]}, "id": "1170630458050338816", "text": "Dejad de presumir de trastornos mentales porque si supierais lo que son de verdad, no ir\u00edais pregon\u00e1ndolo por ah\u00ed https://t.co/N9IfRVNmf3", "lang": "es", "author_id": "542682750", "created_at": "2019-09-08T09:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1598, "reply_count": 9, "like_count": 4334, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1170630458050338816"]}, {"id": "1171193713072230401", "text": "Si este finde salgo dejo que me caguen a palos", "lang": "es", "author_id": "1013646253", "created_at": "2019-09-09T22:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193713072230401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SOiN4QOj75", "expanded_url": "https://twitter.com/daviddelapaz/status/1171162561573789698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SOiN4QOj75", "media_key": "3_1171162535409725440"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 112, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 103, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 94, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9108, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171162561573789698", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, indic\u00f3 la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms.\nLa #OMS pide a todos los pa\u00edses fortalecer sus estrategias de prevenci\u00f3n y de educaci\u00f3n contra el suicidio.\nEl n\u00famero de pa\u00edses con estrategias para combatirlo es apenas de 38 https://t.co/SOiN4QOj75", "lang": "es", "author_id": "49229700", "created_at": "2019-09-09T20:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171162561573789698"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0wyKeLZGTA", "expanded_url": "https://uol.page.link/i45EU", "display_url": "uol.page.link/i45EU", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/09/eduardo-bolsonaro-visita-o-pai-no-hospital-e-posa-com-revolver-na-cintura.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "id": "1171201973330305025", "text": "Eduardo Bolsonaro visita o pai no hospital e posa com pistola na cintura https://t.co/0wyKeLZGTA", "lang": "pt", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-09-09T23:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 276, "like_count": 178, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201973330305025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Nr4CidB3MM", "expanded_url": "http://bit.ly/31iYcqx", "display_url": "bit.ly/31iYcqx"}]}, "id": "1171119829090209797", "text": "Una persona se quita la vida cada 40 segundos a nivel mundial y cada a\u00f1o mueren m\u00e1s personas debido a los suicidios que por las guerras.\n\nhttps://t.co/Nr4CidB3MM", "lang": "es", "author_id": "35977487", "created_at": "2019-09-09T17:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171119829090209797"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171192777960501248", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T22:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192777960501248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KFGGUlq2Yb", "expanded_url": "https://cnn.it/2UHxYvf", "display_url": "cnn.it/2UHxYvf"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171118600297558016", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/KFGGUlq2Yb", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T17:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 88, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1171118600297558016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0coBzAEZzc", "expanded_url": "https://twitter.com/DaBich_/status/1169341320009256972", "display_url": "twitter.com/DaBich_/status\u2026"}]}, "id": "1171080400623550464", "text": "eu acho que a parte mais fodida da depress\u00e3o \u00e9 quando tu n\u00e3o sente absolutamente nada. voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 deitada no seu quarto, olhando pro teto e n\u00e3o consegue chorar. n\u00e3o consegue ter algum sentimento al\u00e9m do vazio. n\u00e3o consegue sentir felicidade, tristeza, raiva. voc\u00ea simplesmente + https://t.co/0coBzAEZzc", "lang": "pt", "author_id": "894865792956858368", "created_at": "2019-09-09T15:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15510, "reply_count": 135, "like_count": 39001, "quote_count": 660}, "edit_history_tweet_ids": ["1171080400623550464"]}, {"id": "1170755780854845441", "text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "lang": "pt", "author_id": "1093345772341473285", "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"]}, {"id": "1169703488542203904", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "lang": "es", "author_id": "2863534234", "created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/FxsV3Ecir2", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0W3jd", "display_url": "bit.ly/2m0W3jd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/oms-un-suicidio-cada-40-segundos/a-50360148"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8134, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171090587883319297", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, seg\u00fan las nuevas cifras de la OMS. (cp) https://t.co/FxsV3Ecir2", "lang": "es", "author_id": "6135622", "created_at": "2019-09-09T15:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171090587883319297"]}, {"in_reply_to_user_id": "9612112", "id": "1171197534372618241", "text": "@omelete A marvel faz filmes pra agradar o fan service\nA DC faz filmes de qualidade sem buscar agradar fan service \nObs: Sou f\u00e3 das duas", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.313, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197161406652417"}], "author_id": "836608384099106816", "created_at": "2019-09-09T23:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197534372618241"]}, {"id": "427230713986174976", "text": "PERERECA SUICIDA SE MATA NA PICA SE MATA NA PICA", "lang": "it", "author_id": "36142936", "created_at": "2014-01-26T00:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["427230713986174976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171201317114716161", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171201317114716161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6bAPbQm7bl", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmelaniebrasil/status/1171200304563593221/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6bAPbQm7bl", "media_key": "7_1171200245704855552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Melanie"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Halsey"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Halsey"}]}, "id": "1171200304563593221", "text": "Melanie respondendo pergunta sobre Halsey na entrevista de hoje\n-Voc\u00ea gosta da Halsey? https://t.co/6bAPbQm7bl", "lang": "pt", "author_id": "2781521022", "created_at": "2019-09-09T23:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200304563593221"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Kbfw9Bn7DB", "expanded_url": "https://twitter.com/EddyWarman/status/1171196587126583297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kbfw9Bn7DB", "media_key": "3_1171180227852005377"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "suicida"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "mundo"}, {"start": 64, "end": 93, "tag": "Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "muerte"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "suicidios"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 241, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}]}, "id": "1171196587126583297", "text": "Cada 40 segundo se #suicida una persona en el #mundo anunci\u00f3 la #Organizaci\u00f3nMundialDeLaSalud, quien exhort\u00f3 a las naciones a detener este tipo de #muerte prevenible. La tasa de #suicidios mundial disminuy\u00f3 casi 10% entre 2010 y 2016.\nV\u00eda CNN https://t.co/Kbfw9Bn7DB", "lang": "es", "author_id": "44297825", "created_at": "2019-09-09T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171196587126583297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/xbSfs2heJC", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1171199101528084485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xbSfs2heJC", "media_key": "3_1171145147477823489"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Vini Jr."}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Paquet\u00e1"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Reinier"}]}, "id": "1171199101528084485", "text": "A f\u00e1brica de talentos do @Flamengo est\u00e1 a todo vapor! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \n\nDepois de Vini Jr. e Paquet\u00e1, Reinier \u00e9 o novo xod\u00f3 da torcida e grande promessa do clube. Ser\u00e1 que ele vai brilhar tamb\u00e9m? https://t.co/xbSfs2heJC", "lang": "pt", "author_id": "15911679", "created_at": "2019-09-09T23:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 55, "like_count": 2098, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199101528084485"]}, {"in_reply_to_user_id": "948590674063982593", "id": "1170855549899964416", "text": "Que pena, despu\u00e9s de ya avanzado mi tweet, alguien me hizo ver mi error... En realidad quise poner \"si yo fuera una influencer de izquierda\" y eso cambi\u00f3 todo el significado a mi tweet, lo siento \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\n\n\u00bfLo quito, cierro mi cuenta, me mat\u00f3?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170843200174481409"}], "author_id": "948590674063982593", "created_at": "2019-09-09T00:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 29, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170855549899964416"]}, {"id": "1171118112177086464", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "2385189516", "created_at": "2019-09-09T17:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171118112177086464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LyYFbHq0Rc", "expanded_url": "http://ow.ly/lj8k30pvtQQ", "display_url": "ow.ly/lj8k30pvtQQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.angulo7.com.mx/2019/09/09/mujer-se-suicida-en-tijuana-se-lanza-desde-un-septimo-piso/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 19, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6644, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngulo 7"}]}, "id": "1171199223561371648", "text": "\u26a0\ufe0f #Im\u00e1genesFuertes Mujer se suicida en Tijuana: se lanza desde un s\u00e9ptimo piso | \u00c1ngulo 7 https://t.co/LyYFbHq0Rc", "lang": "es", "author_id": "1342197398", "created_at": "2019-09-09T23:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199223561371648"]}, {"in_reply_to_user_id": "1086271918313857026", "id": "1171132605976186880", "text": "sobre el suicidio: al aire por #HBO \"i love you, now die\", documental en 2 partes sobre la relacion entre 2 jovenes, en la cual uno de ellos impulso durante meses al otro a cometer suicidio, hasta que ocurrio. Una perspectiva de las causas que pueden impulsar a un suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "HBO"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9096, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9354, "type": "Other", "normalized_text": "i love you, now die"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171132595733704707"}], "author_id": "1086271918313857026", "created_at": "2019-09-09T18:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171132605976186880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "id": "1099686163336646659", "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "lang": "pt", "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/3oL5SSmUBo", "expanded_url": "https://saludybienestartotal.com/pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "saludybienestartotal.com/pese-a-los-pro\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Kq520QBGYz", "expanded_url": "https://twitter.com/Bien_ySaludable/status/1171192356877455360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq520QBGYz", "media_key": "3_1171192355182923776"}]}, "id": "1171192356877455360", "text": "Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida https://t.co/3oL5SSmUBo https://t.co/Kq520QBGYz", "lang": "es", "author_id": "773259164130893824", "created_at": "2019-09-09T22:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192356877455360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171199486137425920", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T23:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199486137425920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ydJGUNzoPc", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZZFvqh", "display_url": "glo.bo/2ZZFvqh"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yCl1kWNSuv", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1171038754255118337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCl1kWNSuv", "media_key": "3_1171038748445990912"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osdaTerra"}]}, "id": "1171038754255118337", "text": "Quem matou Aziz em #\u00d3rf\u00e3osdaTerra! Algu\u00e9m vai assumir a culpa \ud83d\ude2e\ud83d\ude31 \u2192 https://t.co/ydJGUNzoPc https://t.co/yCl1kWNSuv", "lang": "pt", "author_id": "38427754", "created_at": "2019-09-09T12:32:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 37, "like_count": 241, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1171038754255118337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AFDSJFlOfa", "expanded_url": "https://twitter.com/galatacla/status/1171157401082486785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AFDSJFlOfa", "media_key": "3_1171157394744840192"}]}, "id": "1171157401082486785", "text": "IL MALE DEL VIVERE\n\nSecondo l'OMS al mondo si suicida 1 persona ogni 40 sec., percentualmente in maggior quantit\u00e0 nei paesi a + alto reddito. E' la seconda causa di morte dopo gli incidenti, 1schiaffo alla cultura dell'autosufficienza. Non ci daremo mai 1senso del vivere da soli! https://t.co/AFDSJFlOfa", "lang": "it", "author_id": "2695769460", "created_at": "2019-09-09T20:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171157401082486785"]}, {"id": "1171131298028687362", "text": "Era el voto m\u00e1s obvio de la historia (Macri) pero bueno, las sociedades s\u00ed se suicidan.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "166790278", "created_at": "2019-09-09T18:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 34, "like_count": 1159, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1171131298028687362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ekZ6RLnWXd", "expanded_url": "https://twitter.com/JacovassiM/status/1171200099667664896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekZ6RLnWXd", "media_key": "3_1171200096819695616"}]}, "id": "1171200099667664896", "text": "Hist\u00f3ria sobre:\n\n\ud83d\udc9b SETEMBRO AMARELO \ud83d\udc9b\n\nA Thread https://t.co/ekZ6RLnWXd", "lang": "es", "author_id": "1674581191", "created_at": "2019-09-09T23:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171200099667664896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uKlXQBK71v", "expanded_url": "https://twitter.com/pzunini/status/1170824015650443264", "display_url": "twitter.com/pzunini/status\u2026"}]}, "id": "1171059017495535616", "text": "M\u00e1s novelas protagonizadas por escritores.\nNovedad absoluta y original. Algo que estaba haciendo mucha falta en la literatura. https://t.co/uKlXQBK71v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170824015650443264"}], "author_id": "194241001", "created_at": "2019-09-09T13:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171059017495535616"]}, {"in_reply_to_user_id": "1007739959166554117", "id": "1171199228212908032", "text": "@youngsaturns @nunousse Eu t\u00f4 brincando mulher, a fic \u00e9 minha por isso apareci aqui hahahahahahaha\nTem drama sim, essas meninas est\u00e3o te enganando. Tu vai odiar a Lauren at\u00e9 o meio da fic, se n\u00e3o pegar ran\u00e7o e parar de ler no quarto cap\u00edtulo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "nunousse", "id": "329975027"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171198789174145024"}], "author_id": "1007739959166554117", "created_at": "2019-09-09T23:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171199228212908032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/STwzceJ8jC", "expanded_url": "https://twitter.com/hombreright/status/1171114441263525888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STwzceJ8jC", "media_key": "3_1171114430849069062"}]}, "id": "1171114441263525888", "text": "Yo cuando se accidenta o muere algun polic\u00eda sandinista. https://t.co/STwzceJ8jC", "lang": "es", "author_id": "1006650977464799232", "created_at": "2019-09-09T17:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171114441263525888"]}, {"id": "1166780690689601536", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"]}, {"id": "1171169810346102790", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "author_id": "1227709484", "created_at": "2019-09-09T21:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171169810346102790"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/U1ZoP824er", "expanded_url": "https://www.bps.org.uk/sites/bps.org.uk/files/Policy/Policy%20-%20Files/Understanding%20and%20preventing%20suicide%20-%20a%20psychological%20perspective.pdf", "display_url": "bps.org.uk/sites/bps.org.\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540150394880"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/okIpEJWcft", "expanded_url": "https://twitter.com/cgblanch1/status/1171127546886467584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/okIpEJWcft", "media_key": "3_1171127540179755010"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "BPSOfficial", "id": "277997152"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 46, "end": 68, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171127546886467584", "text": "El 10 de septiembre es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Aqu\u00ed los factores psicol\u00f3gicos de riesgo/protectores para la ideaci\u00f3n y la conducta suicida, y recomendaciones para el gobierno y las instituciones seg\u00fan la @BPSOfficial https://t.co/U1ZoP824er https://t.co/okIpEJWcft", "lang": "es", "author_id": "606465186", "created_at": "2019-09-09T18:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171127546886467584"]}, {"in_reply_to_user_id": "17105179", "id": "1171197706964033542", "text": "@Gabisilandia Y si hay que hacerlo lo haces ... o sea a mi tampoco me gusta q me aparezcan losvtweets que les das like pero no ando publicando que le das like a \u201cpuras weas\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabisilandia", "id": "17105179"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "losvtweets"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171197470438809600"}], "author_id": "12829352", "created_at": "2019-09-09T23:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171197706964033542"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KYvnk1pTQp", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1170880964907679746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYvnk1pTQp", "media_key": "3_1170880963024424960"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "id": "1170880964907679746", "text": "El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de su gob  dio golpe de estado,enviando a fuerzas especiales para la captura del suicida;logrando \u00e9ste, escapar por techos. Hoy el fujiaprismo son hermanitos. https://t.co/KYvnk1pTQp", "lang": "es", "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-09-09T02:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170880964907679746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LxfH8YP1m1", "expanded_url": "https://twitter.com/caroliscaroles/status/1170743033312227329", "display_url": "twitter.com/caroliscaroles\u2026"}]}, "id": "1171027995773087747", "text": "update sobre isso aqui \nfoi suic\u00eddio\ncuidem das pessoas pr\u00f3ximas a voc\u00eas, \u00e9 s\u00f3 isso que eu pe\u00e7o https://t.co/LxfH8YP1m1", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170743033312227329"}], "author_id": "2851183283", "created_at": "2019-09-09T11:50:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171027995773087747"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193008898879493"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193012438913034"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193015236513792"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/J6OBaNWyPo", "expanded_url": "https://twitter.com/yoshiharart/status/1171193335022792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6OBaNWyPo", "media_key": "3_1171193332460064768"}]}, "id": "1171193335022792704", "text": "Thread interativa:\n\nUm grupo de 14 amigos est\u00e3o todos presentes em uma festa at\u00e9 \u00e0s luzes se apagarem e gritos serem escutados todos encontram um garoto morto no ch\u00e3o agora quem o matou e porque? https://t.co/J6OBaNWyPo", "lang": "pt", "author_id": "1101266955066114048", "created_at": "2019-09-09T22:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193335022792704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}]}, "id": "1171075582039396352", "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "lang": "es", "author_id": "276246105", "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"]}, {"in_reply_to_user_id": "199022461", "id": "1171011899007340545", "text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "author_id": "321132255", "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004500754294439938", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912498069510"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912468709376"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Tweeterheads"}]}, "id": "1170727919104057344", "text": "Alrighty Tweeterheads-\nWhich upscale DC team-up film\u00e9 do you prefer? https://t.co/nvRfZ02q1W", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170727107120353281"}], "author_id": "1004500754294439938", "created_at": "2019-09-08T15:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 61, "like_count": 41, "quote_count": 234}, "edit_history_tweet_ids": ["1170727919104057344"]}, {"id": "1171096826365304837", "text": "La cifra de suicidios es la cifra mejor guardada de todos los gobiernos, es la evidencia del fracaso de una sociedad y nadie quiere admitirlo. Todos conocemos a un suicida. @Juliaenlaonda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 187, "username": "Juliaenlaonda", "id": "368234207"}]}, "author_id": "290063091", "created_at": "2019-09-09T16:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171096826365304837"]}, {"id": "1171186549645553664", "text": "1 fav = 1 lembran\u00e7a nossa", "lang": "pt", "author_id": "1024754132865966083", "created_at": "2019-09-09T22:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 34, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171186549645553664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/y2zszFPdp3", "expanded_url": "https://twitter.com/juansotoivars/status/1171162253124653057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y2zszFPdp3", "media_key": "3_1171162243578417155"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Chappelle"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Burr"}]}, "id": "1171162253124653057", "text": "Todos hemos flipado con el especial de Chappelle en Netflix. \nBrutal, inteligente, osado.\nPues ma\u00f1ana llega lo nuevo del \u00fanico todav\u00eda m\u00e1s suicida que \u00e9l.\nBill Burr.\nNo puedo esperar. https://t.co/y2zszFPdp3", "lang": "es", "author_id": "16718692", "created_at": "2019-09-09T20:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171162253124653057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/WF5rYCaI1u", "expanded_url": "https://twitter.com/MimpPeru/status/1168666572027613184", "display_url": "twitter.com/MimpPeru/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 75, "end": 84, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "id": "1168966873452568576", "text": "Se\u00f1or Presidente @MartinVizcarraC qu\u00e9 le parece que el @MTC_GobPeru   Y el @MimpPeru est\u00e1n trabajando para hacer v\u00edas con \u201cenfoque de g\u00e9nero\u201d?\nLa verdad son el hazmerre\u00edr!\nPonga Ud. orden y sentido com\u00fan. https://t.co/WF5rYCaI1u", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-09-03T19:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 162, "like_count": 180, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1168966873452568576"]}, {"id": "1171192660884951040", "text": "Vazou apenas UMA CENA DE CORINGA\n\nE eu j\u00e1 t\u00f4 todo mijado de hype aqui", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.2432, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.3631, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}]}, "author_id": "309814047", "created_at": "2019-09-09T22:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192660884951040"]}, {"id": "1171186254689579009", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "author_id": "819788775031062528", "created_at": "2019-09-09T22:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171186254689579009"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159678704165031936", "id": "1171190844067631104", "text": "@Alexand07946012 Nunca vi ter medo de grilo amor kkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexand07946012", "id": "1159678704165031936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171177066684977153"}], "author_id": "1157244170257555461", "created_at": "2019-09-09T22:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190844067631104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/JmwfSy7Z83", "expanded_url": "https://twitter.com/TelefuturoInfo/status/1171098929313800192", "display_url": "twitter.com/TelefuturoInfo\u2026"}]}, "id": "1171101941218402304", "text": "Me parece nom\u00e1s a mi o el motociclista ven\u00eda mirando su tel\u00e9fono? https://t.co/JmwfSy7Z83", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171098929313800192"}], "author_id": "117188319", "created_at": "2019-09-09T16:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 79, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171101941218402304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171144471750295553", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T19:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171144471750295553"]}, {"id": "1171193280673046529", "text": "@quartarepubblica signorina , il processo lo faccia a Sanfilippo che dice cose gravissime! \nChe salvini si suicida e la figlia  sar\u00e0 seguita da terapisti! \nForse voleva dare altro lavoro a bibbiano! \nAl ridicolo non c'\u00e8  fine cara biondina ! \n@Capezzone", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}]}, "author_id": "437573164", "created_at": "2019-09-09T22:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193280673046529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "expanded_url": "https://t.co/3V5MjQ08LR", "display_url": "t.co/3V5MjQ08LR"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "Hardin"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "Buzzardo"}]}, "id": "1171149198877765635", "text": "\u201cNu seria melhor\u201d\n\n\u201cEnt repete cmg \u201cHardin eu estou menstruada\u201d\u201d\n\n\u201cBuzzardo\u201d\n\n\u201cVoc\u00ea matou um homem.\u201d\u201dele olhou p vc de um jeito estranho me de um tempo\u201d\n\n\u201cSe a minha irm\u00e3 chorar com a torta de morango eu quero cal\u00e7as\u201d\n\n\u201cQuantos anos voc\u00ea tem??\u201d \u201cMentalmente ou fisicamente?\u201d https://t.co/3V5MjQ08LR", "lang": "pt", "author_id": "1067388838446882816", "created_at": "2019-09-09T19:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171149198877765635"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}]}, "id": "1171078493016399882", "text": "El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "lang": "es", "author_id": "364528766", "created_at": "2019-09-09T15:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171078493016399882"]}, {"id": "1171192088916045829", "text": "\u00bfQui\u00e9n crees que ganar\u00eda las elecciones en 2020?", "lang": "es", "author_id": "87264094", "created_at": "2019-09-09T22:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 355, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192088916045829"]}, {"id": "1171186349057220608", "text": "Creo que ning\u00fana sicologa/o de calidad grabar\u00eda y pondr\u00eda el suicidio de una persona en RRSS:\n1ro porque no se est\u00e1 respetando a la persona y sus familiares\n2do porque no querr\u00e1 darle ideas a personas con riesgo suicida.\n\u00a1\u00a1\u00a1FRANCAMENTE QU\u00c9 PASA CON LA GENTE!!!", "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}]}, "author_id": "33518714", "created_at": "2019-09-09T22:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171186349057220608"]}, {"id": "1171190034327900160", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "author_id": "160731872", "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"]}, {"in_reply_to_user_id": "1108792217974525952", "id": "1171192889176670208", "text": "@duda_dear6 @nunousse Que tipo de drama e o que exatamente voc\u00ea chama de \"tiquinho\"?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "nunousse", "id": "329975027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171192553020043273"}], "author_id": "3121782136", "created_at": "2019-09-09T22:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192889176670208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/KbM5H17CRo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnHDX", "display_url": "dlvr.it/RCnHDX"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ehiJJsU682", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171192955559763968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehiJJsU682", "media_key": "3_1171192953492013057"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Dordrecht"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Rotterdam"}]}, "id": "1171192955559763968", "text": "Polic\u00eda desata balacera en domicilio: mata a dos menores y luego se suicida: Holanda report\u00f3 un tiroteo en la localidad de Dordrecht, a las afueras de Rotterdam, que he dejado al menos a tres personas muertas y a una en grave estado. El fuego se\u2026 https://t.co/KbM5H17CRo #Mundo https://t.co/ehiJJsU682", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-09-09T22:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192955559763968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/tBjNVwzJ5a", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCnH91", "display_url": "dlvr.it/RCnH91"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5eE76DyJU4", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1171192949717159936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5eE76DyJU4", "media_key": "3_1171192947733172224"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 277, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6613, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de"}, {"start": 117, "end": 148, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5477, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171192949717159936", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS. En un informe publicado un d\u00eda antes del D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) afirma que, entre 2010 y 2016, la tasa global cay\u00f3 un 9,8% en promedio, desde un descenso\u2026 https://t.co/tBjNVwzJ5a #Mundo https://t.co/5eE76DyJU4", "lang": "es", "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-09-09T22:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192949717159936"]}, {"id": "1171193476593139713", "text": "eu ia seguir essa menina mas ela \u00e9 stan do polo desisti", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.2984, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}]}, "author_id": "3412941863", "created_at": "2019-09-09T22:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171193476593139713"]}, {"id": "1171192038953553920", "text": "Noiteee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "author_id": "86301450", "created_at": "2019-09-09T22:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 251, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192038953553920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mz3uQ2RFcw", "expanded_url": "http://bit.ly/31docmY", "display_url": "bit.ly/31docmY"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/idiUqp42wb", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1171183522238914560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/idiUqp42wb", "media_key": "3_1171183520745758722"}]}, "id": "1171183522238914560", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos: OMS https://t.co/mz3uQ2RFcw https://t.co/idiUqp42wb", "lang": "es", "author_id": "65579025", "created_at": "2019-09-09T22:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171183522238914560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/FgEJP7H6Fd", "expanded_url": "https://twitter.com/klausbebado/status/1170779354625953794", "display_url": "twitter.com/klausbebado/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "loki"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6452, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "gotg vol 3"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "loki"}]}, "id": "1171181681069502473", "text": "foi tudo um plano do loki pra enganar o thanos e todos pensarem que ele realmente matou ele, mas agora em gotg vol 3 o loki aparece e grita \"TROLLEI\" e todo mundo ri e se abra\u00e7a https://t.co/FgEJP7H6Fd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170779354625953794"}], "author_id": "1006747073490968577", "created_at": "2019-09-09T22:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171181681069502473"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/PbngYfpBxK", "expanded_url": "https://twitter.com/TPostMillennial/status/1170779073527918594", "display_url": "twitter.com/TPostMillennia\u2026"}]}, "id": "1171192111963824128", "text": "Madre m\u00eda.... https://t.co/PbngYfpBxK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170779073527918594"}], "author_id": "1146405516354183169", "created_at": "2019-09-09T22:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192111963824128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3ozhUPpHKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/HCDominicanoInc/status/1171132796825477120", "display_url": "twitter.com/HCDominicanoIn\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 170, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "id": "1171151385666248706", "text": "Algo de atenci\u00f3n urgente y no ignorar tenemos una \u00a0tasa de suicidios es de 5.9 por cada 100,000 habitantes una persona se suicida  cada 13 horas en la Rep\u00fablica Dominicana y una mujer es asesinada cada 48 horas esto equivale a 1,56 mujeres asesinadas por cada 100.000 habitantes https://t.co/3ozhUPpHKJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171132796825477120"}], "author_id": "1116358273656086528", "created_at": "2019-09-09T20:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171151385666248706"]}, {"in_reply_to_user_id": "3176380055", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AbiHuertas", "id": "3176380055"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "eruizescudero", "id": "209171395"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "PsicopirE", "id": "1149451696273350656"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7731, "type": "Other", "normalized_text": "Abi"}]}, "id": "1171165870128803841", "text": "@AbiHuertas @eruizescudero @SaludMadrid @CarloSotoAipis @PsicopirE Aqu\u00ed la tienes Abi: https://t.co/xm4ezO1DBC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171165210155073536"}], "author_id": "276246105", "created_at": "2019-09-09T20:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171165870128803841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pLZPkAXzm8", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1171192010700668929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLZPkAXzm8", "media_key": "3_1171192008087678976"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 196, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "id": "1171192010700668929", "text": "La cantidad de personas en todo el mundo que mueren por suicidio est\u00e1 disminuyendo, pero a\u00fan as\u00ed, una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, que exhort\u00f3 a los pa\u00edses a hacer m\u00e1s para detener estas muertes prevenibles. https://t.co/pLZPkAXzm8", "lang": "es", "author_id": "299809292", "created_at": "2019-09-09T22:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171192010700668929"]}, {"id": "1171028323893268480", "text": "La clara si no fuera pq mi clase de las 8 es org\u00e1nica la picheo todos los d\u00edas", "lang": "es", "author_id": "3079147484", "created_at": "2019-09-09T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171028323893268480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/oYIW8cxAGV", "expanded_url": "http://www.canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/GlgD48xGQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171140276280340480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GlgD48xGQ2", "media_key": "7_1171140200162103298"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Tamar Arimborgo"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9027, "type": "Place", "normalized_text": "Islay"}]}, "id": "1171140276280340480", "text": "[LO \u00daLTIMO] Tamar Arimborgo: \"Lo que deber\u00eda de preocuparnos es por qu\u00e9 hace 55 d\u00edas no hay clases en la provincia de Islay\" \u25ba https://t.co/oYIW8cxAGV https://t.co/GlgD48xGQ2", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-09T19:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 185, "like_count": 396, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1171140276280340480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/hfra6C95Ri", "expanded_url": "https://twitter.com/SrAlvaruh/status/1171186902587891712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hfra6C95Ri", "media_key": "3_1171186895168188417"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "albertofrutos10", "id": "1445081833922834438"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "celiarami_01", "id": "839490258249084929"}]}, "id": "1171186902587891712", "text": "Dia 3 (noche):\n@AlbertoFrutos10, @theyoryinigga, @celiarami_01 y yo nos cansamos de nuestra vida en este juego y hacemos un suicidio brutal:(\n@Andrea_Aguerral intenta provocar un incendio pero fracasa. https://t.co/hfra6C95Ri", "lang": "es", "author_id": "2512858886", "created_at": "2019-09-09T22:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171186902587891712"]}, {"id": "1171146163858399235", "text": "mano e a gente que j\u00e1 acreditou que esquadr\u00e3o suicida ia ser bom?", "lang": "pt", "author_id": "97326225", "created_at": "2019-09-09T19:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171146163858399235"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1171148778000269312", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111373239538929664", "id": "1171190367414378496", "text": "Consegui trabalhar, mas comecei ficar agoniada e vim no trem me sentindo sufocada e com vontade de chorar, quando cheguei na esta\u00e7\u00e3o e meu namorado foi me buscar, ele me levou pra pra\u00e7a e eu comecei a chorar.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171189999116705792"}], "author_id": "1111373239538929664", "created_at": "2019-09-09T22:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171190367414378496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVOJcUx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171163180061474816", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVOJcUx   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T20:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171163180061474816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jFCrIwwXhc", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "id": "1171131875504640003", "text": "La @WHO alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona.  https://t.co/jFCrIwwXhc", "lang": "es", "author_id": "211808465", "created_at": "2019-09-09T18:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171131875504640003"]}, {"in_reply_to_user_id": "1098954302129872896", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fqSpLNxHuZ", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S1064748119304919", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S1064748119304919"}]}, "id": "1171185598029336576", "text": "-La reducci\u00f3n de las emociones negativa reduj\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida en personas con depresi\u00f3n , m\u00e1s no la cur\u00f3 : https://t.co/fqSpLNxHuZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171185595638603777"}], "author_id": "1098954302129872896", "created_at": "2019-09-09T22:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171185598029336576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cLaHfGBj6y", "expanded_url": "https://twitter.com/nataliaflake/status/1170793419683368963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cLaHfGBj6y", "media_key": "3_1170793407112974337"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cLaHfGBj6y", "expanded_url": "https://twitter.com/nataliaflake/status/1170793419683368963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cLaHfGBj6y", "media_key": "3_1170793407100477440"}]}, "id": "1170793419683368963", "text": "qual destas duas fotos diz mais \u201cmatei meu marido velho y rico envenenado para ficar com a heran\u00e7a\u201d? https://t.co/cLaHfGBj6y", "lang": "pt", "author_id": "1195422811", "created_at": "2019-09-08T20:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 488, "like_count": 20089, "quote_count": 196}, "edit_history_tweet_ids": ["1170793419683368963"]}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/771ZRzheYh", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cEa0hDFETEtCWWdkcExRSmJ8MXlwSmRCVnFMYUxLVzam1pUxJNUKpHoU7xgfjw5_OYhkZ8Ovxv9v_orDO1Ce", "display_url": "pscp.tv/w/cEa0hDFETEtC\u2026"}]}, "id": "1171166068716400640", "text": "Afrontar una crisis suicida o la muerte por suicidio de un ser querido https://t.co/771ZRzheYh", "lang": "es", "author_id": "144557786", "created_at": "2019-09-09T20:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171166068716400640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1171187776814899200", "text": "Maduro sabe    que ser\u00eda suicida lanzarse a    una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "lang": "es", "author_id": "967020674723217408", "created_at": "2019-09-09T22:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171187776814899200"]}, {"id": "1170849447166795776", "text": "\"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a passagem em que as filhas de L\u00f3 embebedam o pai para ter atividades sexuais com ele. Ou ent\u00e3o do rei que matou 68 irm\u00e3os para tomar a coroa.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3"}]}, "author_id": "274165126", "created_at": "2019-09-09T00:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1170849447166795776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/jSoWtxS5uP", "expanded_url": "https://www.consalud.es/politica/consejerias/las-cc-aa-impulsan-acciones-multidisciplinares-en-relacion-al-suicidio_68108_102.html", "display_url": "consalud.es/politica/conse\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "Salud"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "Mental"}, {"start": 147, "end": 155, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 26, "end": 47, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "Estrategia Nacional de"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "id": "1171185529108475907", "text": "En #Espa\u00f1a, a parte de la Estrategia Nacional de #Salud #Mental, se est\u00e1n dando pasos d\u00eda a d\u00eda para tratar de frenar la incidencia de la conducta #suicida https://t.co/jSoWtxS5uP", "lang": "es", "author_id": "367210075", "created_at": "2019-09-09T22:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171185529108475907"]}], "places": [{"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, {"full_name": "La Reina, Chile", "id": "01f12d127b3175d6"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}]}, "errors": [{"resource_id": "1171204028195311616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171204028195311616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171204028195311616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154728961458487296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154728961458487296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154728961458487296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171206991945093120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171206991945093120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171206991945093120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171195898598232064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171195898598232064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171195898598232064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "511669259", "value": "511669259", "detail": "User has been suspended: [511669259].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171197998967267328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171197998967267328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171197998967267328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171196553316450307", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171196553316450307", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171196553316450307].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171195071154315264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171195071154315264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171195071154315264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1559736434", "value": "1559736434", "detail": "User has been suspended: [1559736434].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171193183948214273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171193183948214273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171193183948214273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171189515270184961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171189515270184961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171189515270184961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171217226764050433", "oldest_id": "1171188689772396544", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yrw965kgrjfjrtsqvq8fek6mpp"}}