{"data": [{"created_at": "2019-10-29T02:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010979511820288"], "text": "U\u00e9 gente, o Coach Bueno se suicidou? Como q pode? S\u00f3 msg motivacional no insta!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189010979511820288", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "16515616"}, {"created_at": "2019-10-29T02:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010789094567936"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189010789094567936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "58204696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/j6p2docDzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/aniraquelz/status/1188992286291570688", "display_url": "twitter.com/aniraquelz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010763949760512"], "text": "Totalmente de acuerdo en todo...\nYo particularmente ODIO AL PERIODISMO SUICIDA DE LA ARGENTINA.. https://t.co/j6p2docDzZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189010763949760512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188992286291570688"}], "author_id": "1161026843694313472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BR3y3zjmQA", "expanded_url": "https://politico.mx/_/jl_", "display_url": "politico.mx/_/jl_"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9hMXStIqOK", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1189010719834038273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hMXStIqOK", "media_key": "3_1189010715891380225"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 119, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010719834038273"], "text": "#Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. https://t.co/BR3y3zjmQA https://t.co/9hMXStIqOK", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1189010719834038273", "author_id": "137474821"}, {"created_at": "2019-10-29T02:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010671733805061"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189010671733805061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "634784277"}, {"created_at": "2019-10-29T02:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010593178669056"], "text": "RT @vidavlatt: Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189010593178669056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vidavlatt", "id": "115689203"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009853076914178"}], "author_id": "771849910647922688"}, {"created_at": "2019-10-29T02:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010582944567296"], "in_reply_to_user_id": "2880612016", "text": "@GFrondizi Se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189010582944567296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GFrondizi", "id": "2880612016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188817487724503041"}], "author_id": "788052455674224640"}, {"created_at": "2019-10-29T02:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010509141553152"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189010509141553152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "118863988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/PfbD4z1cAQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2pYlrZ6", "display_url": "glo.bo/2pYlrZ6"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/V8rgpkMnWm", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1189010331110170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8rgpkMnWm", "media_key": "3_1189010322201501696"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "taisdeverdade", "id": "139612761"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "chaysuede", "id": "162612967"}], "hashtags": [{"start": 284, "end": 294, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010331110170624"], "in_reply_to_user_id": "38427754", "text": "@ReginaCase @taisdeverdade Thelma (Adriana Esteves) ficou vi\u00fava h\u00e1 mais de 20 anos e vive para o filho Danilo (@chaysuede). O jovem sobreviveu ao inc\u00eandio que matou seu pai gra\u00e7as ao amor incondicional da m\u00e3e, que se arriscou entre as chamas para salv\u00e1-lo. \u27a1\ufe0f https://t.co/PfbD4z1cAQ #AmorDeM\u00e3e https://t.co/V8rgpkMnWm", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189010331110170624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189009544040591360"}], "author_id": "38427754"}, {"created_at": "2019-10-29T02:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010293390823424"], "text": "RT @vidavlatt: Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189010293390823424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vidavlatt", "id": "115689203"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009853076914178"}], "author_id": "850547490671689729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/STVyZrHZGH", "expanded_url": "http://bit.ly/369Ctnv", "display_url": "bit.ly/369Ctnv"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 111, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010213119987712"], "text": "\u27a1Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, se quit\u00f3 la vida al dispararse en el h\u00edgado.\nhttps://t.co/STVyZrHZGH", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189010213119987712", "author_id": "81852072"}, {"created_at": "2019-10-29T02:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010128323907584"], "text": "RT @vidavlatt: Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189010128323907584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vidavlatt", "id": "115689203"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009853076914178"}], "author_id": "1073728489512144899"}, {"created_at": "2019-10-29T02:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010070685831175"], "in_reply_to_user_id": "887824723580776448", "text": "@valeconte7 Se suicida *gui\u00f1o*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189010070685831175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "valeconte7", "id": "887824723580776448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188979418695372800"}], "author_id": "975123041092100101"}, {"created_at": "2019-10-29T02:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189010004344528897"], "text": "JO DESGRA\u00c7ADA MATOU O THEO,ANSIOSA PRA VE-LA SE FERRAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189010004344528897", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "THEO"}]}, "author_id": "1019987948694011904"}, {"created_at": "2019-10-29T02:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009968684568577"], "text": "RT @vidavlatt: Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189009968684568577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vidavlatt", "id": "115689203"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009853076914178"}], "author_id": "1050577818302763009"}, {"created_at": "2019-10-29T02:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009906210365442"], "in_reply_to_user_id": "123069641", "text": "@VictorHugo_S @CMonteroOficial Wacala. Ademas Tiene tendencia suicida ya q no puede con tanto complejo y resentimiento. Los fracasados sufren por el \u00e9xito de los demas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189009906210365442", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VictorHugo_S", "id": "123069641"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188800527427100672"}], "author_id": "73150388"}, {"created_at": "2019-10-29T02:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009869908725760"], "text": "Descobri q um conhecido se matou, n \u00e9ramos pr\u00f3ximos mas a gente se cumprimentava na rua. \u00danica li\u00e7\u00e3o q tiro disso \u00e9 q a gente tem q cuidar da nossa mente antes q seja tarde. O mundo t\u00e1 problem\u00e1tico e t\u00e1 dif\u00edcil lidar. Vamo se cuidar galera!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189009869908725760", "author_id": "1496773933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/UWWDlts84M", "expanded_url": "https://twitter.com/vidavlatt/status/1189009853076914178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWWDlts84M", "media_key": "16_1189009844684099584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009853076914178"], "text": "Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o querendo bancar o monge tibetano protetor da Andr\u00e9a, t\u00e1 for\u00e7ado demaaaais! https://t.co/UWWDlts84M", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189009853076914178", "author_id": "115689203"}, {"created_at": "2019-10-29T02:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009750819659777"], "in_reply_to_user_id": "1160297158257590272", "text": "@AnaluPereira13 @BLMonteiro Problema n\u00e3o foi ter matado a fome (se n\u00e3o alterou dados)Lula roubou do povo para beneficiar amigos empreiteiros em troca de favores(aps, s\u00edtio,familiares ricos, dinheiro para o partido por poder)!Matou nas filas dos hospitais,na falta de seguran\u00e7a,nas estrada sem infraestrutura!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189009750819659777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AnaluPereira13", "id": "1160297158257590272"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BLMonteiro", "id": "912877035529424896"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187854149980999692"}], "author_id": "1128865438031650821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/LG75ZHJNqI", "expanded_url": "http://bit.ly/2Jwvr2v", "display_url": "bit.ly/2Jwvr2v"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador N"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Ryna N"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaltenango"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009723275829253"], "text": "Tras aparentemente no soportar la culpa, Salvador N, el esposo y presunto asesino de Ryna N, decidido suicidarse en Tlaltenango \ud83d\ude25 https://t.co/LG75ZHJNqI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189009723275829253", "author_id": "236602067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/qONmADpYwt", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009618124587008"], "text": "Mmm https://t.co/qONmADpYwt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1189009618124587008", "author_id": "88032607"}, {"created_at": "2019-10-29T02:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009540479705089"], "in_reply_to_user_id": "1384521955", "text": "@JhheeKk @AlexandreBSouz1 @showdavida O senhor j\u00e1 pensou se algu\u00e9m abrisse um boletim de ocorr\u00eancia contra o senhor, dizendo que o senhor abusou, estuprou, roubou, matou algu\u00e9m, sem que o senhor tivesse feito? O senhor aceitaria que saissem lhe acusando nos meios de comunica\u00e7\u00e3o? O senhor ficaria indignado n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189009540479705089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JhheeKk", "id": "1384521955"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "AlexandreBSouz1", "id": "429493391"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188763616847237121"}], "author_id": "1185939664315846658"}, {"created_at": "2019-10-29T02:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009527053656064"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida mais uma vez pq sou apaixonada no coringa gangsta af q jeitin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189009527053656064", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.6401, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa gangsta"}]}, "author_id": "886407624320835584"}, {"created_at": "2019-10-29T02:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009526877577216"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189009526877577216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1016855981349855232"}, {"created_at": "2019-10-29T02:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009377337982976"], "in_reply_to_user_id": "1024549723", "text": "@AguuCABJ12 Hagamos un pacto suicida, gordo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189009377337982976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AguuCABJ12", "id": "1024549723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189003379617533952"}], "author_id": "1398379518"}, {"created_at": "2019-10-29T02:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009376142659585"], "in_reply_to_user_id": "58622164", "text": "@VillalobosJara No lo mat\u00f3. Seg\u00fan el mismo Trump, Bakr se suicida, y en el intento muere el perro. La noticia est\u00e1 en The Guardian. Con la cita a Trump desarrollada y confrontada con la evidencia fotogr\u00e1fica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189009376142659585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VillalobosJara", "id": "58622164"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Bakr"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189003413050277890"}], "author_id": "104254640"}, {"created_at": "2019-10-29T02:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009187327676417"], "text": "RT @NoticentroWAPA: El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189009187327676417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941023134834689"}], "author_id": "2947950695"}, {"created_at": "2019-10-29T02:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009158638637057"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189009158638637057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "716665549942571008"}, {"created_at": "2019-10-29T02:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009017819029504"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189009017819029504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "340606501"}, {"created_at": "2019-10-29T02:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008942149636096"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008942149636096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "author_id": "10286832"}, {"created_at": "2019-10-29T02:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008755750518785"], "text": "Maluco se matou enforcado aqui perto de casa que doideira!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189008755750518785", "author_id": "555565116"}, {"created_at": "2019-10-29T02:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008706824032257"], "in_reply_to_user_id": "3711957436", "text": "@And_yhope Eu fiquei! Ele agiu como se a J\u00f4 fosse ser concertada gra\u00e7as a ele saber do assassinato. tipo, amigo ela j\u00e1 matou 1 que diferen\u00e7a faz matar 2?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189008706824032257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "And_yhope", "id": "1465290243846906012"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189008155679834112"}], "author_id": "4767828695"}, {"created_at": "2019-10-29T02:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008600070574081"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008600070574081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2419147786"}, {"created_at": "2019-10-29T02:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008556143472640"], "in_reply_to_user_id": "1017818422728691713", "text": "@Marita30706158 @Politica_LR Esperemos y caiga y que le den cadena perpetua. Sabido es que un puerto norte\u00f1o es intocable por \u00e9l sale droga como cancha, est\u00e1n implicados gente de la alta pol\u00edtica, no me extra\u00f1ar\u00eda que el supuesto suicida fuera uno de ellos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008556143472640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marita30706158", "id": "1017818422728691713"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188938751185215489"}], "author_id": "984872701952176128"}, {"created_at": "2019-10-29T02:38:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008542658912256"], "text": "RT @kkkkkaylan: oi gente, me chamo teo e hoje eu vou pra um motel com a minha namorada. Ela j\u00e1 matou dois caras, pegou o padrasto e tirou t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189008542658912256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kkkkkaylan", "id": "1139297416249827330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188993890352861185"}], "author_id": "1042075588956250112"}, {"created_at": "2019-10-29T02:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008524325670914"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008524325670914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "739242955584774144"}, {"created_at": "2019-10-29T02:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008469518704646"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP NO el apra no lo van a matar ...Solito se suicida ! Gracias por tu contribuci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008469518704646", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Solito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "author_id": "1159205093494759425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008462006505474"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008462006505474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "2895019890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5hh0WkCJ4V", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/10/james-gunn-fala-sobre-nova-abordagem-da-dc-no-cinema/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/10/james-\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/85brJdYecD", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1189008427307163649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85brJdYecD", "media_key": "3_1189008425423912962"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8245, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008427307163649"], "text": "Ser\u00e1 que teremos o novo Batman interagindo com o Esquadr\u00e3o Suicida? https://t.co/5hh0WkCJ4V https://t.co/85brJdYecD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189008427307163649", "author_id": "757180600591802368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XlZXJgXyEW", "expanded_url": "https://resonanciainformativa.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "resonanciainformativa.com/se-suicida-el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Resonanciaok", "id": "842466588116819968"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "Archivos"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Notar\u00edas"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Puebla"}, {"start": 82, "end": 101, "tag": "MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8425, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008376379969538"], "text": "RT @Resonanciaok: \ud83d\udea8Se suicida el ex director de #Archivos y #Notar\u00edas de #Puebla, #MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n.\n\nhttps://t.co/XlZXJgXyEW https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008376379969538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958625215188992"}], "author_id": "1071774931392913408"}, {"created_at": "2019-10-29T02:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008237745627136"], "in_reply_to_user_id": "923427054", "text": "@MicaMarchetti_ Pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008237745627136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MicaMarchetti_", "id": "923427054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189006616894550016"}], "author_id": "4452130695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ZhfUwb3czW", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 233, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008237728849921"], "text": "Si te preocupa m\u00e1s que quemen un supermercado, una estaci\u00f3n de metro, una multitienda con tal de volver a la \"normalidad\". Esta normalidad habla de lo trastocado tienes tus valores....\nNo es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa https://t.co/ZhfUwb3czW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008237728849921", "author_id": "232909574"}, {"created_at": "2019-10-29T02:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008036691660800"], "in_reply_to_user_id": "2681208836", "text": "@CeciRos20 Lo peor es q cuando le pregunt\u00e9 porque lo recomendaba, me dijo... vos leelo. Acaso estaba insinuando que tengo perfil de suicida\ud83d\ude10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008036691660800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CeciRos20", "id": "2681208836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189007383437156352"}], "author_id": "1088004661"}, {"created_at": "2019-10-29T02:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008008828862465"], "text": "A cultura e o folclore s\u00e3o meus\nMas os livros foi voc\u00ea quem escreveu\nQuem garante que Palmares se entregou\nQuem garante que Zumbi voc\u00ea matou\nPerseguidos sem direitos nem escolas\nComo podiam registrar as suas gl\u00f3rias\nNossa mem\u00f3ria foi contada por voc\u00ea\nE \u00e9 julgada verdadeira como a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189008008828862465", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}]}, "author_id": "897276657920339968"}, {"created_at": "2019-10-29T02:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189008003053359104"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189008003053359104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "1691871295"}, {"created_at": "2019-10-29T02:35:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007941929783296"], "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189007941929783296", "author_id": "738801636710219777"}, {"created_at": "2019-10-29T02:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007740238286849"], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189007740238286849", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "2960516681"}, {"created_at": "2019-10-29T02:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007605722734593"], "text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189007605722734593", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "author_id": "319963486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fJ5PTt7CmA", "expanded_url": "https://twitter.com/cabedyo/status/1189007448163737600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJ5PTt7CmA", "media_key": "16_1189007435060699137"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "lorrany"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007448163737600"], "text": "lorrany perguntando se eu cheguei bem em casa nem parece que quase me matou dentro do \u00f4nibus https://t.co/fJ5PTt7CmA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189007448163737600", "author_id": "293644865"}, {"created_at": "2019-10-29T02:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007434838433794"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189007434838433794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "848713276464693248"}, {"created_at": "2019-10-29T02:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007285655425026"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189007285655425026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "781776114"}, {"created_at": "2019-10-29T02:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007153811427329"], "text": "Casi chocamos 3 coches sobre camino real gracias a un tipo en bici en sentido contrario. Si hay gente suicida son los de las bicicletas les mama meterse a media calle y en sentido contrario \ud83d\ude37", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189007153811427329", "author_id": "109712412"}, {"created_at": "2019-10-29T02:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007151928360960"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189007151928360960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "165820973"}, {"created_at": "2019-10-29T02:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007135251881984"], "text": "Vejo esse povo falando q ano q vem n vai fazer facul, vai fazer cursinho e fico pensando com meus bot\u00f5es \"como pode algu\u00e9m querer ficar +1 estudando coisas q se matou pra estudar em 3 do e.m?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189007135251881984", "author_id": "1000483739116429312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Piloto1573", "id": "1220780899354234887"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007132856901633"], "text": "RT @Piloto1573: Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189007132856901633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774991573278721"}], "author_id": "1124010805643677703"}, {"created_at": "2019-10-29T02:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006909451493376"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra @MilagrosLeivaG Tal cual el suicida con su tristemente c\u00e9lebre \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\" seguro que Mulder pasar\u00e1 a una mejor vida muy pronto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006909451493376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964397584146434"}], "author_id": "135652465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DtiqJpHpzv", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "da_valdes", "id": "917329398"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006867370037248"], "text": "RT @da_valdes: Nadie se suicida en una comisar\u00eda @sarahebeok https://t.co/DtiqJpHpzv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006867370037248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188091246960615425"}], "author_id": "1210178504"}, {"created_at": "2019-10-29T02:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006684364197888"], "text": "Cara se suicidou em tr \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189006684364197888", "author_id": "749758956155830272"}, {"created_at": "2019-10-29T02:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006493238157314"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006493238157314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "233282576"}, {"created_at": "2019-10-29T02:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006492097286144"], "text": "RT @eeliochoa: Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006492097286144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eeliochoa", "id": "1624204429"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188601078230802434"}], "author_id": "115534341"}, {"created_at": "2019-10-29T02:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006405782638592"], "in_reply_to_user_id": "780789968314601472", "text": "\"Considerando que fui eu quem matou tr\u00eas deles, n\u00e3o acho que tenho muito o que agradecer a voc\u00ea...\" O omega parou, como se quisesse saber o nome do outro.\n\n\"Yoongi.\" o pr\u00edncipe anunciou.\n\n\"Sim, Yoongi. Mas agrade\u00e7o pela distra\u00e7\u00e3o.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189006405782638592", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.4304, "type": "Other", "normalized_text": "omega"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189006400707530753"}], "author_id": "780789968314601472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DtiqJpHpzv", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "da_valdes", "id": "917329398"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006300774096896"], "text": "RT @da_valdes: Nadie se suicida en una comisar\u00eda @sarahebeok https://t.co/DtiqJpHpzv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006300774096896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188091246960615425"}], "author_id": "898585123800707073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CkSTxzK9X1", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:29:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006227692380160"], "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad, y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/CkSTxzK9X1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006227692380160", "author_id": "109659718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/O3KIoI2rGn", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/POLICIA/Se-suicida-Mauricio-Garcia-Leon-exdirector-de-Archivos-y-Notarias/172703.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/POLICI\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Notar\u00edasP\u00fablicas"}, {"start": 18, "end": 32, "tag": "Morevallistas"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006174529576961"], "text": "#Notar\u00edasP\u00fablicas #Morevallistas \n\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas\nhttps://t.co/O3KIoI2rGn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189006174529576961", "author_id": "91212101"}, {"created_at": "2019-10-29T02:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006146272714754"], "in_reply_to_user_id": "1143318933434507265", "text": "@xiacuaticci @CandeChurin Siempre suicida nunca insuicida vos xi jaj puede ser \ud83e\udd14\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006146272714754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189005826792607746"}], "author_id": "1026211030337236993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RBOrMSbqz3", "expanded_url": "https://twitter.com/JefinhoMenes/status/1188995691646980102", "display_url": "twitter.com/JefinhoMenes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006111313145856"], "text": "Eu fiquei pensando nisso. Se at\u00e9 o coach se matou \u00e9 pq t\u00e1 ruim mesmo. https://t.co/RBOrMSbqz3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189006111313145856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188995691646980102"}], "author_id": "45919918"}, {"created_at": "2019-10-29T02:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006007181160448"], "text": "Estoy esperando la noticia de que Fern\u00e1ndez se suicida o renuncia. Cuando pase esto, si voy a re\u00edr y asustarme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189006007181160448", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "author_id": "236156655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1t0kvKCx5E", "expanded_url": "https://twitter.com/Censelio/status/1187859442244685827", "display_url": "twitter.com/Censelio/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005961312325632"], "text": "RT @MatildeAtacama: C\u00f3mo dice @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/1t0kvKCx5E", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005961312325632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187927162952863744"}], "author_id": "142371312"}, {"created_at": "2019-10-29T02:28:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005934225289216"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005934225289216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "788660215"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005922468675584"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005922468675584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "613999045"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005861190012929"], "in_reply_to_user_id": "1166107000599695360", "text": "@nxwunitxd_ burro demais mana, ele descobriu que ela matou o jardel foi l\u00e1 contar pra ela, afinal, pra que entregar pra pol\u00edcia se ele pode ouvir a desculpas da amada falando que ia mudar n\u00e9 \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005861190012929", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189005162469310464"}], "author_id": "3383270242"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005859931803650"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005859931803650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "576335921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Efekto10", "id": "1615746020"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005813714694145"], "text": "RT @Efekto10: #Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005813714694145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188962100908945413"}], "author_id": "2564178424"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005758043701248"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189005758043701248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004478877503490"}], "author_id": "2792544719"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005717296107521"], "text": "RT @kkkkkaylan: oi gente, me chamo teo e hoje eu vou pra um motel com a minha namorada. Ela j\u00e1 matou dois caras, pegou o padrasto e tirou t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005717296107521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kkkkkaylan", "id": "1139297416249827330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188993890352861185"}], "author_id": "1043775937899302912"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005699600310273"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005699600310273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "2994946348"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005689726930944"], "in_reply_to_user_id": "960326429450883072", "text": "@NicoAraya11_ era una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005689726930944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicoAraya11_", "id": "960326429450883072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189005414299557888"}], "author_id": "762376453082284034"}, {"created_at": "2019-10-29T02:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005564933574656"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005564933574656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "114674415"}, {"created_at": "2019-10-29T02:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005547137310722"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005547137310722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "206642575"}, {"created_at": "2019-10-29T02:26:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005465621073920"], "in_reply_to_user_id": "790504548", "text": "eu sou f\u00e3 do kurt, me identifico com ele mais do que eu deveria inclusive.......... mas ele n\u00e3o era essa coisinha fofa que tem gente pintando, ele tinha o perfil suicida, o que tinha de autopreserva\u00e7\u00e3o, tinha de autodestrui\u00e7\u00e3o. da pra ser f\u00e3 e encarar os fatos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005465621073920", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.491, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004587145027585"}], "author_id": "790504548"}, {"created_at": "2019-10-29T02:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005447434510338"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\n\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005447434510338", "author_id": "4866054263"}, {"created_at": "2019-10-29T02:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005345298845696"], "in_reply_to_user_id": "132633765", "text": "@marcelogarciai @hanalfabeto @AcostashowJuan @SoyUnaNacha @SindArgTroll @WalhallaMann @juancampanella @agencialavieja @marioraulnegri @CeSanz1 Si renuncia, muere, se suicida es abducido por los reptilianos o lo que sea! TIENEN QUE LLAMAR A ELECCIONES NUEVAMENTE!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005345298845696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelogarciai", "id": "132633765"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "marioraulnegri", "id": "267784293"}, {"start": 134, "end": 142, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188940636197675008"}], "author_id": "192743817"}, {"created_at": "2019-10-29T02:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005325476810752"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005325476810752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "author_id": "52028395"}, {"created_at": "2019-10-29T02:25:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005292761161728"], "in_reply_to_user_id": "1068621141290422272", "text": "@edvxrdol Demais s\u00e9rio..... O pai deles se matou pq n\u00e3o conseguiu pagar a d\u00edvida do mercadinho de 150 reais da cesta b\u00e1sica..... mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005292761161728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189005020362137601"}], "author_id": "1107375301531717632"}, {"created_at": "2019-10-29T02:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005136322093056"], "text": "Eu n\u00e3o entendo vcs q pagam de ateu, q sempre lembram q o cristianismo matou um monte de gente, legitimou a escravid\u00e3o negra, q persegue religi\u00f5es de matrizes africanas e agora est\u00e3o exaltando um \u00e1lbum GOSPEL de um apoiador do Trump que se diz \"o maior artista da nossa gera\u00e7\u00e3o\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005136322093056", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "1083404778531635200"}, {"created_at": "2019-10-29T02:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005079317303296"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005079317303296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1338210950"}, {"created_at": "2019-10-29T02:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005019418447872"], "in_reply_to_user_id": "2720245793", "text": "@thaianemourao E o maluco que se matou atr\u00e1s do terminal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005019418447872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992415107076097"}], "author_id": "3428968642"}, {"created_at": "2019-10-29T02:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004955690176512"], "text": "RT @tlaxcalaaldia: \u26ab#\u00daltimoMomento\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, extitular de Archivos y Notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004955690176512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tlaxcalaaldia", "id": "1035530503565148160"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189001920284893186"}], "author_id": "1450068716"}, {"created_at": "2019-10-29T02:23:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004786793885699"], "in_reply_to_user_id": "1153651705772462082", "text": "@4h45am @akida_kun @_OtakusBrasil N\u00e3o tem nada de errado em matar nazistas. Inocente por inocente, Dio matou dezenas ou mais na part1 e 3. Fazer uma m\u00e3e comer seu beb\u00ea \u00e9 pior que fazer um \u00f3rf\u00e3o se suicidar. Dio fez um cara atropelado dezenas de pessoas numa cal\u00e7ada.\n\nAre u even trying?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189004786793885699", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "4h45am", "id": "1331599861653909506"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "akida_kun", "id": "1151214319234887685"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Dio"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Dio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004135242326016"}], "author_id": "72907442"}, {"created_at": "2019-10-29T02:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004779214655488"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004779214655488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "870845893150474242"}, {"created_at": "2019-10-29T02:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004744569831427"], "text": "Troquei o meu hamb\u00farguer no a\u00e7a\u00ed do suicida hj dnv.\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189004744569831427", "author_id": "1039679849273733120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8ekoDXqY2P", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8419, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004546359476224"], "text": "RT @SinEmbargoTR: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/8ekoDXqY2P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004546359476224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189004277534068737"}], "author_id": "3028536724"}, {"created_at": "2019-10-29T02:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004500251631616"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189004500251631616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "915366190666698752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DtiqJpHpzv", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "da_valdes", "id": "917329398"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004370337132547"], "text": "RT @da_valdes: Nadie se suicida en una comisar\u00eda @sarahebeok https://t.co/DtiqJpHpzv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004370337132547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188091246960615425"}], "author_id": "550591785"}, {"created_at": "2019-10-29T02:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004305308815360"], "text": "RT @totomasgodoy: cada vez que alguien dice 70 a\u00f1os de peronismo se suicida un profesor de historia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004305308815360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984665258057728"}], "author_id": "1339935937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/QZdUOFzFnC", "expanded_url": "https://twitter.com/dulcafetera/status/1189004293946392577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZdUOFzFnC", "media_key": "16_1189004280902176769"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Dulce"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Vondy"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004293946392577"], "text": "Dulce por que fazer isso comigo? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Esse v\u00eddeo me matou. N\u00e3o sei se choro porque a m\u00fasica me lembra Vondy, ou por causa dos meus problemas pessoais kkkkk https://t.co/QZdUOFzFnC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189004293946392577", "author_id": "1160009273658753032"}, {"created_at": "2019-10-29T02:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004280667226115"], "text": "RT @yoidivichon: el verdadero reto suicida es discutir con un pro muerte de mujeres en cl\u00ednicas clandestinas sin que use falacias o argumen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004280667226115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yoidivichon", "id": "865369280862445569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188957333625409537"}], "author_id": "1661529860"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8ekoDXqY2P", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004277534068737"], "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/8ekoDXqY2P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004277534068737", "author_id": "582282658"}, {"created_at": "2019-10-29T02:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004028258242560"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "21. \"Si la persona recibe amor no se suicida\": no basta y romantizar al amor como forma de terapia es riesgoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004028258242560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002632632963074"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-29T02:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003988919836672"], "text": "#1444Video  no puedo creer que se est\u00e9n burlando de un suicida, no piensan en porque abra echo eso, me dan pena la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003988919836672", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "1444Video"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8418, "type": "Other", "normalized_text": "1444Video"}]}, "author_id": "1187903061232103424"}, {"created_at": "2019-10-29T02:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003960885088256"], "text": "RT @laredcincoradio: #VideoRadar mortal choque en Perif\u00e9rico y Valsequillo... Borran legislaci\u00f3n morenovallista... Criptas abiertas en Cate\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003960885088256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laredcincoradio", "id": "1158856942456049666"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "VideoRadar"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.435, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5975, "type": "Place", "normalized_text": "Cate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188999009538596865"}], "author_id": "276133016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aNo4FQnUfP", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1188999583608774656", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003958246875137"], "text": "Que sinverguenzas los hijitos dl suicida de tal  palo tal astilla https://t.co/aNo4FQnUfP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003958246875137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188999583608774656"}], "author_id": "347896232"}, {"created_at": "2019-10-29T02:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003934603587590"], "text": "RT @Maritza67335907: @canalN_ Que espera la Fiscalia xk no CONFISCA todas las Propiedades mal Habidas d los hijitos d las esposas y de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003934603587590", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maritza67335907", "id": "953833402175754241"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3098, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscalia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188989024502874112"}], "author_id": "2334970492"}, {"created_at": "2019-10-29T02:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003915171389441"], "in_reply_to_user_id": "705493918364909569", "text": "@elienai19981 E tomara que Bif\u00e3o rode que nem o Jorge. Eles n\u00e3o se deram conta da a\u00e7\u00e3o suicida de se colocarem na ro\u00e7a e ainda pra proteger Dna.Andrea.Ningu\u00e9m gosta disto. \u00c9 #ForaBif\u00e3o #Ro\u00e7aAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189003915171389441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elienai19981", "id": "705493918364909569"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 184, "tag": "ForaBif\u00e3o"}, {"start": 185, "end": 198, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Dna"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBif\u00e3o"}, {"start": 186, "end": 197, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002805035589632"}], "author_id": "1520861185"}, {"created_at": "2019-10-29T02:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003836607868929"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003836607868929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "52271603"}, {"created_at": "2019-10-29T02:19:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003818920484869"], "in_reply_to_user_id": "7941442", "text": "@rodrigojames @screamyell @noacapelas Esta rolando o festival Minas no Front no Sesc Pompeia so com banda de mulheres, se de repente animar pode ate ir la depois. Quinta vai ter As Mercen\u00e1rias + Charlotte Matou um Cara.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189003818920484869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rodrigojames", "id": "7941442"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "screamyell", "id": "78632358"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "noacapelas", "id": "54067653"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4841, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5361, "type": "Place", "normalized_text": "Front"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.5988, "type": "Place", "normalized_text": "Sesc Pompeia"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.3485, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002566568468480"}], "author_id": "19331205"}, {"created_at": "2019-10-29T02:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003731385364482"], "text": "Oi gente, gostaria de indicar uma m\u00fasica pra voc\u00eas, o nome dela \u00e9 \"Hyeya\" o cantor \u00e9 \"Jonghyun\", \u00e9 uma m\u00fasica coreana, e este cantor se suicidou a pouco mais de um ano, e sempre que eu a ou\u00e7o eu me arrepio, e ela me traz uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o inexplic\u00e1vel, apenas ou\u00e7am...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189003731385364482", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "Hyeya"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "author_id": "948029678782222339"}, {"created_at": "2019-10-29T02:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003583041073152"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003583041073152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "187789135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/etiCCrHx5s", "expanded_url": "https://twitter.com/svt_angel_1004_/status/1188452611109744642/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/etiCCrHx5s", "media_key": "7_1188452316245975041"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "franot7", "id": "1043350345420824577"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "gr\u00e1vida"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003498786086912"], "in_reply_to_user_id": "1043350345420824577", "text": "@franot7 Eu tamb\u00e9m, quando a professora gr\u00e1vida deu a pr\u00f3pria vida pra tentar salvar uma garotinha que acabou morrendo tamb\u00e9m.... MEU PAI \nhttps://t.co/etiCCrHx5s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189003498786086912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185230948146786305"}], "author_id": "1111278677524918272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/I4LEbF3CSU", "expanded_url": "https://twitter.com/legalizandra/status/1188805191489015810", "display_url": "twitter.com/legalizandra/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003453294632960"], "text": "Olhei essas fotos a automaticamente veio na minha cabe\u00e7a\nMINHA\nSINA\nGANA SUICIDA\nMORTE\nDIVINA\nDOCE TANGERINAAAAAAAAA https://t.co/I4LEbF3CSU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189003453294632960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188805191489015810"}], "author_id": "135598338"}, {"created_at": "2019-10-29T02:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003362798395393"], "text": "um menino se suicidou aqui na minha cidade e ta todo mundo compartilhando o v\u00eddeo dele enforcado, que falta de respeito mano pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189003362798395393", "author_id": "1275167988"}, {"created_at": "2019-10-29T02:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003356339130369"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003356339130369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "3368602942"}, {"created_at": "2019-10-29T02:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003330946764800"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003330946764800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "193290725"}, {"created_at": "2019-10-29T02:16:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003147085090816"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003147085090816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "1031725062"}, {"created_at": "2019-10-29T02:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003103045066754"], "text": "Mas que menina \u00e9 essa que se suicidou por n\u00e3o conseguir emprego???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189003103045066754", "author_id": "177626475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/wL5PuDUFuB", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1188884002347851777", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002979225096192"], "text": "Gente o personal da minha m\u00e3e se suicidou to chocada.... https://t.co/wL5PuDUFuB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002979225096192", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188884002347851777"}], "author_id": "944038200636559365"}, {"created_at": "2019-10-29T02:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002873847324673"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002873847324673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "1022057469965684736"}, {"created_at": "2019-10-29T02:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002838338428928"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002838338428928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "809884278"}, {"created_at": "2019-10-29T02:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002767379120129"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002767379120129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "993233505931923458"}, {"created_at": "2019-10-29T02:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002755756703746"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002755756703746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "912764750454558720"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002632632963074"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "20. \"Si se desaf\u00eda a un suicida no lo hace\": esto es un acto irresponsable ya que se trata de una persona vulnerable rn situaci\u00f3n de crisis, cuyos mecanismos de adaptaci\u00f3n no funcionaron hasta el momento.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002632632963074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002096407912448"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002521282519040"], "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002521282519040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}], "author_id": "2665811871"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002493700857856"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002493700857856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "964503315613614080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/872DJx6ys8", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Puebla/status/1189002488189468672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/872DJx6ys8", "media_key": "3_1189002482233593856"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.652, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002488189468672"], "text": "Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas del estado de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n https://t.co/872DJx6ys8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002488189468672", "author_id": "702549836877303809"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002461333340162"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002461333340162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "311698971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002443788414976"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002443788414976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "1195299458"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002441855045633"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002441855045633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "author_id": "1685754858"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002424935018496"], "text": "RT @pueblarojamx: Se suicida exdirector de notar\u00edas con #MorenoValle y #TonyGali de un balazo en el pecho al interior del fraccionamiento V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002424935018496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pueblarojamx", "id": "736353827251585024"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "TonyGali"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGali"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997515452014592"}], "author_id": "114305482"}, {"created_at": "2019-10-29T02:13:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002248132661253"], "text": "RT @Ricamconsult: \u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002248132661253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774732084273154"}], "author_id": "938953963075981312"}, {"created_at": "2019-10-29T02:13:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002241669259265"], "text": "Lucas quase me matou caralho\n\nT\u00e1 valendo\n\nAgora eu quero ver o segundo... Seja quem for pra vota\u00e7\u00e3o \u00e9 eliminar \n\nEssa Bife deve sair sim, se sair a senhora sai tbm pq bate o sino kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002241669259265", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Bife"}]}, "author_id": "912456638799519745"}, {"created_at": "2019-10-29T02:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002198899974144"], "text": "RT @Fuerzadeley: @MelissaPeschier @elcomercio_peru Que sinverguenzas, no quieren entregar lo robado por el COBARDE LADR\u00d3N del SUICIDA ALAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002198899974144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189002117203271680"}], "author_id": "3359702860"}, {"created_at": "2019-10-29T02:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002117203271680"], "in_reply_to_user_id": "557992802", "text": "@MelissaPeschier @elcomercio_peru Que sinverguenzas, no quieren entregar lo robado por el COBARDE LADR\u00d3N del SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!!\nNo era amor al \"chancho\", sino a.....lo mal habido!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002117203271680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991492720861185"}], "author_id": "709607721306333184"}, {"created_at": "2019-10-29T02:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001992129204224"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001992129204224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "878363713"}, {"created_at": "2019-10-29T02:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001956620152832"], "in_reply_to_user_id": "8105922", "text": "@clarincom Que no joda que la loca lo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001956620152832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189001600196583424"}], "author_id": "709513880817573888"}, {"created_at": "2019-10-29T02:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001951259910147"], "text": "\"quem quer da um jeito, quem nao quer da desculpa\" disse o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001951259910147", "author_id": "373953341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/x53erEOo4l", "expanded_url": "https://twitter.com/tlaxcalaaldia/status/1189001920284893186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x53erEOo4l", "media_key": "3_1189001918472998912"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.4525, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001920284893186"], "text": "\u26ab#\u00daltimoMomento\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, extitular de Archivos y Notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. \n\nEl cuerpo fue encontrado al interior de su domicilio en el fraccionamiento, Lomas de Angel\u00f3polis en Puebla. https://t.co/x53erEOo4l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189001920284893186", "author_id": "1035530503565148160"}, {"created_at": "2019-10-29T02:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001837401329664"], "text": "A cada pessoa que se suicida mexe com um pedacinho de mim... eu n\u00e3o s\u00f3 quero, eu preciso ajudar \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001837401329664", "author_id": "57435064"}, {"created_at": "2019-10-29T02:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001783064125440"], "text": "Quem eh q passou no cruzamento pedalando na bike sem as maos pq tava digitando???????? Eu mesma bem suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001783064125440", "author_id": "807793794573864960"}, {"created_at": "2019-10-29T02:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001706975219718"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001706975219718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "732952040452788224"}, {"created_at": "2019-10-29T02:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001660254871552"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001660254871552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2869013554"}, {"created_at": "2019-10-29T02:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001651874684929"], "in_reply_to_user_id": "6692952", "text": "@JoanaAMorais @NunoMeloCDS @mgracacarvalho @JMFernandesEU N\u00e3o digo q n\u00e3o se ajude a sobreviver, mas parece-me q entre um sistema em q quem vem pela via semi-suicida ou volta p a \u201ccasa partida\u201d ou tem \u201cfast lane\u201d como parece ser o caso actual, tvz o primeiro evite mais mortes e explora\u00e7\u00e3o desumana. Custa in\u00edcio mas boca-a-boca funciona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001651874684929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoanaAMorais", "id": "6692952"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "NunoMeloCDS", "id": "2858866479"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "mgracacarvalho", "id": "30360274"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "JMFernandesEU", "id": "2785158383"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "fast lane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999198458417152"}], "author_id": "2508557282"}, {"created_at": "2019-10-29T02:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001626708824065"], "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\ude2f Fallece Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla durante el morenogalismo\nhttps://t.co/vD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001626708824065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8554, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189001405220229125"}], "author_id": "177622546"}, {"created_at": "2019-10-29T02:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001617774911490"], "text": "alguem me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001617774911490", "author_id": "3214687491"}, {"created_at": "2019-10-29T02:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001602730020865"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001602730020865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "161113695"}, {"created_at": "2019-10-29T02:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001509025013761"], "text": "SE EU TO VIVA EU JA NAO SEI NAO VIU.\nE DESSA V3Z N FOI ALEX H\u00d8GH Q ME MATOU,FOI O BESOURO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001509025013761", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "V3Z"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "ALEX H\u00d8GH"}]}, "author_id": "766324052856274944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vDgRdiuzhI", "expanded_url": "http://bit.ly/36g7mGP", "display_url": "bit.ly/36g7mGP"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7092, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001405220229125"], "text": "\ud83d\ude2f Fallece Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla durante el morenogalismo\nhttps://t.co/vDgRdiuzhI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001405220229125", "author_id": "166356616"}, {"created_at": "2019-10-29T02:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001193583808512"], "in_reply_to_user_id": "284741807", "text": "@irvanmaccarthey @666ghost999 Aqui tamb\u00e9m \u00e9 assim, o meu pai trata a depress\u00e3o e ansiedade j\u00e1 faz 10 anos\nMeu av\u00f4 por parte de m\u00e3e SE MATOU pq era esquizofr\u00eanico e eu que nado de bra\u00e7ada numa pororoca de bosta n\u00e3o posso ter meus problema psiqui\u00e1trico EM PAZ nessa bosta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001193583808512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "irvanmaccarthey", "id": "284741807"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "666ghost999", "id": "1331699075218075653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999840992256000"}], "author_id": "1093692850167050240"}, {"created_at": "2019-10-29T02:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001180279689218"], "in_reply_to_user_id": "1089547121068597248", "text": "@rphmktb nada de mt \u00fatil, inclusive culpabiliza quem se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001180279689218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188972035726286850"}], "author_id": "2852141247"}, {"created_at": "2019-10-29T02:08:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001140886790144"], "in_reply_to_user_id": "961990504924827651", "text": "@jisoo_nini SEM DUVIDAS FOI A MELHOR FODA CARA... EU PASSO MAL... \nse bem que o hist\u00f3rico de todas delas s\u00e3o perfeito n\u00e9 mas meu deus essa matou a pau FOI PRATICAMENTE UM CAP TODO SO DE PUTARIA AI PASSO MAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189001140886790144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188998485540048896"}], "author_id": "1088135035679637506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001121865621505"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001121865621505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "86164778"}, {"created_at": "2019-10-29T02:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000986565730304"], "text": "Empiecen las apuestas, cuando se suicida Alberto ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000986565730304", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "4069441997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000978474946560"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000978474946560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "103485538"}, {"created_at": "2019-10-29T02:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000904445517825"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000904445517825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "165234390"}, {"created_at": "2019-10-29T02:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000892483342336"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000892483342336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "1437233047"}, {"created_at": "2019-10-29T02:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000891808014336"], "text": "RT @cosotec: @exitosape @APRA_Oficial Ese es el problema del APRA, no dejan que otros postulen,son los mismos de siempre,personas cuestiona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000891808014336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6281, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188825877792075778"}], "author_id": "1186419798336520192"}, {"created_at": "2019-10-29T02:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000826158751744"], "in_reply_to_user_id": "177802490", "text": "@diegofernanguti Si la descerebrada esa se fija la cantidad de cient\u00edficos que son k se suicida. Pobre est\u00fapida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000826158751744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegofernanguti", "id": "177802490"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188988281830199296"}], "author_id": "4258300600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/6GS6RvqtQJ", "expanded_url": "https://cutt.ly/IexD1MO", "display_url": "cutt.ly/IexD1MO"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/OwfopvKIuf", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1189000795657666560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OwfopvKIuf", "media_key": "3_1189000786858004480"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Puebla"}, {"start": 39, "end": 47, "tag": "Barbosa"}, {"start": 101, "end": 120, "tag": "MauricioGarc\u00edaLeon"}, {"start": 159, "end": 174, "tag": "LourdesRosales"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7108, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.6489, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00edaLeon"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "LourdesRosales"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000795657666560"], "text": "\ud83d\udd34 Juego de Troles\ud83d\udd34\n\ud83d\ude31 \u00a1Tiembla #Puebla! #Barbosa inicia proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00eda\n\ud83d\ude1e Se suicida #MauricioGarc\u00edaLeon.\n\ud83d\ude81 Informe previo del helicopterazo\n\ud83d\ude0e #LourdesRosales llega al estudio \u00bfqu\u00e9 quieres sabes?\n\n EN VIVO https://t.co/6GS6RvqtQJ https://t.co/OwfopvKIuf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000795657666560", "author_id": "67388370"}, {"created_at": "2019-10-29T02:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000749063331842"], "in_reply_to_user_id": "43767872", "text": "@taleane E vai, Yohana vai pegar o caso, v\u00e3o se aproximar, e o Theu falar que a Josiane matou o jardel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189000749063331842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "taleane", "id": "43767872"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "Yohana"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999761711554561"}], "author_id": "100998867"}, {"created_at": "2019-10-29T02:07:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000738938281984"], "in_reply_to_user_id": "903324485901746177", "text": "@mripietra @karolyneezx n sei pq ele ainda n se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189000738938281984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mripietra", "id": "903324485901746177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189000613390176257"}], "author_id": "1094280091801210882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/T9IAMEHQt2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/703190796/posts/10157639694420797/", "display_url": "facebook.com/703190796/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000653487652866"], "text": "Hoje navegando rapidamente pela internet, fiquei sabendo deste cara que tirou a pr\u00f3pria vida. N\u00f3s poder\u00edamos debater horas e horas sobre isso, mas n\u00e3o vale a pena. Por hoje, a not\u00edcia de algu\u00e9m que, trabalha... https://t.co/T9IAMEHQt2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189000653487652866", "author_id": "24159974"}, {"created_at": "2019-10-29T02:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000652913074176"], "in_reply_to_user_id": "1673721870", "text": "@manoellaneto tem que ver como vai ficar o cara que fez o coringa agora n\u00e9, pq o resto ficou louco tirando o que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189000652913074176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manoellaneto", "id": "1673721870"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8216, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189000014116413441"}], "author_id": "734686332753170432"}, {"created_at": "2019-10-29T02:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000522595995649"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000522595995649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "736547790810157056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Efekto10", "id": "1615746020"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000381868793856"], "text": "RT @Efekto10: #Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000381868793856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188962100908945413"}], "author_id": "388648697"}, {"created_at": "2019-10-29T02:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000300104953858"], "text": "Tengo m\u00e1s recuperatorios que a\u00f1os de vida quien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000300104953858", "author_id": "346356899"}, {"created_at": "2019-10-29T02:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000138360008704"], "in_reply_to_user_id": "1108525325384929280", "text": "@akadya_ Minha v\u00f3 agorinha \" se ela matar ele eu paro de assistir essa novela\" ela foi l\u00e1 e matou, minha v\u00f3 \" Eu quero \u00e9 ver oque que vai acontecer com essa desandada\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189000138360008704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999711556026373"}], "author_id": "3119181863"}, {"created_at": "2019-10-29T02:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000123822624769"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra @MilagrosLeivaG Otro suicida en camino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189000123822624769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964397584146434"}], "author_id": "2612095537"}, {"created_at": "2019-10-29T02:04:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000104767868929"], "text": "Quando algu\u00e9m contesta a imposi\u00e7\u00e3o espiritual, \u00e9 questionado como se fosse algo obrigat\u00f3rio. O olhar de julgamento \u00e9 t\u00e3o forte que, vendo assim de longe, parece que aquela pessoa matou algu\u00e9m. \n\nSe vendo de longe isso j\u00e1 incomoda, imagina pra quem vive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189000104767868929", "author_id": "4705616315"}, {"created_at": "2019-10-29T02:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000071033098241"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189000071033098241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "115666024"}, {"created_at": "2019-10-29T02:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999993090301953"], "in_reply_to_user_id": "278135356", "text": "@OroNoticiasPue \u00bfQui\u00e9n se suicida de un disparo en el higado? Es absurdo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999993090301953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "966176134118461442"}, {"created_at": "2019-10-29T02:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999832515612673"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999832515612673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "902793774"}, {"created_at": "2019-10-29T02:03:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999814673027072"], "text": "#ADonaDoPeda\u00e7o Gente \u00e9 muita maldade em uma pessoa s\u00f3 e se n\u00e3o mim engano todas as tr\u00eas pessoas que a Josiane matou foram pelas costas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188999814673027072", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "author_id": "1151899718269767682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Efekto10", "id": "1615746020"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999785941999616"], "text": "RT @Efekto10: #Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999785941999616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188962100908945413"}], "author_id": "278695011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QZNiP5O4vA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaul29509305/status/1188881532284473346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZNiP5O4vA", "media_key": "3_1188881529738616842"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul29509305", "id": "1065241539851505664"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3246, "type": "Organization", "normalized_text": "Azul"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999745571827713"], "text": "RT @AnaPaul29509305: Luto ......at\u00e9 caneta Azul n\u00e3o Aguentou m\u00fasica se matou https://t.co/QZNiP5O4vA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188999745571827713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188881532284473346"}], "author_id": "1117249500333187073"}, {"created_at": "2019-10-29T02:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999693369565184"], "in_reply_to_user_id": "1059525583359631364", "text": "@lucianoayan Na real a Jouce se suicidou politicanente, pois Explica-se pela queda dos mais de 1 milh\u00e3o de seguidores, que agora s\u00e3o pouco kais de 300 mil e ta caindo a cada dia \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188999693369565184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Jouce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188788596016406528"}], "author_id": "328551705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1RjldxSfaI", "expanded_url": "https://twitter.com/jdoedoe101101/status/1188997041202089986", "display_url": "twitter.com/jdoedoe101101/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "emperador"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "peronia"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999683856916480"], "text": "Imag\u00ednate que Alberto suicida a Cristina y se hace emperador de peronia. https://t.co/1RjldxSfaI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999683856916480", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188997041202089986"}], "author_id": "1150849367672262656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999491044511744"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999491044511744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "11434312"}, {"created_at": "2019-10-29T02:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999442394951681"], "in_reply_to_user_id": "1601584795", "text": "@DakArq Lo vi! Ins\u00f3lito, suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999442394951681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DakArq", "id": "1601584795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188836541931671554"}], "author_id": "397014774"}, {"created_at": "2019-10-29T02:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999411009032198"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999411009032198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "615866842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999315747815424"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999315747815424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "750127773872566272"}, {"created_at": "2019-10-29T02:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999225977298945"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999225977298945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "977324442"}, {"created_at": "2019-10-29T02:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999138152763393"], "text": "\"Eu sou uma garota suicida, muitas vezes j\u00e1 tentei me matar. N\u00e3o gosto da vida, pq acho ela muito injusta. N\u00e3o confio em ningu\u00e9m, n\u00e3o importem o que falem. Prefiro a morte, do que gente falsa.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188999138152763393", "author_id": "988041924396421121"}, {"created_at": "2019-10-29T02:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999082687242245"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999082687242245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "131073727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/B0Lvhd2mgb", "expanded_url": "https://youtu.be/Gp2zxdemtR8", "display_url": "youtu.be/Gp2zxdemtR8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Gp2zxdemtR8&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "VideoRadar"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6372, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4137, "type": "Place", "normalized_text": "Valsequillo"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "Atlixco"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8581, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999009538596865"], "text": "#VideoRadar mortal choque en Perif\u00e9rico y Valsequillo... Borran legislaci\u00f3n morenovallista... Criptas abiertas en Catedral... Asesino y suicida... Buscan desactivar conflicto laboral en Atlixco... Puebla garantiza inversiones galas: Barbosa\n\nhttps://t.co/B0Lvhd2mgb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999009538596865", "author_id": "1158856942456049666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998995831484422"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998995831484422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "164745106"}, {"created_at": "2019-10-29T02:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998970850402304"], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998970850402304", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "895689508972367872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/qhR1zmIYD8", "expanded_url": "https://twitter.com/3_piquembauer/status/1188772121310302209", "display_url": "twitter.com/3_piquembauer/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}, {"start": 109, "end": 126, "tag": "EstamosLocosoQue"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998967209725952"], "text": "Es un movimiento #suicida No se puede dejar ir dos jugadores de ese nivel y experiencia a mitad de temporada #EstamosLocosoQue https://t.co/qhR1zmIYD8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998967209725952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188772121310302209"}], "author_id": "364907199"}, {"created_at": "2019-10-29T02:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998960628862976"], "text": "RT @lorgula: @kesiaferreeiraa Perdoar n\u00e3o perdoa n\u00e3o, ele sobrevive, e a Yohana vai pegar o caso e vai se aproxima dele, e o Theu fala que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188998960628862976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lorgula", "id": "100998867"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Yohana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997073489842180"}], "author_id": "980869061998514177"}, {"created_at": "2019-10-29T02:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998907050766337"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "16. \"El suicida desea morir\": esta persona se encuentra en un estado ambivalente, desea morir si su vida sigue de la misma manera y vivir si se producen peque\u00f1os cambios. Recordemos que es una desicion que se toma ante la desesperanza e ineficacia de otros mecanismos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998907050766337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188997987969720320"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-29T01:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998770048098304"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998770048098304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "142427599"}, {"created_at": "2019-10-29T01:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998663000997888"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998663000997888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "author_id": "175222702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Efekto10", "id": "1615746020"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998433123848194"], "text": "RT @Efekto10: #Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998433123848194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188962100908945413"}], "author_id": "118521802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:57:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998380749381632"], "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998380749381632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "1849287049"}, {"created_at": "2019-10-29T01:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998369215242240"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998369215242240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "81430637"}, {"created_at": "2019-10-29T01:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998362256809989"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998362256809989", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1118923226661490688"}, {"created_at": "2019-10-29T01:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998298205593601"], "text": "esse palaverdo ta se chando a rola que matou cazuza kkkkk uma planta dessa #Ro\u00e7aAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188998298205593601", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "palaverdo"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "cazuza"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "author_id": "309350625"}, {"created_at": "2019-10-29T01:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998254668763142"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998254668763142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "150808419"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ip1PW9p4OK", "expanded_url": "https://twitter.com/rrociogm/status/1188998122749485059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip1PW9p4OK", "media_key": "3_1188998117196288000"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998122749485059"], "text": "Qu\u00e9 tan suicida soy si quiero armar este rompecabezas de 1500 piezas plis diganme https://t.co/ip1PW9p4OK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998122749485059", "author_id": "424405326"}, {"created_at": "2019-10-29T01:56:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998094312103938"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998094312103938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "222925075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ktBdqcVjYg", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-10-28/puebla/se-suicida-exdirector-de-notar%C3%ADas-de-moreno-valle-y-gali-en-cholula", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-10-2\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 42, "username": "MunicipiosPue", "id": "1148984772"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998078537195522"], "text": "https://t.co/ktBdqcVjYg v\u00eda @MunicipiosPue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1188998078537195522", "author_id": "937402865781563392"}, {"created_at": "2019-10-29T01:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998039303868422"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188998039303868422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "author_id": "63742014"}, {"created_at": "2019-10-29T01:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188998027903676417"], "text": "Tei\u00fa suicida, correu pro lado da minha bike na ciclovia da marginal, a sorte \u00e9 que n\u00e3o pegou nele, que deve ter percebido a burrada e desviado na hora H kkkk tadinho! Se eu atropelo um treco fofo daquele nunca mais apare\u00e7o naquela ciclovia. Traumatizada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188998027903676417", "author_id": "238168361"}, {"created_at": "2019-10-29T01:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997986715668481"], "in_reply_to_user_id": "103963715", "text": "@dehestrabao Eu lembro de Hidden nisso e fico rindo, mas pelo menos a Karila n\u00e3o ten... T\u00e1, ela amea\u00e7ou, mas n\u00e3o matou a Lauren e nem tentou. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \n\nPessoas sensatas quando se depara com assassinos n\u00e3o fica querendo achar que tem retrata\u00e7\u00e3o, vai para a delegacia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997986715668481", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6567, "type": "Other", "normalized_text": "Hidden"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Karila"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5871, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188996325171515392"}], "author_id": "3121782136"}, {"created_at": "2019-10-29T01:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997933804466186"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "text": "@peru21noticias No lo denuncien, no vaya a ser que cuente m\u00e1s verdades del cobarde suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997933804466186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188997253157052417"}], "author_id": "1185372739286253569"}, {"created_at": "2019-10-29T01:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997931195682817"], "text": "me siento igual que cuando me mandaban que era una suicida de mierda por cc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997931195682817", "author_id": "1171768877598019585"}, {"created_at": "2019-10-29T01:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997799184125957"], "text": "RT @kkkkkaylan: oi gente, me chamo teo e hoje eu vou pra um motel com a minha namorada. Ela j\u00e1 matou dois caras, pegou o padrasto e tirou t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997799184125957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kkkkkaylan", "id": "1139297416249827330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188993890352861185"}], "author_id": "873973252665876481"}, {"created_at": "2019-10-29T01:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997790778703872"], "in_reply_to_user_id": "1106187455282192384", "text": "@baruchinha Se t\u00e1 frio a gente se suicida, se ta calor a gente se mata, mano certeza que ser humano n foi feito pra esse planeta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997790778703872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188969779157241856"}], "author_id": "19770479"}, {"created_at": "2019-10-29T01:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997673753427968"], "in_reply_to_user_id": "28372699", "text": "@alainpetterson @JefinhoMenes MANOOOOOOOOOO EITA PORRAAAAA SE MATOU EITA PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997673753427968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alainpetterson", "id": "28372699"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188996677266497536"}], "author_id": "46556068"}, {"created_at": "2019-10-29T01:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997642090622976"], "text": "RT @anarchytecture: Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997642090622976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anarchytecture", "id": "2337473174"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188800738773745664"}], "author_id": "933250814"}, {"created_at": "2019-10-29T01:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997598587314182"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997598587314182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "157550499"}, {"created_at": "2019-10-29T01:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997573995941890"], "text": "RT @pueblarojamx: Se suicida exdirector de notar\u00edas con #MorenoValle y #TonyGali de un balazo en el pecho al interior del fraccionamiento V\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997573995941890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pueblarojamx", "id": "736353827251585024"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "TonyGali"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGali"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997515452014592"}], "author_id": "35811241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/PAB3dUWviX", "expanded_url": "https://pueblaroja.mx/2019/10/28/se-suicida-exdirector-notarias-moreno-valle-gali-balazo-pecho/", "display_url": "pueblaroja.mx/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/7SMxxo2kxE", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrastesP/status/1188997552185794562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SMxxo2kxE", "media_key": "3_1188997548662558722"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "TonyGali"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGali"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Vista Real"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997552185794562"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con #MorenoValle y #TonyGali de un balazo en el pecho al interior del fraccionamiento Vista Real : https://t.co/PAB3dUWviX https://t.co/7SMxxo2kxE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997552185794562", "author_id": "2249890476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/I6RGJ6WAHi", "expanded_url": "https://pueblaroja.mx/2019/10/28/se-suicida-exdirector-notarias-moreno-valle-gali-balazo-pecho/", "display_url": "pueblaroja.mx/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1LLIAaeBT4", "expanded_url": "https://twitter.com/pueblarojamx/status/1188997515452014592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1LLIAaeBT4", "media_key": "3_1188997511274520578"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "TonyGali"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGali"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Vista Real"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997515452014592"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con #MorenoValle y #TonyGali de un balazo en el pecho al interior del fraccionamiento Vista Real : https://t.co/I6RGJ6WAHi https://t.co/1LLIAaeBT4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997515452014592", "author_id": "736353827251585024"}, {"created_at": "2019-10-29T01:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997400578400258"], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997400578400258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "381145703"}, {"created_at": "2019-10-29T01:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997398238060544"], "text": "RT @kkkkkaylan: oi gente, me chamo teo e hoje eu vou pra um motel com a minha namorada. Ela j\u00e1 matou dois caras, pegou o padrasto e tirou t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997398238060544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kkkkkaylan", "id": "1139297416249827330"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188993890352861185"}], "author_id": "1169230637892612101"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3mDIuu4wRg", "expanded_url": "https://twitter.com/ABarloventoInfo/status/1188997378679988224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3mDIuu4wRg", "media_key": "3_1188996427122298880"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 101, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4345, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997378679988224"], "text": "#Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mDIuu4wRg", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188997378679988224", "author_id": "255554457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3Y0ZlEujvT", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelagallarda/status/1188965227045539840", "display_url": "twitter.com/marcelagallard\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:53:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997334740459521"], "text": "Encima todo lo que le dec\u00eda lo escrib\u00eda seguro dice \u201csuicida\u201d \u201cdaddy issues por padre ausente\u201d \u201cindecisa por madre fuerte\u201d https://t.co/3Y0ZlEujvT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997334740459521", "author_id": "386702031"}, {"created_at": "2019-10-29T01:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997139743039488"], "in_reply_to_user_id": "65998380", "text": "Obrigado @azaghal e @sr_k_  vcs representaram demais.\n\nPAU NO CU DE ESQUADRAO SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997139743039488", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "azaghal", "id": "8521132"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "sr_k_", "id": "117045099"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188996140009701382"}], "author_id": "65998380"}, {"created_at": "2019-10-29T01:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997125142695937"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997125142695937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2746909648"}, {"created_at": "2019-10-29T01:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997106603888640"], "text": "cada vez q ves tinelli un libro se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997106603888640", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "tinelli"}]}, "author_id": "1153408927436091392"}, {"created_at": "2019-10-29T01:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997073489842180"], "in_reply_to_user_id": "1153812268381016064", "text": "@kesiaferreeiraa Perdoar n\u00e3o perdoa n\u00e3o, ele sobrevive, e a Yohana vai pegar o caso e vai se aproxima dele, e o Theu fala que a Josiane matou o jardel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997073489842180", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Yohana"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188996459829571584"}], "author_id": "100998867"}, {"created_at": "2019-10-29T01:52:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997011787468800"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997011787468800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "1129302117586493440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/dhYOrezLqB", "expanded_url": "https://twitter.com/aalduchade/status/1188640320776474625", "display_url": "twitter.com/aalduchade/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "bullrich"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996923434426368"], "text": "Que queda para bullrich entonces, se suicida https://t.co/dhYOrezLqB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188996923434426368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188640320776474625"}], "author_id": "1130318587103723520"}, {"created_at": "2019-10-29T01:51:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996856828829699"], "in_reply_to_user_id": "1077333890686177280", "text": "@flatlinebizzlex @justinbieber Esquadr\u00e3o suicida #11MillionForJB5 @justinbieber", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996856828829699", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 65, "tag": "11MillionForJB5"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "11MillionForJB5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188968368096854017"}], "author_id": "752339495626895360"}, {"created_at": "2019-10-29T01:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996832883564549"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188996832883564549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "797081427183439876"}, {"created_at": "2019-10-29T01:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996743398154244"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188996743398154244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1455709177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/MQWpkh7pSX", "expanded_url": "https://twitter.com/alesilva_38/status/1188958385233903616", "display_url": "twitter.com/alesilva_38/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:51:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996699764736006"], "text": "Fant\u00e1stico. Matou a pau. Verdade nua e crua. Os incomodados e corruPTos que se danem. Simples assim https://t.co/MQWpkh7pSX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996699764736006", "author_id": "876532577888346117"}, {"created_at": "2019-10-29T01:51:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996676628946945"], "in_reply_to_user_id": "928238712835772416", "text": "@Colombia_Thiago Um cara se matou ali atr\u00e1s viado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996676628946945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188994319316901890"}], "author_id": "849447663493931011"}, {"created_at": "2019-10-29T01:50:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996547536736256"], "text": "Quando se sentirem trouxas, lembrem-se do Theo, foi corno, correu atr\u00e1s da Josiane, ajudou, confiou que ela tinha mudado, descobriu q ela MATOU uma cara e foi pro motel cm ela como se nd tivesse acontecido e dps morreu a facadas pela pr\u00f3pria\n#ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996547536736256", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "919976706613633024"}, {"created_at": "2019-10-29T01:50:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996470986420224"], "in_reply_to_user_id": "1107753974927708160", "text": "@tweetsdoli Eu acho q sim... Se n\u00e3o, acho que n\u00e3o vai ter outro jeito de descobrirem q a J\u00f4 que matou o Jardel e o namorado dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996470986420224", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188993625830690816"}], "author_id": "465223270"}, {"created_at": "2019-10-29T01:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996402917052422"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188996402917052422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "74581661"}, {"created_at": "2019-10-29T01:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996160041750529"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996160041750529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "2463377006"}, {"created_at": "2019-10-29T01:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996125996531712"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188996125996531712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "64244369"}, {"created_at": "2019-10-29T01:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996065615331330"], "in_reply_to_user_id": "372575778", "text": "@16091959 @Kuaras1 Que \ud83d\udca9 tiene q meter el Pdte, \u00e9l los esta eligiendo?\nLa verdad q da c\u00f3lera tanto imbecil como dir\u00eda el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188996065615331330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "16091959", "id": "372575778"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5346, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188951052361576449"}], "author_id": "870449053787721730"}, {"created_at": "2019-10-29T01:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995965174321153"], "text": "Caralho, eu sinto um ODIO fora do comum com qualquer coisa relacionada a Esquadrao Suicida (2016) (menos a Arlequina)\n\nPUTA MERDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995965174321153", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "65998380"}, {"created_at": "2019-10-29T01:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995938091708416"], "text": "RT @coshtix: 14. \"Son personas peligrosas porque as\u00ed como atentan hacia s\u00ed mismas pueden atentar contra otto\": el suicidio es un acto de au\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995938091708416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "otto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188994737480581121"}], "author_id": "263860580"}, {"created_at": "2019-10-29T01:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995917652877318"], "text": "Theo se ela n\u00e3o te matou, eu termino .. homem burro mdssssss infernoooo \n\n#ADonadoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995917652877318", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "ADonadoPedaco"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPedaco"}]}, "author_id": "1091518545173852160"}, {"created_at": "2019-10-29T01:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995875923779584"], "in_reply_to_user_id": "865362602783854592", "text": "@thomassantanas O Theu sobrevive, mas vai ficar em estado grave no hospital, a Yohana vai pegar o caso, vai se aproximar do Theu, os dois v\u00e3o se beijar, ae ele fala pra ela o que a Josiane matou o jardel, Josiane vai ser presa e o Regis vai ser solto, ae come\u00e7a o julgamento da J\u00f4, s\u00f3 li at\u00e9 ae", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995875923779584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thomassantanas", "id": "865362602783854592"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Yohana"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}, {"start": 278, "end": 279, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992629616320513"}], "author_id": "100998867"}, {"created_at": "2019-10-29T01:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995863332438017"], "text": "RT @coshtix: 12. \"acercarse a una persona en crisis suicida sin la debida preparaci\u00f3n - solo mediante el sentido com\u00fan - es perjudicial y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995863332438017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188960977385078784"}], "author_id": "263860580"}, {"created_at": "2019-10-29T01:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995710328475650"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995710328475650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1171873850348527616"}, {"created_at": "2019-10-29T01:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995658121994240"], "text": "RT @coshtix: 8. \"Todo el que se suicida es un enfermo mental\": de nuevo, no son sin\u00f3nimos.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995658121994240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188957400897916930"}], "author_id": "263860580"}, {"created_at": "2019-10-29T01:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995648974131201"], "in_reply_to_user_id": "712838644013334532", "text": "@nath_cuel matou meu presenteeee \ud83d\ude2b mas admito q as flores da minha tbm se foram por falta \u00e1gua \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995648974131201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nath_cuel", "id": "712838644013334532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188982249854816256"}], "author_id": "3310012354"}, {"created_at": "2019-10-29T01:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995638702346242"], "text": "RT @coshtix: 7. \"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido\": se tiende a hacer sin\u00f3nimo al suicidio y la depresi\u00f3n cuando no es as\u00ed. Aunque tod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995638702346242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188957146878218242"}], "author_id": "263860580"}, {"created_at": "2019-10-29T01:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995610764103680"], "text": "RT @coshtix: 6. \"Todo el que intente un suicidio estar\u00e1 en peligro toda la vida\" : esto justifica las sobreproteccion nada m\u00e1s. Una crisis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995610764103680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188955460226994177"}], "author_id": "263860580"}, {"created_at": "2019-10-29T01:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995561678135296"], "text": "RT @coshtix: 5. \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\": Casi la mitad de los que consumaron un suicido\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995561678135296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "coshtix", "id": "261939427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953130542731264"}], "author_id": "263860580"}, {"created_at": "2019-10-29T01:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995435601498112"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995435601498112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3368186764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qS8COMbiNi", "expanded_url": "https://podermorelos.com/2019/10/28/mata-a-punaladas-a-su-esposa-y-despues-se-suicida-en-puebla/", "display_url": "podermorelos.com/2019/10/28/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995408887980033"], "text": "MATA A PU\u00d1ALADAS A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN PUEBLA \n\nReyna \u2018N\u2019 fue asesinada a pu\u00f1aladas por su esposo, despu\u00e9s de tener una discusi\u00f3n con \u00e9l en su domicilio ubicado en... https://t.co/qS8COMbiNi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995408887980033", "author_id": "254745931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/y1I5gHDvpw", "expanded_url": "https://twitter.com/vitouseless/status/1188995399085887489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1I5gHDvpw", "media_key": "3_1188995386612109313"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995399085887489"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/y1I5gHDvpw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995399085887489", "author_id": "2305572456"}, {"created_at": "2019-10-29T01:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995357784596480"], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995357784596480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "author_id": "854821912815570949"}, {"created_at": "2019-10-29T01:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995271923064833"], "in_reply_to_user_id": "2848390143", "text": "@KnustBlim @fbctadoido acho que agr ele se suicida kkkk nao sustentou a bronca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995271923064833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KnustBlim", "id": "2848390143"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188994857244790784"}], "author_id": "395067718"}, {"created_at": "2019-10-29T01:45:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995222358896641"], "text": "RT @Roabastiano: \"El suicidio es una idea muy viva de la muerte. Mientras no se consuma es el m\u00e1s alto grado de la contemplaci\u00f3n. Ning\u00fan su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995222358896641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Roabastiano", "id": "2727501505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983935956590598"}], "author_id": "2768392858"}, {"created_at": "2019-10-29T01:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995196350013442"], "text": "NAO ACREDITO QUE A JO MATOU O TEO MANO ALGUWM ME FALA SE \u00c9 VDD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995196350013442", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "JO"}]}, "author_id": "997273698615906310"}, {"created_at": "2019-10-29T01:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995073234653186"], "in_reply_to_user_id": "3128177279", "text": "@myllis_fe \"Vc matou um cara... ja sei vou ajudar a esconder pq vc se arrependeu e a gente vai fingir que nada aconteceu. Pra que chamar a pulica?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188995073234653186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188993615743332352"}], "author_id": "143993841"}, {"created_at": "2019-10-29T01:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995015982374912"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188995015982374912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1116698946561282048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/hzUKzp1NE4", "expanded_url": "https://t.co/hzUKzp1NE4", "display_url": "t.co/hzUKzp1NE4"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994952883245061"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a https://t.co/hzUKzp1NE4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994952883245061", "author_id": "1135341462860763137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/S4ddaSgRGn", "expanded_url": "https://www.periodicoenfoque.com.mx/puebla/se-suicida-mauricio-garcia-ex-director-de-archivos-y-notarias", "display_url": "periodicoenfoque.com.mx/puebla/se-suic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "director"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "y Notar\u00edas"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994936605216769"], "text": "\u2757 Se #suicida Mauricio Garc\u00eda, ex #director de Archivos y Notar\u00edas https://t.co/S4ddaSgRGn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188994936605216769", "author_id": "99141179"}, {"created_at": "2019-10-29T01:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994888710479872"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994888710479872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3086674033"}, {"created_at": "2019-10-29T01:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994846985523201"], "text": "RT @Centraldcnauta: Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Bat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994846985523201", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188862208446468096"}], "author_id": "1033767456857317377"}, {"created_at": "2019-10-29T01:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994756015218695"], "text": "O STF cancelou de novo e desde 2015 o Julgamento do Porte e Transporte de Drogas pra uso pessoal..a Promessa \u00e9 uma Dupla Frustra\u00e7\u00e3o v\u00e3o Cancelar o Julgamento do Porte de Usu\u00e1rios e Negar a liberdade at\u00e9 o fim das inst\u00e2ncias,independentemente,se roubou um tenis ou matou a mulher.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994756015218695", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "41708682"}, {"created_at": "2019-10-29T01:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994751334367233"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994751334367233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "333794826"}, {"created_at": "2019-10-29T01:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994737480581121"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "14. \"Son personas peligrosas porque as\u00ed como atentan hacia s\u00ed mismas pueden atentar contra otto\": el suicidio es un acto de autoagresion. Cuando suceden casos de suicidio ampliado (un homicida/suicida) hay otras implicancias, como depresiones psic\u00f3ticas o cr\u00edmenes pasionales", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994737480581121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992710990008320"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-29T01:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994643238817792"], "in_reply_to_user_id": "1177714778548125696", "text": "@diegossilva99 @SegundoMendezA @kartell276 Y t\u00fa est\u00e1s creyendo q ella lo estructur\u00f3?? Ja! El caballo suicida (no confundir con el caballo del h\u00e9roe de Arica \ud83d\ude10\ud83e\udd1e) y los dem\u00e1s viejos pendejos usaron su \"pobre carita de cojuda angelical\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994643238817792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegossilva99", "id": "1177714778548125696"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Arica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188519098830987264"}], "author_id": "1050131500048498691"}, {"created_at": "2019-10-29T01:42:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994600926662656"], "in_reply_to_user_id": "362622182", "text": "\"Es que es un meme\", \"Es que solo es un chiste\". Hace falta mucho menos que un meme o una broma para que una persona con tendencia suicida tome la decisi\u00f3n de quitarse la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994600926662656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188994339621474304"}], "author_id": "362622182"}, {"created_at": "2019-10-29T01:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994577543434240"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994577543434240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1185505476911517697"}, {"created_at": "2019-10-29T01:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994495863558144"], "in_reply_to_user_id": "193657472", "text": "@chinose123 A mi siempre me pareci\u00f3 una locura suicida el relato optimista en ese escenario. Si la econom\u00eda no funcionaba- tenia altas chances para no hacerlo- nos estrellaba. Mero tema narrativo q los K manejan con destreza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994495863558144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chinose123", "id": "193657472"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 202, "probability": 0.4009, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188978556149338112"}], "author_id": "52243385"}, {"created_at": "2019-10-29T01:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994404612218881"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994404612218881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "1011457931496353794"}, {"created_at": "2019-10-29T01:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994285594697728"], "text": "RT @luisarozar: Vemos claramente a intoler\u00e2ncia religiosa... a homofobia escancarada! Minha irm\u00e3 que se matou de estudar durante 6 anos em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994285594697728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisarozar", "id": "1643705532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188989319480041483"}], "author_id": "955215850562375685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Hj0911Io27", "expanded_url": "https://shar.es/a31nv8", "display_url": "shar.es/a31nv8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anfibia"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994214828367872"], "text": "Chile: la revoluci\u00f3n de los cabros - Revista Anfibia. Cada dos d\u00edas se suicida un adolescente en Chile. Esos n\u00fameros que en la OCDE nunca te van a mostrar...  https://t.co/Hj0911Io27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994214828367872", "author_id": "127894063"}, {"created_at": "2019-10-29T01:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994209426083842"], "text": "RT @Videversus: Este \u00e9 o c\u00e3o pastor dos SEALs americanos que encurralou e matou o terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994209426083842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Videversus", "id": "70321319"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 112, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188988158014304256"}], "author_id": "1174792218844045313"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994074411524098"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994074411524098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "340990957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ap4RrrwnI3", "expanded_url": "https://twitter.com/TeveRadioMiami/status/1188993954055966720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ap4RrrwnI3", "media_key": "3_1188993950369144833"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 279, "tag": "TVRadioMiami"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6052, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.723, "type": "Place", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 267, "end": 278, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "TVRadioMiami"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993954055966720"], "text": "Al-Baghdadi,(48) lugarteniente del ISIS, muri\u00f3 al explotar su chaleco suicida en un t\u00fanel, junto a tres de sus hijos mientras era perseguido por tropas EEUU al norte de Idlib.\nTrump dij\u00f3 que \u201cNo muri\u00f3 como h\u00e9roe, muri\u00f3 como un cobarde, llorando, gimiendo y gritando\u201d#TVRadioMiami https://t.co/ap4RrrwnI3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993954055966720", "author_id": "2356357356"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993923185889281"], "text": "Inimigo mata abra\u00e7ando a jo matou beijando Th\u00e9o ve se para de ser burro \n#adonadopedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993923185889281", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "adonadopedaco"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "jo"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}]}, "author_id": "1153069815894032384"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993921159966720"], "text": "que filha da puta matou o garoto, mas ela vai se fuder pq ele deixou o outro celular escondido com a foto, e o rock com os meninos v\u00e3o na dire\u00e7\u00e3o dela e tb vai achar... essa desgra\u00e7ada vai presa certeza #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993921159966720", "entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 217, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 216, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "729712838944690176"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993907016765440"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993907016765440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2533671876"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993890352861185"], "text": "oi gente, me chamo teo e hoje eu vou pra um motel com a minha namorada. Ela j\u00e1 matou dois caras, pegou o padrasto e tirou todo o dinheiro da m\u00e3e, mas se redimiu, agora ela \u00e9 amor e paz. \n\nTOMAR NO CU DESGRA\u00c7ADO, MERECE MORRER S\u00d3 PRA DEIXAR DE SER BURRO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993890352861185", "author_id": "1139297416249827330"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993888813486080"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993888813486080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "257239303"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993864314576896"], "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\udea8\u26a0  Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antoni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993864314576896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.489, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Antoni"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949462409994240"}], "author_id": "234690126"}, {"created_at": "2019-10-29T01:39:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993780734681088"], "in_reply_to_user_id": "1103022871817916420", "text": "@gabismartn amg mas se ele morrer nem tem gra\u00e7a ne, \u00e9 o unico q sabe e que tem provas de que ela matou o jardel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993780734681088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabismartn", "id": "1206796281374482433"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188993474231750657"}], "author_id": "3841646361"}, {"created_at": "2019-10-29T01:39:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993771406577664"], "text": "a noticia do jovem que se matou por n\u00e3o conseguir um emprego n\u00e3o me comove, quem realmente quer e precisa trabalhar da seu jeito, vira at\u00e9 empresario, tudo tem um come\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993771406577664", "author_id": "2855945560"}, {"created_at": "2019-10-29T01:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993688309030914"], "text": "RT @alvesmaru: Bem feito pro Teo se fudeu kkkkkkkkkkk o amor muda as pessoas mas a Jo n ama nem a ela, sabendo q pode ser presa por mais um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993688309030914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alvesmaru", "id": "242468283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188993134690295808"}], "author_id": "1115755822871486464"}, {"created_at": "2019-10-29T01:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993665005473797"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993665005473797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "145319100"}, {"created_at": "2019-10-29T01:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993639445336065"], "text": "Se eu fosse a Bertha, eu mataria o marido da Vivi do mesmo jeito que ela matou o marido dela em \u201cReflex\u00f5es de um Liquidificador\u201d, esquartejava e triturava no liquidificador velho KKKKKK \n#ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993639445336065", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 201, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "Bertha"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "author_id": "141764856"}, {"created_at": "2019-10-29T01:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993581618470912"], "text": "cara burro agora a josiane matou ele\ndevia ter deixado ela se ferrar na pris\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993581618470912", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "author_id": "751210300234489856"}, {"created_at": "2019-10-29T01:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993568762806272"], "text": "RT @TelevisaPuebla: #\u00daltimaHora | Se suicida con arma de fuego Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera director General de Archivos y Notarias en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993568762806272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelevisaPuebla", "id": "153454557"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188992306591993856"}], "author_id": "426923567"}, {"created_at": "2019-10-29T01:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993532121489410"], "text": "Theo e um idiota se ela matou o mordomo nao iria mata ele so em novela mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993532121489410", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}]}, "author_id": "1052992787837317121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/bOeC6QRhvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/adao2603/status/1188992744376754181", "display_url": "twitter.com/adao2603/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993526782189569"], "text": "Surpresa pra ningu\u00e9m n\u00e3o. \nA menina matou geral pra se proteger, j\u00e1 pediu o picador de gelo, l\u00f3gico que ia tentar alguma coisa https://t.co/bOeC6QRhvQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993526782189569", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188992744376754181"}], "author_id": "797181654653685760"}, {"created_at": "2019-10-29T01:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993385136300033"], "text": "Digamos q to encenando esquadr\u00e3o suicida na vida real sem percebee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993385136300033", "author_id": "160569345"}, {"created_at": "2019-10-29T01:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993301128593409"], "text": "RT @mat22neres: Agr a J\u00f4 se fode achando que matou ele kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993301128593409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mat22neres", "id": "3352276727"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188992921439219713"}], "author_id": "706693908722540546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/pcEqvhdvqu", "expanded_url": "https://twitter.com/chicobarney/status/1188992191563288576", "display_url": "twitter.com/chicobarney/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993204965822464"], "text": "O cara sabe que ela matou duas pessoas e se enfia sozinho com ela em um motel e ela pede um picador de gelo e esconde a cara ao entrar \n\u00c9 muita burrice https://t.co/pcEqvhdvqu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993204965822464", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188992191563288576"}], "author_id": "17546422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3BaSCcPC6s", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloAlencarda2/status/1188993153774292995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BaSCcPC6s", "media_key": "16_1188993145020801024"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "Visk"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.7926, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993153774292995"], "text": "O cara burro, a mina j\u00e1 matou dois, pega e leva l\u00e1 pra pqp. Se fosse o Visk nunca tinha ca\u00eddo nessa  #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/3BaSCcPC6s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993153774292995", "author_id": "973868845122367488"}, {"created_at": "2019-10-29T01:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993134690295808"], "text": "Bem feito pro Teo se fudeu kkkkkkkkkkk o amor muda as pessoas mas a Jo n ama nem a ela, sabendo q pode ser presa por mais um assassinato matou o cara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188993134690295808", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Teo"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}]}, "author_id": "242468283"}, {"created_at": "2019-10-29T01:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993070232199168"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993070232199168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1042583643703660545"}, {"created_at": "2019-10-29T01:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993046966390785"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993046966390785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "854216594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993020454199299"], "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188993020454199299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "author_id": "751957729"}, {"created_at": "2019-10-29T01:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992961067077632"], "in_reply_to_user_id": "1091870616779743233", "text": "@3mSsantos los pol\u00edticos de derecha se comportan como silos pol\u00edticos de izquierda fueran personas decentes, por eso la izquierda acaba volviendo e imponi\u00e9ndose, es una tolerancia irresponsable y hasta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992961067077632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "3mSsantos", "id": "1091870616779743233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188982393207709696"}], "author_id": "1965500120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992934567391233"], "text": "@Freitas35100916's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992934567391233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "1185993983836729344"}, {"created_at": "2019-10-29T01:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992921439219713"], "text": "Agr a J\u00f4 se fode achando que matou ele kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992921439219713", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "author_id": "3352276727"}, {"created_at": "2019-10-29T01:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992874874101760"], "in_reply_to_user_id": "1007306119289634816", "text": "@ingridwolff_ Ahahahahaha q homem burro, se ela matou o outro pq n mataria ele \ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992874874101760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ingridwolff_", "id": "1007306119289634816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992562092228608"}], "author_id": "2620051626"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992843836198913"], "text": "Josiane vai se fuder , vai achar que matou o Th\u00e9o , mas ele \u00e9 socorrido a tempo kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992843836198913", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "1117662585413877760"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992833841221632"], "text": "a Josiane matou ele kkkkkkkkkkk meu Jesus ela ainda vai se fuder muito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992833841221632", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4586, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "1151954869990952966"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992824227893250"], "text": "caralho a josiane matou a sangue frio e foda se n\u00e9, cena pesada n\u00e9 kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992824227893250", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "author_id": "850176201402589189"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992823707742208"], "in_reply_to_user_id": "918173651417092096", "text": "@pv100_ Matou nd,ja li no site aqui,menor ta vivo.Vai se fingir de morto s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992823707742208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992706284052481"}], "author_id": "704637181462233088"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992802505576448"], "text": "Ela matou o cara s\u00f3 basta que a Pol\u00edcia n\u00e3o vai achar a digital dela agora, se n\u00e3o achar eu n\u00e3o assisto mas a novela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992802505576448", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "992163503405494273"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992700000952320"], "text": "A JOSIANE MATOU O THEO????????????? GENTE EU GO MORRE   mas meu deus que corpo do caralho VAI SE FUDE JOSIANE EU TE ODEIO DESVRACADA #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992700000952320", "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 147, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "THEO"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "2665441726"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992678853332993"], "text": "Vai se fuder que matou o cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992678853332993", "author_id": "3577477643"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992635131830273"], "text": "nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992635131830273", "author_id": "483111879"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992631788969985"], "text": "RT @Roabastiano: \"El suicidio es una idea muy viva de la muerte. Mientras no se consuma es el m\u00e1s alto grado de la contemplaci\u00f3n. Ning\u00fan su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992631788969985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Roabastiano", "id": "2727501505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983935956590598"}], "author_id": "110313116"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992624608317440"], "in_reply_to_user_id": "827909930766200833", "text": "@cacacomenta talvez, masss cara ele sabe que ela matou uma pessoa, traiu ele, traiu a m\u00e3e.. ser\u00e1 se isso n\u00e3o pesa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992624608317440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cacacomenta", "id": "1482062167587360768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992212085944321"}], "author_id": "997083338"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992614873391106"], "text": "Se matou fdp , teve a chance de botar essa fdp na cadeia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992614873391106", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "3311092841"}, {"created_at": "2019-10-29T01:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992594287697921"], "text": "RT @TelevisaPuebla: #\u00daltimaHora | Se suicida con arma de fuego Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera director General de Archivos y Notarias en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992594287697921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelevisaPuebla", "id": "153454557"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188992306591993856"}], "author_id": "162908921"}, {"created_at": "2019-10-29T01:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992577305038850"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992577305038850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3762305663"}, {"created_at": "2019-10-29T01:34:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992575929229312"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Calumnia???? Que se sepa las declaraciones de un compinche no encuadra en ese tipo penal. Que se sepa Nava no interpuso denuncia penal contra su jefe suicida. Creo que deben asesorarse con un abogado penalista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992575929229312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Calumnia"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "894004958965649408"}, {"created_at": "2019-10-29T01:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992518555406336"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992518555406336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "162908815"}, {"created_at": "2019-10-29T01:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992450855100417"], "text": "Um suicida nunca quer se matar de fato, mas sim, querem matar a sua dor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992450855100417", "author_id": "826102100950183937"}, {"created_at": "2019-10-29T01:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992371394076674"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992371394076674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "343421925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/b2VHnU0gwR", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaPuebla/status/1188992306591993856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2VHnU0gwR", "media_key": "3_1188992301730848768"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 158, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle Rosas"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992306591993856"], "text": "#\u00daltimaHora | Se suicida con arma de fuego Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera director General de Archivos y Notarias en el sexenio de Rafael Moreno Valle Rosas \ud83d\udea8 https://t.co/b2VHnU0gwR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188992306591993856", "author_id": "153454557"}, {"created_at": "2019-10-29T01:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992266716749825"], "text": "se uma mulher que matou duas pessoas chega num motel com uma faca picando gelo eu saio correndo num p\u00e9 s\u00f3 #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992266716749825", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 120, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 119, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "1087475270645366784"}, {"created_at": "2019-10-29T01:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992246697414659"], "text": "Tem que ser muito imbecil msm n\u00e9, vc descobre q a pessoa matou 2 pessoas e dps vai com ela pro motel como se nada tivesse acontecido \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 #Antel #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992246697414659", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 148, "tag": "Antel"}, {"start": 149, "end": 163, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": " #Ant"}, {"start": 148, "end": -2, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": " #ADonaDoPeda\ufffd"}]}, "author_id": "309251100"}, {"created_at": "2019-10-29T01:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992238333902848"], "text": "RT @mundovelazquez: Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; ex titular de Archivos y Notar\u00edas con Moreno Valle y @TonyGali \n\nhttps://t.co/qDh7sYuh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992238333902848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188953622413037568"}], "author_id": "1010241817428688896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/k4EbrnwEay", "expanded_url": "https://bit.ly/36cT0Ht", "display_url": "bit.ly/36cT0Ht"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/UiG4a0UdE8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaribeRD/status/1188992215311421440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UiG4a0UdE8", "media_key": "3_1188992211490394114"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Lasmasleidas"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "elCaribe"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Lasmasleidas"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.772, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "elCaribe"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992215311421440"], "text": "#Lasmasleidas Abogado se suicida en un residencial de Moca \u25ba\u25ba https://t.co/k4EbrnwEay #elCaribe https://t.co/UiG4a0UdE8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992215311421440", "author_id": "36958479"}, {"created_at": "2019-10-29T01:33:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992126006255617"], "text": "T\u00e9o merece a quase morte. Sabendo tudo que sabe sobre Josiane deu corda demais e se enforcou! #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992126006255617", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3866, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00e9o"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "117228915"}, {"created_at": "2019-10-29T01:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992121983901696"], "text": "Ela s\u00f3 vai achar q matou ele kkkkkkkkkkk vai se fuder essa piranha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992121983901696", "author_id": "943295399963570176"}, {"created_at": "2019-10-29T01:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991880182321152"], "text": "josiane vai se fuder achando q matou o teo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188991880182321152", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "author_id": "984995375261143040"}, {"created_at": "2019-10-29T01:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991874914238466"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991874914238466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "829544446219976707"}, {"created_at": "2019-10-29T01:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991779351216128"], "in_reply_to_user_id": "6692952", "text": "@JoanaAMorais @NunoMeloCDS @mgracacarvalho @JMFernandesEU Pergunta sincera: n\u00e3o achas q criar e anunciar programas de assist\u00eancia a migrantes q arrisquem a travessia do MM n\u00e3o cria incentivos a q mais se metam nessa aventura semi-suicida e q@ali,e ta redes de tr\u00e1fego humano?\nN\u00e3o seria melhor refor\u00e7ar programas de migra\u00e7\u00e3o legal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188991779351216128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoanaAMorais", "id": "6692952"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "NunoMeloCDS", "id": "2858866479"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "mgracacarvalho", "id": "30360274"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "JMFernandesEU", "id": "2785158383"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188912031715483653"}], "author_id": "2508557282"}, {"created_at": "2019-10-29T01:31:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991776729763841"], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991776729763841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "1133558294281433088"}, {"created_at": "2019-10-29T01:31:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991744223928320"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991744223928320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "85124990"}, {"created_at": "2019-10-29T01:30:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991583015882756"], "in_reply_to_user_id": "733857994463686656", "text": "@SuperSchulz @DayMusicCL chaaaa el loco suicida.... pa la pr\u00f3xima ll\u00e9vate un bate de b\u00e9isbol, no a la daisy po... \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991583015882756", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SuperSchulz", "id": "1431766333146943497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188989792677236738"}], "author_id": "112945326"}, {"created_at": "2019-10-29T01:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991398558736385"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991398558736385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "3427093295"}, {"created_at": "2019-10-29T01:29:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991179960008704"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991179960008704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "431815693"}, {"created_at": "2019-10-29T01:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991166433415169"], "in_reply_to_user_id": "14638581", "text": "@biobio Sus opiniones son igual como cuando alguien se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991166433415169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188908891243012096"}], "author_id": "50057815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JmYNTlt1EJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PlebeusOciosos/status/1188854805021769728", "display_url": "twitter.com/PlebeusOciosos\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Peste Negra"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991150776033280"], "text": "A Peste Negra matou 2/3 do continente europeu, lugar que se concentrava a maior parte da cultura ocidental remanescente de origem europeia, varrendo pot\u00eancias econ\u00f4micas que viriam a se formar e abrindo alas para a Igreja manipular fi\u00e9is com uma falsa cura, cara!\n\nGostei faz mais https://t.co/JmYNTlt1EJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188991150776033280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188854805021769728"}], "author_id": "972126564"}, {"created_at": "2019-10-29T01:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991114931363841"], "text": "O que esse Th\u00e9o tem na cabe\u00e7aaaaa porra, ela matou 2 caras, vai se fuder, manipuladora, tomara que mate ele e fique com o Hacker tbmmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188991114931363841", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}]}, "author_id": "454202728"}, {"created_at": "2019-10-29T01:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991101732036608"], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991101732036608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "1107098966322307072"}, {"created_at": "2019-10-29T01:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991092320063488"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991092320063488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "355925749"}, {"created_at": "2019-10-29T01:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991072694865920"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188991072694865920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "16444444"}, {"created_at": "2019-10-29T01:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188990996274659328"], "in_reply_to_user_id": "1041264175", "text": "@31_af Capitulo Uno: La tendencia suicida en el aficionado a Cruz Azul: perspectivas te\u00f3ricas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188990996274659328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "31_af", "id": "1041264175"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960480112578562"}], "author_id": "125206837"}, {"created_at": "2019-10-29T01:28:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188990985231044609"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188990985231044609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "850713251587526656"}, {"created_at": "2019-10-29T01:27:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188990643802120192"], "in_reply_to_user_id": "81930124", "text": "@lauramkulak se a sua bunda ainda n\u00e3o te matou nada mais te abala amor!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188990643802120192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188985698679951360"}], "author_id": "244690767"}, {"created_at": "2019-10-29T01:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188990601095725057"], "text": "RT @MissAntropa666: #QuadriMaledetti\n\nL\u2019Uomo Angosciato (artista sconosciuto)\n\nSean Robinson, il proprietario, ricevette questo quadro in e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188990601095725057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MissAntropa666", "id": "1141008735764176896"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "QuadriMaledetti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188736804234629120"}], "author_id": "1070246002207150080"}, {"created_at": "2019-10-29T01:26:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188990398112419840"], "text": "Nome: Camilla\nProfiss\u00e3o: (me) atrair (por) homens nerds, sens\u00edveis, com senso de humor, estranhos, depressivos &amp; com potencial suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188990398112419840", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Camilla"}]}, "author_id": "1175510320695205888"}, {"created_at": "2019-10-29T01:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188990256231698432"], "text": "Estoy un momento de mi vida, donde las relaciones son una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188990256231698432", "author_id": "290928329"}, {"created_at": "2019-10-29T01:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188990135779639297"], "text": "RT @DennisOnTheNet: Mesma estrat\u00e9gia suicida do Nando Moura \u2014&gt; \"Se est\u00e1 dando errado, vamos dobrar e triplicar a meta\". Viraram Maquiavel d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188990135779639297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DennisOnTheNet", "id": "3398237661"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918300362891264"}], "author_id": "3399593680"}, {"created_at": "2019-10-29T01:24:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989977784410112"], "text": "RT @Videversus: Este \u00e9 o c\u00e3o pastor dos SEALs americanos que encurralou e matou o terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188989977784410112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Videversus", "id": "70321319"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 112, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188988158014304256"}], "author_id": "320916324"}, {"created_at": "2019-10-29T01:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989936164397056"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989936164397056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1140422474628304898"}, {"created_at": "2019-10-29T01:23:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989713195110400"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989713195110400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "author_id": "260008165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QgNRv9xFtx", "expanded_url": "https://twitter.com/okevao1/status/1188986949119463425", "display_url": "twitter.com/okevao1/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989602213879808"], "text": "Nada supera o amor de uma psicopata e um suicida, ela mataria por ele e ele morreria por ela. Vi isso em um dos filmes do coringa https://t.co/QgNRv9xFtx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188989602213879808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188986949119463425"}], "author_id": "4238883041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:23:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989580936003585"], "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989580936003585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "author_id": "4112524347"}, {"created_at": "2019-10-29T01:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989523394547712"], "in_reply_to_user_id": "167842439", "text": "@JCarlos_Valerio Nadie se suicida con un disparo en el abdomen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989523394547712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JCarlos_Valerio", "id": "167842439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188959708943659009"}], "author_id": "1131365870"}, {"created_at": "2019-10-29T01:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989356876488704"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989356876488704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "82459020"}, {"created_at": "2019-10-29T01:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989319480041483"], "in_reply_to_user_id": "1643705532", "text": "Vemos claramente a intoler\u00e2ncia religiosa... a homofobia escancarada! Minha irm\u00e3 que se matou de estudar durante 6 anos em uma universidade, pra tentar entender as quest\u00f5es humanas e tentar ajudar ao pr\u00f3ximo, \u00e9 obrigada a ouvir isso no seu ambiente de trabalho...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188989319480041483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188989122452557824"}], "author_id": "1643705532"}, {"created_at": "2019-10-29T01:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989206288371716"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989206288371716", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "803771106113028096"}, {"created_at": "2019-10-29T01:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989200047247362"], "text": "RT @Videversus: Este \u00e9 o c\u00e3o pastor dos SEALs americanos que encurralou e matou o terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188989200047247362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Videversus", "id": "70321319"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 112, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188988158014304256"}], "author_id": "3429739797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/L2niFe9OMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Maritza67335907/status/1188989024502874112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2niFe9OMe", "media_key": "3_1188989014063190017"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscalia"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4342, "type": "Place", "normalized_text": "All\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989024502874112"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Que espera la Fiscalia xk no CONFISCA todas las Propiedades mal Habidas d los hijitos d las esposas y de los Testaferros del Suicida !!!\nQue pens\u00f3 q xk se Fugo al mas All\u00e1 , no iban a Embargar sus propiedades mal habidas \u203c\ufe0f https://t.co/L2niFe9OMe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989024502874112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "953833402175754241"}, {"created_at": "2019-10-29T01:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988921985802240"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988921985802240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "3081904766"}, {"created_at": "2019-10-29T01:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988898476732416"], "text": "Minha sina....... gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988898476732416", "author_id": "1096249258184003584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Qe2Q5xVTEr", "expanded_url": "https://twitter.com/masaquecusto/status/1188959769236779008", "display_url": "twitter.com/masaquecusto/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.375, "type": "Person", "normalized_text": "Trakinas"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988887496044545"], "text": "Curitiba, esquadr\u00e3o suicida, biscoito Trakinas e o a\u00e7a\u00ed que era do lado do difusora https://t.co/Qe2Q5xVTEr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988887496044545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188959769236779008"}], "author_id": "1023619029674745858"}, {"created_at": "2019-10-29T01:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988819607031808"], "text": "caralha eu odeio ficar menstruada, afeta minha mente de um jeito, parece que eu to no estado suicida da depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988819607031808", "author_id": "198604477"}, {"created_at": "2019-10-29T01:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988759397847040"], "text": "STALIN O HOMEM DE A\u00c7O, UM TIRANO QUE MATOU MILH\u00d5ES DE PESSOAS, QUE COMO HITLER, ERA UM DEM\u00d4NIO E UM PSICOPATA.\nCOMO QUE PODE TER PESSOAS QUE AT\u00c9 HOJE IDOLATRAM PESSOAS ASSASSINAS E GENOCIDAS?\nSE VENDEM A UMA IDEOLOGIA ASSASSINA.\nE N\u00c3O ESTUDAM E MANDAM OS OUTROS ESTUDAREM.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988759397847040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "STALIN"}]}, "author_id": "1000985031018508291"}, {"created_at": "2019-10-29T01:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988710488031237"], "in_reply_to_user_id": "121597926", "text": "@Ultrapuebla Nadie se suicida con un disparo en el abdomen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988710488031237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ultrapuebla", "id": "121597926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188970503303761920"}], "author_id": "1131365870"}, {"created_at": "2019-10-29T01:19:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988682738511872"], "text": "RT @ThaAmado21: @Comentaaatheuu1 Esquadr\u00e3o suicida\n\nJUNTOS COM LUCAS VIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988682738511872", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS VIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188985708704358401"}], "author_id": "831086034582650881"}, {"created_at": "2019-10-29T01:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988633820418055"], "in_reply_to_user_id": "943302609535893505", "text": "@starkillwr Esquadr\u00e3o suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988633820418055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188684524223422465"}], "author_id": "2825600739"}, {"created_at": "2019-10-29T01:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988549686812672"], "in_reply_to_user_id": "1690925449", "text": "@DameTuSintoma Todos los que alguna vez tuvimos pensamiento suicida lo sabemos ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988549686812672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DameTuSintoma", "id": "1690925449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188986077941567494"}], "author_id": "752882134071799808"}, {"created_at": "2019-10-29T01:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988491557945344"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988491557945344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "author_id": "2753018447"}, {"created_at": "2019-10-29T01:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988397899145216"], "text": "No ment\u00eda este amigo, alta pinta de rockero merquero y suicida tengo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988397899145216", "author_id": "964230272328794113"}, {"created_at": "2019-10-29T01:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988357537345536"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988357537345536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "author_id": "2205350486"}, {"created_at": "2019-10-29T01:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988285730852864"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988285730852864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "1043648404205854723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/lZ7X4QVTAu", "expanded_url": "https://twitter.com/otaewa/status/1188988226637324289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lZ7X4QVTAu", "media_key": "3_1188988224489869317"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988226637324289"], "text": "sone re chico suicida chau https://t.co/lZ7X4QVTAu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188988226637324289", "author_id": "2925082983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xr4uercHgV", "expanded_url": "https://twitter.com/Videversus/status/1188988158014304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xr4uercHgV", "media_key": "3_1188988154046504966"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 96, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Iraque"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988158014304256"], "text": "Este \u00e9 o c\u00e3o pastor dos SEALs americanos que encurralou e matou o terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico, em t\u00fanel no subsolo da casa onde ele se escondia no norte da S\u00edria, a poucos quil\u00f4metros da fronteira com Iraque. C\u00e3o ficou ferido, mas est\u00e1 se recuperando https://t.co/Xr4uercHgV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188988158014304256", "author_id": "70321319"}, {"created_at": "2019-10-29T01:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988092742557701"], "text": "Teve gnt que se matou de estudar, pra tirar 12 na prova dessa DESGRA\u00c7A DE MAT\u00c9RIA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188988092742557701", "author_id": "800822773476167680"}, {"created_at": "2019-10-29T01:17:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988089584291840"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988089584291840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "882749988123680768"}, {"created_at": "2019-10-29T01:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988001453559811"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988001453559811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2344969002"}, {"created_at": "2019-10-29T01:16:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987994587516929"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987994587516929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "903422347365027840"}, {"created_at": "2019-10-29T01:16:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987901918334976"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987901918334976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "120160555"}, {"created_at": "2019-10-29T01:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987862273970178"], "text": "RT @FridaSiKahlo: En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987862273970178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188609738742865925"}], "author_id": "4863808150"}, {"created_at": "2019-10-29T01:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987848504029186"], "text": "Qu\u00e9 creen? Alberto se \"suicida\"  en principio de su gobierno o a finales?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987848504029186", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1754585976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/4918hcKxsY", "expanded_url": "http://domingo7.com.mx/exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali-se-suicida/", "display_url": "domingo7.com.mx/exdirector-de-\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/id5yNNTKtd", "expanded_url": "https://twitter.com/domingo7th/status/1188987797518065664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/id5yNNTKtd", "media_key": "3_1188987795307675648"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.5199, "type": "Person", "normalized_text": "MORENO VALLE"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "GALI"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987797518065664"], "text": "EXDIRECTOR DE NOTAR\u00cdAS CON MORENO VALLE Y GALI SE\u00a0SUICIDA https://t.co/4918hcKxsY https://t.co/id5yNNTKtd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987797518065664", "author_id": "613127432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/EWH5A7Uc7o", "expanded_url": "https://twitter.com/kily1959/status/1188987782179512323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWH5A7Uc7o", "media_key": "16_1188987765133926400"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987782179512323"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP El APRA NUNCA muere..., pero se suicida \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/EWH5A7Uc7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987782179512323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "author_id": "599975037"}, {"created_at": "2019-10-29T01:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987769152004096"], "in_reply_to_user_id": "2752466943", "text": "Porque \u00e9 que quando aparece que x pessoa se suicidou ou y pessoa tentou suic\u00eddio voc\u00eas ficam t\u00e3o admirados e espantados, a vida n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil para ningu\u00e9m todos temos problemas e inseguran\u00e7as ent\u00e3o ponham se no lugar de algu\u00e9m pelo menos por 5 minutos que est\u00e1 a mudar de sexo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188987769152004096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188985929559609346"}], "author_id": "2752466943"}, {"created_at": "2019-10-29T01:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987626172366848"], "text": "Nao acredito que ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188987626172366848", "author_id": "156019945"}, {"created_at": "2019-10-29T01:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987574859239424"], "in_reply_to_user_id": "1335176887", "text": "@thxrecovery @clthin Que eu saiba se a pessoa matou algu\u00e9m n\u00e3o pode contar. S\u00f3 se a pessoa arrisca a vida de algu\u00e9m. Mas isso \u00e9 baseado nas leis l\u00e1 de fora, no Brasil eu n\u00e3o sei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188987574859239424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thxrecovery", "id": "1335176887"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "clthin", "id": "1008504648586625024"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188976369910403073"}], "author_id": "1024123113041211392"}, {"created_at": "2019-10-29T01:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987509310709761"], "text": "RT @ThaAmado21: @Comentaaatheuu1 Esquadr\u00e3o suicida\n\nJUNTOS COM LUCAS VIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188987509310709761", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS VIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188985708704358401"}], "author_id": "162783251"}, {"created_at": "2019-10-29T01:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987451072634880"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987451072634880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "802249942240632833"}, {"created_at": "2019-10-29T01:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987433984987137"], "in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "text": "@Kuaras1 El ahijado del suicida AG donde todos los apristones lo defendieron para que no expulsen a la payasa de su mujer q se burl\u00f3 de las leyes Peruanas  @vocero_aprista @APRA_Oficial @PaulinaFacchin @CancilleriaPeru @Latina_Noticias @noticiAmerica @larepublica_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987433984987137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 172, "end": 185, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "PaulinaFacchin", "id": "2960950523"}, {"start": 202, "end": 218, "username": "CancilleriaPeru", "id": "87808060"}, {"start": 219, "end": 235, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 251, "end": 266, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.2183, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188876832487198721"}], "author_id": "1345388172"}, {"created_at": "2019-10-29T01:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987384895037442"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987384895037442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "138619263"}, {"created_at": "2019-10-29T01:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987366653997056"], "text": "RT @gaa_abs: por isso as pessoas morrem nas novelas\n\nhmm descobri uma prova de assassinato oq vou fazer\n\na) entregar pra pol\u00edcia que t\u00e1 doi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188987366653997056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gaa_abs", "id": "2290330866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984173853396992"}], "author_id": "229579634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uMzgR1E56N", "expanded_url": "https://twitter.com/calithereal/status/1188978448892616704", "display_url": "twitter.com/calithereal/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Yh"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:13:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987269497151490"], "text": "Os mais velhos angolanos n\u00e3o t\u00eam maneiras de aconselhar Yh \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u201cAmanh\u00e3 vamos ouvir na r\u00e1dio um jovem se enforcou \u201c\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/uMzgR1E56N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188987269497151490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188978448892616704"}], "author_id": "866081359428804609"}, {"created_at": "2019-10-29T01:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987255697760256"], "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987255697760256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "133807929"}, {"created_at": "2019-10-29T01:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987205076901889"], "text": "RT @e_consulta: De un disparo en el abdomen se quit\u00f3 la vida Mauricio Garc\u00eda; el exdirector de Archivos y Notar\u00edas del estado de #Puebla la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987205076901889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.783, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984041313361921"}], "author_id": "1965740246"}, {"created_at": "2019-10-29T01:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987126664355840"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987126664355840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "931863512"}, {"created_at": "2019-10-29T01:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987122893676545"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188987122893676545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "2945826769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/dKVlpna18o", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Lirooou/post/1010328033?t=1572311574", "display_url": "curiouscat.me/Lirooou/post/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188987037417951232"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 esquadr\u00e3o suicida https://t.co/dKVlpna18o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188987037417951232", "author_id": "713588121095561216"}, {"created_at": "2019-10-29T01:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986834883436544"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986834883436544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "741648442750083072"}, {"created_at": "2019-10-29T01:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986793615593472"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986793615593472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4768577794"}, {"created_at": "2019-10-29T01:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986786820829190"], "text": "me sentindo a pior mam\u00e3e do mundo, coloquei uma bandana na nina e ela enroscou no dentinho e se enforcou toda\nsorte que eu tava em casa e salvei minha filha \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188986786820829190", "author_id": "771445370178134018"}, {"created_at": "2019-10-29T01:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986720869605377"], "text": "RT @Roabastiano: \"El suicidio es una idea muy viva de la muerte. Mientras no se consuma es el m\u00e1s alto grado de la contemplaci\u00f3n. Ning\u00fan su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986720869605377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Roabastiano", "id": "2727501505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983935956590598"}], "author_id": "228124364"}, {"created_at": "2019-10-29T01:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986534894198786"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986534894198786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "173675261"}, {"created_at": "2019-10-29T01:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986478367510528"], "in_reply_to_user_id": "1429005960", "text": "foi grosso com todo mundo pq ele tava putinho e ainda falou que a izzie n\u00e3o podia interagir com os paciente pq ela matou o \u00faltimo VAI SE FOder MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188986478367510528", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4308, "type": "Person", "normalized_text": "izzie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188986116474585089"}], "author_id": "1429005960"}, {"created_at": "2019-10-29T01:10:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986362101411841"], "in_reply_to_user_id": "2719698398", "text": "@IneEstevez @alferdez .. las b\u00f3vedas, los fiscales asesinados, los negocios turbios, y todo lo q ya sabemos. Que pena que Argentina sea un pa\u00eds tan suicida con su futuro! Que manera de destruir el ma\u00f1ana de sus hijos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986362101411841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IneEstevez", "id": "2719698398"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188751720488157184"}], "author_id": "1088799036004597760"}, {"created_at": "2019-10-29T01:10:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986319214657536"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986319214657536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "449245913"}, {"created_at": "2019-10-29T01:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986307458011138"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986307458011138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1057615594697211904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/WezDhAx0YX", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1188664829441138688", "display_url": "twitter.com/NicolasMaduro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986292434063360"], "text": "Estos forros hijos de puta son los que felicitan al nuevo gobierno, suicida el pueblo argentino. https://t.co/WezDhAx0YX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986292434063360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188664829441138688"}], "author_id": "2717092919"}, {"created_at": "2019-10-29T01:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986260007862273"], "in_reply_to_user_id": "1110278850024538112", "text": "@fudanxi Apesar de ser normal n\u00e3o \u00e9 nem um pouco saud\u00e1vel.  Se n\u00e3o tem confian\u00e7a n\u00e3o tem como um relacionamento ir para frente!! Phana me matou de \u00f3dio quando ele \"mandou\" o Yo voltar com o \u00f3culos, tipo ?????. Eles querem colocar os boys deles numa redoma de vidro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188986260007862273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fudanxi", "id": "1110278850024538112"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Phana"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "Yo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188663005908787201"}], "author_id": "1187204985299308544"}, {"created_at": "2019-10-29T01:09:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986222292750343"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986222292750343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "47526118"}, {"created_at": "2019-10-29T01:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986153648701441"], "in_reply_to_user_id": "83671668", "text": "@Sancler7 @anadallorto97 Pode ter sido um desejo suicida que estava recalcado kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188986153648701441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sancler7", "id": "83671668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188985052769804288"}], "author_id": "747480310703624196"}, {"created_at": "2019-10-29T01:09:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986093653413889"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188986093653413889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "2420993166"}, {"created_at": "2019-10-29T01:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986072035926016"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986072035926016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "962625080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:08:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986034702471168"], "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188986034702471168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "author_id": "1050181456486703104"}, {"created_at": "2019-10-29T01:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985998182699013"], "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un abogado de Moca se suicid\u00f3 con un disparo en la cabeza, un hecho ocurrido en su vivienda ubicada en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985998182699013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984687177490432"}], "author_id": "159443949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/EuxXQcOKxs", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1188976240503320576", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Suge"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985973448818688"], "text": "Suge matou o Tupac,foda se falei\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/EuxXQcOKxs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985973448818688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188976240503320576"}], "author_id": "813179706954645508"}, {"created_at": "2019-10-29T01:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985923108790273"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985923108790273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "719468611291766784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/UpGX5XrZDX", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1188903808891609091", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985873230159873"], "text": "se eu n\u00e3o desisti do meu com as duas mordidas que ele me deu, com a que ele deu na minha irm\u00e3, com a galinha que ele matou, com o periquito que ele despenou e com tudo que ele j\u00e1 destruiu, eu n\u00e3o desisto nunca mais \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b meu bb https://t.co/UpGX5XrZDX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985873230159873", "author_id": "938487420449972224"}, {"created_at": "2019-10-29T01:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985807635451909"], "text": "RT @ThaAmado21: @Comentaaatheuu1 Esquadr\u00e3o suicida\n\nJUNTOS COM LUCAS VIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985807635451909", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS VIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188985708704358401"}], "author_id": "320250827"}, {"created_at": "2019-10-29T01:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985729084542976"], "in_reply_to_user_id": "1345090082", "text": "@Gabrielbruja Ten\u00e9s raz\u00f3n, hay mucho colorado que se suicida antes de votar a un blanco.Pero tengo fe que en este mes,Luis, se va a ganar la confianza de muchos,que le prestar\u00e1n en voto,como lo hicieron con el FA.Y la campa\u00f1a que haga Talvi,tb sumar\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985729084542976", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.8619, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188754029524017152"}], "author_id": "925454641483145219"}, {"created_at": "2019-10-29T01:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985708704358401"], "in_reply_to_user_id": "1034451046079373312", "text": "@Comentaaatheuu1 Esquadr\u00e3o suicida\n\nJUNTOS COM LUCAS VIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985708704358401", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS VIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983844126560257"}], "author_id": "1188506021091774466"}, {"created_at": "2019-10-29T01:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985550713360385"], "text": "RT @Sergio_Rodaje: Lo dijo \u00e9l que si tuvo convicci\u00f3n de un partido pol\u00edtico y se reunia con gente que le daba realce y cachet a nuestro pa\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985550713360385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188246732884328448"}], "author_id": "2333205483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kmc7qrv0au", "expanded_url": "https://twitter.com/dirkjanjanssen/status/1188827869855862784", "display_url": "twitter.com/dirkjanjanssen\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Theta"}, {"start": 8, "end": 10, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Phi"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985421688123393"], "text": "Theta y Phi Hacen el Amor todos los d\u00edas desde 1969, eso colma de anhelo a los aptos, mientras que los inaptos sufren locura a causa de pedos sexuales, son cuan Gases Espectrales. Y el calor que se siente es s\u00f3lo un espectro, mas para los imp\u00edos es su locura suicida y mariconezca https://t.co/kmc7qrv0au", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985421688123393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188827869855862784"}], "author_id": "734498058"}, {"created_at": "2019-10-29T01:06:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985381917745152"], "text": "RT @Roabastiano: \"El suicidio es una idea muy viva de la muerte. Mientras no se consuma es el m\u00e1s alto grado de la contemplaci\u00f3n. Ning\u00fan su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985381917745152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Roabastiano", "id": "2727501505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983935956590598"}], "author_id": "263860580"}, {"created_at": "2019-10-29T01:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985325785362432"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985325785362432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1140052473928962048"}, {"created_at": "2019-10-29T01:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985182075920384"], "in_reply_to_user_id": "810502601628413952", "text": "@henr1_silva @ribasdiego10 Diego Ribas sempre se matou dentro de campo, at\u00e9 mesmo quando n\u00e3o tinha um bom desempenho. E tenho certeza que estaria se matando ao lago de Everton Ribeiro, Bruno Henrique, Arrascaeta, Gerson e Cia... Olha o esfor\u00e7o que o cara fez pra estar dispon\u00edvel para a semifinal!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985182075920384", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "ribasdiego10", "id": "385408255"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Ribas"}, {"start": 168, "end": 182, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983920232222720"}], "author_id": "32842662"}, {"created_at": "2019-10-29T01:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985112265973760"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985112265973760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "404480231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/v8QrrsNup2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8jnj", "display_url": "dlvr.it/RH8jnj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4827, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985056489959424"], "text": "RT @ncdn_negocios: Abogado se suicida con un disparo en Moca https://t.co/v8QrrsNup2 DonfelixSPM #donfelix", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985056489959424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984931243851776"}], "author_id": "2378925199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/v8QrrsNup2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8jnj", "display_url": "dlvr.it/RH8jnj"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4827, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985056456368129"], "text": "RT @ncdn_negocios: Abogado se suicida con un disparo en Moca https://t.co/v8QrrsNup2 DonfelixSPM #donfelix", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188985056456368129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984931243851776"}], "author_id": "635075877"}, {"created_at": "2019-10-29T01:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984965217824768"], "in_reply_to_user_id": "3296577409", "text": "@Portillo1903 Tw esta lleno de gente suicida dios, que triste, me voy a terminar matando yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984965217824768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188984826981998594"}], "author_id": "1059514708561195010"}, {"created_at": "2019-10-29T01:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984937535418368"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Suicida pol\u00edtica!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984937535418368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188929129460064256"}], "author_id": "722624560558772225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/v8QrrsNup2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8jnj", "display_url": "dlvr.it/RH8jnj"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984931243851776"], "text": "Abogado se suicida con un disparo en Moca https://t.co/v8QrrsNup2 DonfelixSPM #donfelix", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984931243851776", "author_id": "1559056766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Cgb7q37I19", "expanded_url": "http://www.buenostodosdigital.com/?p=4971", "display_url": "buenostodosdigital.com/?p=4971"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/N73TAvp4ya", "expanded_url": "https://twitter.com/DigitalTodos/status/1188984816638873601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N73TAvp4ya", "media_key": "3_1188984814944301056"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:04:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984816638873601"], "text": "Abogado de Moca se suicida con un disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/Cgb7q37I19 https://t.co/N73TAvp4ya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984816638873601", "author_id": "1171160207357108227"}, {"created_at": "2019-10-29T01:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984812054425612"], "text": "RT @Roabastiano: \"El suicidio es una idea muy viva de la muerte. Mientras no se consuma es el m\u00e1s alto grado de la contemplaci\u00f3n. Ning\u00fan su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984812054425612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Roabastiano", "id": "2727501505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983935956590598"}], "author_id": "493095163"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/fvAazDoneg", "expanded_url": "https://twitter.com/Micaela_Matera/status/1188180042381176832", "display_url": "twitter.com/Micaela_Matera\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984750662397952"], "text": "Maldito cretino y que pueblo tan obsecuente y suicida el Formoseno https://t.co/fvAazDoneg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984750662397952", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188180042381176832"}], "author_id": "1905956719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/jR84EAy7mW", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/10/28/588933/abogado-se-suicida-con-un-disparo-en-moca", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/10/28/588933/abogado-se-suicida-con-un-disparo-en-moca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.7186, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Delia"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.4094, "type": "Place", "normalized_text": "Espaillat"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984687177490432"], "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un abogado de Moca se suicid\u00f3 con un disparo en la cabeza, un hecho ocurrido en su vivienda ubicada en el residencial Villa Delia, de Moca, provincia Espaillat. #List\u00ednDiario \nhttps://t.co/jR84EAy7mW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188984687177490432", "author_id": "19236297"}, {"created_at": "2019-10-29T01:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984665258057728"], "text": "cada vez que alguien dice 70 a\u00f1os de peronismo se suicida un profesor de historia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984665258057728", "author_id": "490951089"}, {"created_at": "2019-10-29T01:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984635822346240"], "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\".\n\u00a1Esa frase de Bnet no tiene precio!\n@FMSinter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984635822346240", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "fmsinter", "id": "1275287275891560449"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4542, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}]}, "author_id": "539337202"}, {"created_at": "2019-10-29T01:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984615412862978"], "in_reply_to_user_id": "170285118", "text": "@SergiVeloz Y los mios que tal ? Enamorada desenamorada odiada suicida jajajajajajajajajajajajajajajjajajajajajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984615412862978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SergiVeloz", "id": "170285118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188984179029151745"}], "author_id": "1125556824659439616"}, {"created_at": "2019-10-29T01:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984602750263296"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984602750263296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "1156948828857208833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/bDiPtH7sXa", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando - Sa\u00fade"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.47, "type": "Place", "normalized_text": "de Minas"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984440049016838"], "text": "Saiba como se prevenir do aneurisma, doen\u00e7a que matou Jorge Fernando - Sa\u00fade - Estado de Minas https://t.co/bDiPtH7sXa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188984440049016838", "author_id": "110238397"}, {"created_at": "2019-10-29T01:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984386970099713"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984386970099713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "208218011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zpyqQMl4uL", "expanded_url": "https://www.joseacontreras.net/blog/joven-discute-con-su-novia-le-dispara-en-la-cara-y-despues-se-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/joven-dis\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:02:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984358742478848"], "text": "Joven discute con su novia, le dispara en la cara y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/zpyqQMl4uL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984358742478848", "author_id": "75732594"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984255201927168"], "text": "Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores no Instagram, Se suicidou ontem. \n\nA felicidade n\u00e3o est\u00e1 no corpo perfeito, n\u00e3o est\u00e1 em uma cidade legal, n\u00e3o est\u00e1 no dinheiro e muito menos no Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1188984255201927168", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "40690911"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984179029151745"], "in_reply_to_user_id": "1125556824659439616", "text": "@lisandra_ozorio Si seguian por mis tuit diran que soy integrante de Al Qaeda, alto suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984179029151745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lisandra_ozorio", "id": "1125556824659439616"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4195, "type": "Organization", "normalized_text": "Al Qaeda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983620771438592"}], "author_id": "170285118"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984173853396992"], "text": "por isso as pessoas morrem nas novelas\n\nhmm descobri uma prova de assassinato oq vou fazer\n\na) entregar pra pol\u00edcia que t\u00e1 doida investigando isso\nb) por na internet assim ela n\u00e3o vai conseguir se livrar\nc) confrontar o vil\u00e3o que j\u00e1 matou e possivelmente vai matar dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188984173853396992", "author_id": "2290330866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/mmnclysMKR", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 120, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 175, "end": 193, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984041313361921"], "text": "De un disparo en el abdomen se quit\u00f3 la vida Mauricio Garc\u00eda; el exdirector de Archivos y Notar\u00edas del estado de #Puebla labor\u00f3 en las administraciones de los ex gobernadores Rafael Moreno Valle y @TonyGali \nhttps://t.co/mmnclysMKR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188984041313361921", "author_id": "25695532"}, {"created_at": "2019-10-29T01:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984032568250375"], "text": "o ex da minha melhor amiga se matou, mano s\u00f3 queria t\u00e1 abra\u00e7ando ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188984032568250375", "author_id": "3331583519"}, {"created_at": "2019-10-29T01:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983935956590598"], "text": "\"El suicidio es una idea muy viva de la muerte. Mientras no se consuma es el m\u00e1s alto grado de la contemplaci\u00f3n. Ning\u00fan suicida ha logrado sustraerse a su fascinaci\u00f3n\".", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983935956590598", "author_id": "2727501505"}, {"created_at": "2019-10-29T01:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983921217851392"], "in_reply_to_user_id": "977668710688329728", "text": "@maluzanelato amiga eu acho \u00e9 q eu obsediei o morto, coitado. dps fui num centro de umbanda e me disseram q a gente \u00e9 amigo mesmo, mas q ele tava no umbral pois suicida \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d faz mtos anos isso, no centro kardecista q fui disseram pra eu evitar pensar nele, ent\u00e3o t\u00f4 evitando ha 15 anos \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188983921217851392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188981513863475201"}], "author_id": "31653416"}, {"created_at": "2019-10-29T01:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983869581811717"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983869581811717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "151665073"}, {"created_at": "2019-10-29T01:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983863999193088"], "text": "RT @CNNEE: El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983863999193088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188961770846720001"}], "author_id": "164110796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PDtuZMofN8", "expanded_url": "https://www.visionmetropoli.com/se-suicida-quien-fuera-director-de-archivos-y-notarias-del-estado-en-el-sexenio-de-rmv/", "display_url": "visionmetropoli.com/se-suicida-qui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vmpuebla", "id": "1112519419115257858"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983806696607744"], "text": "RT @vmpuebla: SE SUICIDA QUIEN FUERA DIRECTOR DE ARCHIVOS Y NOTARIAS DEL ESTADO EN EL SEXENIO DE\u00a0RMV https://t.co/PDtuZMofN8 https://t.co/0\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983806696607744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188981781824974848"}], "author_id": "375996877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/rpiEVADBhZ", "expanded_url": "https://www.bajotecho.com.do/2019/10/28/abogado-de-moca-se-suicida-con-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "bajotecho.com.do/2019/10/28/abo\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/VWXNZeiPQT", "expanded_url": "https://twitter.com/BTechodigital/status/1188983800610603008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWXNZeiPQT", "media_key": "3_1188983798786117633"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983800610603008"], "text": "Abogado de Moca se suicida con un disparo en la\u00a0cabeza https://t.co/rpiEVADBhZ https://t.co/VWXNZeiPQT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983800610603008", "author_id": "357620829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/rvVQLdj9XX", "expanded_url": "https://t.co/rvVQLdj9XX", "display_url": "t.co/rvVQLdj9XX"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:59:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983744625020929"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/rvVQLdj9XX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188983744625020929", "author_id": "1305361074"}, {"created_at": "2019-10-29T00:59:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983634973339648"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983634973339648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "112225840"}, {"created_at": "2019-10-29T00:59:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983593357500418"], "text": "Ricochet wasting no time with that tope suicida! #RAW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1188983593357500418", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 53, "tag": "RAW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Ricochet"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}]}, "author_id": "293764900"}, {"created_at": "2019-10-29T00:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983490320240640"], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983490320240640", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "611248955"}, {"created_at": "2019-10-29T00:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983428080906240"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983428080906240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "2979173201"}, {"created_at": "2019-10-29T00:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983399362355200"], "text": "Pregunta para depresivos expertos: \u00bfQui\u00e9n se suicida de un balazo en la panza? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983399362355200", "author_id": "228399615"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983270144462848"], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983270144462848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "author_id": "265165516"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983263223861248"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983263223861248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "68103613"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"], "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983251446226946", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "1227766477"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983131245875201"], "in_reply_to_user_id": "913831968978227201", "text": "@RoncadoLote S\u00f3 os de ra\u00e7a e s\u00f3  aonde n\u00e3o da pra ir sozinho, mas n\u00f3s vai quebrar umas parada juntos solta o ogro dnv porra onda suicida neles \ud83d\ude45", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188983131245875201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188982500149866496"}], "author_id": "3398067875"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983112119791616"], "in_reply_to_user_id": "1064292707546406917", "text": "@idkdfg aqui \u00e9 a m\u00e3e dele. ele nao aguentou e se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188983112119791616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "idkdfg", "id": "1064292707546406917"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983038337802240"}], "author_id": "336818160"}, {"created_at": "2019-10-29T00:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982980720648194"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982980720648194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "457038204"}, {"created_at": "2019-10-29T00:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982942074322950"], "text": "RT @LUIZLUIZ_89: Ela matou um amigo motoqueiro, no catonho ela tava b\u00eabada e foi dar meia volta no catonho pela contra m\u00e3o passou por cima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188982942074322950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LUIZLUIZ_89", "id": "1080843552480026624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188969825143574528"}], "author_id": "1080843552480026624"}, {"created_at": "2019-10-29T00:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982791637295104"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982791637295104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "319061090"}, {"created_at": "2019-10-29T00:55:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982714596286465"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982714596286465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "author_id": "836053046"}, {"created_at": "2019-10-29T00:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982612339154944"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982612339154944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "729494838324781056"}, {"created_at": "2019-10-29T00:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982552025018369"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982552025018369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "author_id": "60010524"}, {"created_at": "2019-10-29T00:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982507829682178"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982507829682178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "author_id": "451511921"}, {"created_at": "2019-10-29T00:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982487990624263"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982487990624263", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "368022086"}, {"created_at": "2019-10-29T00:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982444713791493"], "in_reply_to_user_id": "1436295710", "text": "@Leaan97 Un pensamiento suicida brillante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188982444713791493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Leaan97", "id": "1436295710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188968955597283329"}], "author_id": "327695493"}, {"created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982403982860288"], "text": "La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188982403982860288", "author_id": "75699637"}], "includes": {"users": [{"id": "16515616", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Grazy Favero", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1036, "tweet_count": 16875, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "grazyfavero"}, {"id": "58204696", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "carlos e alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 622, "tweet_count": 18843, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caemo"}, {"id": "3264949920", "name": "Max Kaiser", "public_metrics": {"followers_count": 334135, "following_count": 5135, "tweet_count": 63319, "listed_count": 745}, "verified": true, "username": "MaxKaiser75"}, {"id": "1161026843694313472", "name": "Alejandra Ruiz Larrinaga", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 4286, "tweet_count": 2956, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LarrinagaRuiz"}, {"id": "1959516775", "location": "CABA", "name": "Detesto a los K", "public_metrics": {"followers_count": 20146, "following_count": 16189, "tweet_count": 20390, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "aniraquelz"}, {"id": "137474821", "location": "M\u00e9xico", "name": "Pol\u00edtico MX", "public_metrics": {"followers_count": 147016, "following_count": 506, "tweet_count": 283217, "listed_count": 1143}, "verified": true, "username": "politicomx"}, {"id": "634784277", "name": "Goleador71", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 355, "tweet_count": 4366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "goleador71"}, {"id": "75699637", "location": "Santiago,Chile", "name": "Ernesto Tironi", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 1502, "tweet_count": 3701, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ernestotironi"}, {"id": "771849910647922688", "location": "Sbcampo", "name": "Kely", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 441, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KelySilvacarmo1"}, {"id": "115689203", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vida Vlatt", "public_metrics": {"followers_count": 9119, "following_count": 429, "tweet_count": 35125, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "vidavlatt"}, {"id": "788052455674224640", "location": "planeta tierra", "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 546, "tweet_count": 8918, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "C_aR_0"}, {"id": "2880612016", "location": "Nacido en Cordoba ", "name": "Gustavo Frondizi", "public_metrics": {"followers_count": 107381, "following_count": 101176, "tweet_count": 116583, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "GFrondizi"}, {"id": "118863988", "location": "Chile", "name": "Jud", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2746, "tweet_count": 288705, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FerrerMontero"}, {"id": "38427754", "name": "gshow \ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 2479138, "following_count": 822, "tweet_count": 171144, "listed_count": 1602}, "verified": true, "username": "gshow"}, {"id": "850547490671689729", "location": "Salvador", "name": "Cinthya\u2728\u2728\ud83c\udf5e\ud83e\udd9c \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 5220, "tweet_count": 242836, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Cinlinda123"}, {"id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578542, "listed_count": 842}, "verified": false, "username": "TabascoHOY"}, {"id": "1073728489512144899", "name": "Yara", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 558, "tweet_count": 22379, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yara18465448"}, {"id": "975123041092100101", "name": "Zooee", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 496, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ZooeeDagostino"}, {"id": "887824723580776448", "name": "Val\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 259, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valeconte7"}, {"id": "1019987948694011904", "name": "gabiss", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 171, "tweet_count": 6387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabii_souza56"}, {"id": "1050577818302763009", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "P@ULINHOO\ud83e\udd9a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 433, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Uzumaque2"}, {"id": "73150388", "name": "Llamado", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1261, "tweet_count": 27651, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "abandono"}, {"id": "123069641", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "V\u00edctor Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1198, "tweet_count": 19180, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "VictorHugo_S"}, {"id": "1496773933", "location": "Arthur Lundgren I, Paulista", "name": "Sensato", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 349, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tarcisioub"}, {"id": "1128865438031650821", "name": "Ci", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 448, "tweet_count": 14068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cibele3462"}, {"id": "1160297158257590272", "location": "Pernambuco", "name": "AnaluP - livre \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1463, "tweet_count": 9094, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnaluPereira13"}, {"id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395245, "listed_count": 873}, "verified": false, "username": "elsoldepuebla1"}, {"id": "88032607", "location": "Hoy Monterrey Mexico", "name": "Jesus Gonzalez Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 2298, "tweet_count": 109398, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "ProyectoePuente"}, {"id": "1185939664315846658", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carolin19562327"}, {"id": "1384521955", "location": "patos de minas", "name": "Jo\u00e3o da GFM", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 78, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JhheeKk"}, {"id": "886407624320835584", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "name": "colello", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 539, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letici4colello"}, {"id": "1016855981349855232", "name": "Marcelo  Giacoia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 485, "tweet_count": 19919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giacoia_marcelo"}, {"id": "213405649", "location": "Argentina", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "verified": false, "username": "sergiodwy"}, {"id": "1398379518", "location": "Rafaela", "name": "Axel\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 740, "tweet_count": 34334, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AxelWalter74"}, {"id": "1024549723", "location": "Rafaela, Argentina", "name": "Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 840, "tweet_count": 74678, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AguuCABJ12"}, {"id": "104254640", "name": "Ro.", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1586, "tweet_count": 22012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheBoyOnTheRoof"}, {"id": "58622164", "location": "Chile", "name": "D.V.", "public_metrics": {"followers_count": 19312, "following_count": 1521, "tweet_count": 104538, "listed_count": 224}, "verified": false, "username": "VillalobosJara"}, {"id": "2947950695", "name": "H\u00e9ctor E. Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 5001, "tweet_count": 50215, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "52e6cd4d5468465"}, {"id": "493319351", "location": "Puerto Rico", "name": "NotiCentro", "public_metrics": {"followers_count": 249321, "following_count": 190, "tweet_count": 171976, "listed_count": 615}, "verified": false, "username": "NoticentroWAPA"}, {"id": "716665549942571008", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 206, "tweet_count": 90596, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FffranT"}, {"id": "340606501", "name": "Felipe Quiroz Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 115, "tweet_count": 11799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arroyoZoriuq"}, {"id": "10286832", "location": "Cuenca, Ecuador", "name": "Mauricio Chica Pati\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1736, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mauchiyuyo"}, {"id": "247290681", "location": "Ecuador", "name": "Alberto Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "verified": false, "username": "AlbertoAcostaE"}, {"id": "555565116", "location": "Em todos os lugares!", "name": "Schweinsteiger", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 371, "tweet_count": 9011, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ToniCastro31"}, {"id": "4767828695", "location": "SHE/HER \u2022 ONLY ARMY\u2077", "name": "\u0438\u03b1\u043d \u1d56\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 (HIATU)", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 313, "tweet_count": 96409, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AgustD_Sama"}, {"id": "2419147786", "location": "el conurbano, Buenos Aires", "name": "Lila\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 303, "tweet_count": 8274, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LilaDelEstero"}, {"id": "984872701952176128", "location": "Lima, Peru", "name": "J.L. Perea", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 845, "tweet_count": 17170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JLPerea3"}, {"id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Marita30706158"}, {"id": "1042075588956250112", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "bruwn skin boy", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 420, "tweet_count": 9603, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bruno_ccts"}, {"id": "1139297416249827330", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "kaylan do pantanal", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 168, "tweet_count": 6625, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kkkkkaylan"}, {"id": "739242955584774144", "name": "Cnjchicho", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 68, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cnjchicho"}, {"id": "1159205093494759425", "name": "colbert wilson", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1215, "tweet_count": 14850, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "colbert_wilson"}, {"id": "2895019890", "name": "Maria Teresa Razo Co", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 436, "tweet_count": 315417, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "teresarazocoro1"}, {"id": "255554457", "location": "M\u00e9xico", "name": "A Barlovento Informa", "public_metrics": {"followers_count": 44078, "following_count": 3748, "tweet_count": 82260, "listed_count": 576}, "verified": false, "username": "ABarloventoInfo"}, {"id": "757180600591802368", "name": "Trabalho Geek", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TrabalhoGeek"}, {"id": "1071774931392913408", "name": "Lolinnramirezz", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 177, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolinnramirezz"}, {"id": "842466588116819968", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Resonancia Informativa", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 695, "tweet_count": 25066, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Resonanciaok"}, {"id": "4452130695", "location": "Av Pres. Figueroa Alcorta 7597", "name": "egk", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 162, "tweet_count": 24330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_EnzoGallardo"}, {"id": "923427054", "name": "\u2022 \ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc8a \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 755, "tweet_count": 26645, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MicaMarchetti_"}, {"id": "232909574", "location": "santiago", "name": "Pancho.", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 247, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belero83"}, {"id": "1088004661", "location": "Argentina", "name": "Milagros\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 310, "tweet_count": 8446, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "08MiiliCabj"}, {"id": "2681208836", "location": "Villa Constitucion, Argentina.", "name": "C\u0353\u033de\u0353\u033dc\u0353\u033di\u0353\u033d \u25d5", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 187, "tweet_count": 10238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CeciRos20"}, {"id": "897276657920339968", "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1042, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vytooryaa"}, {"id": "1691871295", "location": "Lo m\u00e1s far away de Argentina", "name": "Eliot Pez \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 478, "tweet_count": 12411, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Eliot_Ness_88"}, {"id": "228430527", "location": "(podcast en Spotify) ", "name": "Mondiola", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "SrMondiola"}, {"id": "738801636710219777", "name": "agostinho", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 291, "tweet_count": 41812, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "petitaout"}, {"id": "2960516681", "location": "Chile", "name": "Caro", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 4960, "tweet_count": 16979, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AbarcaAbarca38"}, {"id": "1227766477", "location": "Ecuador", "name": "ASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3056, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rajamurgh"}, {"id": "319963486", "name": "Gabri", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1227, "tweet_count": 48153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabricm21"}, {"id": "4794093811", "name": "Rogelio Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 7280, "tweet_count": 115380, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "RogelioDelgad0"}, {"id": "293644865", "location": "exo and kdrama", "name": "sa", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 677, "tweet_count": 106683, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "artsesoo"}, {"id": "848713276464693248", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Triperonista\ud83d\udc3a\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 199, "tweet_count": 14871, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanpebarinaga"}, {"id": "781776114", "name": "gusto de helado", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1126, "tweet_count": 25091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "latribumasaisla"}, {"id": "109712412", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 454, "tweet_count": 25020, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lizvaldes13"}, {"id": "165820973", "location": "Buenos Aires", "name": "Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 196, "tweet_count": 15358, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sofiiarizio"}, {"id": "1000483739116429312", "location": "cap\u00e3o redondo, Z$", "name": "Moana", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 193, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moanacaaa"}, {"id": "1124010805643677703", "location": "coleginho e o P.A 33\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "name": "\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 583, "tweet_count": 8001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vigarista15733"}, {"id": "1029483262031355904", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "WL \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 425, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WLdabros"}, {"id": "135652465", "name": "Apoklypso", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 540, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fbrizziio"}, {"id": "87264094", "location": "Peru", "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "verified": false, "username": "patriciagamarra"}, {"id": "1210178504", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Jessico", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 691, "tweet_count": 21142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JessHolzmann"}, {"id": "917329398", "name": "Mona maoma", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 524, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "da_valdes"}, {"id": "749758956155830272", "name": "Insta:designerkarenbarros \ud83d\udcf8\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 419, "tweet_count": 31473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ByKBx__"}, {"id": "233282576", "location": "Argentina y California", "name": "phal", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 982, "tweet_count": 105268, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "phal1"}, {"id": "115534341", "location": "ezeiza ", "name": "Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 346, "tweet_count": 88441, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "marianocamposok"}, {"id": "1624204429", "name": "Eleana \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 408, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eeliochoa"}, {"id": "780789968314601472", "location": "namjooing", "name": "bella\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 608, "tweet_count": 23352, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "sugaqueparktiu"}, {"id": "898585123800707073", "name": "LaCele", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 43, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ehcelete"}, {"id": "109659718", "location": "M\u00e9xico", "name": "Rita Varela Mayorga", "public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 1837, "tweet_count": 122621, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "RitaVarelaM"}, {"id": "91212101", "location": "Puebla. M\u00e9xico", "name": "Sinar Su\u00e1rez S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 42522, "following_count": 35408, "tweet_count": 42306, "listed_count": 164}, "verified": false, "username": "SinarSuarezS"}, {"id": "1026211030337236993", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Clar\u012d", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 344, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clarabadano_"}, {"id": "45919918", "name": "13\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 391, "tweet_count": 42809, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lorenaaaaaap"}, {"id": "357200663", "name": "J\u00e9ferfon Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 32150, "following_count": 350, "tweet_count": 41147, "listed_count": 132}, "verified": false, "username": "JefinhoMenes"}, {"id": "236156655", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "raul romero", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 188, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "raulgomz"}, {"id": "142371312", "location": "Argentina", "name": "Herm\u00e9tico.", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 627, "tweet_count": 37613, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Stte_ban"}, {"id": "754094887423836160", "location": "Tribu Ngue", "name": "Dora la Expropiadora", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "DExpropiadora"}, {"id": "788660215", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Jose Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 3491, "tweet_count": 344209, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "JoseLop17273090"}, {"id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "verified": false, "username": "RedLopezDiaz"}, {"id": "613999045", "location": "Puebla - Capital", "name": "Leo Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1115, "tweet_count": 102703, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "LeoPoblano"}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"id": "3383270242", "location": "she/her ", "name": "naclara\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 8099, "following_count": 1219, "tweet_count": 170421, "listed_count": 99}, "verified": false, "username": "alexcurvs"}, {"id": "576335921", "location": "Atlixco, Puebla", "name": "Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2508, "tweet_count": 20151, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MontseAviles"}, {"id": "2564178424", "name": "RafaelGR", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 2703, "tweet_count": 345121, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "RGRustrian"}, {"id": "1615746020", "name": "Efekto10", "public_metrics": {"followers_count": 17898, "following_count": 1594, "tweet_count": 237228, "listed_count": 158}, "verified": false, "username": "Efekto10"}, {"id": "2792544719", "name": "Ruben Rios", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "papu19721"}, {"id": "1043775937899302912", "location": "Kabuverdi \ud83c\udde8\ud83c\uddfb", "name": "omi oyin", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 219, "tweet_count": 17685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NaAgontime"}, {"id": "2994946348", "name": "Caperucita chota", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 440, "tweet_count": 36508, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChachiCba"}, {"id": "762376453082284034", "name": "maitena\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 115, "tweet_count": 26171, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maiolivetti"}, {"id": "960326429450883072", "location": "San Rafael, Argentina", "name": "Narval\ud83d\udc33", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 203, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NicoAraya11_"}, {"id": "114674415", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gabriel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2454, "tweet_count": 9375, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "teutton"}, {"id": "206642575", "name": "Graciela Britch", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 535, "tweet_count": 6875, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "graciela1982"}, {"id": "790504548", "location": "take your protein pills and put your helmet on. ", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 844, "tweet_count": 96448, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "cyrusrkivemoved"}, {"id": "4866054263", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Nine \u2b5013", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 151, "tweet_count": 5483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "a_novaess"}, {"id": "192743817", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "name": "SeDiceDeMi (Bibi) con B", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1890, "tweet_count": 22527, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SeDiceDeMis"}, {"id": "132633765", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Marcelo Garc\u00eda (Don Gato) \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 3985, "tweet_count": 20996, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcelogarciai"}, {"id": "52028395", "location": "Madriz. El mundo.", "name": ".KIIIV.", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 161, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "newgirlincity"}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212341, "following_count": 413, "tweet_count": 389520, "listed_count": 52699}, "verified": true, "username": "CNNEE"}, {"id": "1107375301531717632", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "B\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 382, "tweet_count": 8434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cstbabii"}, {"id": "1068621141290422272", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "eduzinhoooooooooooooooooooooo", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 180, "tweet_count": 10520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arribaroger"}, {"id": "1083404778531635200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 669, "tweet_count": 10095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caralho_ratinho"}, {"id": "1338210950", "name": "Cristian Grimolizzi", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 385, "tweet_count": 5962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crisgrimo"}, {"id": "3428968642", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "Sandro Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 824, "tweet_count": 4461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SRamos272"}, {"id": "1450068716", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "name": "Ays Lira Ordaz", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 671, "tweet_count": 16458, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "AysOrdaz"}, {"id": "1035530503565148160", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "name": "Tlaxcala al d\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 472, "tweet_count": 23529, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "tlaxcalaaldia"}, {"id": "72907442", "location": "Gurupi, Brasil", "name": "lobin \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 489, "tweet_count": 26076, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ominouslobo"}, {"id": "870845893150474242", "name": "Beatriz Balbeson", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 3101, "tweet_count": 91462, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BeatrizBalbeson"}, {"id": "1039679849273733120", "location": "V.D.A", "name": "\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 124, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marazinjp"}, {"id": "3028536724", "name": "nicolas cavernas", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 778, "tweet_count": 146260, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "nicolaskavernas"}, {"id": "582282658", "name": "SinEmbargoTR", "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476624, "listed_count": 408}, "verified": false, "username": "SinEmbargoTR"}, {"id": "915366190666698752", "location": "Incerta.", "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1449, "tweet_count": 83397, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "danrpag"}, {"id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "verified": false, "username": "bdellarosaluxo"}, {"id": "550591785", "location": "Argentina", "name": "Sara Hebe", "public_metrics": {"followers_count": 24660, "following_count": 130, "tweet_count": 11146, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "sarahebeok"}, {"id": "1339935937", "name": "Maurina", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 233, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaurinaUrfini"}, {"id": "490951089", "name": "Toto", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 298, "tweet_count": 26878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "totomxs"}, {"id": "1160009273658753032", "location": "Shippol\u00e2ndia", "name": "T a t a \u2763", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 90, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dulcafetera"}, {"id": "1661529860", "name": "Sina \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 82, "tweet_count": 14329, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "arrobasina"}, {"id": "865369280862445569", "location": "dunder mifflin ", "name": "daniela", "public_metrics": {"followers_count": 6228, "following_count": 1028, "tweet_count": 11768, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "yoidivichon"}, {"id": "261939427", "name": "Magisterrinco de \u00e1cido\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 911, "tweet_count": 31443, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "coshtix"}, {"id": "1187903061232103424", "name": "RoyXL", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 101, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RoyXL3"}, {"id": "276133016", "location": "Atlixco, Puebla", "name": "Sol FM 101.3", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 769, "tweet_count": 8560, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SolFmAtlixco"}, {"id": "1158856942456049666", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Cinco Radio Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 172367, "following_count": 294, "tweet_count": 90900, "listed_count": 237}, "verified": false, "username": "laredcincoradio"}, {"id": "347896232", "location": "Lima, Peru", "name": "Luis VelezG", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "velez3e"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "2334970492", "name": "Pepevilaala", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pepevilaala"}, {"id": "953833402175754241", "location": "Lima, Peru", "name": "Maritzaa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 485, "tweet_count": 39069, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maritza67335907"}, {"id": "1520861185", "name": "Danninha \ud83c\udf7c\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\udd7a\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 751, "tweet_count": 29809, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "danninha1000"}, {"id": "705493918364909569", "name": "nay \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1009, "tweet_count": 77253, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "elienai19981"}, {"id": "52271603", "location": "Argentina", "name": "Gustavoandres", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 844, "tweet_count": 5259, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "elsurtambien"}, {"id": "19331205", "location": "Sao Paulo / Brasil", "name": "Carlos Soares", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 491, "tweet_count": 5393, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ceosoares"}, {"id": "7941442", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "Rodrigo James", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 1186, "tweet_count": 23443, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "rodrigojames"}, {"id": "948029678782222339", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ODan", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 282, "tweet_count": 8891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dalvesdan"}, {"id": "187789135", "name": "PORR\u00c1S", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1404, "tweet_count": 19053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PorrasJoseRaul"}, {"id": "1111278677524918272", "name": "Melhores Ahgases", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 257, "tweet_count": 1994, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "best_ahgases"}, {"id": "135598338", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "name": "Queen G \u2b50\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 519, "tweet_count": 45208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xlmaia_"}, {"id": "583910741", "location": "Santos, Brasil", "name": "liz inacia lula da silva \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 63740, "following_count": 1273, "tweet_count": 309890, "listed_count": 173}, "verified": false, "username": "legalizandra"}, {"id": "1275167988", "location": "21/30 \ud83d\udcda", "name": "ane", "public_metrics": {"followers_count": 14030, "following_count": 13081, "tweet_count": 84582, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "safestdrew"}, {"id": "3368602942", "location": "Chile", "name": "\ud30c\ub2c8\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 95, "tweet_count": 9702, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "aranguiz_s"}, {"id": "193290725", "location": "Asuncion Rugby Club", "name": "David L\uf8ff Seductor rural", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 541, "tweet_count": 30884, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "dpunkta"}, {"id": "1031725062", "name": "hilda alacio", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 107, "tweet_count": 16679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hildaalacio"}, {"id": "177626475", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Joy", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1661, "tweet_count": 229244, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ddlfavss"}, {"id": "944038200636559365", "location": "@magiadokaos", "name": "Aisha", "public_metrics": {"followers_count": 2947, "following_count": 635, "tweet_count": 37940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rockyceIest"}, {"id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8979130, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "verified": true, "username": "VEJA"}, {"id": "1022057469965684736", "name": "Andr\u00e9s Rus Garcia Ded\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2368, "tweet_count": 299537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AndrsRusGarcia1"}, {"id": "20509689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Partido Popular", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "verified": true, "username": "populares"}, {"id": "809884278", "location": "Belgrano", "name": "Gianfranco Ricciardelli\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 788, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "99gianfranco"}, {"id": "993233505931923458", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 37, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulo52003029"}, {"id": "912764750454558720", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1098, "tweet_count": 11905, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "playaditooo"}, {"id": "2665811871", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "IAE NEGAO", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1080, "tweet_count": 89528, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pretinmaycon"}, {"id": "40690911", "location": "Brasil", "name": "Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 259, "tweet_count": 49878, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Kuchta_"}, {"id": "964503315613614080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Edoz", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 387, "tweet_count": 31988, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Edoz54"}, {"id": "702549836877303809", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Imagen Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 68736, "following_count": 827, "tweet_count": 32750, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "Imagen_Puebla"}, {"id": "311698971", "name": "Adela Carusillo", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 420, "tweet_count": 7541, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "AdelaCarusillo"}, {"id": "1195299458", "location": "M\u00e9xico", "name": "valdemar sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 5707, "tweet_count": 108925, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "ArbolB"}, {"id": "1685754858", "location": "Ecuador", "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 2769, "tweet_count": 55298, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JuanCarlosmismo"}, {"id": "114305482", "name": "Pablo Mu\u00f1oz Estrada \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4910, "tweet_count": 102118, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "buho1100"}, {"id": "736353827251585024", "location": "Puebla", "name": "Puebla Roja", "public_metrics": {"followers_count": 30843, "following_count": 504, "tweet_count": 90959, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "pueblarojamx"}, {"id": "938953963075981312", "name": "Vera Cristina Porto Campos", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 70, "tweet_count": 5008, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VeraCristinaPo1"}, {"id": "160910872", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ricardo Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 1479785, "following_count": 3113, "tweet_count": 34819, "listed_count": 2072}, "verified": true, "username": "Ricamconsult"}, {"id": "912456638799519745", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lia (Fan Account)... \ud83d\udcff\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 644, "tweet_count": 31916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agradecersempre"}, {"id": "3359702860", "name": "Por un mundo mejor", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Lindalclclc"}, {"id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fuerzadeley"}, {"id": "557992802", "name": "Melissa Peschiera", "public_metrics": {"followers_count": 126108, "following_count": 844, "tweet_count": 29480, "listed_count": 220}, "verified": false, "username": "MelissaPeschier"}, {"id": "878363713", "location": "hurlingham", "name": "Cecilia lezcano", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 903, "tweet_count": 36730, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ceci4880"}, {"id": "709513880817573888", "name": "Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 4827, "tweet_count": 12694, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "claudio240309"}, {"id": "8105922", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3444338, "following_count": 270, "tweet_count": 554259, "listed_count": 11532}, "verified": true, "username": "clarincom"}, {"id": "373953341", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "AUEI chama meu vulgo DEPRESS\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 238, "tweet_count": 126989, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "um100grassa"}, {"id": "57435064", "location": "Brasil", "name": "Fl\u00e1via \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 339, "tweet_count": 10900, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "flaviafernandsf"}, {"id": "807793794573864960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Capricorniana\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 267, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karolzitoss"}, {"id": "732952040452788224", "location": "Rusia", "name": "Mariano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2616, "tweet_count": 80866, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mariano3762"}, {"id": "2869013554", "location": "Godoy Cruz, Mendoza", "name": "Silvia Palomo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 443, "tweet_count": 4967, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "silviagpalomo"}, {"id": "2508557282", "location": "Lisbon, PT", "name": "Pedro Ramalho Carlos \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 688, "tweet_count": 22853, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "pedroramalhoc"}, {"id": "6692952", "location": "Lisbon, Portugal", "name": "Joana Morais", "public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 4951, "tweet_count": 258336, "listed_count": 180}, "verified": false, "username": "JoanaAMorais"}, {"id": "177622546", "location": "Apizaco, Tlaxcala", "name": "carlos alberto vargas h.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 826, "tweet_count": 18270, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cavhmxli"}, {"id": "166356616", "location": "Puebla, Puebla", "name": "El Popular", "public_metrics": {"followers_count": 41365, "following_count": 165, "tweet_count": 268339, "listed_count": 348}, "verified": false, "username": "diarioelpopular"}, {"id": "3214687491", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "querin", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 247, "tweet_count": 15713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kerenfrade"}, {"id": "161113695", "name": "renzodg", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 60, "tweet_count": 31728, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RenzoDeGa"}, {"id": "766324052856274944", "location": "Dragonstone", "name": "t\u00f8runn targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 748, "tweet_count": 32968, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mischiefgoddes"}, {"id": "1093692850167050240", "name": "bia no show do mcr em 2023", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 282, "tweet_count": 18466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dddoomed"}, {"id": "284741807", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "irvan", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 238, "tweet_count": 311834, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "irvanmaccarthey"}, {"id": "2852141247", "name": "mariah.", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 449, "tweet_count": 38569, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "oibfernix"}, {"id": "1089547121068597248", "name": "raphaela \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 295, "tweet_count": 50026, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rvphtxt"}, {"id": "1088135035679637506", "location": "ROS\u00c9 \ub85c\uc81c \u1d52\u207f\u02e1\u02b8 \u1d47\u02e1\u1da6\u207f\u1d4f", "name": "-L- GODS\u00c9 \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 3658, "tweet_count": 44972, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "nowburnlisa"}, {"id": "86164778", "location": "Ecatepec, M\u00e9xico ", "name": "Ubaldo A Laredo", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1012, "tweet_count": 150364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pftftc"}, {"id": "4069441997", "location": "Ingeniero maschwitz", "name": "juani", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 195, "tweet_count": 11571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "farina_juani"}, {"id": "103485538", "location": "mex", "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rfangulo"}, {"id": "165234390", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "araceli", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 132, "tweet_count": 20725, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "aritace"}, {"id": "1437233047", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "haydee mayorga perez", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2476, "tweet_count": 104614, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "haydee_mayorga"}, {"id": "1186419798336520192", "name": "FRANCESCO", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 69, "tweet_count": 49713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Francis52596276"}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cosotec"}, {"id": "4258300600", "name": "offshore navy", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 376, "tweet_count": 48902, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NavyOffshore"}, {"id": "177802490", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "DieGo FerNAndo GutiERrez", "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 5002, "tweet_count": 42244, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "diegofernanguti"}, {"id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Diario Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488149, "listed_count": 629}, "verified": false, "username": "Diario_Cambio"}, {"id": "100998867", "location": "\u0454s", "name": "Lorgula \ud80c\udcf5", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 996, "tweet_count": 26450, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lorgula"}, {"id": "43767872", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "name": "Tal\u00ea \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 470, "tweet_count": 87430, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "taleane"}, {"id": "1094280091801210882", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 231, "tweet_count": 7239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lightbeamsz"}, {"id": "903324485901746177", "location": "sbc", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 135, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mripietra"}, {"id": "24159974", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Gabriel Vanini", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 418, "tweet_count": 9874, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "gvsvanini"}, {"id": "734686332753170432", "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "name": "Santana", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 298, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlvesGustavo28"}, {"id": "1673721870", "name": "manoella", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 922, "tweet_count": 63624, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "manoellaneto"}, {"id": "736547790810157056", "name": "Daniel V.", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 108, "tweet_count": 47, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "danvar88"}, {"id": "388648697", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "name": "; ) 2022", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 262, "tweet_count": 25116, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "davneon"}, {"id": "346356899", "name": "lurde", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 678, "tweet_count": 39056, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ludelaorden"}, {"id": "3119181863", "location": "ot5", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82\u00b2\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 777, "tweet_count": 6997, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Elisatpwk23"}, {"id": "2612095537", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "Tito Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2491, "tweet_count": 5148, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "titus_bruna"}, {"id": "4705616315", "name": "Vanessa Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 311, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_vanbarbosaa"}, {"id": "115666024", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Descobridor88", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 618, "tweet_count": 7357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Descobridor88"}, {"id": "966176134118461442", "location": "CDMX", "name": "Mar \ud83c\udf05\ud83c\udf3a\ud83d\udc1d\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 103, "tweet_count": 13064, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarinaaniraM272"}, {"id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Oro Noticias Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}, "verified": false, "username": "OroNoticiasPue"}, {"id": "902793774", "name": "Josi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 526, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joowy12"}, {"id": "1151899718269767682", "name": "ElickO'Conner", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 872, "tweet_count": 682, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ConnerElicko"}, {"id": "278695011", "location": "Mexico", "name": "ignacio suarez", "public_metrics": {"followers_count": 156484, "following_count": 307, "tweet_count": 117600, "listed_count": 576}, "verified": true, "username": "fantasmasuarez"}, {"id": "1117249500333187073", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 4852, "tweet_count": 65882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RICARDO40824825"}, {"id": "1065241539851505664", "name": "hahaha", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 170, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaPaul29509305"}, {"id": "328551705", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Joselia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Regras irracionais travam a sua mente!", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 272, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jolopes25"}, {"id": "1150849367672262656", "name": "\u26c4\ud835\udc4c\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc5c \ud835\udc37\ud835\udc52 \ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 116, "tweet_count": 5873, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BannedWaifu_001"}, {"id": "4135901687", "location": "Pele\u00e1ndome con comunistas", "name": "Juan Doe", "public_metrics": {"followers_count": 69588, "following_count": 1979, "tweet_count": 204530, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "jdoedoe101101"}, {"id": "11434312", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jorge Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 692, "tweet_count": 67345, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jorgtov"}, {"id": "397014774", "name": "Sandra Escalante", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 62, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sescalantev"}, {"id": "1601584795", "location": "Per\u00fa ", "name": "Alonso Carrillo P.", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 598, "tweet_count": 6453, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "DakArq"}, {"id": "615866842", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "name": "Paco Javier Torres", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3413, "tweet_count": 30998, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PacoJavierTrs"}, {"id": "750127773872566272", "location": "Estado De Mexico", "name": "Leonel Quirin", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 0, "tweet_count": 9488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leonel_Quirin"}, {"id": "977324442", "location": "ushuaia", "name": "Leonardo Fuentes", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 363, "tweet_count": 10408, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ushuaiafaro"}, {"id": "988041924396421121", "location": "Araruama, Brasil", "name": "carinaa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 139, "tweet_count": 7364, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maghellynha"}, {"id": "131073727", "name": "Solark", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 784, "tweet_count": 9744, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "spiral6788"}, {"id": "164745106", "location": "M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udd70bel Cuapa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 3268, "tweet_count": 44497, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "abel_cuba"}, {"id": "895689508972367872", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Juan Fernando Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1682, "tweet_count": 92666, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "PonceMartinezJF"}, {"id": "364907199", "name": "Neo \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #PatriaVidayLibertad", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1392, "tweet_count": 21291, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "neoDT86F1"}, {"id": "736870011164364800", "name": "Piquem", "public_metrics": {"followers_count": 8473, "following_count": 287, "tweet_count": 39430, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "3_piquembauer"}, {"id": "980869061998514177", "location": "Brasil Novo, Brasil", "name": "renilton belo #Emmys2022", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1077, "tweet_count": 72461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belo_renilton"}, {"id": "142427599", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ezequiel Daniel Asun", "public_metrics": {"followers_count": 3373, "following_count": 4994, "tweet_count": 418678, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "EzequielAsun"}, {"id": "175222702", "name": "Coco", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 716, "tweet_count": 76534, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CocoNuttg"}, {"id": "118521802", "location": "Puebla Mexico", "name": "Pepe Hanan Budib", "public_metrics": {"followers_count": 29365, "following_count": 3192, "tweet_count": 169869, "listed_count": 143}, "verified": false, "username": "pepehanan"}, {"id": "1849287049", "location": "CdMx", "name": "*Gina*", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1313, "tweet_count": 10419, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hastacuando_mx"}, {"id": "81430637", "location": "ARGENTINA", "name": "PATO NO LO OLVIDES", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 621, "tweet_count": 2349, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PatoNoLoOlvides"}, {"id": "1118923226661490688", "name": "Felipe Felich", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 515, "tweet_count": 15254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelichFelipe"}, {"id": "309350625", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 882, "tweet_count": 98948, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "letskillbill"}, {"id": "150808419", "name": "Hugh", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1421, "tweet_count": 44103, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hughlapadat"}, {"id": "424405326", "name": "rotcio", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 543, "tweet_count": 43372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rogonzalezm1"}, {"id": "222925075", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "- \u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d6\u05d9\u05db\u05e8\u05d5\u05df \u05dc\u05e9\u05d5\u05d0\u05d4 \u05d5\u05dc\u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4 - Dayan", "public_metrics": {"followers_count": 7173, "following_count": 6916, "tweet_count": 281608, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "dayan_shalom"}, {"id": "937402865781563392", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "clemuz", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 359, "tweet_count": 1937, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lemuzch"}, {"id": "63742014", "name": "#MissF", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 343, "tweet_count": 10972, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "flopulus"}, {"id": "2774868429", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vivi \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoninaVivi"}, {"id": "238168361", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 95, "tweet_count": 2840, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "brukslorti"}, {"id": "3121782136", "location": "neverland", "name": "habib", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 352, "tweet_count": 118982, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "pikesaturns"}, {"id": "103963715", "location": "#WakandaForever \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "name": "andressa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 40, "tweet_count": 36575, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dehbridgerton"}, {"id": "1185372739286253569", "location": "Lima Peru", "name": "Mariano Soyert", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 869, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MSoyert"}, {"id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384152, "listed_count": 960}, "verified": false, "username": "peru21noticias"}, {"id": "1171768877598019585", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 642, "tweet_count": 38644, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "hehetwoo"}, {"id": "873973252665876481", "location": "Slz, Maranh\u00e3o", "name": "Sen\u00ea \ud83c\udf65\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 3934, "tweet_count": 19968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BadgialDD"}, {"id": "19770479", "location": "Lost in BSB", "name": "Ananda Matos", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 902, "tweet_count": 40252, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "anandamatos"}, {"id": "46556068", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Kelly Nara", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 147, "tweet_count": 7509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kellynara"}, {"id": "28372699", "location": "Santiago, Chile", "name": "se vc soubesse como as coisas ruins realmente s\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1546, "tweet_count": 48896, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "alainpetterson"}, {"id": "933250814", "location": "Canad\u00e1", "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 234, "tweet_count": 153539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isacristi03"}, {"id": "2337473174", "name": "anarchytect", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 5000, "tweet_count": 297836, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "anarchytecture"}, {"id": "157550499", "location": "Chile", "name": "Ernesto Vilches", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 146, "tweet_count": 6567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ernestito1964"}, {"id": "35811241", "location": "No. 7 Calle Melancolia PUE", "name": "No T ntiendo", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1325, "tweet_count": 139398, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "noTntiendo"}, {"id": "2249890476", "location": "Puebla", "name": "Contrastes Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 9808, "following_count": 1919, "tweet_count": 125524, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "ContrastesP"}, {"id": "381145703", "location": "Cuenca, Ecuador", "name": "Cecilia Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1982, "tweet_count": 124239, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucero_cecilia"}, {"id": "941227658754404353", "location": "USA-Ecuador", "name": "GonzoP3", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GonzoP3"}, {"id": "1169230637892612101", "name": "mil e uma noites de amor", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 110, "tweet_count": 1971, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ehembonitinha"}, {"id": "386702031", "location": "742 Evergreen Terrace", "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 881, "tweet_count": 28483, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "marcelagallarda"}, {"id": "65998380", "name": "Viuvo Pantaneiro", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 256, "tweet_count": 32221, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "harrison_jook"}, {"id": "2746909648", "name": "Pablo N. Sztabzyb", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2444, "tweet_count": 103286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablonsztabzyb"}, {"id": "1153408927436091392", "location": "cbA", "name": "nare \u2600", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 178, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shollyholliday"}, {"id": "1129302117586493440", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gab", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 925, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gab31680268"}, {"id": "1130318587103723520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "tantaa suertee\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 295, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bonoldiagos"}, {"id": "137856597", "location": "Rosario, Argentina", "name": "aldu", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 319, "tweet_count": 39802, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aalduchade"}, {"id": "752339495626895360", "name": "am", "public_metrics": {"followers_count": 7799, "following_count": 7280, "tweet_count": 38783, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "amandavncs"}, {"id": "1077333890686177280", "name": "cynthia n\u00e3o vai na JWT", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2016, "tweet_count": 18503, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "peachesbaldwinn"}, {"id": "797081427183439876", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 2017, "tweet_count": 3528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "edpa_144"}, {"id": "1455709177", "name": "Walter Ariel Degano", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 150, "tweet_count": 38769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DeganoWalter"}, {"id": "876532577888346117", "location": "Brasil", "name": "Ei! PSIU!! 22/BR - 10/SP", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 616, "tweet_count": 20810, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FrancoPvalerio"}, {"id": "849447663493931011", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J.P \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 987, "tweet_count": 22381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanPab01180476"}, {"id": "928238712835772416", "name": "Nego Tim \uf8ff 7", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5034, "tweet_count": 8244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dabere_07"}, {"id": "919976706613633024", "location": "Tunas", "name": "Ta\u00e9li \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 355, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TyellenCardoso"}, {"id": "465223270", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Prisss \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2275, "tweet_count": 38913, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "crfpri"}, {"id": "1107753974927708160", "location": "cornelia street", "name": "lian waldorf (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 839, "tweet_count": 13455, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "augustfolk13"}, {"id": "74581661", "location": "Santiago, Chile", "name": "Alberto Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1256, "tweet_count": 10196, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "betovergara"}, {"id": "2463377006", "name": "spooky vini", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1134, "tweet_count": 78868, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "dxvileyescome"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "64244369", "location": "Antarctica", "name": "Gata en palco \u2694\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 31508, "following_count": 28228, "tweet_count": 304597, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "GatitaPatriota"}, {"id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salomes32455"}, {"id": "372575778", "location": "Lima", "name": "Oso Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1517, "tweet_count": 95205, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "16091959"}, {"id": "263860580", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 2707, "tweet_count": 40534, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "andsgom"}, {"id": "1091518545173852160", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 34, "tweet_count": 384, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jubsdizz"}, {"id": "865362602783854592", "location": "Rj", "name": "Thomas Santana", "public_metrics": {"followers_count": 1473005, "following_count": 364, "tweet_count": 5139, "listed_count": 154}, "verified": false, "username": "thomassantanas"}, {"id": "1171873850348527616", "location": "ARGENTINA", "name": "3ra. Generaci\u00f3n\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 471, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcela05044067"}, {"id": "3310012354", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "catarina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 180, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CatarinaSalles3"}, {"id": "712838644013334532", "location": "VV city", "name": "n", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 415, "tweet_count": 9774, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nath_cuel"}, {"id": "3368186764", "name": "Maria de los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 344, "tweet_count": 56476, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "angelesormachea"}, {"id": "254745931", "location": "Cuernavaca, Morelos, M\u00e9xico", "name": "Poder Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 123, "tweet_count": 12698, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "podermorelos_"}, {"id": "2305572456", "location": "A Arte Do Penetr\u00e1vel", "name": "vito", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 334, "tweet_count": 320605, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "vitouseless"}, {"id": "854821912815570949", "name": "BSC HCuyo", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 79, "tweet_count": 89827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cuyo_hernan"}, {"id": "482168645", "name": "BRUJA, BIEN BRUJA", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "hortenmari"}, {"id": "395067718", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 770, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanNoiz"}, {"id": "2848390143", "name": "Knust", "public_metrics": {"followers_count": 254997, "following_count": 611, "tweet_count": 10876, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "KnustBlim"}, {"id": "2768392858", "location": "Paraguay", "name": "Chiana", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 604, "tweet_count": 53847, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diiianabv"}, {"id": "2727501505", "location": "Asunci\u00f3n", "name": "Augusto Roa Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 12470, "following_count": 2598, "tweet_count": 10970, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Roabastiano"}, {"id": "997273698615906310", "location": "019", "name": "carlinda", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 326, "tweet_count": 23407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "89C_A"}, {"id": "143993841", "location": "Recife, Brazil", "name": "Pedro \u00e9 Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1010, "tweet_count": 34729, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "PSaffs"}, {"id": "3128177279", "location": "Hellcife", "name": "Chata pra caralho \u2b50Lula 2022\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 444, "tweet_count": 33430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "realganjaboyza"}, {"id": "1116698946561282048", "location": "Haedo", "name": "CRISTINA PRESIDENTA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 534, "tweet_count": 116437, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_danyJkings"}, {"id": "1135341462860763137", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "a Roberta est\u00e1 louca", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 128, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Liagfranklin"}, {"id": "99141179", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico Enfoque", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 77, "tweet_count": 58179, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "P_Enfoque"}, {"id": "3086674033", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "maria cristina lucer", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 120, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariaclamendo"}, {"id": "1033767456857317377", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "EduEdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1704, "tweet_count": 8927, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SkywalkerWayne"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "41708682", "location": "Ci\u00eancias UNIFESP \ud83e\udd89", "name": "\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff\u2665\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf1fZaz\u00e1 Lula\u2b50\ud83c\udf40\u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4898, "tweet_count": 35610, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "zazatreze"}, {"id": "333794826", "location": "Venezuela", "name": "Rosa linda", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 279, "tweet_count": 37757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RosaDuquedeS"}, {"id": "1050131500048498691", "location": "un lugar de Hispanoamerica ", "name": "Guzz", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 337, "tweet_count": 7533, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GuzziFelder"}, {"id": "1177714778548125696", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "diegosilva", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 427, "tweet_count": 1667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "diegossilva99"}, {"id": "362622182", "location": "M\u00e9rida", "name": "El Pepe Chelito", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 197, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pepechelito"}, {"id": "1185505476911517697", "name": "Suzelhelena1", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 174, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "suzelhelena1"}, {"id": "52243385", "location": "www.jujuydesoido.com", "name": "Humano sin patria", "public_metrics": {"followers_count": 43273, "following_count": 5325, "tweet_count": 301954, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "juancristonomo"}, {"id": "193657472", "name": "Torrence", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 842, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chinose123"}, {"id": "1011457931496353794", "name": "Amelia", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1052, "tweet_count": 141446, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amelia20870330"}, {"id": "955215850562375685", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 597, "tweet_count": 7357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ananobre2001"}, {"id": "1643705532", "location": "debra", "name": "lulal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 877, "tweet_count": 29311, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "luisarozar"}, {"id": "127894063", "location": "Posadas - Misiones - Argentina", "name": "Dario A. Garay", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1848, "tweet_count": 26916, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "darioagaray"}, {"id": "1174792218844045313", "name": "DenisVox", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 59, "tweet_count": 3079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vox_denis"}, {"id": "70321319", "location": "Brazil", "name": "Vitor Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 5115, "tweet_count": 184282, "listed_count": 133}, "verified": false, "username": "Videversus"}, {"id": "340990957", "name": "seacelo \ud83e\udd87\ud83c\udf42\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 2255, "tweet_count": 144715, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "seaceloo"}, {"id": "2356357356", "location": "Miami, FL. Estados Unidos", "name": "Agustin Rangugni", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2747, "tweet_count": 5885, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "TeveRadioMiami"}, {"id": "1153069815894032384", "location": "farmigair", "name": "celinha", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 2074, "tweet_count": 31171, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "ifsbullock"}, {"id": "729712838944690176", "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1539, "tweet_count": 182496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "trembarbie_rs"}, {"id": "2533671876", "name": "1rst Liam Neeson Fan Account \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 488, "tweet_count": 27219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luckydementa"}, {"id": "257239303", "location": "mexico", "name": "Lic. Jaime Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 2499, "tweet_count": 20647, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lic_jjvl"}, {"id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856184, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "Estigiaed"}, {"id": "3841646361", "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 327, "tweet_count": 12122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larimariaano"}, {"id": "2855945560", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Isabela", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 183, "tweet_count": 24393, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "isxbxlxcxrmx"}, {"id": "1115755822871486464", "name": "letys", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 124, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letyciabclls"}, {"id": "242468283", "location": "Santa Teresa, Rio de Janeiro", "name": "Maria Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 6133, "following_count": 1604, "tweet_count": 110562, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "alvesmaru"}, {"id": "145319100", "location": "Argentina", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 972, "tweet_count": 4067, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kitanpulga"}, {"id": "141764856", "name": "F\u00e3 da Kylie Minogue e Eurovision", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 1453, "tweet_count": 10440, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "euchines"}, {"id": "751210300234489856", "name": "toni", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3790, "tweet_count": 90041, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "VENTI0X1"}, {"id": "426923567", "name": "Alex Apizmiki", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 140, "tweet_count": 5293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlexApizmiki"}, {"id": "153454557", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Televisa Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 72667, "following_count": 231, "tweet_count": 103806, "listed_count": 364}, "verified": false, "username": "TelevisaPuebla"}, {"id": "1052992787837317121", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "meu eterno pai joao", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 361, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlannaPhilipi"}, {"id": "797181654653685760", "location": "Campinas, Brasil", "name": "gabi saggioro", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 676, "tweet_count": 12981, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabisaggioro"}, {"id": "3158024380", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ad\u00e3o Almeida \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 164, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adao2603"}, {"id": "160569345", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais ", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 283, "tweet_count": 41247, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "4nacc"}, {"id": "706693908722540546", "location": "48/668\u271d\ufe0f 2219\u271d\ufe0f ", "name": "La\u00eds \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 1212, "tweet_count": 96512, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_Lvillela"}, {"id": "3352276727", "location": "RJ", "name": "\u2720 Matheus \u264e", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 294, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mat22neres"}, {"id": "17546422", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "fran\u00e7a \u00e9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf081\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 2628, "tweet_count": 134468, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "francageorge"}, {"id": "10683412", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Chico Barney", "public_metrics": {"followers_count": 930321, "following_count": 5394, "tweet_count": 251787, "listed_count": 1499}, "verified": true, "username": "chicobarney"}, {"id": "973868845122367488", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Paulo \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 389, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alencarpaulo92"}, {"id": "1042583643703660545", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Teo Grimberg", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 199, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GrimbergTeo"}, {"id": "854216594", "name": "\u05e9\u05e0\u05d0\u05d4~", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 131, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulina21388"}, {"id": "751957729", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Caroo", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 541, "tweet_count": 23835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Caro_Paez1"}, {"id": "727909143340830720", "location": "Misiones, Argentina", "name": "\u0299\u0280\u1d07\u0274\u1d05\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 611, "tweet_count": 16398, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hirsfeld_Brenda"}, {"id": "1965500120", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Iv\u00e1n Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 4987, "tweet_count": 16675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "icrn2013"}, {"id": "1091870616779743233", "name": "MMaria \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc15 \ud83d\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 25008, "following_count": 15201, "tweet_count": 70378, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "3mSsantos"}, {"id": "1185993983836729344", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 71, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Freitas35100916"}, {"id": "2620051626", "location": "Quara\u00ed, Rio Grande do Sul", "name": "thai", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 447, "tweet_count": 11257, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaibusnelofig"}, {"id": "1007306119289634816", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Ingrid", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 580, "tweet_count": 12578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ingridwolff_"}, {"id": "1117662585413877760", "name": "22/10 \ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 112, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__freitinhass"}, {"id": "1151954869990952966", "location": "Gomez or go home", "name": "nalice", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 755, "tweet_count": 36859, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "taysgdua"}, {"id": "850176201402589189", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd10\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 718, "tweet_count": 30322, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matoossale"}, {"id": "704637181462233088", "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 770, "tweet_count": 90196, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JorgeLz_jn"}, {"id": "992163503405494273", "location": "Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro", "name": "SrG. MrL.", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 814, "tweet_count": 18657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SrgioMu73735385"}, {"id": "2665441726", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 326, "tweet_count": 8156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "candy_crc"}, {"id": "3577477643", "location": "Torres, Rio Grande do Sul", "name": "\u029d\u00fa\u2113\u0e40\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 598, "tweet_count": 25766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juliarbiteen"}, {"id": "483111879", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "\u2728SOSAYSH\u264f", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 204, "tweet_count": 58265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "originalsosaysh"}, {"id": "110313116", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay.", "name": "Oki", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 595, "tweet_count": 10568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Okihoracio89"}, {"id": "997083338", "location": "pernambuco", "name": "Kariny_\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 686, "tweet_count": 101146, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kariny_fkps"}, {"id": "827909930766200833", "name": "cac\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 35183, "following_count": 446, "tweet_count": 66941, "listed_count": 153}, "verified": false, "username": "_cacatuita"}, {"id": "3311092841", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "insta: @darllanzinho95", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 3564, "tweet_count": 23450, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dhurleycrvg"}, {"id": "162908921", "location": "Puebla de los \u00c1ngeles ", "name": "El Tigre de Oto\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1211, "tweet_count": 45156, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Gerardo200409"}, {"id": "3762305663", "name": "Ludmila", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 116, "tweet_count": 30364, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BenitezLudmila3"}, {"id": "894004958965649408", "name": "Alcides Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Alcid3sme"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "162908815", "location": "Buenos Aires", "name": "Christian Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 445, "tweet_count": 28497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chrisadib"}, {"id": "826102100950183937", "location": "Sorocaba SP", "name": "Bea p\u00e3o e vinho \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 275, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Beea_Marcel"}, {"id": "343421925", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Luis Delgado H", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3214, "tweet_count": 99507, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "LuisedelH"}, {"id": "1087475270645366784", "location": "ot5, marvel, tholland \u2661", "name": "ana \u00d7\u035c\u00d7 VIU O LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 4887, "tweet_count": 16603, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "goldenlwtommo"}, {"id": "309251100", "name": "Torcida Osasco Voleibol", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 124, "tweet_count": 8021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "T_Osascoo"}, {"id": "1010241817428688896", "location": "Puebla de los Angeles", "name": "MaRViN .:*\u309c\u2605\u309c*\u3002\u3002*\u309c\u2606\u309c*\u3002\u3002*\u309c\u2605\u309c*\u3002\u3002*\u309c\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1114, "tweet_count": 150818, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Marvinel3"}, {"id": "150358786", "location": "Puebla, Mx.", "name": "\ud83c\udf08MundoVel\u00e1zquez\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 8145, "following_count": 3605, "tweet_count": 69954, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "mundovelazquez"}, {"id": "36958479", "location": "Santo Domingo. Rep. Dom.", "name": "El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 932646, "following_count": 3915, "tweet_count": 365908, "listed_count": 1712}, "verified": true, "username": "ElCaribeRD"}, {"id": "117228915", "location": "BH", "name": "Sabs", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 967, "tweet_count": 24154, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sabsmainart"}, {"id": "943295399963570176", "location": "AONDE O FLAMENGO ESTIVER ", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 555, "tweet_count": 106841, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfbea01"}, {"id": "984995375261143040", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "zzzz", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 481, "tweet_count": 22118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nicolejzzz"}, {"id": "829544446219976707", "name": "Luis Camarillo", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 4366, "tweet_count": 39203, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisCamarillo25"}, {"id": "1133558294281433088", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Gonzo Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 245, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "andrade_gonzo"}, {"id": "85124990", "location": "Argentina", "name": "Germ\u00e1n \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1349, "tweet_count": 15785, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GermanGTF"}, {"id": "112945326", "name": "Jorge A. Siviero", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1638, "tweet_count": 108570, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "jorgesiviero"}, {"id": "3427093295", "location": "Chile", "name": "Magdalena de la Fuen", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 450, "tweet_count": 6077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "manedelafuentem"}, {"id": "431815693", "location": "Remedios de Escalada", "name": "Sebasti\u00e1n Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 3581, "following_count": 1055, "tweet_count": 61740, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "SebaFernandezB"}, {"id": "50057815", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udfcf\ud835\udc0d\ud835\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 3922, "tweet_count": 152472, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Kintsugie_"}, {"id": "14638581", "location": "Chile", "name": "BioBioChile", "public_metrics": {"followers_count": 3984230, "following_count": 15658, "tweet_count": 927469, "listed_count": 10658}, "verified": true, "username": "biobio"}, {"id": "972126564", "location": "Santo Ant\u00f4nio do Monte, Brasil", "name": "B\u00ea \u22ac\u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 984, "tweet_count": 27001, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BernardoVictor7"}, {"id": "1023008654910476288", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Memes Para Plebeus Ociosos", "public_metrics": {"followers_count": 131283, "following_count": 222, "tweet_count": 7531, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "PlebeusOciosos"}, {"id": "454202728", "name": "Jonathan Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 969, "tweet_count": 117932, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JonathanV_95"}, {"id": "1107098966322307072", "location": "Milwaukee, WI", "name": "ALEJANDRO GOLDBERGH", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1103, "tweet_count": 3885, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Mr_Goldbergh"}, {"id": "355925749", "location": "ARGENTINA", "name": "DELICIALEIVA", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 325, "tweet_count": 59840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DELICIALEIVA"}, {"id": "16444444", "name": "\uff26\uff4c\uff4f\uff52\uff45\uff4e\uff43\uff49\uff41", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1005, "tweet_count": 73108, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "Florencia_"}, {"id": "125206837", "location": "FCPYS UNAM", "name": "Javier N. Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1150, "tweet_count": 10898, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pxcox96"}, {"id": "1041264175", "name": "Tu mam\u00e1 me toca", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 231, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "31_af"}, {"id": "850713251587526656", "name": "sara beatriz acosta yo vot\u00e9 F&F", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sarabeatrizaco4"}, {"id": "244690767", "location": "Brasil", "name": "Tui", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 596, "tweet_count": 87363, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Tuie_"}, {"id": "81930124", "location": "curitiba", "name": "lauramello", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 441, "tweet_count": 31839, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "lauramklk"}, {"id": "1070246002207150080", "name": "Visionaria", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 163, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CristinaSc72"}, {"id": "1141008735764176896", "location": "Hell", "name": "\ud81a\udd10 \ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd78.\ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 362, "tweet_count": 15164, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MissAntropa666"}, {"id": "1175510320695205888", "name": "noni", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 532, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eumesmanoni"}, {"id": "290928329", "location": "\ud83d\uddff", "name": "Dante", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 992, "tweet_count": 58390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dxntexvxxx"}, {"id": "3399593680", "location": "Bras\u00edlia, Brazil (O grande erro de Kubitschek)", "name": "flamarion daia jr.", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 3428, "tweet_count": 53628, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fdaia1"}, {"id": "3398237661", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dennis D.", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4619, "tweet_count": 80522, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "DennisOnTheNet"}, {"id": "320916324", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "ANISTERJANE FERREIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6255, "tweet_count": 323332, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AnisterjaneFerr"}, {"id": "1140422474628304898", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Juandiaz", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 174, "tweet_count": 22588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juandia41102000"}, {"id": "260008165", "location": "unknown", "name": "SNaranjo", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 779, "tweet_count": 41727, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "snaranjo16"}, {"id": "4238883041", "location": "Rio de Janeiro", "name": "pagliacci", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 186, "tweet_count": 30544, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sociableasfuck"}, {"id": "498418427", "location": "Helo\u00edsa \u2661", "name": "ExaltaSamba - DVD 2009 Completo - Ilha da Magia", "public_metrics": {"followers_count": 79399, "following_count": 417, "tweet_count": 142475, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "okevao1"}, {"id": "4112524347", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Suomela\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 995, "tweet_count": 21655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bren_suomela"}, {"id": "1131365870", "name": "pepe castillo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 107, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jcastilloalva"}, {"id": "167842439", "location": "Puebla, Mexico", "name": "Juan Carlos Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 632212, "following_count": 255, "tweet_count": 102324, "listed_count": 931}, "verified": false, "username": "JCarlos_Valerio"}, {"id": "82459020", "location": "Tlaxcala, Puebla", "name": "Cotonete Jodido Morenista", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1355, "tweet_count": 102005, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "VerdugoBLANCO"}, {"id": "803771106113028096", "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 123, "tweet_count": 16187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ser0901"}, {"id": "3429739797", "location": "Giru\u00e1", "name": "Luis Fernando Fuchs", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 597, "tweet_count": 6986, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisFucks"}, {"id": "3081904766", "name": "Carlos Andre Gomes P", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 390, "tweet_count": 13568, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlosandreg45"}, {"id": "1096249258184003584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "H\u00e9tero n\u00e3o praticante", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 434, "tweet_count": 15625, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MY_EGGSss"}, {"id": "1023619029674745858", "location": "cigana", "name": "Fada do dente", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 313, "tweet_count": 25922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolocancelada"}, {"id": "17111887", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 6913, "following_count": 400, "tweet_count": 129578, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "masaquecusto"}, {"id": "198604477", "location": "dawn fm", "name": "lula \ud83c\udde7\ud83c\uddf713\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 4820, "tweet_count": 51590, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "adoredeIrey"}, {"id": "1000985031018508291", "location": "BR", "name": "SOLDADO BRASIL.", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 4591, "tweet_count": 52462, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BLACK94930160"}, {"id": "121597926", "location": "Puebla, MX", "name": "Ultra Noticias Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 213398, "following_count": 325, "tweet_count": 106951, "listed_count": 576}, "verified": false, "username": "Ultrapuebla"}, {"id": "831086034582650881", "location": " Brasil", "name": "Fagui72", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1021, "tweet_count": 37007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fagui72"}, {"id": "1188506021091774466", "name": "Amado \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 29, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThaAmadoo"}, {"id": "2825600739", "name": "Taynan Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1411, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TayFerreira_10"}, {"id": "752882134071799808", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Tomi", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2110, "tweet_count": 9323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pechugaslaruxx"}, {"id": "1690925449", "location": "Rosario, Argentina", "name": "analista", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 579, "tweet_count": 56217, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "DameTuSintoma"}, {"id": "2753018447", "name": "Jared Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 268, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jaredgonzalez41"}, {"id": "964230272328794113", "name": "\u271d Blessed", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 250, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jugesito"}, {"id": "2205350486", "name": "Jazmin Monserrat", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 683, "tweet_count": 9634, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jarajazmiin"}, {"id": "1043648404205854723", "location": "Ontario, Canada", "name": "Kazita no. 1", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 4556, "tweet_count": 91443, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ZoilaReyna10"}, {"id": "2925082983", "name": "niko", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 262, "tweet_count": 35793, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "akvvshi"}, {"id": "800822773476167680", "name": "Nagini \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 316, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monalisa_castr"}, {"id": "882749988123680768", "name": "jm\ud83d\uddef\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1287, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JMVNZLA"}, {"id": "2344969002", "name": "CIN", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 84, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cinmuzy"}, {"id": "903422347365027840", "name": "El_Colo", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1972, "tweet_count": 10175, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulianStefan6"}, {"id": "120160555", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "YsIk", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 67, "tweet_count": 1605, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Yesikirix"}, {"id": "4863808150", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Ana Prat Osorio", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 118, "tweet_count": 24442, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "montaje7"}, {"id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "name": "FridaS\u00edKahlo", "public_metrics": {"followers_count": 75350, "following_count": 57012, "tweet_count": 857279, "listed_count": 155}, "verified": false, "username": "FridaSiKahlo"}, {"id": "1754585976", "location": "Buenos Aires-Argentina", "name": "Juls", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 69, "tweet_count": 21721, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pendeja_dmierda"}, {"id": "613127432", "location": "Tehuac\u00e1n, Puebla", "name": "Domingo 7", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 447, "tweet_count": 67959, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "domingo7th"}, {"id": "599975037", "location": "Per\u00fa", "name": "Emilio Miguel Wiener", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1272, "tweet_count": 20400, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "kily1959"}, {"id": "2752466943", "location": "Barreiro, Portugal", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 628, "tweet_count": 11713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fckdry"}, {"id": "156019945", "location": " Minas Gerais", "name": "jess", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 330, "tweet_count": 12023, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "_wjhes"}, {"id": "1024123113041211392", "name": "Brubru \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 247, "tweet_count": 2628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wxborboleta"}, {"id": "1335176887", "name": "Nina", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 557, "tweet_count": 5430, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thxrecovery"}, {"id": "162783251", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Suuu", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 12, "tweet_count": 49394, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sunmota"}, {"id": "802249942240632833", "location": "Puebla,mexico", "name": "Eduardo Mel\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 432, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joseedu53149933"}, {"id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TEJHILTON"}, {"id": "138619263", "name": "R.E.P.S", "public_metrics": {"followers_count": 8770, "following_count": 5235, "tweet_count": 91729, "listed_count": 70}, "verified": false, "username": "alacarga2022"}, {"id": "229579634", "name": "\ufe3b\u2533\u2550\u4e00", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 116, "tweet_count": 44083, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "queijo98"}, {"id": "2290330866", "name": "disappointed but not surprised", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 736, "tweet_count": 26934, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gaa_abs"}, {"id": "866081359428804609", "location": "London, England", "name": "Lil Peter Pinipuki", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 587, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lilpeter26"}, {"id": "1491676435", "name": "Cali John", "public_metrics": {"followers_count": 68633, "following_count": 390, "tweet_count": 25263, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "calithereal"}, {"id": "133807929", "name": "mark0", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1180, "tweet_count": 70312, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "mark0oo"}, {"id": "1965740246", "location": "Centro Hist\u00f3rico, Puebla", "name": "ceci ross", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 648, "tweet_count": 10074, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "cciross"}, {"id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}, "verified": true, "username": "e_consulta"}, {"id": "931863512", "location": " conurbalandia sur ", "name": "Almost a drummer \ud83c\uddeb\ud83c\uddee \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 716, "tweet_count": 15740, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cristianr_rivas"}, {"id": "2945826769", "name": "Ivonne Cp", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 550, "tweet_count": 90016, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cpi1307"}, {"id": "713588121095561216", "location": "021", "name": "\ud83d\udd34 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1314, "tweet_count": 90041, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "liracrf"}, {"id": "741648442750083072", "location": "Clorinda", "name": "a\u00f1a ite", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 4153, "tweet_count": 128557, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "aguaraite"}, {"id": "4768577794", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Iliana Romero", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 430, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iliiromero93"}, {"id": "771445370178134018", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 66, "tweet_count": 11229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anacellia_"}, {"id": "228124364", "location": "Paraguay", "name": "Mar\u00eda Paz A\u00f1azco", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1175, "tweet_count": 186534, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MariaPazAnazco"}, {"id": "173675261", "name": "pepe martinez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 13, "tweet_count": 8903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ppemartinez"}, {"id": "1429005960", "name": "\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 296, "tweet_count": 45592, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nandoooona"}, {"id": "1088799036004597760", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Simone Fojgiel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 585, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simone_fojgiel"}, {"id": "2719698398", "name": "Ines Estevez", "public_metrics": {"followers_count": 73211, "following_count": 1385, "tweet_count": 25789, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "IneEstevez"}, {"id": "449245913", "name": "La Panadera", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 265, "tweet_count": 578, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "panaderex"}, {"id": "1057615594697211904", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 281, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FelipeLegarretM"}, {"id": "2717092919", "name": "Alita de Pollo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 210, "tweet_count": 6963, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "littlemauas"}, {"id": "1252764865", "location": "Venezuela", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "public_metrics": {"followers_count": 4303996, "following_count": 118, "tweet_count": 122102, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "NicolasMaduro"}, {"id": "1187204985299308544", "location": "she/her", "name": "\ud835\udd4dane \ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 579, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AtthaphanLoves"}, {"id": "1110278850024538112", "location": " lua \ud83c\udf19 ", "name": "neto;", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1569, "tweet_count": 9570, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "fudanxi"}, {"id": "47526118", "location": "Mexico", "name": "Santiago Roel", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 2369, "tweet_count": 12051, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "semaforodelito"}, {"id": "747480310703624196", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 530, "tweet_count": 4679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucasteiger31"}, {"id": "83671668", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sancler Martins \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 296, "tweet_count": 9565, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sancler7"}, {"id": "2420993166", "location": "lakers \u2022 flamengo \u2022 ferrari", "name": "thethe", "public_metrics": {"followers_count": 10612, "following_count": 3683, "tweet_count": 199968, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "brupgwjade"}, {"id": "962625080", "location": "Venezuela", "name": "Miguel Alfonzo", "public_metrics": {"followers_count": 10042, "following_count": 8913, "tweet_count": 127057, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "AlfonzoUCV"}, {"id": "1050181456486703104", "location": "Misiones, Argentina", "name": "G.i.M.E", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 210, "tweet_count": 11910, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gimena70883855"}, {"id": "159443949", "location": "santo domingo", "name": "Lic. Vian Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 705, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vianmoronta"}, {"id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1336020, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}, "verified": true, "username": "ListinDiario"}, {"id": "813179706954645508", "location": "Hell de Janeiro - RJ", "name": "RMCF \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1556, "tweet_count": 41332, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vitaoPretao"}, {"id": "761036681952698368", "name": "Blessed", "public_metrics": {"followers_count": 885468, "following_count": 0, "tweet_count": 28917, "listed_count": 692}, "verified": false, "username": "ID6ix"}, {"id": "719468611291766784", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "name": "Flaco", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 862, "tweet_count": 2075, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flacofarinha"}, {"id": "882354691560153088", "name": "Rp", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cmdteraul"}, {"id": "938487420449972224", "name": "m\u00aa eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 288, "tweet_count": 21689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eduardagbs"}, {"id": "320250827", "name": "Ana Locke \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 250, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ana_lee010"}, {"id": "925454641483145219", "location": "Suelo ser ubicada. ", "name": "ELLA\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1082, "tweet_count": 12965, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "otralopez3"}, {"id": "1034451046079373312", "location": "\u2022\ud83e\udd77", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 14303, "following_count": 1063, "tweet_count": 38371, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "matheuscomentaa"}, {"id": "2333205483", "location": "Lima", "name": "PEDRO CHUMBE", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 109, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arqpedroagustin"}, {"id": "885863011596075008", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Sergio Melendez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sergio030676"}, {"id": "734498058", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "C\u00e9sar Quiroz Cariga", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 438, "tweet_count": 5266, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CesarArmyInduct"}, {"id": "149837041", "location": "San Francisco, CA", "name": "Dirk Janssen", "public_metrics": {"followers_count": 140669, "following_count": 1086, "tweet_count": 20906, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "dirkjanjanssen"}, {"id": "1140052473928962048", "name": "Analia.felices", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 45, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaliaFelices"}, {"id": "32842662", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guto Cariello", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 279, "tweet_count": 5556, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gutocariello"}, {"id": "810502601628413952", "name": "Natan Silva", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 213, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "natan_silva0"}, {"id": "404480231", "name": "andres", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 985, "tweet_count": 111503, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "chbr2011"}, {"id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Menymedia"}, {"id": "1559056766", "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "ncdn_negocios"}, {"id": "635075877", "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "malcriadom"}, {"id": "1059514708561195010", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2022\u03bd\u03b1\u2113\u0454\u03b7\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 292, "tweet_count": 8397, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SalinassValenn"}, {"id": "3296577409", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1191, "tweet_count": 22036, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JuaniPortillo_"}, {"id": "722624560558772225", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Francisco Marquezine", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 123, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deda_marq"}, {"id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "verified": true, "username": "joicehasselmann"}, {"id": "1171160207357108227", "name": "Buenos Todos Digital", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 5, "tweet_count": 4222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DigitalTodos"}, {"id": "493095163", "location": "Malaga, Spain", "name": "Es\ud83c\udf35eban\ud83e\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 214, "tweet_count": 15810, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "EstebanMancue"}, {"id": "1905956719", "location": "Beccar/San Isidro Pcia.Bs.As. ", "name": "ricardo cibert", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 280, "tweet_count": 7672, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CibertR"}, {"id": "815011140", "location": "Jun\u00edn; Tigre; Ctes; Montevideo", "name": "\u273f \u273f Micaela \u273f \u273f \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 29674, "following_count": 10482, "tweet_count": 26563, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Micaela_Matera"}, {"id": "539337202", "location": "Colombia", "name": "VicMan", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 73, "tweet_count": 2789, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AKAVicMan"}, {"id": "1125556824659439616", "name": "Lisandri \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 18839, "following_count": 4614, "tweet_count": 15800, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lisandra_ozorio"}, {"id": "170285118", "location": "Paraguay", "name": "SerVeloz", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 872, "tweet_count": 18509, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SergiVeloz"}, {"id": "1156948828857208833", "name": "mehior", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 75, "tweet_count": 24901, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maria86966493"}, {"id": "110238397", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Bruno Naves", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 70, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "limanaves"}, {"id": "208218011", "name": "Claudio D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 747, "tweet_count": 222044, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "ElTalio"}, {"id": "75732594", "location": "Mexico", "name": "Jose A Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "verified": false, "username": "joseacontreras"}, {"id": "3331583519", "location": "Breves, Brasil", "name": "rog", "public_metrics": {"followers_count": 15840, "following_count": 11497, "tweet_count": 57267, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "moonsceneery"}, {"id": "31653416", "name": "LULA L\u00c1 \u2b50\ufe0f 13", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 228, "tweet_count": 22719, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "kallanapaula"}, {"id": "977668710688329728", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 177, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maluznlt"}, {"id": "151665073", "name": "Martin Gianni", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 890, "tweet_count": 119040, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "martindgianni"}, {"id": "164110796", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Real Madrid-Manchester United", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 603, "tweet_count": 9647, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cj_luiscito"}, {"id": "375996877", "name": "Miguel A Hdz Licea", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 544, "tweet_count": 5467, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "MiguelA_Hdz"}, {"id": "1112519419115257858", "name": "visi\u00f3n metr\u00f3poli", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 387, "tweet_count": 27184, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "vmpuebla"}, {"id": "357620829", "location": "Av. R\u00f3mulo Betancourt 2058, SD", "name": "Bajo Techo Digital", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2149, "tweet_count": 25497, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BTechodigital"}, {"id": "1305361074", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "Tomaz NS", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 439, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tomazsilva10"}, {"id": "112225840", "name": "jose luis torres", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 2716, "tweet_count": 98521, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "jlta2258"}, {"id": "293764900", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "verified": false, "username": "PrinceWatercres"}, {"id": "611248955", "name": "jhonrodriguezjara", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 829, "tweet_count": 128543, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jhondiego_2000"}, {"id": "2979173201", "name": "yussi", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 68, "tweet_count": 10805, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lety011213"}, {"id": "228399615", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Alberto Gil", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 3884, "tweet_count": 10798, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "albertogil14"}, {"id": "265165516", "location": "-2.174345,-79.900848", "name": "Gina Loor Velez", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1081, "tweet_count": 52362, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "loorvelezgina"}, {"id": "68103613", "location": "Santiago", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1466, "tweet_count": 55276, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Carlos1776_"}, {"id": "3398067875", "name": "PABLO RONCA \u270c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (LG & DBR)", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 773, "tweet_count": 13007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pbfaixapretaB13"}, {"id": "913831968978227201", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "M.TREM \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 731, "tweet_count": 9077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TremdoThanos"}, {"id": "336818160", "location": "curitiba se n me engano", "name": "cabe\u00e7a de rolon", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 538, "tweet_count": 331729, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "imiozz0"}, {"id": "1064292707546406917", "location": "fuck brasil stupid ass country", "name": "l\u0334\u030c\u030c\u0333\u035au\u0337\u0341\u0350\u032d\u035c\u0353\u0331\u0321\u0356l\u0336\u0346\u0302\u030e\u0354\u0326\u0318\u032f\u0354\u0331\u0332u\u0336\u0343\u0317\u0324\u0317\u034e\u0354\u0332 md", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 226, "tweet_count": 32187, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "idkdfg"}, {"id": "457038204", "location": "Caracas", "name": "Edgar Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 613, "tweet_count": 42123, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "edgarrod1950"}, {"id": "1080843552480026624", "location": "Costa Barros, Rio de Janeiro", "name": "GUSTAVO 777\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 628, "tweet_count": 4518, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LUIZLUIZ_89"}, {"id": "319061090", "name": "Hern\u00e1n Cazzola", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 658, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HCazzola"}, {"id": "836053046", "location": "CABA", "name": "PETRONILA", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 3723, "tweet_count": 259328, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "petronila4805"}, {"id": "729494838324781056", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "name": "ERIK CORONA.", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1247, "tweet_count": 104539, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pochologonz44"}, {"id": "60010524", "name": "FranciscoMaximiliano", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2336, "tweet_count": 68398, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "fmaximiliano"}, {"id": "451511921", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 938983, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "martinez56bis"}, {"id": "368022086", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gast\u00f3n Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1066, "tweet_count": 41940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElgatitoMontes"}, {"id": "327695493", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Cami.", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 338, "tweet_count": 30459, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "camilatulliani"}, {"id": "1436295710", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 354, "tweet_count": 36586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Leaan97"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-28T13:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188816496182452225"], "text": "La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 504, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188816496182452225", "author_id": "3264949920"}, {"created_at": "2019-10-29T01:33:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992286291570688"], "text": "El Diputado Nacional Mario Negri acaba de decir que los periodistas lo tomaron a Macri como un mu\u00f1eco para pegarle y pegarle sin ver lo que est\u00e1 pasando en el mundo sin conocer de pol\u00edtica. Coincido pas\u00f3 desde el primer d\u00eda que asumi\u00f3. Jam\u00e1s voy a olvidar como lo maltraron!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2861, "reply_count": 439, "like_count": 8827, "quote_count": 116}, "lang": "es", "id": "1188992286291570688", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Negri"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "1959516775"}, {"created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982403982860288"], "text": "La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188982403982860288", "author_id": "75699637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/UWWDlts84M", "expanded_url": "https://twitter.com/vidavlatt/status/1189009853076914178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWWDlts84M", "media_key": "16_1189009844684099584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009853076914178"], "text": "Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o querendo bancar o monge tibetano protetor da Andr\u00e9a, t\u00e1 for\u00e7ado demaaaais! https://t.co/UWWDlts84M", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189009853076914178", "author_id": "115689203"}, {"created_at": "2019-10-28T13:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188817487724503041"], "text": "El plan m\u00e1ximo presidente en marcha\nCu\u00e1nto durar\u00e1 Fern\u00e1ndez?\nSeis meses?\nUn a\u00f1o\nNo me pregunten c\u00f3mo va ser\nCreo que todos imagino como no?", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 32, "like_count": 164, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188817487724503041", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2880612016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hMTQDFoDjM", "expanded_url": "https://glo.bo/31UZ6Zq", "display_url": "glo.bo/31UZ6Zq"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0JGoOXunxm", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1189009544040591360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JGoOXunxm", "media_key": "3_1189009535387787266"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "taisdeverdade", "id": "139612761"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 252, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3278, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189009544040591360"], "in_reply_to_user_id": "38427754", "text": "@ReginaCase @taisdeverdade O que moveu Lurdes (@ReginaCase) a sair de sua cidade natal a acompanha at\u00e9 hoje: encontrar Dom\u00eanico, um de seus quatro filhos biol\u00f3gicos, que foi vendido pelo pai aos dois anos de idade. \u27a1\ufe0f https://t.co/hMTQDFoDjM #AmorDeM\u00e3e https://t.co/0JGoOXunxm", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189009544040591360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189009239597109248"}], "author_id": "38427754"}, {"created_at": "2019-10-29T00:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188979418695372800"], "text": "Bueno, nos pongamos a debatir de qu\u00e9 va a morir Alberto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188979418695372800", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "887824723580776448"}, {"created_at": "2019-10-28T12:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188800527427100672"], "in_reply_to_user_id": "119758810", "text": "@CMonteroOficial Co\u00f1o que asco de tipo, unfollow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188800527427100672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188613249115348998"}], "author_id": "123069641"}, {"created_at": "2019-10-25T22:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187854149980999692"], "in_reply_to_user_id": "912877035529424896", "text": "@BLMonteiro a Veja vai ser processada por esse factoide.. uma revista suja, Seria bom  informar--se mais.. Lula matou a fome de muitos nordestinos, quer vc queria ou n\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 57, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1187854149980999692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BLMonteiro", "id": "912877035529424896"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187726270035087361"}], "author_id": "1160297158257590272"}, {"created_at": "2019-10-28T10:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188763616847237121"], "in_reply_to_user_id": "1185939664315846658", "text": "@Carolin19562327 @AlexandreBSouz1 @showdavida N\u00e3o estou perseguindo a igreja e sim esse grupo \"religioso\",e isso n\u00e3o tem nada haver eu ser ou deixar de ser crist\u00e3o, posso ser crist\u00e3o e ser crente, nada me impede, por\u00e9m se estou numa religi\u00e3o, n\u00e3o aceitaria que seus membros fossem abusados e maltratados por l\u00edderes religiosos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188763616847237121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carolin19562327", "id": "1185939664315846658"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AlexandreBSouz1", "id": "429493391"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188683425718439937"}], "author_id": "1384521955"}, {"created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "lang": "es", "id": "1188784568888893440", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "author_id": "213405649"}, {"created_at": "2019-10-29T02:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003379617533952"], "text": "Quiero que me nismeen fuerte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003379617533952", "author_id": "1024549723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4IDuqdOLJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3009, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189003413050277890"], "text": "\u00bfEse perro *mat\u00f3* al l\u00edder de ISIS? \u00bfUstedes entienden lo mismo que yo? https://t.co/4IDuqdOLJ5", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 13, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189003413050277890", "author_id": "58622164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bMg5XtlBLE", "expanded_url": "http://bit.ly/2MR3VPg", "display_url": "bit.ly/2MR3VPg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/atentos-a-lo-que-ven-los-ninos-en-el-internet_20131122463246.html"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941023134834689"], "text": "El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet. https://t.co/bMg5XtlBLE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188941023134834689", "author_id": "493319351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YixgFAuxuR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wradio.ec/videos/761093440983387/?v=761093440983387", "display_url": "facebook.com/wradio.ec/vide\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wVgvZr2cjm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1188817141316882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVgvZr2cjm", "media_key": "3_1188817133398102017"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "WRadioec", "id": "229468495"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "created_at": "2019-10-28T13:57:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188817141316882432"], "text": "INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas econ\u00f3micas\nsocial y ambientalmente depredadoras,\npol\u00edticamente desestabilizadoras.\n\nhttps://t.co/YixgFAuxuR\n\nV\u00eda @WRadioec https://t.co/wVgvZr2cjm", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188817141316882432", "author_id": "247290681"}, {"created_at": "2019-10-28T22:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188938751185215489"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR \u00c9l esta siendo investigo por Narcotr\u00e1fico en su casa de huanchsco encontraron un corral\u00f3n lleno de droga", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188938751185215489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "Narcotr\u00e1fico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188909499928723457"}], "author_id": "1017818422728691713"}, {"created_at": "2019-10-29T01:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993890352861185"], "text": "oi gente, me chamo teo e hoje eu vou pra um motel com a minha namorada. Ela j\u00e1 matou dois caras, pegou o padrasto e tirou todo o dinheiro da m\u00e3e, mas se redimiu, agora ela \u00e9 amor e paz. \n\nTOMAR NO CU DESGRA\u00c7ADO, MERECE MORRER S\u00d3 PRA DEIXAR DE SER BURRO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993890352861185", "author_id": "1139297416249827330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3mDIuu4wRg", "expanded_url": "https://twitter.com/ABarloventoInfo/status/1188997378679988224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3mDIuu4wRg", "media_key": "3_1188996427122298880"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 101, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4345, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:54:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997378679988224"], "text": "#Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mDIuu4wRg", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188997378679988224", "author_id": "255554457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XlZXJgXyEW", "expanded_url": "https://resonanciainformativa.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "resonanciainformativa.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/jIqgX52iYl", "expanded_url": "https://twitter.com/Resonanciaok/status/1188958625215188992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jIqgX52iYl", "media_key": "3_1188958620043632640"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Archivos"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Notar\u00edas"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "Puebla"}, {"start": 64, "end": 83, "tag": "MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7967, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188958625215188992"], "text": "\ud83d\udea8Se suicida el ex director de #Archivos y #Notar\u00edas de #Puebla, #MauricioGarc\u00edaLe\u00f3n.\n\nhttps://t.co/XlZXJgXyEW https://t.co/jIqgX52iYl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188958625215188992", "author_id": "842466588116819968"}, {"created_at": "2019-10-29T02:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189007383437156352"], "in_reply_to_user_id": "1088004661", "text": "@08MiiliCabj Jajajajaja quien le dio \u00e9l titulo se\u00f1oraaa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189007383437156352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "08MiiliCabj", "id": "1088004661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188972257235931136"}], "author_id": "2681208836"}, {"created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188968281908154374", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "author_id": "228430527"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"], "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983251446226946", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "1227766477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CfdqflzmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio20176735/status/1188350723529920512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfdqflzmK2", "media_key": "7_1188350444893982720"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "created_at": "2019-10-27T07:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188350723529920512"], "text": "Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldados, en operaci\u00f3n planeada meses atr\u00e1s! BOMBAZO! https://t.co/CfdqflzmK2", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188350723529920512", "author_id": "4794093811"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/tFhTR0Wxxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Piloto1573/status/1188774991573278721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFhTR0Wxxf", "media_key": "7_1188774862443237376"}]}, "created_at": "2019-10-28T11:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188774991573278721"], "text": "Ent\u00e3o pega suicida \ud83e\udd19\u270c https://t.co/tFhTR0Wxxf", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1188774991573278721", "author_id": "1029483262031355904"}, {"created_at": "2019-10-28T23:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188964397584146434"], "text": "La \u00fanica explicaci\u00f3n que encuentro para que Mulder se haya puesto tan malcriado con @MilagrosLeivaG (que no hizo una pregunta est\u00fapida) es el miedo. Mucho, mucho miedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 105, "like_count": 1237, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1188964397584146434", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "author_id": "87264094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DtiqJpHpzv", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-10-26T13:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188091246960615425"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda @sarahebeok https://t.co/DtiqJpHpzv", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188091246960615425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187988797625110529"}], "author_id": "917329398"}, {"created_at": "2019-10-27T23:39:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188601078230802434"], "text": "Que copado!\nEl d\u00f3lar va a volver a 14, el litro de nafta a 10, vamos a comer con 6 pe.. florencia kirchner se cura milagrosamente  y se suicida Alberto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 10, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188601078230802434", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1624204429"}, {"created_at": "2019-10-29T02:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189006400707530753"], "in_reply_to_user_id": "780789968314601472", "text": "\"N\u00e3o que voc\u00ea tenha sido de muita ajuda.\" Min ouviu a voz aveludada do omega dizer segundos depois, era a coisa mais linda do mundo.\n\n\"Ok, da pr\u00f3xima vez eu te deixo ser atacado por quatro alfas.\" Yoongi riu ainda sem levantar o olhar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189006400707530753", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4761, "type": "Person", "normalized_text": "Min"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "omega"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189006398199349249"}], "author_id": "780789968314601472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/isX94wYkEG", "expanded_url": "https://twitter.com/JefinhoMenes/status/1077952695141568518", "display_url": "twitter.com/JefinhoMenes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188995691646980102"], "text": "H\u00e1 um tempo atr\u00e1s tivemos uma saud\u00e1vel discuss\u00e3o sobre coaches e a vida que vendem no instagram n\u00e3o ser a vida real, e que isso poderia deprimir seguidores\n\nPois hoje, justamente o que usei como exemplo- e se intitulava \"guia motivacional\"- suicidou-se.\n\nhttps://t.co/isX94wYkEG", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 22, "like_count": 277, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1188995691646980102", "author_id": "357200663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/1t0kvKCx5E", "expanded_url": "https://twitter.com/Censelio/status/1187859442244685827", "display_url": "twitter.com/Censelio/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-10-26T03:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187927162952863744"], "text": "C\u00f3mo dice @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/1t0kvKCx5E", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1187927162952863744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187859442244685827"}], "author_id": "754094887423836160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188958357769596928", "author_id": "1153810906138238976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/tYN8XNiwtx", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWlQV0", "display_url": "bit.ly/2MWlQV0"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5178, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188946763928883200"], "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por vender una patente notarial de manera irregular.\nhttps://t.co/tYN8XNiwtx\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188946763928883200", "author_id": "446328030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/43ixQrbuHi", "expanded_url": "https://twitter.com/Efekto10/status/1188962100908945413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43ixQrbuHi", "media_key": "3_1188962096337145856"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188962100908945413"], "text": "#Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t.co/43ixQrbuHi", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188962100908945413", "author_id": "1615746020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/G89vfMUhnm", "expanded_url": "https://twitter.com/maiolivetti/status/1189004901977939968", "display_url": "twitter.com/maiolivetti/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005414299557888"], "text": "Y lo dice porque sobre todo tomo muchos https://t.co/G89vfMUhnm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189005414299557888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189004901977939968"}], "author_id": "960326429450883072"}, {"created_at": "2019-10-29T02:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004587145027585"], "text": "morro como tem uma galera que quando fala do kurt tipo ai ele era perfeito tudo lindo um anjo o amor mano o kurt terminou de matar o pr\u00f3prio rato de estima\u00e7\u00e3o a pauladas dentro de um saco depois pisou em cima v\u00e1rias vezes.... menos gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189004587145027585", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "kurt"}]}, "author_id": "790504548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/DtJKoAHW9J", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelogarciai/status/1188940636197675008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtJKoAHW9J", "media_key": "3_1188940630430539778"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AcostashowJuan", "id": "301970709"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "agencialavieja", "id": "170955445"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "marioraulnegri", "id": "267784293"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "CeSanz1", "id": "113030999"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188940636197675008"], "text": "Soy mal pensado ! @hanalfabeto @AcostashowJuan @SoyUnaNacha @SindArgTroll @WalhallaMann @juancampanella @agencialavieja @marioraulnegri @CeSanz1 https://t.co/DtJKoAHW9J", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188940636197675008", "geo": {"place_id": "014c3ff137d87084"}, "author_id": "132633765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/y19PViBORO", "expanded_url": "https://cnn.it/348eG5z", "display_url": "cnn.it/348eG5z", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/10/28/operacion-al-baghdadi-isis-muerte-trump-siria-militar/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 17, "end": 36, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188961770846720001"], "text": "El l\u00edder de ISIS Abu Bakr al-Baghdadi explot\u00f3 su chaleco suicida cuando se vio acorralado por las fuerzas estadounidenses https://t.co/y19PViBORO", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188961770846720001", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-10-29T02:24:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005020362137601"], "in_reply_to_user_id": "1107375301531717632", "text": "@cstbabii sla esse tipo de papo \u00e9 mt complicado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189005020362137601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cstbabii", "id": "1107375301531717632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004753440837632"}], "author_id": "1068621141290422272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/x53erEOo4l", "expanded_url": "https://twitter.com/tlaxcalaaldia/status/1189001920284893186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x53erEOo4l", "media_key": "3_1189001918472998912"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 15, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.4525, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001920284893186"], "text": "\u26ab#\u00daltimoMomento\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, extitular de Archivos y Notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. \n\nEl cuerpo fue encontrado al interior de su domicilio en el fraccionamiento, Lomas de Angel\u00f3polis en Puebla. https://t.co/x53erEOo4l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189001920284893186", "author_id": "1035530503565148160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8ekoDXqY2P", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8719, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189004277534068737"], "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/8ekoDXqY2P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189004277534068737", "author_id": "582282658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1188801677094260737", "author_id": "882982306197196800"}, {"created_at": "2019-10-29T01:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984665258057728"], "text": "cada vez que alguien dice 70 a\u00f1os de peronismo se suicida un profesor de historia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984665258057728", "author_id": "490951089"}, {"created_at": "2019-10-28T23:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188957333625409537"], "text": "el verdadero reto suicida es discutir con un pro muerte de mujeres en cl\u00ednicas clandestinas sin que use falacias o argumentos religiosos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188957333625409537", "author_id": "865369280862445569"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002632632963074"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "20. \"Si se desaf\u00eda a un suicida no lo hace\": esto es un acto irresponsable ya que se trata de una persona vulnerable rn situaci\u00f3n de crisis, cuyos mecanismos de adaptaci\u00f3n no funcionaron hasta el momento.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002632632963074", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002096407912448"}], "author_id": "261939427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/B0Lvhd2mgb", "expanded_url": "https://youtu.be/Gp2zxdemtR8", "display_url": "youtu.be/Gp2zxdemtR8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Gp2zxdemtR8&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "VideoRadar"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6372, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4137, "type": "Place", "normalized_text": "Valsequillo"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "Atlixco"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8581, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999009538596865"], "text": "#VideoRadar mortal choque en Perif\u00e9rico y Valsequillo... Borran legislaci\u00f3n morenovallista... Criptas abiertas en Catedral... Asesino y suicida... Buscan desactivar conflicto laboral en Atlixco... Puebla garantiza inversiones galas: Barbosa\n\nhttps://t.co/B0Lvhd2mgb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188999009538596865", "author_id": "1158856942456049666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aLznkGFDJx", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/alan-garcia-hijos-del-expresidente-denuncian-a-luis-nava-guibert-por-difamacion-y-calumnia-odebrecht-jorge-barata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/alan-garcia-hijos-del-expresidente-denuncian-a-luis-nava-guibert-por-difamacion-y-calumnia-odebrecht-jorge-barata/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999583608774656"], "text": "Hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por difamaci\u00f3n y calumnia\n\nhttps://t.co/aLznkGFDJx", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 31, "like_count": 31, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1188999583608774656", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/L2niFe9OMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Maritza67335907/status/1188989024502874112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2niFe9OMe", "media_key": "3_1188989014063190017"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscalia"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4342, "type": "Place", "normalized_text": "All\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989024502874112"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Que espera la Fiscalia xk no CONFISCA todas las Propiedades mal Habidas d los hijitos d las esposas y de los Testaferros del Suicida !!!\nQue pens\u00f3 q xk se Fugo al mas All\u00e1 , no iban a Embargar sus propiedades mal habidas \u203c\ufe0f https://t.co/L2niFe9OMe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188989024502874112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "953833402175754241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/DRdAjtfhtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vinistupido/status/1189002461920550912", "display_url": "twitter.com/vinistupido/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9ia"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002805035589632"], "text": "O Jorge se colocou na ro\u00e7a pela Andr\u00e9ia e a bif\u00e3o faz isso direto https://t.co/DRdAjtfhtQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002805035589632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189002461920550912"}], "author_id": "705493918364909569"}, {"created_at": "2019-10-29T02:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002566568468480"], "in_reply_to_user_id": "78632358", "text": "@screamyell @noacapelas @ceosoares Oooopa. Ent\u00e3o vamos falando, senhores. De repente uma cervejinha na quinta na Trilha?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189002566568468480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "screamyell", "id": "78632358"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "noacapelas", "id": "54067653"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "ceosoares", "id": "19331205"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Trilha"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002295717122048"}], "author_id": "7941442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lx19bJHAIv", "expanded_url": "https://twitter.com/legalizandra/status/1188805191489015810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lx19bJHAIv", "media_key": "3_1188805166625120262"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lx19bJHAIv", "expanded_url": "https://twitter.com/legalizandra/status/1188805191489015810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lx19bJHAIv", "media_key": "3_1188805179078041606"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "tiago iorc"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "duda beat"}]}, "created_at": "2019-10-28T13:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188805191489015810"], "text": "o tiago iorc e a duda beat formariam um bel\u00edssimo casal\ninclusive shippando https://t.co/lx19bJHAIv", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 217, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "id": "1188805191489015810", "author_id": "583910741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/gfDsCCNHp1", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/veja-gente/roberto-bueno-concept-morte/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/veja-gent\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SXJ465p51i", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1188884002347851777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXJ465p51i", "media_key": "3_1188883827516682241"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188884002347851777"], "text": "Morre Roberto Bueno, guru de musas fitness e atrizes https://t.co/gfDsCCNHp1 https://t.co/SXJ465p51i", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1188884002347851777", "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188901590687768578", "author_id": "20509689"}, {"created_at": "2019-10-29T02:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002096407912448"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "19. \"Los ni\u00f1os no se suicidan\": niega la realidad. Desde que se incorpora el concepto de muerte, uno puede suicidarse.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002096407912448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189000850435379200"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984255201927168"], "text": "Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores no Instagram, Se suicidou ontem. \n\nA felicidade n\u00e3o est\u00e1 no corpo perfeito, n\u00e3o est\u00e1 em uma cidade legal, n\u00e3o est\u00e1 no dinheiro e muito menos no Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1188984255201927168", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "40690911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/I6RGJ6WAHi", "expanded_url": "https://pueblaroja.mx/2019/10/28/se-suicida-exdirector-notarias-moreno-valle-gali-balazo-pecho/", "display_url": "pueblaroja.mx/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/1LLIAaeBT4", "expanded_url": "https://twitter.com/pueblarojamx/status/1188997515452014592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1LLIAaeBT4", "media_key": "3_1188997511274520578"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "TonyGali"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "TonyGali"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "Vista Real"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997515452014592"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con #MorenoValle y #TonyGali de un balazo en el pecho al interior del fraccionamiento Vista Real : https://t.co/I6RGJ6WAHi https://t.co/1LLIAaeBT4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997515452014592", "author_id": "736353827251585024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/65uuKncSIf", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1188774732084273154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65uuKncSIf", "media_key": "3_1188774729945104384"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "created_at": "2019-10-28T11:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188774732084273154"], "text": "\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uuKncSIf", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 429, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188774732084273154", "author_id": "160910872"}, {"created_at": "2019-10-29T02:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002117203271680"], "in_reply_to_user_id": "557992802", "text": "@MelissaPeschier @elcomercio_peru Que sinverguenzas, no quieren entregar lo robado por el COBARDE LADR\u00d3N del SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!!\nNo era amor al \"chancho\", sino a.....lo mal habido!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002117203271680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991492720861185"}], "author_id": "709607721306333184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ON1V00qY6R", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:30:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188991492720861185"], "text": "Pilar Nores e hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por presunta calumnia y difamaci\u00f3n https://t.co/ON1V00qY6R v\u00eda @elcomercio_peru", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 39, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1188991492720861185", "author_id": "557992802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zoTKyeRaJc", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-nicolas-maduro-mensaje-busco-hacer-equilibrio_0_QfhV6kBw.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572314648", "display_url": "clarin.com/politica/alber\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/alberto-fernandez-nicolas-maduro-mensaje-busco-hacer-equilibrio_0_QfhV6kBw.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572314648"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001600196583424"], "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, Nicol\u00e1s Maduro y un mensaje que busc\u00f3 hacer equilibrio https://t.co/zoTKyeRaJc", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1189001600196583424", "author_id": "8105922"}, {"created_at": "2019-10-29T02:01:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999198458417152"], "in_reply_to_user_id": "2508557282", "text": "@pedroramalhoc @NunoMeloCDS @mgracacarvalho @JMFernandesEU \u00c9 mais ou menos isto, se seguires algumas contas de ONGs que se lan\u00e7am ao mar para salvar vidas, percebes que deixar de ajudar as pessoas em alto mar n\u00e3o funciona como medida de deten\u00e7\u00e3o das travessias. E al\u00e9m disso, \u00e9 uma pol\u00edtica extremamente cruel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188999198458417152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pedroramalhoc", "id": "2508557282"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "NunoMeloCDS", "id": "2858866479"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "mgracacarvalho", "id": "30360274"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "JMFernandesEU", "id": "2785158383"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991779351216128"}], "author_id": "6692952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vDgRdiuzhI", "expanded_url": "http://bit.ly/36g7mGP", "display_url": "bit.ly/36g7mGP"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7092, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189001405220229125"], "text": "\ud83d\ude2f Fallece Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla durante el morenogalismo\nhttps://t.co/vDgRdiuzhI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189001405220229125", "author_id": "166356616"}, {"created_at": "2019-10-29T02:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999840992256000"], "in_reply_to_user_id": "1093692850167050240", "text": "@venussdoomed @666ghost999 o que eu fico mais puto \u00e9 que a galera n\u00e3o estuda sobre o problema nem abre a mente sabe, eu tenho depress\u00e3o desde os nove fucking anos e minha m\u00e3e simplesmente at\u00e9 hoje n\u00e3o aceitou que o problema realmente existe\n\nano que vem eu fa\u00e7o 25 anos, olha a dist\u00e2ncia de 9 a 25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188999840992256000", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "666ghost999", "id": "1331699075218075653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188998596630372357"}], "author_id": "284741807"}, {"created_at": "2019-10-29T00:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188972035726286850"], "text": "o que durkheim diz sobre o suicidio em jovens?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188972035726286850", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "durkheim"}]}, "author_id": "1089547121068597248"}, {"created_at": "2019-10-28T14:32:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188825877792075778"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "text": "@exitosape @APRA_Oficial Ese es el problema del APRA, no dejan que otros postulen,son los mismos de siempre,personas cuestionadas como Cabanillas que jodio la educaci\u00f3n en los 80 y tambi\u00e9n es parte de la.corrupcion de los dos gobiernos del suicida AG,NO VOTAR POR LA MAFIA APRISTA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188825877792075778", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188805352508350464"}], "author_id": "1327528638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ycrLJs8pys", "expanded_url": "https://twitter.com/Mo48919234/status/1188754026164342784", "display_url": "twitter.com/Mo48919234/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988281830199296"], "text": "Gran nivel de democracia, republicanismo, pluralismo y coso de algunos macristas como este. https://t.co/ycrLJs8pys", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188988281830199296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188754026164342784"}], "author_id": "177802490"}, {"created_at": "2019-10-29T02:03:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188999761711554561"], "text": "Eu espero que T\u00e9o volte querendo arrega\u00e7ar a vida de Joseane. #ADonaDoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188999761711554561", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00e9o"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9136, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "43767872"}, {"created_at": "2019-10-29T02:04:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189000014116413441"], "text": "dc tem q parar de fazer 200 filmes c 200 batmans e 200 coringas diferentes, nunca vai dar certo assim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189000014116413441", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "author_id": "1673721870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1188947602416504834", "author_id": "278135356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/QZNiP5O4vA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaul29509305/status/1188881532284473346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZNiP5O4vA", "media_key": "3_1188881529738616842"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188881532284473346"], "text": "Luto ......at\u00e9 caneta Azul n\u00e3o Aguentou m\u00fasica se matou https://t.co/QZNiP5O4vA", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188881532284473346", "author_id": "1065241539851505664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/jfItki2c4q", "expanded_url": "https://twitter.com/jdoedoe101101/status/1188997041202089986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfItki2c4q", "media_key": "3_1188997035829145605"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997041202089986"], "text": "Hagan a este hombre presidente. https://t.co/jfItki2c4q", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 15, "like_count": 970, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1188997041202089986", "author_id": "4135901687"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/MyegCcfCP1", "expanded_url": "https://twitter.com/ValaAfshar/status/1188471534148567043", "display_url": "twitter.com/ValaAfshar/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T15:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188836541931671554"], "text": "Que terror https://t.co/MyegCcfCP1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188836541931671554", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188471534148567043"}], "author_id": "1601584795"}, {"created_at": "2019-10-28T10:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188772121310302209"], "text": "Vender a Rakitic y Vidal para dejar sitio libre para que suba Riqui al primer equipo, es un movimiento tan basico, que esta junta es incapaz de realizarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 261, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188772121310302209", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Riqui"}]}, "author_id": "736870011164364800"}, {"created_at": "2019-10-29T01:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997073489842180"], "in_reply_to_user_id": "1153812268381016064", "text": "@kesiaferreeiraa Perdoar n\u00e3o perdoa n\u00e3o, ele sobrevive, e a Yohana vai pegar o caso e vai se aproxima dele, e o Theu fala que a Josiane matou o jardel", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188997073489842180", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Yohana"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188996459829571584"}], "author_id": "100998867"}, {"created_at": "2019-10-29T01:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997987969720320"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "15. \"El tema del suicidio debe ser tratado con Cautela por los problemas sociopoliticos que ocasiona\" : debe ser tratado de igual forma que otras causas dr muerte, evitando las noticias sensacionalistas y aquellos manejos que provoquen imitaci\u00f3n de la conducta.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188997987969720320", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Cautela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188994737480581121"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1188644049814802434", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "author_id": "2774868429"}, {"created_at": "2019-10-29T01:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996325171515392"], "in_reply_to_user_id": "3121782136", "text": "@youngsaturns Menina eu teria corrido para a primeira delegacia quando olhasse aquela foto, motel seria a \u00faltima coisa que passaria na minha cabe\u00e7a, s\u00f3 em novela mesmo para voc\u00ea descobrir que sua noiva \u00e9 assassina voc\u00ea perdoa tudo e vai transar com ela!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996325171515392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188995524394917888"}], "author_id": "103963715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NPow8GXZGC", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3x49zul", "display_url": "tinyurl.com/y3x49zul"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/hpvDtXVEuv", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1188997253157052417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpvDtXVEuv", "media_key": "3_1188997110252888070"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Presidencia"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188997253157052417"], "text": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO | Pilar Nores e hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por presunta calumnia y difamaci\u00f3n\nhttps://t.co/NPow8GXZGC \n\n\u27a1 El exsecretario general de la Presidencia declar\u00f3 ante los fiscales del caso Lava Jato y mencion\u00f3 los estudios de los hijos de Alan Garc\u00eda https://t.co/hpvDtXVEuv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188997253157052417", "author_id": "832686254873468929"}, {"created_at": "2019-10-29T01:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996677266497536"], "in_reply_to_user_id": "357200663", "text": "@JefinhoMenes @kellynara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "id": "1188996677266497536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "kellynara", "id": "46556068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188995691646980102"}], "author_id": "28372699"}, {"created_at": "2019-10-28T12:52:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188800738773745664"], "text": "Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOjal\u00e1 lo entienda y no lo haga.\n\nA veces lo mejor que puede hacer un pol\u00edtiquero, si quiere seguir jugando al pol\u00edtico, es no hacer nada.\n\nMiren no m\u00e1s el congreso.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 120, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188800738773745664", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "author_id": "2337473174"}, {"created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"], "in_reply_to_user_id": "209780362", "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188878380420067331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "author_id": "941227658754404353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/hk4CmD6PWp", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/13povaMOzdJwipYwPTJctt?context=spotify%3Ashow%3A22Wgt4ASeaw8mmoqAWNUn1&si=ZoCnh-B-TquKFGD_QS73yA", "display_url": "open.spotify.com/episode/13pova\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188996140009701382"], "text": "Tentei ouvir pra dormir, despertou meu odio todo de novo.\n\n https://t.co/hk4CmD6PWp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188996140009701382", "author_id": "65998380"}, {"created_at": "2019-10-28T02:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188640320776474625"], "text": "Como hija de docente tengo algo muy claro: a Vidal ni olvido ni perd\u00f3n. Va a cargar con esas muertes toda su vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1595, "reply_count": 36, "like_count": 8302, "quote_count": 69}, "lang": "es", "id": "1188640320776474625", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "author_id": "137856597"}, {"created_at": "2019-10-28T23:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188968368096854017"], "text": "VAMOS AJUDAR? \nCOMENTEM \n10 FRUTAS \n10 NOMES\n10 ANIMAIS \n10 FILMES\n10 OBJETOS \n\nN\u00c3O ESQUE\u00c7AM DE MARCAR O JUSTIN PARA AJUDAR NO TOP SOCIAL  \n\n#12MillionForJB5 @justinbieber", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 236, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188968368096854017", "entities": {"mentions": [{"start": 158, "end": 171, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 157, "tag": "12MillionForJB5"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTIN"}]}, "author_id": "1077333890686177280"}, {"created_at": "2019-10-29T01:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994319316901890"], "text": "Um carro pegando fogo Enfrente o terminal, igual o meu , at\u00e9 os vidro escur\u00e3o ta maluco , desci ate pra ver se meu carro tava parado ali embaixo , os cara me mandando mensagem perguntando se eu tava em casa kkk , carro igualzinho ta doido \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994319316901890", "author_id": "928238712835772416"}, {"created_at": "2019-10-29T01:39:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993625830690816"], "in_reply_to_user_id": "465223270", "text": "@crfpri Ele vai viver ainda?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993625830690816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "crfpri", "id": "465223270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188993498353164288"}], "author_id": "1107753974927708160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"], "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188952873788497920", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-28T22:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188951052361576449"], "in_reply_to_user_id": "1144342205856792576", "text": "@Kuaras1 La nueva clase pol\u00edtica de Vizcarra junto a Susel Paredes, La Tigresa y Urresti.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188951052361576449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kuaras1", "id": "1144342205856792576"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Susel Paredes"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3745, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigresa"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188876832487198721"}], "author_id": "372575778"}, {"created_at": "2019-10-29T01:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994737480581121"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "14. \"Son personas peligrosas porque as\u00ed como atentan hacia s\u00ed mismas pueden atentar contra otto\": el suicidio es un acto de autoagresion. Cuando suceden casos de suicidio ampliado (un homicida/suicida) hay otras implicancias, como depresiones psic\u00f3ticas o cr\u00edmenes pasionales", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994737480581121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992710990008320"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992629616320513"], "text": "JOSIANE SUA CAPETA FILHA DA PUTA QUAL PARTE DA NOVELA ESSA PRAGA VAI SE FUDER???", "public_metrics": {"retweet_count": 8798, "reply_count": 143, "like_count": 16483, "quote_count": 614}, "lang": "pt", "id": "1188992629616320513", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}]}, "author_id": "865362602783854592"}, {"created_at": "2019-10-28T23:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188960977385078784"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "12. \"acercarse a una persona en crisis suicida sin la debida preparaci\u00f3n - solo mediante el sentido com\u00fan - es perjudicial y se pierde el tiempo para su abordaje adecuado\": al tener actitud de escucha uno ya inicia la prevenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188960977385078784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960250436689921"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-28T23:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188957400897916930"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "8. \"Todo el que se suicida es un enfermo mental\": de nuevo, no son sin\u00f3nimos.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188957400897916930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188957146878218242"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-28T23:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188957146878218242"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "7. \"Todo el que se suicida est\u00e1 deprimido\": se tiende a hacer sin\u00f3nimo al suicidio y la depresi\u00f3n cuando no es as\u00ed. Aunque toda persona deprimida tiene posibilidad de realizar un intento, no todos presentan este desajuste.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188957146878218242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188955460226994177"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-28T23:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188955460226994177"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "6. \"Todo el que intente un suicidio estar\u00e1 en peligro toda la vida\" : esto justifica las sobreproteccion nada m\u00e1s. Una crisis suicida dura d\u00edas, horas, semanas. Lo m\u00e1s importante es la prevenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188955460226994177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188953130542731264"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-28T22:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188953130542731264"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "5. \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\": Casi la mitad de los que consumaron un suicido lo hicieron los 3 meses posteriores a la crisis emocional. Cuando todos cre\u00edan que el peligro hab\u00eda desaparecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188953130542731264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188950278172745728"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188918965982117890", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "482168645"}, {"created_at": "2019-10-29T01:43:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994857244790784"], "in_reply_to_user_id": "996353709683740673", "text": "@fbctadoido Meu solo sai 31/10", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188994857244790784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fbctadoido", "id": "996353709683740673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188987081126764544"}], "author_id": "2848390143"}, {"created_at": "2019-10-29T01:00:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983935956590598"], "text": "\"El suicidio es una idea muy viva de la muerte. Mientras no se consuma es el m\u00e1s alto grado de la contemplaci\u00f3n. Ning\u00fan suicida ha logrado sustraerse a su fascinaci\u00f3n\".", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983935956590598", "author_id": "2727501505"}, {"created_at": "2019-10-29T01:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993615743332352"], "in_reply_to_user_id": "143993841", "text": "@PSaffs Ne foda, pior q eu e olhe a eu me emociono f\u00e1cil viu jajajajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188993615743332352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PSaffs", "id": "143993841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992686524682240"}], "author_id": "3128177279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862163873648647"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862172270661632"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862177781932032"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "created_at": "2019-10-28T16:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188862208446468096"], "text": "Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confusa porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\nEnt\u00e3o o cineasta respondeu\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/9BehTlL2ZN", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1188862208446468096", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-10-29T01:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992710990008320"], "in_reply_to_user_id": "261939427", "text": "13. \"S\u00f3lo los psiquiatras pueden prevenir el suicidio\": ciertamente ellos son los especialistas, pero cuando se trata de prevenci\u00f3n todos pueden aportar.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188992710990008320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188978802438877184"}], "author_id": "261939427"}, {"created_at": "2019-10-29T01:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188994339621474304"], "text": "Por favor, el tema del suicidio es cosa seria. Basta por favor de normalizar el suicidio, sobre todo en Yucat\u00e1n, en donde es un problema de salud p\u00fablica y poco o nada se realiza para contrarrestarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188994339621474304", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "author_id": "362622182"}, {"created_at": "2019-10-29T00:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188978556149338112"], "in_reply_to_user_id": "52243385", "text": "@juancristonomo Porque de esa manera se hab\u00eda llegado a la presidencia. Ingenuo? probablemente - Il\u00f3gico? para nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188978556149338112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188956615715819520"}], "author_id": "193657472"}, {"created_at": "2019-10-29T01:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989319480041483"], "in_reply_to_user_id": "1643705532", "text": "Vemos claramente a intoler\u00e2ncia religiosa... a homofobia escancarada! Minha irm\u00e3 que se matou de estudar durante 6 anos em uma universidade, pra tentar entender as quest\u00f5es humanas e tentar ajudar ao pr\u00f3ximo, \u00e9 obrigada a ouvir isso no seu ambiente de trabalho...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188989319480041483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188989122452557824"}], "author_id": "1643705532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xr4uercHgV", "expanded_url": "https://twitter.com/Videversus/status/1188988158014304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xr4uercHgV", "media_key": "3_1188988154046504966"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 96, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Iraque"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188988158014304256"], "text": "Este \u00e9 o c\u00e3o pastor dos SEALs americanos que encurralou e matou o terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico, em t\u00fanel no subsolo da casa onde ele se escondia no norte da S\u00edria, a poucos quil\u00f4metros da fronteira com Iraque. C\u00e3o ficou ferido, mas est\u00e1 se recuperando https://t.co/Xr4uercHgV", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188988158014304256", "author_id": "70321319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/LgUI2uENLO", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioelpopular/status/1188949462409994240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LgUI2uENLO", "media_key": "3_1188949078513737730"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.37, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Gali Fayad"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:43:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188949462409994240"], "text": "\ud83d\udea8\u26a0  Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, durante la administraci\u00f3n de Antonio Gali Fayad\n\nEn breve m\u00e1s informaci\u00f3n... https://t.co/LgUI2uENLO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188949462409994240", "author_id": "166356616"}, {"created_at": "2019-10-29T01:37:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188993134690295808"], "text": "Bem feito pro Teo se fudeu kkkkkkkkkkk o amor muda as pessoas mas a Jo n ama nem a ela, sabendo q pode ser presa por mais um assassinato matou o cara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188993134690295808", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Teo"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "Jo"}]}, "author_id": "242468283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/b2VHnU0gwR", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaPuebla/status/1188992306591993856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b2VHnU0gwR", "media_key": "3_1188992301730848768"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 158, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle Rosas"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992306591993856"], "text": "#\u00daltimaHora | Se suicida con arma de fuego Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera director General de Archivos y Notarias en el sexenio de Rafael Moreno Valle Rosas \ud83d\udea8 https://t.co/b2VHnU0gwR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188992306591993856", "author_id": "153454557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aXW9Flouwa", "expanded_url": "https://twitter.com/adao2603/status/1188992744376754181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXW9Flouwa", "media_key": "3_1188992730392944641"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 72, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Th\u00e9o"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992744376754181"], "text": "Eu nesse exato momento vendo a Josiane esfaqueando o Th\u00e9o\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/aXW9Flouwa", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 3, "like_count": 786, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "id": "1188992744376754181", "author_id": "3158024380"}, {"created_at": "2019-10-29T01:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992921439219713"], "text": "Agr a J\u00f4 se fode achando que matou ele kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188992921439219713", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}]}, "author_id": "3352276727"}, {"created_at": "2019-10-29T01:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992191563288576"], "text": "Ela pediu um picador de gelo no motel, para o del\u00edrio de T\u00e9o.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 157, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188992191563288576", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.3506, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00e9o"}]}, "author_id": "10683412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T02:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188637274000547840"], "text": "En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 383, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188637274000547840", "author_id": "727909143340830720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WaoARYsTpu", "expanded_url": "https://twitter.com/3mSsantos/status/1188982393207709696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WaoARYsTpu", "media_key": "3_1188982373892968448"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 69, "tag": "Pi\u00f1era"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982393207709696"], "text": "Ya va que alguien me explique por favor por qu\u00e9 el presidente #Pi\u00f1era FELICITA al Socialista c\u00f3mplice por ganar en #Argentina, o sea no ve c\u00f3mo est\u00e1 su pa\u00eds? O es que es una estrategia a ver si no lobhunden m\u00e1s?? Co\u00f1.. estoy confundida. No entiendo la pol\u00edtica o soy muy frontal.. https://t.co/WaoARYsTpu", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 64, "like_count": 69, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1188982393207709696", "author_id": "1091870616779743233"}, {"created_at": "2019-10-29T01:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188992562092228608"], "text": "Mds a josiane psicopata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1188992562092228608", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "author_id": "1007306119289634816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5QARDWTYtW", "expanded_url": "http://ow.ly/biTh30pNjuz", "display_url": "ow.ly/biTh30pNjuz", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-hijos-expresidente-denunciaron-nava-difamacion-y-calumnia-n394383?hootPostID=06804b12572ae17a913d23dc6ab197f6"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188980081407995904"], "text": "Los hijos del fallecido expresidente Alan Garc\u00eda formalizaron una denuncia en contra de Luis Nava Guibert por los presuntos delitos de difamaci\u00f3n y calumnia https://t.co/5QARDWTYtW", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 278, "like_count": 339, "quote_count": 47}, "lang": "es", "id": "1188980081407995904", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qDh7sYuhAY", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/yn2dUlFuHE", "expanded_url": "https://twitter.com/mundovelazquez/status/1188953622413037568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yn2dUlFuHE", "media_key": "3_1188953598178316295"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188953622413037568"], "text": "Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; ex titular de Archivos y Notar\u00edas con Moreno Valle y @TonyGali \n\nhttps://t.co/qDh7sYuhAY https://t.co/yn2dUlFuHE", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188953622413037568", "author_id": "150358786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4gqUnGAKas", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1188912031715483653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gqUnGAKas", "media_key": "3_1188911990024101888"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4gqUnGAKas", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1188912031715483653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gqUnGAKas", "media_key": "3_1188912000551870464"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4gqUnGAKas", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1188912031715483653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gqUnGAKas", "media_key": "3_1188912009590595585"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4gqUnGAKas", "expanded_url": "https://twitter.com/JoanaAMorais/status/1188912031715483653/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4gqUnGAKas", "media_key": "3_1188912020017569795"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 202, "username": "NunoMeloCDS", "id": "2858866479"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "mgracacarvalho", "id": "30360274"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "JMFernandesEU", "id": "2785158383"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 222, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Amaro"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.6877, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8406, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7534, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188912031715483653"], "text": "MEPs Portugueses que votaram contra a Mo\u00e7\u00e3o para a Busca e Salvamento de Vidas Humanas no Mediterr\u00e2neo. N\u00e3o passou por 2 votos. A desumanidade destes MEPs n\u00e3o representa este pa\u00eds.\nVergonha\n@NunoMeloCDS (CDS), \n\u00c1lvaro Amaro (PSD*)\n@mgracacarvalho (PSD)\nAbst. @JMFernandesEU (PSD) https://t.co/4gqUnGAKas", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 72, "like_count": 640, "quote_count": 141}, "lang": "pt", "id": "1188912031715483653", "author_id": "6692952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/g2NaaKyevS", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-metropolitana/2019/10/28/furgon-de-carabineros-atropello-a-manifestante-en-medio-de-enfrentamientos-en-santiago.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-metropolitana/2019/10/28/furgon-de-carabineros-atropello-a-manifestante-en-medio-de-enfrentamientos-en-santiago.shtml"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188908891243012096"], "text": "\ud83d\udcf9 VIDEO | El atropello fue grabado por un usuario de Twitter. Las im\u00e1genes son expl\u00edcitas.\n \nhttps://t.co/g2NaaKyevS", "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 178, "like_count": 400, "quote_count": 115}, "lang": "es", "id": "1188908891243012096", "author_id": "14638581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CVWkPwvrq8", "expanded_url": "https://twitter.com/PlebeusOciosos/status/1188854805021769728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CVWkPwvrq8", "media_key": "7_1188854705688055808"}]}, "created_at": "2019-10-28T16:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188854805021769728"], "text": "https://t.co/CVWkPwvrq8", "public_metrics": {"retweet_count": 488, "reply_count": 21, "like_count": 2058, "quote_count": 22}, "lang": "zxx", "id": "1188854805021769728", "author_id": "1023008654910476288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dLr1pwvgXF", "expanded_url": "https://twitter.com/MissAntropa666/status/1188736804234629120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dLr1pwvgXF", "media_key": "3_1188736799264444418"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "QuadriMaledetti"}]}, "created_at": "2019-10-28T08:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188736804234629120"], "text": "#QuadriMaledetti\n\nL\u2019Uomo Angosciato (artista sconosciuto)\n\nSean Robinson, il proprietario, ricevette questo quadro in eredit\u00e0 dalla nonna.\nDell\u2019autore si sa solo che lo realizz\u00f2 usando il suo sangue mischiato ai colori (Bloody Painting) e che mor\u00ec suicida appena finita l\u2019opera. https://t.co/dLr1pwvgXF", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1188736804234629120", "author_id": "1141008735764176896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/PeD43e07ME", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_R_Oficial/status/1188548831501266945", "display_url": "twitter.com/Luis_R_Oficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6232, "type": "Other", "normalized_text": "Maquiavel"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:39:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188918300362891264"], "text": "Mesma estrat\u00e9gia suicida do Nando Moura \u2014&gt; \"Se est\u00e1 dando errado, vamos dobrar e triplicar a meta\". Viraram Maquiavel de cabe\u00e7a para baixo... https://t.co/PeD43e07ME", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188918300362891264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188548831501266945"}], "author_id": "3398237661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pa2iy4GS16", "expanded_url": "https://twitter.com/esqu1lo/status/1188986949119463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pa2iy4GS16", "media_key": "3_1188986945550143494"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:12:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986949119463425"], "text": "https://t.co/pa2iy4GS16", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 170, "quote_count": 3}, "lang": "zxx", "id": "1188986949119463425", "author_id": "498418427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/8H7mfAClYD", "expanded_url": "https://twitter.com/JCarlos_Valerio/status/1188959708943659009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8H7mfAClYD", "media_key": "3_1188959644640780288"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.3881, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 117, "end": 136, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188959708943659009"], "text": "#Ent\u00e9rate|| De un disparo se quita la vida en Lomas de Angel\u00f3polis el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n. https://t.co/8H7mfAClYD", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 20, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1188959708943659009", "author_id": "167842439"}, {"created_at": "2019-10-29T01:21:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188989122452557824"], "text": "Um paciente ligou pra cl\u00ednica onde minha irm\u00e3 trabalha (como psic\u00f3loga) e disse que n\u00e3o queria ser atendida por ela pois pesquisou no face dela e viu que a mesma \u00e9: sapat\u00e3o e macumbeira (palavras do mesmo). Disse que n\u00e3o queria que o filho fosse influenciado...", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188989122452557824", "author_id": "1643705532"}, {"created_at": "2019-10-28T23:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188959769236779008"], "text": "meninas qual foi a coisa mais bizarra que voc\u00eas j\u00e1 pegaram ran\u00e7o por causa de ex?\n\neu: reciclagem", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 1255, "like_count": 2995, "quote_count": 2722}, "lang": "pt", "id": "1188959769236779008", "author_id": "17111887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ofigR2pYnk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ultrapuebla/status/1188970503303761920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofigR2pYnk", "media_key": "3_1188970497591128074"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4376, "type": "Organization", "normalized_text": "Notarias"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.901, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 182, "end": 201, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188970503303761920"], "text": "Ex director de Notarias se suicid\u00f3 en su casa de Angel\u00f3polis \n\nDe un disparo en el abdomen, con un arma calibre 9 mil\u00edmetros, se quit\u00f3 la vida el ex director de Archivos y Notar\u00edas, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien presuntamente pasaba por una fuerte depresi\u00f3n. https://t.co/ofigR2pYnk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188970503303761920", "author_id": "121597926"}, {"created_at": "2019-10-29T01:07:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985708704358401"], "in_reply_to_user_id": "1034451046079373312", "text": "@Comentaaatheuu1 Esquadr\u00e3o suicida\n\nJUNTOS COM LUCAS VIANA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985708704358401", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS VIANA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983844126560257"}], "author_id": "1188506021091774466"}, {"created_at": "2019-10-29T01:09:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986077941567494"], "text": "Mientras esper\u00e1bamos que la profe corrigiera los ex\u00e1menes, nos quedamos en el pasillo tomando mates y hablando de suicidio con la pibada y una compa nos dio el DATAZO de que con 10 paracetamol de un miligramo la pod\u00e9s quedar en el sue\u00f1o de la muerte, ustedes lo sab\u00edan?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188986077941567494", "author_id": "1690925449"}, {"created_at": "2019-10-28T00:13:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188609738742865925"], "text": "En una cuenta retro progre le\u00eda que el \"capital es cobarde\". No querido, el capital no es cobarde.  Lo que pasa es que no es suicida. Por eso se va a lugares donde lo acogen, donde no lo persiguen, donde no lo satanizan, como va a ocurrir en Argentina y como est\u00e1 pasando en Chile", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 12, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188609738742865925", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 250, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1452965868"}, {"created_at": "2019-10-29T01:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985929559609346"], "in_reply_to_user_id": "2752466943", "text": "Obviamente que por outro lado tamb\u00e9m existem pessoas que se est\u00e3o simplesmente a cagar para a vida dos outros e s\u00f3 querem que cada um viva a sua vida \u00e1 maneira que assim o desejar, e para estas pessoas apenas temos de ver como o ser humano evolui quando quer e para o que quer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985929559609346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188985373319319555"}], "author_id": "2752466943"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984173853396992"], "text": "por isso as pessoas morrem nas novelas\n\nhmm descobri uma prova de assassinato oq vou fazer\n\na) entregar pra pol\u00edcia que t\u00e1 doida investigando isso\nb) por na internet assim ela n\u00e3o vai conseguir se livrar\nc) confrontar o vil\u00e3o que j\u00e1 matou e possivelmente vai matar dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188984173853396992", "author_id": "2290330866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/zC6DXRjP8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Tulymong/status/1188885442403454977", "display_url": "twitter.com/Tulymong/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188978448892616704"], "text": "60 x 7 cornos ? eh. https://t.co/zC6DXRjP8G", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1188978448892616704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188885442403454977"}], "author_id": "1491676435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/mmnclysMKR", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 120, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 175, "end": 193, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984041313361921"], "text": "De un disparo en el abdomen se quit\u00f3 la vida Mauricio Garc\u00eda; el exdirector de Archivos y Notar\u00edas del estado de #Puebla labor\u00f3 en las administraciones de los ex gobernadores Rafael Moreno Valle y @TonyGali \nhttps://t.co/mmnclysMKR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188984041313361921", "author_id": "25695532"}, {"created_at": "2019-10-29T01:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188986116474585089"], "text": "george o\u2019malley \u00e9 um lixo, o jeito que ele \u00e9 escroto com q fam\u00edlia dele e ainda mais quando o pai dele fica doente pqp irm\u00e3o vai se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188986116474585089", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "george"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3294, "type": "Person", "normalized_text": "malley"}]}, "author_id": "1429005960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PSqiNhKNXM", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1188664829441138688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSqiNhKNXM", "media_key": "3_1188664823929802752"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 161, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 122, "probability": 0.8031, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-10-28T03:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188664829441138688"], "text": "\u00a1Felicitaciones al heroico pueblo argentino! En un ejercicio hist\u00f3rico democr\u00e1tico, han derrotado al neoliberalismo del FMI. La contundente victoria de @alferdez y @CFKArgentina abre el horizonte de esperanza hacia un futuro mejor para la Argentina. \u00a1Un Abrazo Alberto y Cristina! https://t.co/PSqiNhKNXM", "public_metrics": {"retweet_count": 7635, "reply_count": 4610, "like_count": 16107, "quote_count": 15684}, "lang": "es", "id": "1188664829441138688", "author_id": "1252764865"}, {"created_at": "2019-10-28T03:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188663005908787201"], "text": "Vou trazer um assunto pouco comentado pra voc\u00eas e espero que me respondam com sinceridade. \n\nVoc\u00eas acham que os ci\u00fames do Pete com o Kao, Ae com Pete e Pha com Yo \u00e9 uma coisa saud\u00e1vel e normal? \n\nIndependente da resposta, deixe seu ponto de vista aqui. Sem julgamentos!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1188663005908787201", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "Kao"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "Pha"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "Yo"}]}, "author_id": "1110278850024538112"}, {"created_at": "2019-10-29T01:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188985052769804288"], "in_reply_to_user_id": "866442170299027456", "text": "@anadallorto97 Olha pelo lado bom: n\u00e3o foi sua m\u00e3o que esfarelou e nem foi o celular que foi esfaqueado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188985052769804288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188965308385648642"}], "author_id": "83671668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/jR84EAy7mW", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/10/28/588933/abogado-se-suicida-con-un-disparo-en-moca", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/10/28/588933/abogado-se-suicida-con-un-disparo-en-moca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.7186, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Delia"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.4094, "type": "Place", "normalized_text": "Espaillat"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984687177490432"], "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un abogado de Moca se suicid\u00f3 con un disparo en la cabeza, un hecho ocurrido en su vivienda ubicada en el residencial Villa Delia, de Moca, provincia Espaillat. #List\u00ednDiario \nhttps://t.co/jR84EAy7mW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188984687177490432", "author_id": "19236297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/k1UNWknNfc", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1188976240503320576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1UNWknNfc", "media_key": "16_1188854247724650497"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188976240503320576"], "text": "https://t.co/k1UNWknNfc", "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 1, "like_count": 2018, "quote_count": 36}, "lang": "zxx", "id": "1188976240503320576", "author_id": "761036681952698368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gGWK8hAT4C", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdteraul/status/1188897562708893697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gGWK8hAT4C", "media_key": "3_1188897552139243523"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude Amplio"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188897562708893697"], "text": "El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros del Fraude Amplio, ella \"hoy puede tomar un caf\u00e9 y no tener caritas mirando del otro lado de la ventana con hambre\". \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude2d.Ojo lacraFA se suicida, ati\u00e9ndala https://t.co/gGWK8hAT4C", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 26, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188897562708893697", "author_id": "882354691560153088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ChUYrdZSde", "expanded_url": "https://twitter.com/Comentaaatheuu1/status/1188983844126560257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ChUYrdZSde", "media_key": "3_1188983816855195654"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS VIANA"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:00:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983844126560257"], "text": "COMENTEM aqui usando a tag JUNTOS COM LUCAS VIANA\n\nCinco nomes\nCinco animais\nCinco pa\u00edses \nCinco filmes\nCinco frutas https://t.co/ChUYrdZSde", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 394, "like_count": 100, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1188983844126560257", "author_id": "1034451046079373312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/9JKZVZy9W4", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergio_Rodaje/status/1188246732884328448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9JKZVZy9W4", "media_key": "3_1188246729122025472"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 179, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 203, "end": 218, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejo"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Orrego"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:11:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188246732884328448"], "text": "Lo dijo \u00e9l que si tuvo convicci\u00f3n de un partido pol\u00edtico y se reunia con gente que le daba realce y cachet a nuestro pa\u00eds (Vallejo, Orrego etc) que me dicen a esto @Mauriciomulder @JorgeDCG @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R y que dir\u00eda el suicida Cobarde!! https://t.co/9JKZVZy9W4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188246732884328448", "geo": {"place_id": "00184c97782f823e"}, "author_id": "885863011596075008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/14C3YYngo4", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeHudema/status/1186588547303821313/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/14C3YYngo4", "media_key": "7_1186588511618646016"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "Tierra"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "paleoclimatolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-28T14:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188827869855862784"], "text": "\u201cEl cambio clim\u00e1tico no es m\u00e1s que una parte del ciclo natural.\u201d\n\nEl clima de la Tierra nunca ha dejado de cambiar, pero el estudio de la paleoclimatolog\u00eda demuestra que los cambios de los \u00faltimos 150 a\u00f1os no pueden ser naturales por su excepcionalidad. https://t.co/14C3YYngo4", "public_metrics": {"retweet_count": 893, "reply_count": 24, "like_count": 1169, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1188827869855862784", "geo": {"place_id": "8cb67e5457853086"}, "author_id": "149837041"}, {"created_at": "2019-10-29T01:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983920232222720"], "in_reply_to_user_id": "32842662", "text": "@gutocariello @ribasdiego10 \u00c0s vezes acho q s\u00e3o anti q diz isso s\u00f3 pra provocar a torcida kkkk. \u00d1 \u00e9 poss\u00edvel. \"Honrou o manto\", \"Vc mais q ningu\u00e9m desse elenco merece esses t\u00edtulos\"\n\nGabigol, BH, ER7, Arrasca, Gerson, Ar\u00e3o,D. Alves, R. Caio se matam e Diego q \u00e9 digno de td. S\u00f3 rindo   \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188983920232222720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gutocariello", "id": "32842662"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ribasdiego10", "id": "385408255"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 189, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "ER7"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Arrasca"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 218, "end": 221, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "D. Alves"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "R. Caio"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188960742009122816"}], "author_id": "810502601628413952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/v8QrrsNup2", "expanded_url": "http://dlvr.it/RH8jnj", "display_url": "dlvr.it/RH8jnj"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984931243851776"], "text": "Abogado se suicida con un disparo en Moca https://t.co/v8QrrsNup2 DonfelixSPM #donfelix", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984931243851776", "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-10-29T01:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984826981998594"], "in_reply_to_user_id": "1059514708561195010", "text": "@SalinassValenn La vida me har\u00eda un favor si no siguiera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984826981998594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalinassValenn", "id": "1059514708561195010"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188984681523548160"}], "author_id": "3296577409"}, {"created_at": "2019-10-28T21:22:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188929129460064256"], "text": "Qdo um pol\u00edtico (ou uma fam\u00edlia de pol\u00edticos) posta um video comparando o @PSL_Nacional - maior partido da base e q mais ajudou o governo - a uma hiena, significa dizer q ele est\u00e1 dispensando os votos e ajuda do partido? Deus limitou s\u00f3 a intelig\u00eancia. A burrice \u00e9 ilimitada.", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 7886, "like_count": 4594, "quote_count": 487}, "lang": "pt", "id": "1188929129460064256", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "116519514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/g66COXCBAT", "expanded_url": "https://twitter.com/MicaelaDeJ/status/1188180042381176832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g66COXCBAT", "media_key": "7_1188179960508358657"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "Gildo Insfran"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188180042381176832"], "text": "\u201cSi total los matacos son como los chanchos \nLes tiras un poquito de mercader\u00eda, un poquito de ma\u00edz y los calmamos\u201d\nGildo Insfran y toda la mafia de gobernadores e intendentes que mantienen a la gente en la pobreza y en la ignorancia.. porque as\u00ed es como les sirven\n\ud83d\ude25 https://t.co/g66COXCBAT", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188180042381176832", "author_id": "815011140"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984179029151745"], "in_reply_to_user_id": "1125556824659439616", "text": "@lisandra_ozorio Si seguian por mis tuit diran que soy integrante de Al Qaeda, alto suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188984179029151745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lisandra_ozorio", "id": "1125556824659439616"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4195, "type": "Organization", "normalized_text": "Al Qaeda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983620771438592"}], "author_id": "170285118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PDtuZMofN8", "expanded_url": "https://www.visionmetropoli.com/se-suicida-quien-fuera-director-de-archivos-y-notarias-del-estado-en-el-sexenio-de-rmv/", "display_url": "visionmetropoli.com/se-suicida-qui\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0vV9J6V4r3", "expanded_url": "https://twitter.com/vmpuebla/status/1188981781824974848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0vV9J6V4r3", "media_key": "3_1188981780180811776"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:52:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188981781824974848"], "text": "SE SUICIDA QUIEN FUERA DIRECTOR DE ARCHIVOS Y NOTARIAS DEL ESTADO EN EL SEXENIO DE\u00a0RMV https://t.co/PDtuZMofN8 https://t.co/0vV9J6V4r3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188981781824974848", "author_id": "1112519419115257858"}, {"created_at": "2019-10-29T00:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188982500149866496"], "in_reply_to_user_id": "3398067875", "text": "@pbfaixapretaB13 Vc ta trazendo o pessoal de fora q eu to ligado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188982500149866496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pbfaixapretaB13", "id": "3398067875"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188982026403110912"}], "author_id": "913831968978227201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vnvdOBKwHU", "expanded_url": "https://twitter.com/LUIZLUIZ_89/status/1188969825143574528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnvdOBKwHU", "media_key": "3_1188969759624302595"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188969825143574528"], "text": "Ela matou um amigo motoqueiro, no catonho ela tava b\u00eabada e foi dar meia volta no catonho pela contra m\u00e3o passou por cima do amigo e fugiu , mais a frente pegaram ela. a\u00ed ela foi pra 33 DP e pagou fian\u00e7a e hoje ta foragida, a fam\u00edlia quer justi\u00e7a. Se puder divulgar!\n\n RT RT RT https://t.co/vnvdOBKwHU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1188969825143574528", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1080843552480026624"}, {"created_at": "2019-10-29T00:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188968955597283329"], "in_reply_to_user_id": "327695493", "text": "@camilatulliani Buscar una y cabecearla ser\u00eda la mejor opci\u00f3n antes que esperarla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188968955597283329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camilatulliani", "id": "327695493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188914957288660993"}], "author_id": "1436295710"}], "places": [{"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "3711957436", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3711957436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3711957436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189008155679834112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189008155679834112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189008155679834112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189006616894550016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189006616894550016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189006616894550016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1143318933434507265", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143318933434507265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143318933434507265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189005826792607746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189005826792607746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189005826792607746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166107000599695360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166107000599695360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166107000599695360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189005162469310464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189005162469310464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189005162469310464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189004478877503490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189004478877503490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189004478877503490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2720245793", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2720245793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2720245793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188992415107076097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188992415107076097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188992415107076097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153651705772462082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153651705772462082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153651705772462082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189004135242326016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189004135242326016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189004135242326016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043350345420824577", "value": "1043350345420824577", "detail": "User has been suspended: [1043350345420824577].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185230948146786305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185230948146786305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185230948146786305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "961990504924827651", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [961990504924827651].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961990504924827651", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188998485540048896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188998485540048896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188998485540048896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189000613390176257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189000613390176257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189000613390176257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1108525325384929280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108525325384929280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108525325384929280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188999711556026373", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188999711556026373].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188999711556026373", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1059525583359631364", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059525583359631364].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059525583359631364", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188788596016406528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188788596016406528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188788596016406528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106187455282192384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106187455282192384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106187455282192384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188969779157241856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188969779157241856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188969779157241856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153812268381016064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153812268381016064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153812268381016064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188996459829571584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188996459829571584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188996459829571584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188982249854816256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188982249854816256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188982249854816256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188519098830987264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188519098830987264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188519098830987264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1103022871817916420", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103022871817916420].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103022871817916420", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188993474231750657", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188993474231750657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188993474231750657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "918173651417092096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [918173651417092096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "918173651417092096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188992706284052481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188992706284052481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188992706284052481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188992212085944321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188992212085944321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188992212085944321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733857994463686656", "value": "733857994463686656", "detail": "User has been suspended: [733857994463686656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188989792677236738", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188989792677236738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188989792677236738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188960480112578562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188960480112578562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188960480112578562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188985698679951360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188985698679951360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188985698679951360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "943302609535893505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [943302609535893505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943302609535893505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188684524223422465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188684524223422465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188684524223422465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188976369910403073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188976369910403073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188976369910403073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144342205856792576", "value": "1144342205856792576", "detail": "User has been suspended: [1144342205856792576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188876832487198721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188876832487198721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188876832487198721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188751720488157184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188751720488157184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188751720488157184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1345090082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1345090082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1345090082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188754029524017152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188754029524017152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188754029524017152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188983620771438592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188983620771438592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188983620771438592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188981513863475201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188981513863475201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188981513863475201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1188983038337802240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188983038337802240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188983038337802240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1189010979511820288", "oldest_id": "1188982403982860288", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91iclrkptailzf3qcgn2pr1r0jh"}}